[{"model": "twitstream.tweet", "pk": "705877124398317568", "fields": {"text": "Julio tienes que participar, es tu derecho sagrado, si JNE no permite me encadeno con Alan y Keiko a un chifa de Paruro.", "user_id_str": "4888076019", "puntos": 0, "tiempo": "2016-03-05T22:14:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706240383542534145", "fields": {"text": "RT @karinaCalmet: #PPK @ppkamigo espero que salgas elegido PRESIDENTE,ser\u00eda un LUJO para el Per\u00fa.", "user_id_str": "95801087", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T22:14:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706240399413743622", "fields": {"text": "RT @RadioSanBorja: Susana Villar\u00e1n: \u201cKeiko Fujimori y Alan Garc\u00eda son lo peor que le ha sucedido al Per\u00fa\u201d\n\u25bahttps://t.co/zmfaf1kKDX https://\u2026", "user_id_str": "2173005865", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-05T22:14:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706240429394698240", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F @FAFrenteAmplio sobre biodiversidad y ecolog\u00eda , que informaci\u00f3n pueden compartir de su plan. https://t.co/frt68Hhh7m", "user_id_str": "207624510", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:14:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706241542814572544", "fields": {"text": "RT @gerardolipe: APRISTA 19 MILLONES SOLES PISCO INDULTADO POR ALAN GARCIA CUARTO PODER https://t.co/GY0yzhcrU3 v\u00eda @YouTube", "user_id_str": "125405906", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:14:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706241552482476033", "fields": {"text": "@CesarAcunaP regalate un libro de valores y transparencia, asi entenderas que tras tanto delito solo te queda respetar al paisby retirarte", "user_id_str": "2606939667", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:14:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706241585206468613", "fields": {"text": "He a\u00f1adido un v\u00eddeo a una lista de reproducci\u00f3n de @YouTube (https://t.co/zaT1JhRUBM - Spot de C\u00e9sar Acu\u00f1a involucra a Martin", "user_id_str": "4551462139", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:14:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706241586569584640", "fields": {"text": "RT @MEMEOPERU: FIRMAS CONSENTIDAS, NO SON FIRMAS FALSAS\nJulio Guzm\u00e1n\nCOPIAR NO ES IGUAL QUE PLAGIAR\nC\u00e9sar Acu\u00f1a\n@JBCPERU @MijaelGLP https:/\u2026", "user_id_str": "39850966", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T22:14:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706241587525849089", "fields": {"text": "RT @diariocorreo: #KeikoFujimori: Pago de seguro de salud de candidata figura como gasto de campa\u00f1a - https://t.co/2HhOmuiWpA https://t.co/\u2026", "user_id_str": "1939221842", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:14:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706241594031251456", "fields": {"text": "RT @troosevelt73: Los peruanos se est\u00e1n dando cuenta que Barnechea es la mejor opci\u00f3n. #BarnecheaPresidente #VotoResponsable2016 #Per\u00fa http\u2026", "user_id_str": "3356726961", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:14:48Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706241596514246656", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru ese \u00f1a\u00f1o no respeta a nadie, usa Monumento de estrado, la Bandera de chal, ofende con sus expresiones ,que quede fuera y yaa", "user_id_str": "287284645", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:14:48Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706241604051464192", "fields": {"text": "#QueSeEscucheHastaLaDIROES\n\nKeiko Fujimori la pas\u00f3 muy mal en Chota durante su gira proselitista https://t.co/WSV1SXP3lh v\u00eda @larepublica_pe", "user_id_str": "2887507997", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:14:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706241623332679680", "fields": {"text": "@ABarnecheaG Desde Espa\u00f1a, ya convenci a mis padres y hermano para que votaran por ud, ellos viven en Peru!!", "user_id_str": "2620916615", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T22:14:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706241647156264965", "fields": {"text": "RT @ABarnecheaG: Nuestra comunidad sigui\u00f3 siendo la m\u00e1s activa esta semana en Twitter. Gracias a todos. #AhoraTeTocaATi. https://t.co/CkK1C\u2026", "user_id_str": "2620916615", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:15:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706241741297475584", "fields": {"text": "@ppkamigo @CeciliaTaitV Cec. Tait recibe doble sueldo del Estado pese a que la Constituci\u00f3n lo proh\u00edbe https://t.co/C53B02anUl v\u00eda @peru21pe", "user_id_str": "3241415639", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T22:15:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706241767323144192", "fields": {"text": "RT @MEMEOPERU: FIRMAS CONSENTIDAS, NO SON FIRMAS FALSAS\nJulio Guzm\u00e1n\nCOPIAR NO ES IGUAL QUE PLAGIAR\nC\u00e9sar Acu\u00f1a\n@JBCPERU @MijaelGLP https:/\u2026", "user_id_str": "60176321", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T22:15:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706241816601952256", "fields": {"text": "RT @JAAbadSotomayor: @ABarnecheaG @VictorAndresGB El V\u00eddeo en vivo de la visita fue reproducido mas de 45 mil veces en 20 minutos record ht\u2026", "user_id_str": "3356726961", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:15:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706241844913577984", "fields": {"text": "@Karo_Paradise @ABarnecheaG @atvpe VAMOS @ABarnecheaG  ahora espero que tenga la cobertura necesaria , basta ya de lo mismo .", "user_id_str": "2377994854", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T22:15:48Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706241918070624256", "fields": {"text": "@julioguzmanperu La marcha debe dirigirse a los locales de #SolidaridadNacional,#FrenteEsperanza;#Orden,#PeruLibertario,#PeruPosible #PPC,et", "user_id_str": "19998185", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:16:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706241924659879936", "fields": {"text": "@julioguzmanperu pobre idiota", "user_id_str": "1975564100", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:16:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706241998823493632", "fields": {"text": "#JNE\n@AlanGarciaPeru @Mauriciomulder \nNosotros, los j\u00f3venes, somos los \u00fanicos capaces de tumbar estas sanguijuelas https://t.co/9Ff7BQPkms", "user_id_str": "2356463333", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:16:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706242051336179713", "fields": {"text": "@julioguzmanperu Osea la mano negra del fujimontesinismo y los apristas y cuando no se cumple la ley como se llama. Tu no seras Presidente.", "user_id_str": "2379856996", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T22:16:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706242054372921344", "fields": {"text": "RT @nick_cix: @kokyarroyo @marujaelena21 @AlanGarciaPeru pero gisella ya pidio perdon a #kenjidePu\u00f1ete , se cambio \u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/xIUykLu\u2026", "user_id_str": "381642653", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:16:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706242071712145408", "fields": {"text": "@ppkausadcorazon @MecheAF @ppkamigo @MartinVizcarraC @goachet  @CostaGino @PedroOlaechea11 as\u00ed es pero se olvidan las cosas falla memoria ", "user_id_str": "2206828726", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-05T22:16:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706242117429915648", "fields": {"text": "\u00a1 BARNECHEA ESTA CRECIENDO !!!!!!\n\nAl\u00e9grate Peruano, Barnechea est\u00e1 creciendo,\nSe Siente en las calles.... https://t.co/RtQICKjxYE", "user_id_str": "699982706554310656", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:16:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706242177844826112", "fields": {"text": "RT @rgalarreta: Esta es pa' @andradecarmona @CesarAcunaP @gartetaapp @luisiberico @NatalieCondoriJ @MarisolEspinoz_ y @anel_townsend https:\u2026", "user_id_str": "120604830", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:17:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706242190197039104", "fields": {"text": "'Joselo' desmiente a @AlanGarciaPeru sobre la presencia de Alan Wagner en reuni\u00f3n en casa de Manuel Torrado https://t.co/HR1KP1r8ts", "user_id_str": "238344173", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:17:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706242192319324162", "fields": {"text": "@julioguzmanperu no alucines. Ppk y Barnechea arriba!!!", "user_id_str": "2265274087", "puntos": 17, "tiempo": "2016-03-05T22:17:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706242192864509952", "fields": {"text": "RT @Politica_ECpe: C\u00e9sar Acu\u00f1a dice que su exclusi\u00f3n de la campa\u00f1a atenta contra la democracia \u25ba https://t.co/tx7j54cbAh https://t.co/4dvbm\u2026", "user_id_str": "850513742", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:17:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706242882684981248", "fields": {"text": "@julioguzmanperu El peruano tiene que aprender a respetar las Leyes si tu como modelo te muestras estamos fregados x tu comportamiento.", "user_id_str": "2379856996", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:19:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706242906974126080", "fields": {"text": "Ahora Alan ir\u00e1 por PPK y Barnechea.\nSi se concreta retiro de Guzm\u00e1n y de C\u00e9sar Acu\u00f1a. Por Augusto \u00c1lvarez Rodrich https://t.co/DGrusxWU1x", "user_id_str": "45730528", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T22:20:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706242989497163776", "fields": {"text": "RT @TRICICLODELPERU: Julio Guzm\u00e1n en la Plaza San Mart\u00edn grita FRAUDE.\nAtenci\u00f3n Datum y CPI, APOYO:\n\u00a1ESTE ES EL 20% DE GUZMALA! https://t.c\u2026", "user_id_str": "109260383", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:20:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243051920949248", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru usted es un venenoso. Ahora q Guzman y Acu\u00f1a est\u00e1n fuera, seguro va a enviar todo su artiller\u00eda, e inmundicia contra PPK.", "user_id_str": "2991174351", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T22:20:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243052873113605", "fields": {"text": "RT @heduardo50: @jgodoym Abundan las pruebas gr\u00e1ficas de los regalos de Keiko Fujimori en campa\u00f1a. Si no la excluyen, se confirma el fraude.", "user_id_str": "3006697059", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:20:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243059575627776", "fields": {"text": "@APP_Peru @CesarAcunaP @RichardAcunaN @MarisolEspinoz_ excelente", "user_id_str": "275215702", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-05T22:20:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243065187573760", "fields": {"text": "RT @Malapalabrero: Alan Garc\u00eda, 2009: \"Los Ind\u00edgenas peruanos no son Ciudadanos de Primera Clase\". \n\nBenito Mussolini no puede... https://t\u2026", "user_id_str": "381642653", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-05T22:20:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243126604767232", "fields": {"text": "RT @SoyAlanista: @AlanGarciaPeru: EN ESTA OBRA ESTA MI VIDA.!!\nMI COMPROMISO!! #HechosNoPalabras #AlanElVotoSeguro https://t.co/QSAB3kL1cd", "user_id_str": "1646573934", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:20:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243140123029504", "fields": {"text": "RT @Blogdofavre: Ahora Alan ir\u00e1 por PPK y Barnechea.\nSi se concreta retiro de Guzm\u00e1n y de C\u00e9sar Acu\u00f1a. Por Augusto \u00c1lvarez Rodrich https://\u2026", "user_id_str": "232181709", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T22:20:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243163514662912", "fields": {"text": "@NOvotoporKEIKO @julioguzmanperu eso lo decidir\u00e1 el pueblo, pero si sigue en carrera, es muy seguro que le gane y por lejos", "user_id_str": "3045514842", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:21:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243165364363264", "fields": {"text": "RT @AlanPropone: #AlanEnChincha El pueblo Chinchano recibe al candidato del pueblo, @AlanGarciaPeru  \n#AlanElvotoSeguro https://t.co/RPr35C\u2026", "user_id_str": "1646573934", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:21:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243193495486465", "fields": {"text": "@TataScarone @congresoperu @larepublica_pe @JNE_Peru @Manuel62358987 @maralaska/ #AlanGarcia TIENE LA TAREA DE EVITAR PIERDA #KeikoFujimori", "user_id_str": "1447203019", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:21:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243204715253760", "fields": {"text": "@julioguzmanperu vamos carajo, malditos sean los corruptos y los narcos", "user_id_str": "4477215796", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:21:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243239326687232", "fields": {"text": "@pacofloresc @eldiarionegro @larepublica_pe No sab\u00eda que Alan Garc\u00eda era candidato de\"Fuerza Popular\".No revisan lo que publican? #ElPeruano", "user_id_str": "42300083", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-05T22:21:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243250584166400", "fields": {"text": "RT @larepublica_pe: ONPE multa por S/ 395 mil a partido de C\u00e9sar Acu\u00f1a por entrega de dinero https://t.co/wEzSqmDgwu https://t.co/riNAVKyLJN", "user_id_str": "186325775", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:21:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243251951554560", "fields": {"text": "Levanta las manos Julio Guzm\u00e1n y muestra su camisa sudorosa @julioguzmanperu \n\nSuena en el fondo la publicidad: \"Rexona no te abandona!!!!\"", "user_id_str": "1700327311", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-05T22:21:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243331345534977", "fields": {"text": "RT @MEMEOPERU: FIRMAS CONSENTIDAS, NO SON FIRMAS FALSAS\nJulio Guzm\u00e1n\nCOPIAR NO ES IGUAL QUE PLAGIAR\nC\u00e9sar Acu\u00f1a\n@JBCPERU @MijaelGLP https:/\u2026", "user_id_str": "235601944", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T22:21:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243337024622593", "fields": {"text": "@unnombre12 @julioguzmanperu SI JULIO ES REPTILIANO TU ERES TARADIANO!!! https://t.co/22tyfKVO9E", "user_id_str": "705920892891693056", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:21:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243365009035271", "fields": {"text": "RT @Blogdofavre: Ahora Alan ir\u00e1 por PPK y Barnechea.\nSi se concreta retiro de Guzm\u00e1n y de C\u00e9sar Acu\u00f1a. Por Augusto \u00c1lvarez Rodrich https://\u2026", "user_id_str": "35967075", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T22:21:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243369366900736", "fields": {"text": "@KeroPeru @ABarnecheaG @RPPNoticias @noticiAmerica OJALA AS\u00cd SEA Y NO LO IGNOREN O QUE TIENEN MIEDO QUE LLEGUE A PALACIO", "user_id_str": "2377994854", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-05T22:21:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243389562474496", "fields": {"text": "RT @Politica_ECpe: El jurado decidi\u00f3 excluir a C\u00e9sar Acu\u00f1a del proceso electoral \u25ba https://t.co/1xrDV9bKJd https://t.co/tRTwhKXBzP", "user_id_str": "2342335455", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:21:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243389684060160", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Muy mal q un candidato refiera a otros como \"Buitres\". Lo buitres comen carro\u00f1a y el elector nacional no lo es. htt\u2026", "user_id_str": "3241439914", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:21:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243403990876160", "fields": {"text": "RT @MEMEOPERU: FIRMAS CONSENTIDAS, NO SON FIRMAS FALSAS\nJulio Guzm\u00e1n\nCOPIAR NO ES IGUAL QUE PLAGIAR\nC\u00e9sar Acu\u00f1a\n@JBCPERU @MijaelGLP https:/\u2026", "user_id_str": "197281725", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T22:21:59Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243411515482112", "fields": {"text": "@ABarnecheaG  un orgullo el marchar contigo .... Con todos #BarnecheaPresidente https://t.co/Yv0rysCeon", "user_id_str": "328705316", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T22:22:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243418788331521", "fields": {"text": "@Peru21pe @AlanGarciaPeru Ops!!..perdonen Buitres, yo los quise defnder, pero ni modo.  Ah\u00ed les sali\u00f3 el pap\u00e1 al frente. Con permiso pues...", "user_id_str": "3420177531", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:22:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243441320136704", "fields": {"text": "#Per\u00fa Arequipa: Barnechea realizar\u00e1 mitin en la Ciudad Blanca #Noticias https://t.co/u58Dnf7RTP", "user_id_str": "2822657416", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:22:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243495451889664", "fields": {"text": "RT @BarnecheaAmigo: \u00bfQui\u00e9n gana si salen Guzm\u00e1n y Acu\u00f1a?, por Erick Sablich: Que no sorprenda ver un crecimiento de Alfredo Barnec... https\u2026", "user_id_str": "3356726961", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:22:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243573751144451", "fields": {"text": "RT @_dickturpin: @MilagrosLeivaG @AlanGarciaPeru  Las encuestadoras han trabajado as\u00ec desde que aparecieron \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 con Vladi  hicieron el neg\u2026", "user_id_str": "287994505", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T22:22:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243587806248961", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Desde Concepci\u00f3n y al pie del monumento dedicado a hermanas Toledo, un saludo a todas las mujeres valientes del Per\u00fa ht\u2026", "user_id_str": "375203977", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T22:22:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243621549383684", "fields": {"text": "RT @JAAbadSotomayor: @ABarnecheaG @VictorAndresGB El V\u00eddeo en vivo de la visita fue reproducido mas de 45 mil veces en 20 minutos record ht\u2026", "user_id_str": "1293557718", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:22:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243623340417024", "fields": {"text": "RT @RadioSanBorja: Vox Populi: Alfredo Barnechea, Acci\u00f3n Popular, escala al tercer puesto en reciente encuesta.\u25bahttps://t.co/oBPoe6RSPQ htt\u2026", "user_id_str": "3083506500", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T22:22:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243623705305088", "fields": {"text": "@unnombre12 @KeikoFujimori TOMA LO QUE TE  FASCINA: https://t.co/S5qhqmfBWd", "user_id_str": "705920892891693056", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:22:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243627220144132", "fields": {"text": "RT @BarnecheaAmigo: !Me prepar\u00e9 toda la vida para ser presidente!.. #BarnecheaPresidente @ABarnecheaG!", "user_id_str": "445005104", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T22:22:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243629573083136", "fields": {"text": "@ABarnecheaG la ola morada termin\u00f3 en la playa. Ahora viene el vendaval rojo, llevemos lampas en cada recorrido, todos con la lampa", "user_id_str": "3254574539", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:22:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243658580934656", "fields": {"text": "@Blogdofavre @larepublica_pe a Barnechea lo conoce perfectamente ya es o fue de su equipo, pero ppk mas dificil", "user_id_str": "2778982625", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:23:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243667183443968", "fields": {"text": "@FreileOzz @AlanGarciaPeru tienes que ir tu al psiquiatra eres un topo igual que Guzmala no mas atrazo Alan mas Obras VOTO SEGURO!!", "user_id_str": "1646573934", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:23:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243692118544384", "fields": {"text": "RT @ACentaurion: @NTN24ve @Lesslie90 NECESITAMOS ORGANIZARLOS COMO HIZO ALEJANDRO TOLEDO EN PER\u00da, SINO ESAS PROTESTAS SE LAS LEVA EL VIENTO.", "user_id_str": "217078361", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:23:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243710485405696", "fields": {"text": "RT @MEMEOPERU: FIRMAS CONSENTIDAS, NO SON FIRMAS FALSAS\nJulio Guzm\u00e1n\nCOPIAR NO ES IGUAL QUE PLAGIAR\nC\u00e9sar Acu\u00f1a\n@JBCPERU @MijaelGLP https:/\u2026", "user_id_str": "3247793266", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T22:23:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243770862411776", "fields": {"text": "@julioguzmanperu . Chao llor\u00f3n , hay q ser dignos hasta para perder. Te veo en el 2021", "user_id_str": "159097993", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:23:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243773714604032", "fields": {"text": "RT @MEMEOPERU: FIRMAS CONSENTIDAS, NO SON FIRMAS FALSAS\nJulio Guzm\u00e1n\nCOPIAR NO ES IGUAL QUE PLAGIAR\nC\u00e9sar Acu\u00f1a\n@JBCPERU @MijaelGLP https:/\u2026", "user_id_str": "123271331", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T22:23:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243775295844352", "fields": {"text": "@JAAbadSotomayor @ABarnecheaG @VictorAndresGB  Barnechea, Candidato SIN PROBLEMAS, con la Justicia , comprometido con el Per\u00fa y los Peruanos", "user_id_str": "724429230", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-05T22:23:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243790613295104", "fields": {"text": "RT @noticiAmerica: JNE exige respeto tras resoluciones sobre Julio Guzm\u00e1n y C\u00e9sar Acu\u00f1a https://t.co/scHGjZzPFc https://t.co/t0k6o5By1g", "user_id_str": "3245891139", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T22:23:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243871139864578", "fields": {"text": "RT @BarnecheaAmigo: !Me prepar\u00e9 toda la vida para ser presidente!.. #BarnecheaPresidente @ABarnecheaG!", "user_id_str": "3083506500", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T22:23:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243876273549312", "fields": {"text": "RT @iChibolo: Cesar Acu\u00f1a como Tony Dize los dos dicen tener doctorado.", "user_id_str": "2164054380", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:23:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243909505163265", "fields": {"text": "@BarnecheaAmigo @ABarnecheaG y te apoyaremos para que as\u00ed sea, pero por favor no seas uno m\u00e1s del mont\u00f3n que nos ha defraudado. #votoporti", "user_id_str": "445005104", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:24:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243916941627392", "fields": {"text": "@sudamericalibre @tito_palacios @DiarioAltavoz @MariaCorinaYA @Vero_Mendoza_F Roxana, no sabes nada  respecto a Venezuela", "user_id_str": "2350920326", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:24:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243920162922498", "fields": {"text": "\"@julioguzmanperu: Este Domingo 6, Gran Marcha por la \"#DemocraciaInterna\", saldremos 11.30pm del monumental hacia la Av. La Molina.\"", "user_id_str": "77284394", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:24:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243924491427841", "fields": {"text": "@ciudadano1921 @ricardovlago @AlanGarciaPeru @elcomercio la rata gorda eres tu eres un rabano ALAN PRESIDENTE ,EXPERIENCIA SEGURIDAD", "user_id_str": "1646573934", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T22:24:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243934050193413", "fields": {"text": "RT @Peru21pe: #KeikoFujimori ofreci\u00f3 disculpas a arequipe\u00f1os por calificativo de \"terroristas\" \u25ba\u25ba  https://t.co/TPnj6ITS0Z https://t.co/v2W\u2026", "user_id_str": "624747477", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-05T22:24:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243947253899264", "fields": {"text": "@julioguzmanperu no mono, tu no estas en carrera por informal e incumplido... mentiroso", "user_id_str": "1953154969", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:24:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243956716269570", "fields": {"text": "RT @CesarAcunaP: #Acu\u00f1aEnPuno \nDescontaminaremos el Lago Titicaca con plantas de tratamiento.\n#Acu\u00f1aPresidente https://t.co/VRWom1kN1d", "user_id_str": "3946195455", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-05T22:24:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243969244602368", "fields": {"text": "Ahora le arrojan botella con agua a Alan Garc\u00eda en Chincha https://t.co/GkN3c12iBS", "user_id_str": "4833248188", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:24:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243969383079940", "fields": {"text": "RT @julioarbizu: Para los desmemoriados: Alan Garc\u00eda corrigi\u00f3 de pu\u00f1o y letra las fichas de narcos conmutados y les redujo los a\u00f1os de pris\u2026", "user_id_str": "3045514842", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:24:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243981458468864", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru Ud es un venenoso. Ahora q Guzman y Acu\u00f1a est\u00e1n fuera, seguramente enviar\u00e1 toda su artiller\u00eda e inmundicia contra PPK.", "user_id_str": "2991174351", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T22:24:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706243999661735937", "fields": {"text": "Ahora le arrojan botella con agua a Alan Garc\u00eda en Chincha https://t.co/4kgV11hwkK https://t.co/Rcbfxm0MSf", "user_id_str": "2309012190", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:24:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244002383839233", "fields": {"text": "RT @Politica_ECpe: Ver\u00f3nika Mendoza sobre Julio Guzm\u00e1n: \"Alternativas deben seguir en competencia\" \u25ba https://t.co/fspMVZi9hf https://t.co/4\u2026", "user_id_str": "289723686", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T22:24:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244009975533568", "fields": {"text": "@Peru21pe @AlanGarciaPeru No ofendan a los buitres, ellos no son corruptos.", "user_id_str": "1138850635", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:24:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244034159898624", "fields": {"text": "RT @DuchoDepe: \"@julioguzmanperu: Este Domingo 6, Gran Marcha por la \"#DemocraciaInterna\", saldremos 11.30pm del monumental hacia la Av. La\u2026", "user_id_str": "249327624", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:24:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244062861459457", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Atendiendo a la prensa regional. A\u00fan hay mucho por hacer por Ica. La falta de seguridad es un clamor ciudadano. htt\u2026", "user_id_str": "3435202053", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:24:36Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244065847844864", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Muy mal q un candidato refiera a otros como \"Buitres\". Lo buitres comen carro\u00f1a y el elector nacional no lo es. htt\u2026", "user_id_str": "287994505", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:24:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244075385548800", "fields": {"text": "RT @noticiAmerica: JNE exige respeto tras resoluciones sobre Julio Guzm\u00e1n y C\u00e9sar Acu\u00f1a https://t.co/scHGjZzPFc https://t.co/t0k6o5By1g", "user_id_str": "2891869032", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T22:24:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244077751296003", "fields": {"text": "RT @ACentaurion: @NTN24ve @Lesslie90 NECESITAMOS ORGANIZARLOS COMO HIZO ALEJANDRO TOLEDO EN PER\u00da, SINO ESAS PROTESTAS SE LAS LEVA EL VIENTO.", "user_id_str": "514036388", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:24:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244089084256259", "fields": {"text": "RT @BarnecheaAmigo: !Me prepar\u00e9 toda la vida para ser presidente!.. #BarnecheaPresidente @ABarnecheaG!", "user_id_str": "3356726961", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T22:24:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244098114625536", "fields": {"text": "@sudamericalibre @tito_palacios @DiarioAltavoz @MariaCorinaYA @Vero_Mendoza_F o de lo contrario eres una embustera", "user_id_str": "2350920326", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:24:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244109372157952", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Atendiendo a la prensa regional. A\u00fan hay mucho por hacer por Ica. La falta de seguridad es un clamor ciudadano. htt\u2026", "user_id_str": "287994505", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:24:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244109623803904", "fields": {"text": "RT @noakeiko: #OJO #FOTO #DENUNCIA #TACHA #EXCLUSI\u00d3N #PER\u00da\nSe\u00f1ores del @JNE_Peru:\nAqu\u00ed @KeikoFujimori regala dinero en el Callao https://t.\u2026", "user_id_str": "66293805", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T22:24:48Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244114766024709", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Ya estamos en Jauja, la primera capital del Per\u00fa. A potenciar el agro y la ganader\u00eda para generar m\u00e1s empleo. https://t\u2026", "user_id_str": "289723686", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:24:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244123309809664", "fields": {"text": "RT @Reacius: Keiko Fujimori: \u201cDelincuencia avanz\u00f3 por falta de pantalones del Estado\u201d - Diario Correo https://t.co/rVEkKaC8WI", "user_id_str": "3677973076", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:24:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244131006316544", "fields": {"text": "@KarlaCalle @memepoliticope @AlbertoOK1 @joshe775  @arreco69 @JBCPERU No es ola morada, es n\u00edspero de mazamorra de @julioguzmanperu", "user_id_str": "168503049", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:24:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244154884546563", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Ya estamos en Jauja, la primera capital del Per\u00fa. A potenciar el agro y la ganader\u00eda para generar m\u00e1s empleo. https://t\u2026", "user_id_str": "375203977", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:24:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244155933126656", "fields": {"text": "Julio Guzm\u00e1n despu\u00e9s de la tacha #Elecciones2016 https://t.co/deSYnbHA5k", "user_id_str": "91405906", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-05T22:24:59Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244174287396864", "fields": {"text": "#AlanGarcia ===&gt; SI NO ENTRO EN LA SEGUNDA VUELTA ENTONCES QUE GANE #KeikoFujimori  https://t.co/XueR6OWYSy", "user_id_str": "1447203019", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:25:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244175222722560", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Muy mal q un candidato refiera a otros como \"Buitres\". Lo buitres comen carro\u00f1a y el elector nacional no lo es. htt\u2026", "user_id_str": "2474748807", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:25:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244192738144256", "fields": {"text": "#AlanGarcia ===&gt; SI NO ENTRO EN LA SEGUNDA VUELTA ENTONCES QUE GANE #KeikoFujimori  https://t.co/XueR6OWYSy https://t.co/JU4IB5yo6a", "user_id_str": "1447203019", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:25:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244245305294848", "fields": {"text": "@LUCHOHEAD @AlanGarciaPeru lo claro es q podemos mejorar,,,sin embargo, hoy es el momento de sacar nuestra fibra p/ apoyar la AlianzaPopular", "user_id_str": "197281725", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:25:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244258001526784", "fields": {"text": "RT @RadioNacionalFM: [VIDEO] @ppkamigo explica c\u00f3mo reactivar\u00e1 la econom\u00eda de llegar a ser presidente -&gt; https://t.co/8YQlcuoa0o https://t.\u2026", "user_id_str": "1953154969", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T22:25:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244274686398464", "fields": {"text": "@CesarAcunaP esta perfecto, siempre en cu\u00e1ndo no nos perjudique con el JNE", "user_id_str": "1687306938", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:25:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244286342438917", "fields": {"text": "RT @MEMEOPERU: FIRMAS CONSENTIDAS, NO SON FIRMAS FALSAS\nJulio Guzm\u00e1n\nCOPIAR NO ES IGUAL QUE PLAGIAR\nC\u00e9sar Acu\u00f1a\n@JBCPERU @MijaelGLP https:/\u2026", "user_id_str": "72361116", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T22:25:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244374921920512", "fields": {"text": "RT @Politica_ECpe: Ver\u00f3nika Mendoza: \"Espero que Keiko reconozca que su padre cometi\u00f3 delitos\" \u25ba https://t.co/swhkwHteCJ https://t.co/Wpwj0\u2026", "user_id_str": "289723686", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:25:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244396732309506", "fields": {"text": "RT @TRICICLODELPERU: Pobre y triste huev\u00f3n, te crees el iluminado. Estrellado vas a terminar GUZMALA @julioguzmanperu", "user_id_str": "4824273785", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:25:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244407469670400", "fields": {"text": "RT @MEMEOPERU: FIRMAS CONSENTIDAS, NO SON FIRMAS FALSAS\nJulio Guzm\u00e1n\nCOPIAR NO ES IGUAL QUE PLAGIAR\nC\u00e9sar Acu\u00f1a\n@JBCPERU @MijaelGLP https:/\u2026", "user_id_str": "128793303", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T22:25:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244420253917185", "fields": {"text": "RT @paveldavalos: @julioguzmanperu pero vas a necesitar los votos de los buitres julito. Y ahora nose si te lo dar\u00e1n? La gente no es carro\u00f1\u2026", "user_id_str": "4824273785", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:26:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244430911528960", "fields": {"text": "RT @noticiAmerica: JNE exige respeto tras resoluciones sobre Julio Guzm\u00e1n y C\u00e9sar Acu\u00f1a https://t.co/scHGjZzPFc https://t.co/t0k6o5By1g", "user_id_str": "4845067634", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T22:26:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244435529637888", "fields": {"text": "RT @MEMEOPERU: FIRMAS CONSENTIDAS, NO SON FIRMAS FALSAS\nJulio Guzm\u00e1n\nCOPIAR NO ES IGUAL QUE PLAGIAR\nC\u00e9sar Acu\u00f1a\n@JBCPERU @MijaelGLP https:/\u2026", "user_id_str": "913616384", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T22:26:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244439317020672", "fields": {"text": "RT @hernanismo: .@AlanGarciaPeru: \"se crear\u00e1n 2500000 empleos con salario digno, plenos derechos...\" https://t.co/YaT0yDAc8H #OlaDePropuest\u2026", "user_id_str": "4520376495", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:26:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244475757174785", "fields": {"text": "RT @ElCapitanKarlos: @TRICICLODELPERU @julioguzmanperu el puto de #Guzmala no tiene ni congresistas que meter, todo su partido es una rever\u2026", "user_id_str": "4824273785", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:26:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244482774261761", "fields": {"text": "RT @MoisesJoseph33: CLAUDIA CISNEROS UNA DE LAS MEJORES PERIODISTAS DEL PER\u00da  SE UNE A VER\u00d3NIKA MENDOZA https://t.co/Z5GUA43fpg", "user_id_str": "289723686", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-05T22:26:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244482824544258", "fields": {"text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: C\u00d3MO ES QUE KEIKO FUJIMORI PODR\u00cdA PERDER. El antivoto contrario al fujimorismo sigue creciendo. https://t.c\u2026", "user_id_str": "582122839", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:26:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244509731053568", "fields": {"text": "RT @alvarosarco: @julioguzmanperu \u00bfTe cre\u00edste tu propia mentira que publicaron las encuestas o est\u00e1s enfermo de la cabeza? Hazte ver.", "user_id_str": "4824273785", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T22:26:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244532728438784", "fields": {"text": "#AlanGarcia SI NO ENTRO EN SEGUNDA VUELTA HAR\u00c9 QUE NO GANE OTRO QUE SEA #KeikoFujimori  https://t.co/XueR6OWYSy", "user_id_str": "1447203019", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:26:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244532808110080", "fields": {"text": "RT @MEMEOPERU: FIRMAS CONSENTIDAS, NO SON FIRMAS FALSAS\nJulio Guzm\u00e1n\nCOPIAR NO ES IGUAL QUE PLAGIAR\nC\u00e9sar Acu\u00f1a\n@JBCPERU @MijaelGLP https:/\u2026", "user_id_str": "2887507997", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T22:26:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244540248793089", "fields": {"text": "RT @ANDRESAR16: @alvarosarco @julioguzmanperu NO ES CIERTO. AYER DEMOSTRO QUE NO PUEDE CONVOCAR NI 500 PERSONAS PLAZA SAN MARTIN SIENDO SU \u2026", "user_id_str": "4824273785", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:26:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244615108698112", "fields": {"text": "@CarlosBasombrio @nanoguerra @julioguzmanperu  no es cierto  gfk mismo dice que salen manana en la republica !! Ojo", "user_id_str": "339222112", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:26:48Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244627041484800", "fields": {"text": "RT @ANDRESAR16: @ElCapitanKarlos @julioguzmanperu LUEGO DE VER SUS 3 CONVOCATORIAS AYER, NO LE GANA NI A LA CUCARACHITA MARTINA.", "user_id_str": "4824273785", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:26:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244632590589952", "fields": {"text": "@julioguzmanperu VAMOS TU PUEDES , TU ERES EL CAMBIO", "user_id_str": "292753592", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:26:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244641159512064", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Pisco.Con la Alianza Popular los \u00faltimos ser\u00e1n los primeros.El Per\u00fa tiene fe y tiene destino.No a la improvisaci\u00f3n. htt\u2026", "user_id_str": "287994505", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T22:26:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244641159512066", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Pisco. Gran manifestaci\u00f3n y expresi\u00f3n de cari\u00f1o del pueblo pisque\u00f1o. La Alianza Popular Avanza! https://t.co/qkvzhme2fq", "user_id_str": "287994505", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:26:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244642581454848", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Pisco.Levantamos la bandera de la esperanza.Obras como el Hospital San Juan de Dios volver\u00e1n con la Alianza Popular htt\u2026", "user_id_str": "287994505", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:26:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244667147481090", "fields": {"text": "RT @RadioSanBorja: Susana Villar\u00e1n: \u201cKeiko Fujimori y Alan Garc\u00eda son lo peor que le ha sucedido al Per\u00fa\u201d\n\u25bahttps://t.co/zmfaf1kKDX https://\u2026", "user_id_str": "458619536", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-05T22:27:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244671782125569", "fields": {"text": "RT @ANDRESAR16: @julioguzmanperu NO ES CIERTO. AYER GUZMALA NO HA PODIDO CONVOCAR NI 500 PERSONAS EN SU DIA MAS IMPORTANTE. ES OTRO CUENTO \u2026", "user_id_str": "4824273785", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:27:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244681399545856", "fields": {"text": "RT @noticiAmerica: JNE exige respeto tras resoluciones sobre Julio Guzm\u00e1n y C\u00e9sar Acu\u00f1a https://t.co/scHGjZzPFc https://t.co/t0k6o5By1g", "user_id_str": "2906000015", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T22:27:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244703994449920", "fields": {"text": "Q gane veronika mendoza", "user_id_str": "701217097364459521", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:27:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244708104867841", "fields": {"text": "RT @carmenlozada_dg: @julioguzmanperu la pr\u00f3xima dile a @NadineHeredia q no te haga patinar, cre\u00edste como ella  q el Per\u00fa era tu chacra. Te\u2026", "user_id_str": "4824273785", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T22:27:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244743110512640", "fields": {"text": "RT @DuchoDepe: \"@julioguzmanperu: Este Domingo 6, Gran Marcha por la \"#DemocraciaInterna\", saldremos 11.30pm del monumental hacia la Av. La\u2026", "user_id_str": "17213427", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:27:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244793031135232", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Muy mal q un candidato refiera a otros como \"Buitres\". Lo buitres comen carro\u00f1a y el elector nacional no lo es. htt\u2026", "user_id_str": "2318942135", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:27:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244832562380800", "fields": {"text": "RT @RadioNacionalFM: .@ppkamigo: proponemos sistema de Proinversi\u00f3n descentralizada, para que promueva proyectos en cada regi\u00f3n y sepa qu\u00e9 \u2026", "user_id_str": "701249981613740032", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:27:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244860639051776", "fields": {"text": "@ppkamigo @CeciliaTaitV gracias por cobrar doble sueldo de parte del Estado", "user_id_str": "1199687108", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:27:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244889109901312", "fields": {"text": "Para C\u00e9sar Acu\u00f1a su exclusi\u00f3n es un \"un atentado contra la democracia\" https://t.co/gAhBlBvNTY", "user_id_str": "2555694248", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:27:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244923964657666", "fields": {"text": "@nancynavarroh @exitosape @AlanGarciaPeru el dios de la corrupci\u00f3n proteger\u00e1 a ese panzon", "user_id_str": "1895045754", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:28:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244972476030977", "fields": {"text": "RT @MEMEOPERU: FIRMAS CONSENTIDAS, NO SON FIRMAS FALSAS\nJulio Guzm\u00e1n\nCOPIAR NO ES IGUAL QUE PLAGIAR\nC\u00e9sar Acu\u00f1a\n@JBCPERU @MijaelGLP https:/\u2026", "user_id_str": "38939891", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T22:28:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244977181990916", "fields": {"text": "@Politico_pe @julioguzmanperu @Peru21pe chao mono informal, improvisado e ilegal", "user_id_str": "1953154969", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:28:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706244991195152384", "fields": {"text": "RT @cuervond: @ugluis @Emol uyyyy. Seguro q @Vero_Mendoza_F deja su campa\u00f1a para ir a honrar a su \u00eddolo y ejemplo", "user_id_str": "848578651", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:28:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245026603536385", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru bien dicho, obeso corrupto! La carro\u00f1a eres...TU! Jijijiji", "user_id_str": "2292015936", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:28:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245110678347776", "fields": {"text": "RT @RadioSanBorja: Susana Villar\u00e1n: \u201cKeiko Fujimori y Alan Garc\u00eda son lo peor que le ha sucedido al Per\u00fa\u201d\n\u25bahttps://t.co/zmfaf1kKDX https://\u2026", "user_id_str": "72361116", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-05T22:28:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245140902359040", "fields": {"text": "RT @katarsis17: #AlanGarcia ===&gt; SI NO ENTRO EN LA SEGUNDA VUELTA ENTONCES QUE GANE #KeikoFujimori  https://t.co/XueR6OWYSy https://t.co/JU\u2026", "user_id_str": "1335526807", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:28:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245160045318145", "fields": {"text": "\u00bfSera que no hay inter\u00e9s de por medio?, para que me lo pregunto si esta clar\u00edsimo @CesarAcunaP   https://t.co/MWKZ5AIGm1", "user_id_str": "2441793601", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:28:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245169503408129", "fields": {"text": "RT @MEMEOPERU: FIRMAS CONSENTIDAS, NO SON FIRMAS FALSAS\nJulio Guzm\u00e1n\nCOPIAR NO ES IGUAL QUE PLAGIAR\nC\u00e9sar Acu\u00f1a\n@JBCPERU @MijaelGLP https:/\u2026", "user_id_str": "1576563528", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T22:29:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245172967956480", "fields": {"text": "RT @ACentaurion: @NTN24ve @Lesslie90 NECESITAMOS ORGANIZARLOS COMO HIZO ALEJANDRO TOLEDO EN PER\u00da, SINO ESAS PROTESTAS SE LAS LEVA EL VIENTO.", "user_id_str": "105372682", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:29:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245212717359104", "fields": {"text": "@percenteno @AlanGarciaPeru CON TODO RESPETO: MIENTRAS SIGA ALAN, VEO BIEN DIF\u00cdCIL QUE REMONTEN. TAL VES SEA EL TURNO DE CORNEJO!", "user_id_str": "361364317", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:29:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245249945968640", "fields": {"text": "RT @peruenlanoticia: #Pol\u00edtica: Alan Garc\u00eda: le arrojan una botella tras actividad proselitista https://t.co/rrJmqGfIDa", "user_id_str": "2848584165", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-05T22:29:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245277917814784", "fields": {"text": "@carmenlozada_dg @NOvotoporKEIKO @julioguzmanperu @NadineHeredia empiezan a atacar las hienas!", "user_id_str": "3045514842", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:29:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245285262041089", "fields": {"text": "@ABarnecheaG Este domingo 6 a horas 8pm todos a cambiar nuestras fotos de perfiles por alfredo, estamos  creciendo. https://t.co/pUVgLWWUKl", "user_id_str": "3294705238", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:29:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245338894606336", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: PISCO.Levantamos la bandera de la esperanza.Obras como el Hospital San Juan de Dios volver\u00e1n con la Alianza Popular. ht\u2026", "user_id_str": "287994505", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:29:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245383220027393", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Pisco. Gran manifestaci\u00f3n y expresi\u00f3n de cari\u00f1o del pueblo pisque\u00f1o. La Alianza Popular Avanza! https://t.co/qkvzhme2fq", "user_id_str": "287994505", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:29:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245393022128129", "fields": {"text": "@CesarAcunaP el pueblo no necesita que se les regale cosas comida etc, necesita que se les ense\u00f1e a producir y generar sus propias util", "user_id_str": "2241535850", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:29:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245395538546688", "fields": {"text": "RT @JAAbadSotomayor: @ABarnecheaG @VictorAndresGB El V\u00eddeo en vivo de la visita fue reproducido mas de 45 mil veces en 20 minutos record ht\u2026", "user_id_str": "54102056", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:29:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245411045056512", "fields": {"text": "RT @jochirito: El APRA no tiene la culpa del desorden de la agrupaci\u00f3n del se\u00f1or Guzm\u00e1n, .@AlanGarciaPeru  en Chincha. https://t.co/P7DKwqx\u2026", "user_id_str": "4520376495", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T22:29:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245427348242432", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Chincha. Hermosa noche de Fe y alegr\u00eda con el pueblo chinchando. https://t.co/sCtGnIMksk", "user_id_str": "287994505", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:30:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245432276606976", "fields": {"text": "RT @RodriguezEdmer: @jochirito @AlanGarciaPeru \nEl pueblo no tiene culpa alguna de DESORGANIZACI\u00d3N DE PARTIDO DE GUZM\u00c1N.", "user_id_str": "4520376495", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T22:30:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245454208618496", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Chincha. Mi compromiso es el de reducir, en los primeros 12 meses, la delincuencia y el sicariato. https://t.co/Hj1QLhU\u2026", "user_id_str": "287994505", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:30:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245461443743744", "fields": {"text": "RT @TataScarone: @congresoperu @larepublica_pe @JNE_Peru \nAQUI PRUEBAS DE OTROS CANDIDATOS\nPPK,FUJIS,\nhttps://t.co/jP8JUZSa62 https://t.co/\u2026", "user_id_str": "2568384330", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:30:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245470943719424", "fields": {"text": "RT @katarsis17: #AlanGarcia SI NO ENTRO EN SEGUNDA VUELTA HAR\u00c9 QUE NO GANE OTRO QUE SEA #KeikoFujimori  https://t.co/XueR6OWYSy", "user_id_str": "1335526807", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:30:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245478007103489", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Desde Concepci\u00f3n y al pie del monumento dedicado a hermanas Toledo, un saludo a todas las mujeres valientes del Per\u00fa ht\u2026", "user_id_str": "701217097364459521", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T22:30:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245498852810753", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru que tal conchudazo, eres obeso corrupto! Crees que nos olvidamos de tus 5000 narcoindultos? Mas huevos y botellas al mamut!!", "user_id_str": "2292015936", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:30:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245504577875968", "fields": {"text": "RT @katarsis17: #AlanGarcia ===&gt; SI NO ENTRO EN LA SEGUNDA VUELTA ENTONCES QUE GANE #KeikoFujimori  https://t.co/XueR6OWYSy", "user_id_str": "1335526807", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:30:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245527973863424", "fields": {"text": "@xliicarlos @julioguzmanperu Las probabilidades son nulas, aunque contin\u00fae no tiene mayor\u00eda no para pasar a la 2 \u00b0 vuelta.", "user_id_str": "4824273785", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:30:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245595426648066", "fields": {"text": "Corina Machado critica posici\u00f3n de Ver\u00f3nika Mendoza sobre Venezuela https://t.co/jXURxudGyw via @larepublica_pe", "user_id_str": "302545192", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:30:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245596215189505", "fields": {"text": "@Pontifex_es LIBERENSE @julioguzmanperu #todos #LaAntorchaNoSeApaga", "user_id_str": "4518846627", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:30:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245610953949184", "fields": {"text": "Corina Machado critica posici\u00f3n de Ver\u00f3nika Mendoza sobre Venezuela https://t.co/HtPQmbN9hU via @larepublica_pe", "user_id_str": "302545192", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:30:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245622437974016", "fields": {"text": "RT @APP_Peru: Ante los perversos rumores acerca del retiro de nuestro candidato @CesarAcunaP \nhttps://t.co/cM8OZbKCrL", "user_id_str": "3492321561", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-05T22:30:48Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245641371033600", "fields": {"text": "@KeikoFujimori @LuzSalgado_R Siga Adelante Se\u00f1ora Keiko la necesitamos como PRESIDENTA DEL PER\u00da y marque distancia con el APRA", "user_id_str": "704023799273021440", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-05T22:30:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245651479326721", "fields": {"text": "RT @KeikoFujimori: Hoy al mediod\u00eda no se pierdan #ParenEstaVaina en @PanamericanaTV. \u00a1Va a estar divertid\u00edsimo! \u00bfEncontr\u00e9 a mi doble? https\u2026", "user_id_str": "161527760", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:30:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245699705442304", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Chincha. En este momento reuni\u00f3n con la Junta de Usuarios de riego de la cuenca del R\u00edo San Juan. https://t.co/JP7PImBX\u2026", "user_id_str": "287994505", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:31:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245702985367554", "fields": {"text": "RT @Peru21pe: .@AlanGarciaPeru: \"Que Julio Guzm\u00e1n llame 'buitres' a candidatos es de poca madurez\" \u25ba\u25ba https://t.co/H2SURrjh9u https://t.co/\u2026", "user_id_str": "161527760", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-05T22:31:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245760027910144", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: CHINCHA. La Alianza Popular impulsar\u00e1 el Banco Agrario a favor de la peque\u00f1a agricultura. https://t.co/poasZDXkQd", "user_id_str": "287994505", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:31:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245763714686976", "fields": {"text": "@LUCHOHEAD @AlanGarciaPeru EL RESPETO ES MUTUO!!!!", "user_id_str": "197281725", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:31:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245776448561152", "fields": {"text": "@fabrianchorena @AlanGarciaPeru no apoyas a Ratalan?", "user_id_str": "490035892", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:31:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245781720846336", "fields": {"text": "@NOvotoporKEIKO @julioguzmanperu son varias encuestadoras que dicen lo contrario, saldras con q las encuestadoras no cuentan total", "user_id_str": "3045514842", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T22:31:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245792521195525", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru  Si es necesario que aumenten los n\u00fameros de vagones  este gobierno de Ollanta debi\u00f3 hacer eso pero es un incompetente", "user_id_str": "552255978", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:31:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245796090519552", "fields": {"text": "RT @Blogdofavre: Ahora Alan ir\u00e1 por PPK y Barnechea.\nSi se concreta retiro de Guzm\u00e1n y de C\u00e9sar Acu\u00f1a. Por Augusto \u00c1lvarez Rodrich https://\u2026", "user_id_str": "222522828", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T22:31:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245817867309056", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru calla gordo de mierda.. Maldita rata inmunda.. nunca volver\u00e1s a palacio", "user_id_str": "3620665407", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:31:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245871919300608", "fields": {"text": "RT @MEMEOPERU: FIRMAS CONSENTIDAS, NO SON FIRMAS FALSAS\nJulio Guzm\u00e1n\nCOPIAR NO ES IGUAL QUE PLAGIAR\nC\u00e9sar Acu\u00f1a\n@JBCPERU @MijaelGLP https:/\u2026", "user_id_str": "3053039899", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T22:31:48Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245876507938817", "fields": {"text": "RT @MEMEOPERU: FIRMAS CONSENTIDAS, NO SON FIRMAS FALSAS\nJulio Guzm\u00e1n\nCOPIAR NO ES IGUAL QUE PLAGIAR\nC\u00e9sar Acu\u00f1a\n@JBCPERU @MijaelGLP https:/\u2026", "user_id_str": "2633588464", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T22:31:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245904639074304", "fields": {"text": "@RadioNacionalFM @ppkamigo  Lo hubi\u00e9ramos escuchado cuando fue invitado y todo el pa\u00eds estaba a expectativa x q es T\u00e9cnico, LE LLEG\u00d3 EL PERU", "user_id_str": "2951522781", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T22:31:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245917163257856", "fields": {"text": "RT @CesarAcunaP: #Acu\u00f1aEnPuno\nLos peruanos quieren un Presidente que sepa HACER las obras que m\u00e1s se necesitan.\n#Acu\u00f1aPresidente https://t.\u2026", "user_id_str": "751396104", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T22:31:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245926655008768", "fields": {"text": "@elcomercio Ni loco Votar\u00eda por el vago ilustrado Alpedito Barnechea ( @ABarnecheaG )", "user_id_str": "902581261", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T22:32:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245945751687168", "fields": {"text": "@julioguzmanperu Sr.  Guzm\u00e1n Ud.  Mejor que nadie sabe que su candidatura no va m\u00e1s.", "user_id_str": "2950848399", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T22:32:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706245969378148352", "fields": {"text": "@_dickturpin @alangarciaperu @milagrosleivag encuestadoras son suceptibles de delinqui sino regulan y transparentan procedimientos", "user_id_str": "2998493369", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T22:32:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246005507936258", "fields": {"text": "Con la #OlaDePropuestas de @AlanGarciaPeru y @LourdesFloresN se har\u00e1 realidad. CON FE!! https://t.co/L9j88Gl2gw", "user_id_str": "193705150", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:32:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246020284489728", "fields": {"text": "Julio Guzm\u00e1n | Noticias de Julio Guzm\u00e1n | El Comercio Peru https://t.co/78eOpbKudu", "user_id_str": "1898679198", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:32:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246045982920706", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru se pronunsia sobre palabras de @julioguzmanperu de llamar guitres a los candidatos. https://t.co/Hjaw6VIDSt", "user_id_str": "2441793601", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-05T22:32:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246056212881410", "fields": {"text": "@CesarAcunaP primero aprende a leer bruto de pacotilla..", "user_id_str": "3620665407", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:32:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246158792966145", "fields": {"text": "@sigridbazan @diariocorreo supongo q con esto no seguir\u00e1n apoyando a @AlanGarciaPeru en su campa\u00f1a ya q virtualmente tiene el camino libre..", "user_id_str": "58850367", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:32:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246178531373056", "fields": {"text": "RT @ACentaurion: @NTN24ve @Lesslie90 NECESITAMOS ORGANIZARLOS COMO HIZO ALEJANDRO TOLEDO EN PER\u00da, SINO ESAS PROTESTAS SE LAS LEVA EL VIENTO.", "user_id_str": "88559247", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:33:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246189755310080", "fields": {"text": "@xliicarlos @carmenlozada_dg @julioguzmanperu @NadineHeredia A qui\u00e9n te est\u00e1s refiriendo a hienas m\u00e1s respeto, la desesperaci\u00f3n d buitrear.", "user_id_str": "4824273785", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:33:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246190858432515", "fields": {"text": "RT @PFuerzaPopular: Los @JovenesK_Peru bordearon playas de #Chorrillos llevando nuestro mensaje a pescadores y m\u00e1s ba\u00f1istas https://t.co/6A\u2026", "user_id_str": "794807413", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:33:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246196369686530", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru  propone cambio curricular 3 a\u00f1os secundaria 2 de bachillerato! T\u00edtulo t\u00e9cnico desde el cole! Una revoluci\u00f3n en la educaci\u00f3n", "user_id_str": "358031053", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:33:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246243597447168", "fields": {"text": "YO VOTARE POR ALFREDO BARNECHEA.\nPOR QUE?......... POR TODO ESTO... https://t.co/cpesjPLpDU", "user_id_str": "248879068", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T22:33:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246255257776129", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Desde Concepci\u00f3n y al pie del monumento dedicado a hermanas Toledo, un saludo a todas las mujeres valientes del Per\u00fa ht\u2026", "user_id_str": "268475491", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T22:33:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246269954613248", "fields": {"text": "RT @Blogdofavre: Ahora Alan ir\u00e1 por PPK y Barnechea.\nSi se concreta retiro de Guzm\u00e1n y de C\u00e9sar Acu\u00f1a. Por Augusto \u00c1lvarez Rodrich https://\u2026", "user_id_str": "3392548449", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T22:33:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246287646191616", "fields": {"text": "RT @larepublica_pe: \"Ahora Alan ir\u00e1 por PPK y Barnechea\". Si se concreta retiro de Julio Guzm\u00e1n y de C\u00e9sar Acu\u00f1a. Lee a @alvarezrodrich htt\u2026", "user_id_str": "1596362401", "puntos": 18, "tiempo": "2016-03-05T22:33:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246316532350978", "fields": {"text": "RT @KeikoFujimori: \u00a1Gracias Yuriko por el rico jugo de Naranja! Y gracias por el gran cari\u00f1o de los caseros del mercado de Palpa, Ica https\u2026", "user_id_str": "794807413", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:33:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246351667986433", "fields": {"text": "RT @MEMEOPERU: FIRMAS CONSENTIDAS, NO SON FIRMAS FALSAS\nJulio Guzm\u00e1n\nCOPIAR NO ES IGUAL QUE PLAGIAR\nC\u00e9sar Acu\u00f1a\n@JBCPERU @MijaelGLP https:/\u2026", "user_id_str": "2300525839", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T22:33:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246405267066881", "fields": {"text": "RT @amreategui: @ABarnecheaG  un orgullo el marchar contigo .... Con todos #BarnecheaPresidente https://t.co/Yv0rysCeon", "user_id_str": "814470379", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T22:33:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246411109732353", "fields": {"text": "@DiarioDeCurwen @suselparedes @larepublica_pe @KeikoFujimori \nIr donde no te quieren es provocar. https://t.co/5AuKvsCYDF", "user_id_str": "2841907239", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:33:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246432039247872", "fields": {"text": "RT @nanoguerra: GFK &amp; LA REP\u00daBLICA presentan ma\u00f1ana en gran portada : \"@julioguzmanperu SIGUE SUBIENDO!\". Pasa la voz. Que no nos sigan vie\u2026", "user_id_str": "1321035938", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:34:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246474552754176", "fields": {"text": "Es,que julio guzman no sabe donde esta parado", "user_id_str": "4831089489", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:34:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246474565349376", "fields": {"text": "@canalN_ @VictorAndresGB @ABarnecheaG claro es un voto perdido", "user_id_str": "4831089489", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:34:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246520794980353", "fields": {"text": "Domingo #CuartoPoder ALAN VS DATUM luego de las declaraciones de Alan Garc\u00eda, Manuel Torrado... https://t.co/ESbnkIjCcg via @Cuarto_Poder", "user_id_str": "704768610640777216", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:34:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246526004305926", "fields": {"text": "RT @jradzinsky: La pr\u00f3xima semana Barnechea ser\u00e1 el candidato de Palacio (tiene que haber uno aparte del oficial). As\u00ed dijeron de PPK, Acu\u00f1\u2026", "user_id_str": "1352187559", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:34:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246562469511168", "fields": {"text": "RT @JAAbadSotomayor: @ABarnecheaG @VictorAndresGB El V\u00eddeo en vivo de la visita fue reproducido mas de 45 mil veces en 20 minutos record ht\u2026", "user_id_str": "1941372895", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:34:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246568538718210", "fields": {"text": "RT @Blogdofavre: Ahora Alan ir\u00e1 por PPK y Barnechea.\nSi se concreta retiro de Guzm\u00e1n y de C\u00e9sar Acu\u00f1a. Por Augusto \u00c1lvarez Rodrich https://\u2026", "user_id_str": "4728536535", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T22:34:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246656505864192", "fields": {"text": "RT @SebFacundo: @guiller197484 @julioguzmanperu @atvmasnoticias @BDPTV @Piery71 @PETO184 @Peru21pe Una verg\u00fcenza result\u00f3 ser #Guzmala y sus\u2026", "user_id_str": "243754730", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:34:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246699828826115", "fields": {"text": "EXORBITANTES APETITOS #AlanGarcia y #KeikoFujimori de PODER https://t.co/WBdIg5UWUt", "user_id_str": "1447203019", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:35:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246745752248320", "fields": {"text": "@SoyAlanista @AlanGarciaPeru Alan si Puede hay que recuperar el tiempo perdido", "user_id_str": "1646573934", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:35:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246793806401536", "fields": {"text": "RT @noticiAmerica: #Elecciones2016: exclusi\u00f3n de @julioguzmanperu y @CesarAcunaP origin\u00f3 divertidos #memes \u25ba https://t.co/xr9PZZPfkj https:\u2026", "user_id_str": "297149469", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-05T22:35:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246798218829824", "fields": {"text": "Le lanzaron una botella con agua a Alan Garc\u00eda en su visita a Chincha [Video] https://t.co/wVxxVfTQZe v\u00eda @peru21pe", "user_id_str": "213902266", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-05T22:35:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246823590158336", "fields": {"text": "RT @ABarnecheaG: Nuestra comunidad sigui\u00f3 siendo la m\u00e1s activa esta semana en Twitter. Gracias a todos. #AhoraTeTocaATi. https://t.co/CkK1C\u2026", "user_id_str": "2731333197", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:35:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246841923411969", "fields": {"text": "@CesarAcunaP potencia tu educacion asno de mierda y fiscaliza tu cerebruto", "user_id_str": "3620665407", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:35:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246843638915073", "fields": {"text": "Vamos @Vero_Mendoza_F  una mujer valiente https://t.co/fdd3SpwcvX", "user_id_str": "2568384330", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:35:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246888262127618", "fields": {"text": "@bobsparz Qui\u00e9n m\u00e1s, el Tio @AlanGarciaPeru", "user_id_str": "119833256", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:35:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246890497638400", "fields": {"text": "@xliicarlos @julioguzmanperu Esa varias son dos con una larga historia corrupta,  nueva GFChicken q no tiene local prestado del nacionalismo", "user_id_str": "4824273785", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:35:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246906612224000", "fields": {"text": "RT @dennischavezr: @Peru21pe @AlanGarciaPeru como los insultan a los buitres !!!", "user_id_str": "3021984520", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:35:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246965194059777", "fields": {"text": "#CesarAcu\u00f1a ha gastado 8 millones y #KeikoFujimori 3 millones, seg\u00fan tercer reporte presentado ante la Onpe. https://t.co/96hv83Vf8C", "user_id_str": "32224965", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:36:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706246987117686784", "fields": {"text": "@CesarAcunaP \u00a1\u00a1\u00a1CESITAR EL PUEBLO EST\u00c1 CONTIGO NO EST\u00c1S SOLO, CON CESAR EL PER\u00da SE VA PARA ARRIBA!!! ACU\u00d1A ES SIN\u00d3NIMO DE \u00c9XITOS Y TRIUNFOS", "user_id_str": "705920892891693056", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:36:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247001181167616", "fields": {"text": "RT @Peru21pe: #KeikoFujimori ofreci\u00f3 disculpas a arequipe\u00f1os por calificativo de \"terroristas\" \u25ba\u25ba  https://t.co/TPnj6ITS0Z https://t.co/v2W\u2026", "user_id_str": "2686441140", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-05T22:36:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247003492261888", "fields": {"text": "Julio Guzm\u00e1n y sus frases tras el fallo del JEE en su contra - RPP Noticias https://t.co/BaP1smt2OV https://t.co/V749fw29sN\n\nbit.\u2026", "user_id_str": "2186567832", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:36:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247020776964097", "fields": {"text": "@KeikoFujimori   Edgardo Mosqueira Medina, un duro del fujimorismo ancestral, es el nuevo jefe del plan de gobierno de Fuerza Popular.", "user_id_str": "221447477", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:36:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247023620653057", "fields": {"text": "La Columna de Hoy. Disfrutela Sra @KeikoFujimori https://t.co/4bouViBYZK", "user_id_str": "4825386939", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:36:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247108299517952", "fields": {"text": "AHORA QUE VIENEN INVESTIGACIONES POR LAVA JATO el FARSANTE #AlanGarcia QUIERE \"ASEGURARSE\" CON #KeikoFujimori  https://t.co/IG85bLGCcq", "user_id_str": "1447203019", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:36:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247167808241664", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: CHINCHA. La Alianza Popular impulsar\u00e1 el Banco Agrario a favor de la peque\u00f1a agricultura. https://t.co/poasZDXkQd", "user_id_str": "287994505", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:36:57Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247175244742656", "fields": {"text": "RT @cuervond: @ugluis @Emol uyyyy. Seguro q @Vero_Mendoza_F deja su campa\u00f1a para ir a honrar a su \u00eddolo y ejemplo", "user_id_str": "902581261", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:36:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247179657191424", "fields": {"text": "RT @ConvocaPe: #Elecciones2016 @ConvocaPe analiz\u00f3 reporte del partido de @julioguzmanperu Lee los hallazgos https://t.co/w2nWd71oKS https:/\u2026", "user_id_str": "297149469", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T22:36:59Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247189304111104", "fields": {"text": "RT @CibernautasFP: Ma\u00f1ana nuestra lideresa @KeikoFujimori llega a Ica #VamosKeikoVamos  https://t.co/VI3pqnjXPk via @gustavoguquis", "user_id_str": "3893059408", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:37:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247232463441921", "fields": {"text": "RT @atvmasnoticias: [#ENVIVO] Julio Guzm\u00e1n encabeza protesta en la Plaza San Mart\u00edn #Edici\u00f3nCentral \u25bahttps://t.co/KZSkQUrrz3 https://t.co/R\u2026", "user_id_str": "2269180242", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:37:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247250104754177", "fields": {"text": "@CesarAcunaP pide a la virgen q te de un nuevo cerebro", "user_id_str": "3620665407", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:37:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247253258846209", "fields": {"text": "RT @PanamericanaTV: Keiko Fujimori y su divertido encuentro con \u2018Alditus\u2019 en Paren esta vaina https://t.co/cnFVsy17BD https://t.co/D00BNhLu\u2026", "user_id_str": "2686441140", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:37:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247258690420736", "fields": {"text": "RT @ccantellas: Con la #OlaDePropuestas de @AlanGarciaPeru y @LourdesFloresN se har\u00e1 realidad. CON FE!! https://t.co/L9j88Gl2gw", "user_id_str": "180168428", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:37:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247258690482176", "fields": {"text": "RT @noakeiko2016: El regreso de Edgardo Mosqueira, mano derecha de @albertofujimori hoy asesor de @KeikoFujimori v\u00eda @ensustrece https://t.\u2026", "user_id_str": "556451248", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:37:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247259059523584", "fields": {"text": "RT @SebFacundo: @guiller197484 @julioguzmanperu @atvmasnoticias @BDPTV @Piery71 @PETO184 @Peru21pe Una verg\u00fcenza result\u00f3 ser #Guzmala y sus\u2026", "user_id_str": "4693698704", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:37:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247306065154048", "fields": {"text": "RT @ABarnecheaG: Nuestra comunidad sigui\u00f3 siendo la m\u00e1s activa esta semana en Twitter. Gracias a todos. #AhoraTeTocaATi. https://t.co/CkK1C\u2026", "user_id_str": "4897235476", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:37:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247348024901632", "fields": {"text": "@noakeiko2016 @albertofujimori @KeikoFujimori @ensustrece cuantos m\u00e1s regresar\u00e1n ???", "user_id_str": "556451248", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:37:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247399870754817", "fields": {"text": "RT @MEMEOPERU: FIRMAS CONSENTIDAS, NO SON FIRMAS FALSAS\nJulio Guzm\u00e1n\nCOPIAR NO ES IGUAL QUE PLAGIAR\nC\u00e9sar Acu\u00f1a\n@JBCPERU @MijaelGLP https:/\u2026", "user_id_str": "2998493369", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T22:37:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247408666148864", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: #CesarAcu\u00f1a ha gastado 8 millones y #KeikoFujimori 3 millones, seg\u00fan tercer reporte presentado ante la Onpe. https://t.c\u2026", "user_id_str": "4824273785", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:37:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247414957674496", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: #CesarAcu\u00f1a ha gastado 8 millones y #KeikoFujimori 3 millones, seg\u00fan tercer reporte presentado ante la Onpe. https://t.c\u2026", "user_id_str": "17925531", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:37:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247423526576129", "fields": {"text": "RT @maludfw: Veronika Mendoza en alianza con PCP Partido Comunista Peruano-Sendero Luminoso. Leer para entender. NO AL TERROR! https://t.co\u2026", "user_id_str": "2733718809", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:37:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247442145091584", "fields": {"text": "RT @TRICICLODELPERU: Julio Guzm\u00e1n en la Plaza San Mart\u00edn grita FRAUDE.\nAtenci\u00f3n Datum y CPI, APOYO:\n\u00a1ESTE ES EL 20% DE GUZMALA! https://t.c\u2026", "user_id_str": "2735512894", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:38:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247450915446784", "fields": {"text": "@ConvocaPe @julioguzmanperu @JNE_Peru @Agencia_Andina Lavado de activos?", "user_id_str": "297149469", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:38:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247462143574016", "fields": {"text": "@cuervond @ugluis @Emol @Vero_Mendoza_F Caimanes del mismo charco, dir\u00eda el \"comandante eterno\"", "user_id_str": "902581261", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:38:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247526056370178", "fields": {"text": "RT @ccantellas: Con la #OlaDePropuestas de @AlanGarciaPeru y @LourdesFloresN se har\u00e1 realidad. CON FE!! https://t.co/L9j88Gl2gw", "user_id_str": "3247938831", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:38:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247539603935232", "fields": {"text": "@KeikoFujimori basta de corruptas y corruptos https://t.co/C2sx9fxGy7", "user_id_str": "703387616171991040", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:38:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247578938163200", "fields": {"text": "@ppkamigo @CeciliaTaitV estas no es la que hace lobies en el gongreso?", "user_id_str": "570992416", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:38:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247621300645888", "fields": {"text": "RT @MEMEOPERU: FIRMAS CONSENTIDAS, NO SON FIRMAS FALSAS\nJulio Guzm\u00e1n\nCOPIAR NO ES IGUAL QUE PLAGIAR\nC\u00e9sar Acu\u00f1a\n@JBCPERU @MijaelGLP https:/\u2026", "user_id_str": "43921791", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T22:38:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247625083916289", "fields": {"text": "RT @jhosirina: @uterope @ExiliadosFM a @KeikoFujimori, ella nunca nos ver\u00e1 como ciudadanos, aun cree en un Per\u00fa asistencialista y asi no av\u2026", "user_id_str": "4881610714", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-05T22:38:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247633912905728", "fields": {"text": "Fuerza Popular: M\u00e1s de 50 bases abandonan partido de Keiko Fujimori en Puno #NoAKeiko\n#Fujimori", "user_id_str": "702766405352034304", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:38:48Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247645627547650", "fields": {"text": "RT @canalN_: #voto2016 @CesarAcunaP pag\u00f3 gastos de campa\u00f1a a nombre de la UCV \u25ba https://t.co/4sGAqF13mi https://t.co/buAyhbpNQH", "user_id_str": "46025526", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:38:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247669283483648", "fields": {"text": "Documentos explican por qu\u00e9 peligra candidatura de Julio Guzm\u00e1n https://t.co/TphPuig5nZ v\u00eda @elcomercio", "user_id_str": "302753909", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:38:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247685913841664", "fields": {"text": "@NOvotoporKEIKO @carmenlozada_dg @julioguzmanperu @NadineHeredia como hienas salen a atacar y si te sientes aludida, pues es tu problema", "user_id_str": "3045514842", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:39:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247699696328704", "fields": {"text": "BARNECHEA aparece en la ola de redes un d{ia despues que se bajaron a @julioguzmanperu y ACU\u00d1A.  \u00bfQuien lo dir\u00eda?", "user_id_str": "11438042", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-05T22:39:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247703861264388", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: #CesarAcu\u00f1a ha gastado 8 millones y #KeikoFujimori 3 millones, seg\u00fan tercer reporte presentado ante la Onpe. https://t.c\u2026", "user_id_str": "1447203019", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:39:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247710844850178", "fields": {"text": "@terrape @KeikoFujimori @ABarnecheaG  MIL VECES BARNECHEA.  QUE CHINA NI Q NADA , QUE SE VAYA A SU JAPON, CHINA A DONSE SEA PRO Q SE BAYAAA", "user_id_str": "4836204105", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T22:39:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247721192181761", "fields": {"text": "Retweeted Mart\u00edn Hidalgo (@martinhidalgo):\n\n#CesarAcu\u00f1a ha gastado 8 millones y #KeikoFujimori 3 millones, seg\u00fan... https://t.co/WIXQIxNCUm", "user_id_str": "1447203019", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:39:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247734081228800", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: #CesarAcu\u00f1a ha gastado 8 millones y #KeikoFujimori 3 millones, seg\u00fan tercer reporte presentado ante la Onpe. https://t.c\u2026", "user_id_str": "1630843398", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T22:39:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247746831966208", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F bienvenida a Huancayo, eso si ser puntual y claro en lo que har\u00e1 por esta regi\u00f3n", "user_id_str": "896233622", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T22:39:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247749088514048", "fields": {"text": "RT @MEMEOPERU: FIRMAS CONSENTIDAS, NO SON FIRMAS FALSAS\nJulio Guzm\u00e1n\nCOPIAR NO ES IGUAL QUE PLAGIAR\nC\u00e9sar Acu\u00f1a\n@JBCPERU @MijaelGLP https:/\u2026", "user_id_str": "848468738", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T22:39:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706247806646882305", "fields": {"text": "@JNE_Peru hay  candidatos que podr\u00ecan hacer buen gobierno. Barnechea propone  \"revoluci\u00f3n de la clase media\" habr\u00e1 que ahondar en ello!", "user_id_str": "246893948", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T22:39:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706257699525234688", "fields": {"text": "Keiko Fujimori la pas\u00f3 muy mal en Chota durante su gira proselitista https://t.co/BtVFBbO6Vm v\u00eda @larepublica_pe", "user_id_str": "127409791", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T23:18:48Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706257719653703681", "fields": {"text": "@Peru21pe disculpas sin sinceridad, igual que Alan Garcia, es lo mismo que nada", "user_id_str": "2768785662", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T23:18:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706257730466619392", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru sigue con fuerza y con decencia el voto seguro.", "user_id_str": "4563295217", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-05T23:18:55Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706257737441652736", "fields": {"text": "!Por sus propuestas, sus ideas, su gran experiencia y su conocimiento de la realidad del pa\u00eds!... #BarnecheaPresidente @ABarnecheaG!", "user_id_str": "4896968968", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T23:18:57Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706257749714321408", "fields": {"text": "RT @jradzinsky: La pr\u00f3xima semana Barnechea ser\u00e1 el candidato de Palacio (tiene que haber uno aparte del oficial). As\u00ed dijeron de PPK, Acu\u00f1\u2026", "user_id_str": "554089663", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:18:59Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706257789761556480", "fields": {"text": "RT @Martinjose_im: \"@julioguzmanperu deja de ser un mequetrefe, ten un poco m\u00e1s de car\u00e1cter que la pol\u00edtica no es para imbeciles\". MJ https\u2026", "user_id_str": "208230089", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:19:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706257805494374401", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Ya estamos en Jauja, la primera capital del Per\u00fa. A potenciar el agro y la ganader\u00eda para generar m\u00e1s empleo. https://t\u2026", "user_id_str": "2244223179", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:19:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706257829271830528", "fields": {"text": "@mdpatrix @alangarciaperu de hecho tu eres el claro ejemplo d por q stamos ultimos en comprension lectora de pisa.bueno  tu nivel cloaca", "user_id_str": "2998493369", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T23:19:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706257860745936896", "fields": {"text": "RT @ABarnecheaG: Nuestra comunidad sigui\u00f3 siendo la m\u00e1s activa esta semana en Twitter. Gracias a todos. #AhoraTeTocaATi. https://t.co/CkK1C\u2026", "user_id_str": "1413337146", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:19:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706257876386451457", "fields": {"text": "Vendere mi casa CON LA FIRMA CONSENTIDA DE MI ESPOSA...SI @julioguzmanperu  PUEDE, YO TAMBIEN!!!", "user_id_str": "4825386939", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:19:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706257885567848450", "fields": {"text": "@delurens @gulifer8 @julioguzmanperu @SalvadorHeresi @Max1105M @mbumachar babyRex ya fuiste, lo que se gesta r\u00e1pido sale mal #Gusmala", "user_id_str": "3345030171", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:19:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706257897743847424", "fields": {"text": "RT @nickammen: @memepoliticope @julioguzmanperu Aqu\u00ed algunos de los presentes en la plaza San Mart\u00edn, gran convocatoria de viernes https://\u2026", "user_id_str": "606727926", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:19:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706257904861646848", "fields": {"text": "", "user_id_str": "127409791", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T23:19:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706257923144589312", "fields": {"text": "@Martinjose_im @julioguzmanperu pero el lunes si llenar\u00e1, aunque claro, con la port\u00e1til de Nadine", "user_id_str": "520405675", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:19:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706257931231174658", "fields": {"text": "ALFREDO BARNECHEA CANDIDATO  POR  ACCION POPULAR san juan de  lurigancho https://t.co/MfxJFwWflF v\u00eda @YouTube", "user_id_str": "109192225", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:19:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706257980652658689", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru y loooo sabesss!!! https://t.co/242hPW3CtS", "user_id_str": "413484006", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-05T23:19:55Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706257982418526212", "fields": {"text": "RT @larepublica_pe: \"Ahora Alan ir\u00e1 por PPK y Barnechea\". Si se concreta retiro de Julio Guzm\u00e1n y de C\u00e9sar Acu\u00f1a. Lee a @alvarezrodrich htt\u2026", "user_id_str": "1933795075", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-05T23:19:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706257989443973120", "fields": {"text": "RT @JAAbadSotomayor: @ABarnecheaG @VictorAndresGB El V\u00eddeo en vivo de la visita fue reproducido mas de 45 mil veces en 20 minutos record ht\u2026", "user_id_str": "119833256", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:19:57Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258017642270720", "fields": {"text": "RT @Blogdofavre: Ahora Alan ir\u00e1 por PPK y Barnechea.\nSi se concreta retiro de Guzm\u00e1n y de C\u00e9sar Acu\u00f1a. Por Augusto \u00c1lvarez Rodrich https://\u2026", "user_id_str": "1933795075", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-05T23:20:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258052517908481", "fields": {"text": "RT @GabyDextre: @Martinjose_im @julioguzmanperu pero el lunes si llenar\u00e1, aunque claro, con la port\u00e1til de Nadine", "user_id_str": "45515086", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:20:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258069043417089", "fields": {"text": "TOMA LA FLOR @ABarnecheaG \u00a1  ESTAMOS CONFIANDO EN TI \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/I5fsThsYc6", "user_id_str": "198579667", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:20:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258073799806976", "fields": {"text": "@KeikoFujimori \n\u00bf caseros? Si usted nunca hace mercado. No mienta. No piensa ni siente como una mujer peruana.", "user_id_str": "3492321561", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T23:20:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258085791338496", "fields": {"text": "Vox Populi: Keiko Fujimori primera y Barnechea tercero en Lima Callao https://t.co/t20VowtE4y", "user_id_str": "125405906", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:20:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258089981448192", "fields": {"text": "Vox Populi: Keiko Fujimori primera y Barnechea tercero en Lima Callao https://t.co/Cap11aQC7z", "user_id_str": "125405906", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:20:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258116527177728", "fields": {"text": "\u00bfAlfredo Barnechea es el mejor candidato presidencial? Responde Renato Cisneros", "user_id_str": "4866688737", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:20:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258127621070850", "fields": {"text": "RT @MDGustavoSilva: Ahora Alan ir\u00e1 por PPK y Barnechea. #alanyafue pero sigue con su guerra sucia... https://t.co/5GUbrFgyiB v\u00eda @larepubli\u2026", "user_id_str": "1933795075", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-05T23:20:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258362967658497", "fields": {"text": "RT @jclaqp: @delurens @gulifer8 @julioguzmanperu @SalvadorHeresi @Max1105M @mbumachar babyRex ya fuiste, lo que se gesta r\u00e1pido sale mal #G\u2026", "user_id_str": "1630843398", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:21:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258437571739648", "fields": {"text": "Tachen por regalona-compra-votos a @KeikoFujimori ", "user_id_str": "1290216414", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:21:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258456546820096", "fields": {"text": "@Majindice @julioguzmanperu\n\nEse no pasa ni la prueba de la burbuja.", "user_id_str": "157454780", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:21:48Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258477820284928", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Esta ma\u00f1ana, reuni\u00f3n con los dirigentes de la Confederaci\u00f3n Nacional de mototaxistas  del Per\u00fa. https://t.co/N7GJgaWBWI", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T23:21:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258508753313793", "fields": {"text": "El roche internacional comienza: Rising Star Julio Guzman Barred From Peru Presidential Race - Bloomberg Business https://t.co/APQnnwJsIG", "user_id_str": "64460534", "puntos": 16, "tiempo": "2016-03-05T23:22:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258515904602113", "fields": {"text": "RT @luchojb: @Blogdofavre @gabriellaperu no que Alan ya estaba fuera de carrera? ", "user_id_str": "4520376495", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T23:22:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258563962900480", "fields": {"text": "RT @isquinbel: ", "user_id_str": "130312864", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T23:22:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258591058100224", "fields": {"text": "RT @Martinjose_im: Te recuerdo, @julioguzmanperu , que te mojar\u00edas los pantalones en el poder, solo hay que escuchar lo que hablas. https:/\u2026", "user_id_str": "208230089", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:22:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258601149636608", "fields": {"text": "@pati_carrion @AlanGarciaPeru jajaja ay D\u00faos donde v\u00edveres para enviarte un diccionario en acto de buena fe. Peque\u00f1a miserable", "user_id_str": "202712988", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T23:22:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258633282166785", "fields": {"text": "RT @BarnecheaAmigo: !Me prepar\u00e9 toda la vida para ser presidente!.. #BarnecheaPresidente @ABarnecheaG!", "user_id_str": "15202742", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T23:22:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258642912337920", "fields": {"text": "RT @victori39804465: @exitosape @Vero_Mendoza_F TERRUCAZA VAGA DEMAGOGA BUSCANDO VOTOS DE INCAUTOS!!! https://t.co/zmpmnA7ZCw", "user_id_str": "479688806", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:22:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258656086642688", "fields": {"text": "@julioguzmanperu @julioguzmanperu FARSANTE MENTIROSO PREPOTENTE COMO CH\u00c1VEZ Y MADURO, VAGO QUIERES VIVIR DEL ESTADO. https://t.co/H7wuSZvb1a", "user_id_str": "373136115", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:22:36Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258666010312704", "fields": {"text": "@julioguzmanperu \u00bfel \u00fanico \"partido\"...?\u00bfEn serio se creen eso? \u00a1Si ni siquiera se pueden inscribir adecuadamente! Por favor, sean serios.", "user_id_str": "17116187", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:22:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258697434087424", "fields": {"text": "RT @BrunoGEsc: Algunas opiniones de peruanos con @julioguzmanperu, sobretodo de los que no caen en juego sucio y mentiras. https://t.co/xj8\u2026", "user_id_str": "1892238258", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:22:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258700386877440", "fields": {"text": "@ABarnecheaG @pattyromero11 @augustoreyh \nAnte un eventual debate entre guzman\ny barnechea , guzman no tendria argumento alguno para ganar.", "user_id_str": "705579023309606912", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-05T23:23:18Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258732573970432", "fields": {"text": "RT @nnotiperu: Diario Per\u00fa21: #Pol\u00edtica Alfredo Barnechea atraer\u00e1 los votos de Julio Guzm\u00e1n, seg\u00fan V\u00edctor Andr\u00e9s Garc\u00eda Belaunde:\u2026 https://\u2026", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-05T23:23:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258754254274560", "fields": {"text": "@Peru21pe \n#AcunaSeQueda \nLa voluntad popular se respeta . Los provincianos defendemos a Acu\u00f1a. Acu\u00f1a presidente.", "user_id_str": "3492321561", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:23:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258766350721025", "fields": {"text": "De los candidatos que quedan.Alan Garcia ha sido dos veces Presidente y con 66 a\u00f1os intenta . Alguien ser\u00e1 capaz de ignorar.", "user_id_str": "354001306", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T23:23:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258770054221824", "fields": {"text": "RT @SaavedraContre: @24HorasTV Barnechea reconoce que el mejor Gobierno fue de @AlanGarciaPeru https://t.co/qkORVSvZaf @cesarpeirano @larep\u2026", "user_id_str": "4520376495", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T23:23:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258774407913472", "fields": {"text": "@CesarAcunaP RECUERDA HACER NO PLAGIAR", "user_id_str": "1252995326", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:23:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258861808816129", "fields": {"text": "@ppkausadcorazon Tranquila y con memoria! ;) a PPK lo condenan sus ACCIONES no su EDAD #Lobista #GasCamisea #LeyExplotacionLaboralJovenes", "user_id_str": "100308875", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-05T23:23:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706258985041661954", "fields": {"text": "Quien es seguidor de @ABarnecheaG ??? Y peor quien de los aqu\u00ed nombrados votar\u00e1 por @ABarnecheaG ?? YO JAM\u00c1S  https://t.co/xKLV7YBdd6", "user_id_str": "285714880", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T23:23:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259011725869061", "fields": {"text": "@ABarnecheaG  Con el coraz\u00f3n,  yo ya cambi\u00e9 m\u00ed foto de perfil por la de Alfredo, y tu que esperas, estamos creciendo https://t.co/pGPmpYYlWX", "user_id_str": "3294705238", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:24:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259028272402433", "fields": {"text": "RT @AntonioChavezDz: @elcomercio Ni loco Votar\u00eda por el vago ilustrado Alpedito Barnechea ( @ABarnecheaG )", "user_id_str": "1576563528", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T23:24:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259043388690433", "fields": {"text": "@julioguzmanperu @JNE_Peru FARSANTE SOLO QUIERES SALVAR A ESTOS LADRONES DE MARCA MAYOR. https://t.co/YHyOazRIX3", "user_id_str": "373136115", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:24:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259070785822720", "fields": {"text": "@Peru21pe @AlanGarciaPeru huyyyyy una pastillita de memorex para Garcia antes que mire la paja en ojo ajeno", "user_id_str": "2768785662", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T23:24:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259152377683968", "fields": {"text": "RT @buho331945: Alan Garc\u00eda y Alfredo Barnechea en una sesi\u00f3n de trabajo. Ahora quieren enfrentarlos para dividir el voto Aprista. https://\u2026", "user_id_str": "855675984", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T23:24:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259165098995714", "fields": {"text": "RT @ABarnecheaG: Nuestra comunidad sigui\u00f3 siendo la m\u00e1s activa esta semana en Twitter. Gracias a todos. #AhoraTeTocaATi. https://t.co/CkK1C\u2026", "user_id_str": "1959130813", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:24:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259201144840192", "fields": {"text": "RT @matacaviares: hab\u00eda mas polic\u00edas que los manifestantes guzmanlovers .. jajajaja https://t.co/EUNxbzYRiB", "user_id_str": "83974268", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T23:24:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259242651664384", "fields": {"text": "Alfredo Barnechea atraer\u00e1 los votos de Julio Guzm\u00e1n, seg\u00fan V\u00edctor Andr\u00e9s Garc\u00eda Belaunde https://t.co/aUJFIiA8wc", "user_id_str": "17969216", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:24:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259257763696641", "fields": {"text": "A ver, periodismo \"blanco\" y \"decente\" del Per\u00fa. Investigen todo lo que se gastar\u00e1 @julioguzmanperu para este Lunes. | @canalN_ @RPPNoticias", "user_id_str": "45515086", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T23:24:59Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259311224360960", "fields": {"text": "RT @KeikoFujimori: \u00a1Gracias Yuriko por el rico jugo de Naranja! Y gracias por el gran cari\u00f1o de los caseros del mercado de Palpa, Ica https\u2026", "user_id_str": "305134261", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T23:25:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259351665770496", "fields": {"text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: C\u00d3MO ES QUE KEIKO FUJIMORI PODR\u00cdA PERDER. El antivoto contrario al fujimorismo sigue creciendo. https://t.c\u2026", "user_id_str": "18479878", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T23:25:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259355247710208", "fields": {"text": "EL CRITO QUE REGALO ODEBRECHT A ALAN GARCIA \nhttps://t.co/RWobSbWa4L", "user_id_str": "572810149", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T23:25:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259371139977216", "fields": {"text": "RT @buho331945: Alan Garc\u00eda y Alfredo Barnechea en una sesi\u00f3n de trabajo. Ahora quieren enfrentarlos para dividir el voto Aprista. https://\u2026", "user_id_str": "3556544788", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T23:25:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259436348776448", "fields": {"text": "@Peru21pe @ABarnecheaG este tipo de declaraciones no te ayudan!!!", "user_id_str": "5566712", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-05T23:25:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259491076046848", "fields": {"text": "@Peru21pe @CesarAcunaP El pueblo esta contigo amigo C\u00e9sar Acu\u00f1a, te respaldaremos pase lo que pase, saldremos a las calles y ver\u00e1n.", "user_id_str": "2225425538", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T23:25:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259502547476480", "fields": {"text": "Ahora Alan ir\u00e1 por PPK y Barnechea https://t.co/oCnTS9M4F1 v\u00eda @larepublica_pe. AAR desesperado! No sabe ya como atacar a la Alianza Popular", "user_id_str": "197281725", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-05T23:25:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259538568200193", "fields": {"text": "director de CPI, se\u00f1al\u00f3 que la prin\u00adcipal beneficiada con la salida de ambos pos\u00adtulantes es Keiko Fujimori  alcanzar\u00eda 37.5%", "user_id_str": "252124876", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T23:26:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259579101777921", "fields": {"text": "Alfredo Barnechea viene creciendo en las preferencias electorales. Un saludo a Ibo Urbiola, quien es el villano... https://t.co/BbiFQH2PAA", "user_id_str": "19723443", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:26:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259584843964416", "fields": {"text": "RT @heduardo50: @jgodoym Abundan las pruebas gr\u00e1ficas de los regalos de Keiko Fujimori en campa\u00f1a. Si no la excluyen, se confirma el fraude.", "user_id_str": "554089663", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T23:26:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259629387456517", "fields": {"text": "Felizmente Todo de keiko fujimori esta viento en popa asi no te guste , keiko solo regala polos , nada mas , averigua @larepublica_pe", "user_id_str": "3092564962", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T23:26:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259635087527940", "fields": {"text": "@julioguzmanperu A nivel de congreso? Si tus listas son fraudulentas y ni gente tienes para llenar plaza San Mart\u00edn no le ganas ni al chavo8", "user_id_str": "701282774087499776", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:26:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259672588804096", "fields": {"text": "@noakeiko2016 @ensustrece @albertofujimori @KeikoFujimori Si vuelven es xq estan libres y \u00bfq? x su odio a AF van a dejar de trabajar no joda", "user_id_str": "917787332", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T23:26:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259689529597952", "fields": {"text": "RT @Blogdofavre: Ahora Alan ir\u00e1 por PPK y Barnechea.\nSi se concreta retiro de Guzm\u00e1n y de C\u00e9sar Acu\u00f1a. Por Augusto \u00c1lvarez Rodrich https://\u2026", "user_id_str": "842763781", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-05T23:26:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259723738284033", "fields": {"text": "@julioguzmanperu Ud. es un oportunista, que ha aparecido de noche a la ma\u00f1ana, a quien le ha ganado, cuando ha estado en la lucha, nunca.", "user_id_str": "2573878514", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:26:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259746505035776", "fields": {"text": "\"Burla electoral\", la opini\u00f3n de La Rep\u00fablica respecto a la decisi\u00f3n del JEE y @JNE_Peru \n#sorpresastedalavida  https://t.co/3BpXDSNE46", "user_id_str": "95226176", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:26:56Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259776737566721", "fields": {"text": "RT @Politica_ECpe: Garc\u00eda Belaunde: Es probable que votos de Julio Guzm\u00e1n beneficien a Alfredo Barnechea \u25ba https://t.co/xXWnFpyay4 https://\u2026", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:27:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259840222535681", "fields": {"text": "RT @uterofavre: Y as\u00ed acab\u00f3 la #OlaMorada , 28 personas apoyando a @julioguzmanperu \n#ElFinDeLaOla https://t.co/toOIF9xEJV", "user_id_str": "1576563528", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:27:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259851261964289", "fields": {"text": "#KeikoFujimori y Programa \"Mi Primera Chamba\" Becaremos a 200 mil j\u00f3venes (Video)\n\nhttps://t.co/J3iAL4xOoT \n\n#PPK #AlanElVotoSeguro", "user_id_str": "305134261", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:27:21Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259880873697281", "fields": {"text": "@julioguzmanperu ATACA a @AlanGarciaPeru IGUAL que su jefa NADINE.", "user_id_str": "333742508", "puntos": 17, "tiempo": "2016-03-05T23:27:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259897885786116", "fields": {"text": "@julioguzmanperu GUZM\u00c1N FARSANTE REPRESENTA AL MODELO CHAVISTA  PREPOTENTE NO RESOETA LA LEY @JNE_Peru @ONPE_oficial https://t.co/OYMzJ2bMLQ", "user_id_str": "373136115", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:27:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259915917139969", "fields": {"text": "RT @Politica_ECpe: Garc\u00eda Belaunde: Es probable que votos de Julio Guzm\u00e1n beneficien a Alfredo Barnechea \u25ba https://t.co/xXWnFpyay4 https://\u2026", "user_id_str": "842763781", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:27:36Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259937303924736", "fields": {"text": "@KeikoFujimori @AlanGarciaPeru @ABarnecheaG @ppkamigo @CesarAcunaP @julioguzmanperu candidatos la vida se respeta #abortocero", "user_id_str": "3422328231", "puntos": 44, "tiempo": "2016-03-05T23:27:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259949052149760", "fields": {"text": "@CesarAcunaP Al parecer ya no sabes qu\u00e9 gastar tu dinero", "user_id_str": "4662746383", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:27:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259979280490496", "fields": {"text": "RT @RadioSanBorja: Susana Villar\u00e1n: \u201cKeiko Fujimori y Alan Garc\u00eda son lo peor que le ha sucedido al Per\u00fa\u201d\n\u25bahttps://t.co/zmfaf1kKDX https://\u2026", "user_id_str": "66805708", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:27:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706259996212895744", "fields": {"text": "@Peru21pe @AlanGarciaPeru se siente aludido.", "user_id_str": "1679654408", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T23:27:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260005255774209", "fields": {"text": "RT @ABarnecheaG: Nuestra comunidad sigui\u00f3 siendo la m\u00e1s activa esta semana en Twitter. Gracias a todos. #AhoraTeTocaATi. https://t.co/CkK1C\u2026", "user_id_str": "18479878", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:27:57Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260023832399879", "fields": {"text": "@alfonsobaella @elcomercio @CesarAcunaP atenta contra la democracia aquel q no respeta las reglas establecidas en un Estado de Derecho.", "user_id_str": "2338475975", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:28:02Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260032451702784", "fields": {"text": "RT @SalvadorHeresi: Gran Caminata de la Alegr\u00eda PPkausa en Magdalena. Gracias a todos por su apoyo!!! #SeAcaboElRecreo #PPK4 https://t.co/7\u2026", "user_id_str": "1279024465", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-05T23:28:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260040240521221", "fields": {"text": "@hecola6 @ABarnecheaG @buho331945 YA SABEN,SOLO QUE SON COMO LAS CUCARACHAS,TIENES Q APLASTARLAS Y SACARLES LA KK \u00a1 #alanYAFUE", "user_id_str": "198579667", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:28:06Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260040756371456", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru ma\u00f1ana a ver a los rolling stones gracias a la ley de su gobierno https://t.co/g3CFoRx6y0", "user_id_str": "69100137", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T23:28:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260077783748608", "fields": {"text": "RT @Joaco_Ldr: @AlanGarciaPeru @latiachuchi QUE TAL CERDO!!", "user_id_str": "137419414", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T23:28:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260133299490816", "fields": {"text": "@PalomaNoceda @CibernautasFP Enhorabuena x entrada de deportistas a @congresoperu. Ser\u00eda bueno q @KeikoFujimori tocara tema de Panamericanos", "user_id_str": "370230915", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T23:28:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260156997361664", "fields": {"text": "V\u00edctor Andr\u00e9s Garc\u00eda Belaunde: \u201cVotos de Julio Guzm\u00e1n ir\u00e1n para Alfredo Barnechea\u201d\n\u25bahttps://t.co/locyY4kkUT https://t.co/PP66eB5yI7", "user_id_str": "125390122", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:28:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260175020228608", "fields": {"text": "@julioguzmanperu otro vendepatria igual que la hija del preso japon\u00e9s, caballo loco, ppkutra, tira de felipillos inclu\u00eddo Barnechea, gracias", "user_id_str": "2573878514", "puntos": 17, "tiempo": "2016-03-05T23:28:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260251906056192", "fields": {"text": "@Politica_ECpe @CesarAcunaP \nNo se\u00f1or Acu\u00f1a! Atenta contra la brutocracia que usted promueve.", "user_id_str": "970487820", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:28:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260281412993024", "fields": {"text": "RT @jochirito: Quieren flexibilidad laboral, en el gobierno de la #AlianzaPopular SE RESPETAR\u00c1 a los trabajadores .@AlanGarciaPeru https://\u2026", "user_id_str": "1576563528", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T23:29:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260304192262145", "fields": {"text": "@percenteno @terrondeazukarr @SebFacundo @julioarbizu @AlanGarciaPeru Para variar, chupe y cobard\u00f3n.", "user_id_str": "48497192", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T23:29:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260324878524416", "fields": {"text": "RT @victori39804465: @julioguzmanperu GUZM\u00c1N FARSANTE REPRESENTA AL MODELO CHAVISTA  PREPOTENTE NO RESOETA LA LEY @JNE_Peru @ONPE_oficial h\u2026", "user_id_str": "1630843398", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:29:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260370269343745", "fields": {"text": "@mdpatrix @alangarciaperu a juzgar x tus respiestas y a ojo de buen cubero tu IQ cerebral sta en 5% osea nivel Down.q abusiva soy jejeje", "user_id_str": "2998493369", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T23:29:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260376497815554", "fields": {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen s\u00e1bado, mi col de hoy Con @julioguzmanperu y @CesarAcunaP fuera ahora @AlanGarciaPeru va x @ABarnecheaG y @ppk htt\u2026", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 34, "tiempo": "2016-03-05T23:29:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260394919206912", "fields": {"text": "RT @atvpe: Encuesta Vox Populi: Alfredo Barnechea se ubica en tercera posici\u00f3n y Julio Guzm\u00e1n en segundo lugar \u25ba https://t.co/TcwOJztXsr", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T23:29:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260467560407040", "fields": {"text": "RT @FMabogado: @alfonsobaella @elcomercio @CesarAcunaP atenta contra la democracia aquel q no respeta las reglas establecidas en un Estado \u2026", "user_id_str": "2789503750", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:29:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260474611036160", "fields": {"text": "RT @SEMANAeconomica: #AN\u00c1LISIS Alfredo Barnechea (@ABarnecheaG): \u00bfel segundo outsider? https://t.co/IdPf16NIQn https://t.co/quqMmKr52D", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T23:29:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260497344176128", "fields": {"text": "RT @Peru21pe: Alfredo Barnechea asegura que llegar\u00e1 a la segunda vuelta y reta a Keiko Fujimori a debatir https://t.co/EchjtxkrcZ https://t\u2026", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 17, "tiempo": "2016-03-05T23:29:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260522753204226", "fields": {"text": "RT @Peru21pe: Garc\u00eda Belaunde: Mulder est\u00e1 desesperado porque Alfredo Barnechea ya super\u00f3 a Alan Garc\u00eda https://t.co/GGdrGt0iix https://t.c\u2026", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T23:30:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260542688595968", "fields": {"text": ".@tenoriopedro \"\u00a1PA\u00cdS DE LOCOS!\" .@JNE_Peru .@julioguzmanperu .@CesarAcunaP .@diariocorreo https://t.co/XiPc4ZE5C4 https://t.co/4WB6Pm6NB8", "user_id_str": "2398619383", "puntos": 17, "tiempo": "2016-03-05T23:30:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260548447506432", "fields": {"text": "@cronos547 @exitosape @AlanGarciaPeru Dios es uno y del bien,yo no s\u00e9 si t\u00fa invoques el mal,pero Garcia es cat\u00f3lico.Por favor respeta a Dios", "user_id_str": "239076750", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T23:30:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260554818547713", "fields": {"text": "@diariounolevano @KeikoFujimori @PFuerzaPopular fue ,es y son una dictadura corrupta el q diga q NO miente.", "user_id_str": "3002553675", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:30:08Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260555665907712", "fields": {"text": "@CesarAcunaP No queremos corruptos", "user_id_str": "4662746383", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:30:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260594391912448", "fields": {"text": "@noticiAmerica @CesarAcunaP  El pueblo te ha elegido como su representante, por eso te defenderemos siempre pase lo que pase", "user_id_str": "2225425538", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:30:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260596405174272", "fields": {"text": "@MilagrosLeivaG cre\u00f3 que @CesarAcunaP dir\u00e1 que es monja Carmelita por sus #donativos a los m\u00e1s necesitados...", "user_id_str": "56239462", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:30:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260598582087680", "fields": {"text": "RT @Politica_ECpe: Garc\u00eda Belaunde: \u201cAlfredo Barnechea pulverizar\u00eda a Julio Guzm\u00e1n en un debate\u201d \u25bahttps://t.co/nQSPhFTht5 https://t.co/6iOb\u2026", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:30:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260606576431104", "fields": {"text": "@JAAbadSotomayor @ABarnecheaG @VictorAndresGB Esta es la versi\u00f3n moderna de Habla el Pueblo y RBC y sus encuestas", "user_id_str": "138621350", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T23:30:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260610267410432", "fields": {"text": "RT @ATommyCat: Interesante! Todo pasando. #AhoraTeTocaATi @ABarnecheaG @KeikoFujimori @AlanGarciaPeru @ppkamigo @julioguzmanperu https://t.\u2026", "user_id_str": "3356726961", "puntos": 38, "tiempo": "2016-03-05T23:30:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260627845681152", "fields": {"text": "RT @tromepe: Alfredo Barnechea reta a Keiko Fujimori: \u00bfaceptar\u00e1? https://t.co/agDRMWNFHa #Elecciones2016 https://t.co/YhQA01AAt4", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-05T23:30:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260651811983360", "fields": {"text": "RT @hecola6: @nick_cix @ABarnecheaG @buho331945 HUGUITO, ASESORA BIEN NO HAGAS Q CADA D\u00cdA CAIGA TU LIDER, ALLI VA LA REALIDAD https://t.co/\u2026", "user_id_str": "1447203019", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:30:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260668702449664", "fields": {"text": "Retweeted Hecola. (@hecola6):\n\n@nick_cix @ABarnecheaG @buho331945 HUGUITO, ASESORA BIEN NO HAGAS Q CADA D\u00cdA CAIGA... https://t.co/LixPUZDjYG", "user_id_str": "1447203019", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:30:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260670053011456", "fields": {"text": "@RadioSanBorja NO...IR\u00c1N PARA PPK Y KEIKO...LOS DE ACU\u00d1A PUEDEN IR A BARNECHEA TIENEN LA MISMA LINEA.", "user_id_str": "2868945987", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:30:36Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260703661969409", "fields": {"text": "RT @gonza_banda: @ABarnecheaG Barnechea tercero ya en Lima seg\u00fan Vox Populi https://t.co/zpgNbLvy0m", "user_id_str": "3356726961", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:30:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260716546879489", "fields": {"text": "RT @JBCPERU: Auspiciadores de #Guzm\u00e1n contraatacar\u00e1n con encuesta para el pr\u00f3x mi\u00e9rcoles en la que inflar\u00e1n al morado. Ser\u00e1 DATUM? #Laantor\u2026", "user_id_str": "267211340", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T23:30:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260720174964736", "fields": {"text": "Per\u00fa 21 - Alfredo Barnechea atraer\u00e1 los votos de Julio Guzm\u00e1n, seg\u00fan V\u00edctor Andr\u00e9s Garc\u00eda Belaunde https://t.co/SnyHYygBgM", "user_id_str": "1226529146", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:30:48Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260728500641792", "fields": {"text": "RT @jradzinsky: La pr\u00f3xima semana Barnechea ser\u00e1 el candidato de Palacio (tiene que haber uno aparte del oficial). As\u00ed dijeron de PPK, Acu\u00f1\u2026", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:30:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260788772773888", "fields": {"text": "RT @RadioSanBorja: Susana Villar\u00e1n: \u201cKeiko Fujimori y Alan Garc\u00eda son lo peor que le ha sucedido al Per\u00fa\u201d\n\u25bahttps://t.co/zmfaf1kKDX https://\u2026", "user_id_str": "606842497", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:31:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260841956581377", "fields": {"text": "RT @JAAbadSotomayor: @ABarnecheaG @VictorAndresGB El V\u00eddeo en vivo de la visita fue reproducido mas de 45 mil veces en 20 minutos record ht\u2026", "user_id_str": "298811033", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:31:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260859098521602", "fields": {"text": "RT @s_cucho: El escudero del mas corrupto del Per\u00fa ALAN GARCIA solo nos dejo narcoindulto, obras q se caen, agua para todos, etc  https://t\u2026", "user_id_str": "2809081107", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T23:31:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260887133356032", "fields": {"text": "RT @Politico_pe: .@tenoriopedro \"\u00a1PA\u00cdS DE LOCOS!\" .@JNE_Peru .@julioguzmanperu .@CesarAcunaP .@diariocorreo https://t.co/XiPc4ZE5C4 https:/\u2026", "user_id_str": "137419414", "puntos": 17, "tiempo": "2016-03-05T23:31:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260925456760832", "fields": {"text": "RT @jochirito: Quieren flexibilidad laboral, en el gobierno de la #AlianzaPopular SE RESPETAR\u00c1 a los trabajadores .@AlanGarciaPeru https://\u2026", "user_id_str": "407815767", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T23:31:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260938362585088", "fields": {"text": "@CesarAcunaP humo y mas humo. Que demagogia x dios? Alguna propuesta para la clase media?", "user_id_str": "1252995326", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:31:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260940916965376", "fields": {"text": "@Peru21pe @Vero_Mendoza_F Y as\u00ed quiere ser Presidenta,mirando a Venezuela que la gente se libro del comunista,delincuente de Maduro.", "user_id_str": "2688698287", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T23:31:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260973972226048", "fields": {"text": "RT @jochirito: .@AlanGarciaPeru \"Mejorar\u00eda el servicio de la Seguridad Social\" #AlanEnIca en conferencia con la prensa regional. https://t.\u2026", "user_id_str": "407815767", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T23:31:48Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260980502646784", "fields": {"text": "RT @katarsis17: #AlanGarcia ===&gt; SI NO ENTRO EN LA SEGUNDA VUELTA ENTONCES QUE GANE #KeikoFujimori  https://t.co/XueR6OWYSy", "user_id_str": "2809081107", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:31:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260994801192962", "fields": {"text": "RT @RadioSanBorja: Susana Villar\u00e1n: \u201cKeiko Fujimori y Alan Garc\u00eda son lo peor que le ha sucedido al Per\u00fa\u201d\n\u25bahttps://t.co/zmfaf1kKDX https://\u2026", "user_id_str": "4662746383", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:31:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260997091278848", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: \"Mi coraz\u00f3n late a la izquierda\" https://t.co/mmhyQ0Mw31", "user_id_str": "144019628", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:31:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706260998911598592", "fields": {"text": "RT @victori39804465: @julioguzmanperu GUZM\u00c1N FARSANTE REPRESENTA AL MODELO CHAVISTA  PREPOTENTE NO RESOETA LA LEY @JNE_Peru @ONPE_oficial h\u2026", "user_id_str": "3345030171", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:31:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261001251921920", "fields": {"text": "RT @katarsis17: #AlanGarcia SI NO ENTRO EN SEGUNDA VUELTA HAR\u00c9 QUE NO GANE OTRO QUE SEA #KeikoFujimori  https://t.co/XueR6OWYSy", "user_id_str": "2809081107", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:31:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261003185606656", "fields": {"text": "En Ica, todo listo para el mitin esta noche con Alan Garcia. https://t.co/kOD9rFgUxD", "user_id_str": "4375986689", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:31:56Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261021313404930", "fields": {"text": "@JAAbadSotomayor @ABarnecheaG @VictorAndresGB Pretender hacer creer esto como intenci\u00f3n de voto es vender humo e irresponsable No te enga\u00f1es", "user_id_str": "138621350", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:32:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261049020981249", "fields": {"text": "RT @ideeleradio: @JoseUgazSM: No hay una ruptura clara del #fujimorismo (@KeikoFujimori) con el pasado  https://t.co/vkelEDBTjA https://t.c\u2026", "user_id_str": "296508631", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T23:32:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261053005377536", "fields": {"text": "RT @katarsis17: #AlanGarcia ===&gt; SI NO ENTRO EN LA SEGUNDA VUELTA ENTONCES QUE GANE #KeikoFujimori  https://t.co/XueR6OWYSy https://t.co/JU\u2026", "user_id_str": "2809081107", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:32:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261095430930432", "fields": {"text": "RT @KeikoFujimori: \u00a1Gracias Yuriko por el rico jugo de Naranja! Y gracias por el gran cari\u00f1o de los caseros del mercado de Palpa, Ica https\u2026", "user_id_str": "2733718809", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T23:32:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261107258871808", "fields": {"text": "@CharitoObando @Vero_Mendoza_F x eso mismo al opinar hay q hacerlo siempre con el mayor respeto  no usar palabras q se pueden malinterpretar", "user_id_str": "429219637", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:32:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261114548391936", "fields": {"text": "RT @TataScarone: @congresoperu @larepublica_pe @JNE_Peru \nKEIKO REGALANDO SOBRES\nCON,,DINEROOOOO EN EL CALLAO\nhttps://t.co/jP8JUZSa62 https\u2026", "user_id_str": "2809081107", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T23:32:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261123750891520", "fields": {"text": "RT @ideeleradio: .@Mauriciomulder: \u00a1\u00bfCu\u00e1ndo @KeikoFujimori se enfrent\u00f3 a #Montesinos?! https://t.co/Gq2f0Pby5p https://t.co/ERLb3mb6ki", "user_id_str": "192105843", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T23:32:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261138355281924", "fields": {"text": "RT @TataScarone: @congresoperu @larepublica_pe @JNE_Peru \nAQUI PRUEBAS DE OTROS CANDIDATOS\nPPK,FUJIS,\nhttps://t.co/jP8JUZSa62 https://t.co/\u2026", "user_id_str": "2809081107", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-05T23:32:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261177077252097", "fields": {"text": "@GfKPeru ma\u00f1osamente sacan las dos encuestad sabiendo que Julito y Acu\u00f1a ya fueron por dios llevatelos...", "user_id_str": "2430869270", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T23:32:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261208807002112", "fields": {"text": "RT @TataScarone: @AmparoEspichan @congresoperu @katarsis17 @Manuel62358987 @maralaska \nMAS PRUEBAS ,,,MAS EL AUDIO\nDE ALAN CON EL CHU https\u2026", "user_id_str": "2809081107", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T23:32:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261268970250240", "fields": {"text": "@pati_carrion @AlanGarciaPeru bueno ante tu lobotom\u00eda es mucho m\u00e1s jaja touche. Jajaja", "user_id_str": "202712988", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T23:32:59Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261272891924481", "fields": {"text": "@CesarAcunaP LOS PERUANOS QUIEREN UN PRESIDENTE QUE SEPA LEER  QUE SEPA HABLAR QUE NO SEA MENTIROSO QUE NOS REPRESENTE", "user_id_str": "2165397385", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:33:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261288310185985", "fields": {"text": "@julioguzmanperu MONTESINS ESTA COLUDIDO CON ESTE GOBIERNO ES EL JEFE DE NADINE MAQUIAVELICOS Y ACT\u00daAN CON FRIALDAD https://t.co/aRpbedUgHr", "user_id_str": "373136115", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:33:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261340197949441", "fields": {"text": "Tambi\u00e9n tachar\u00edan la lista de Keiko Fujimori https://t.co/0kfEwbDUwF", "user_id_str": "4833248188", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T23:33:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261376080019456", "fields": {"text": "Tambi\u00e9n tachar\u00edan la lista de Keiko Fujimori https://t.co/qbfdZylCXM https://t.co/rVkGiHTWhM", "user_id_str": "2309012190", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T23:33:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261419352834052", "fields": {"text": "RT @ATommyCat: #Sacatul\u00ednea Un video sobre por qu\u00e9 votar\u00e9 por @ABarnecheaG https://t.co/sSg3UTwPUg @KeikoFujimori @ppkamigo @julioguzmanperu", "user_id_str": "3356726961", "puntos": 33, "tiempo": "2016-03-05T23:33:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261431033929729", "fields": {"text": "RT @Peru21pe: .@AlanGarciaPeru: \"Que Julio Guzm\u00e1n llame 'buitres' a candidatos es de poca madurez\" \u25ba\u25ba https://t.co/H2SURrjh9u https://t.co/\u2026", "user_id_str": "208230089", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T23:33:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261465901174785", "fields": {"text": "@mdpatrix @brunogesc @julioguzmanperu \u00bf?puaj otra inepta q votara x humala solo x q dice q es el cambio..que simplona", "user_id_str": "2998493369", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-05T23:33:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261513493942274", "fields": {"text": "RT @victori39804465: @julioguzmanperu GUZM\u00c1N FARSANTE REPRESENTA AL MODELO CHAVISTA  PREPOTENTE NO RESOETA LA LEY @JNE_Peru @ONPE_oficial h\u2026", "user_id_str": "2288861546", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:33:57Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261637787942914", "fields": {"text": "RT @ABarnecheaG: @Arkanus69 @Peru21pe @julioguzmanperu Guzm\u00e1n invit\u00f3. Alfredo acept\u00f3 en programa de @Phill_Butters. Luego... silencio.", "user_id_str": "3356726961", "puntos": 19, "tiempo": "2016-03-05T23:34:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261659313164288", "fields": {"text": "RT @ABarnecheaG: @Arkanus69 @SEMANAeconomica Guzm\u00e1n invit\u00f3. Alfredo acept\u00f3 en programa de @Phill_Butters. Luego... silencio.", "user_id_str": "3356726961", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:34:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261752409952258", "fields": {"text": "#KeikoFujimori visit\u00f3 #Cutervo y #Chota en la regi\u00f3n #Cajamarca\nVIDEO\n\nhttps://t.co/7PeexSpEV2", "user_id_str": "305134261", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-05T23:34:54Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261755534680064", "fields": {"text": "RT @RadioSanBorja: Susana Villar\u00e1n: \u201cKeiko Fujimori y Alan Garc\u00eda son lo peor que le ha sucedido al Per\u00fa\u201d\n\u25bahttps://t.co/zmfaf1kKDX https://\u2026", "user_id_str": "298811033", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:34:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261768197292033", "fields": {"text": "@KarlaCalle @ABarnecheaG @Arequipa_News quien el que habla de gas y su plan no dice nada sobre el tema, lo que pasa que lo hicieron otros ", "user_id_str": "3788737816", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:34:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261784991289345", "fields": {"text": "Con Alan Garcia. Dos veces Presidente en la Alianza Popular. Alguien estar\u00e1 acordandose de Acu\u00f1a o Guzmala ?.", "user_id_str": "354001306", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T23:35:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261808294830080", "fields": {"text": "RT @LizbethGT1: @ABarnecheaG LA PRESENCIA DE SU ESPOSA FORTALECE MUCHO MAS LA CAMPA\u00d1A.... ELLA, DA MAYOR GARANTIA, SE GANO AL PERU", "user_id_str": "3356726961", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-05T23:35:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261820747735041", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: #CesarAcu\u00f1a ha gastado 8 millones y #KeikoFujimori 3 millones, seg\u00fan tercer reporte presentado ante la Onpe. https://t.c\u2026", "user_id_str": "380632461", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T23:35:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261838309285888", "fields": {"text": "@Peru21pe @CesarAcunaP Es lo que esperamos todos los peruanos, ya basta de tanta corrupcion y. guerra sucia. Vamos chato", "user_id_str": "4748619286", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T23:35:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261852175601664", "fields": {"text": "RT @bernardinocp: @AlanGarciaPeru Exitos Presidente, estaremos atentos.en Chiclayo", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:35:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261873663090688", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Saliendo de casa a la entrevista con Enrique Chavez, TVPer\u00fa. Los veo a las 7:30 am https://t.co/634M1PcWDX", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T23:35:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261895070748672", "fields": {"text": "RT @radiouno_pe: #Elecciones 2016 \"En mi Gobierno habr\u00e1 desnutrici\u00f3n infantil cero \" asever\u00f3 @ABarnecheaG @AccionPopularPe #Tacna https://t\u2026", "user_id_str": "3356726961", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T23:35:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261938402103296", "fields": {"text": "@nanoguerra @julioguzmanperu si ya sabes el resultado,dinos con que porcentaje te colocan a ti,para medir vs el valor de la verdad", "user_id_str": "580044913", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:35:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261969809047554", "fields": {"text": "RT @Politico_pe: .@tenoriopedro \"\u00a1PA\u00cdS DE LOCOS!\" .@JNE_Peru .@julioguzmanperu .@CesarAcunaP .@diariocorreo https://t.co/XiPc4ZE5C4 https:/\u2026", "user_id_str": "242542265", "puntos": 17, "tiempo": "2016-03-05T23:35:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706261987462922241", "fields": {"text": "RT @Politico_pe: .@tenoriopedro \"\u00a1PA\u00cdS DE LOCOS!\" .@JNE_Peru .@julioguzmanperu .@CesarAcunaP .@diariocorreo https://t.co/XiPc4ZE5C4 https:/\u2026", "user_id_str": "210605250", "puntos": 17, "tiempo": "2016-03-05T23:35:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706262002654650370", "fields": {"text": "Veronika Mendoza QUEM\u00d3 #PutaMaduro", "user_id_str": "99360898", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:35:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706262017225543680", "fields": {"text": "RT @ronaldgamarra: Alfredo Barnechea a Jaime de Althaus: \"Voy a renegociar los contratos del gas as\u00ed no te guste\u201d, https://t.co/eRuCNsXPbC", "user_id_str": "2722878282", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:35:57Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706262042395680768", "fields": {"text": "@ANDRESAR16 @julioguzmanperu no fueron ni 200 y dice ke a las 12 ya no hab\u00edan ni 60", "user_id_str": "239076750", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:36:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706262047374360577", "fields": {"text": "RT @AlvarAraujo: @ronaldgamarra @claudiacisneros Barnechea es una buena opcion y sobre todo seria.\nTambien sabe mucho del Peru y lo ha reco\u2026", "user_id_str": "2722878282", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-05T23:36:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706262067301490688", "fields": {"text": "RT @1000ena: Obvio el JEE no observa a @keikofujimori porque no regala plata: est\u00e1 que nos devuelve lo que rob\u00f3 su padre. Hay que agradecer\u2026", "user_id_str": "31321996", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T23:36:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706262074868031489", "fields": {"text": "@mdpatrix @alangarciaperu osea lo reconoces ser Down jajaja q estupida jaja no me extra\u00f1a si hasta votaras x guzman sin saber por que? Jaja", "user_id_str": "2998493369", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T23:36:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706262127296782337", "fields": {"text": "Alfredo Barnechea atraer\u00e1 los votos de Julio Guzm\u00e1n, seg\u00fan V\u00edctor Andr\u00e9s Garc\u00eda Belaunde: https://t.co/cYPoxKWyze", "user_id_str": "2671214456", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:36:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706262128227966976", "fields": {"text": "RT @RadioSanBorja: Susana Villar\u00e1n: \u201cKeiko Fujimori y Alan Garc\u00eda son lo peor que le ha sucedido al Per\u00fa\u201d\n\u25bahttps://t.co/zmfaf1kKDX https://\u2026", "user_id_str": "52592168", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:36:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706262151191724032", "fields": {"text": "RT @TRICICLODELPERU: Pobre y triste huev\u00f3n, te crees el iluminado. Estrellado vas a terminar GUZMALA @julioguzmanperu", "user_id_str": "3130773383", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:36:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706262161606086656", "fields": {"text": "@MilagrosLeivaG soy de la opinion que se deben anular las elecciones porque a este paso porquien votare por keiko, alan, ppk y toledo ni loc", "user_id_str": "69415970", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:36:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706262189884239878", "fields": {"text": "@Peru21pe @AlanGarciaPeru entonces son gallinasos?", "user_id_str": "4662746383", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T23:36:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706262193688412161", "fields": {"text": "@PFuerzaPopular @KeikoFujimori @JovenesK_Peru PRIMICIA DE \u00daLTIMO MINUTO \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1KEIKO YA KAY\u00d3!!! MIREN Y OPINEN: https://t.co/oT349Ena0b", "user_id_str": "705920892891693056", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T23:36:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706262218640224256", "fields": {"text": "@julioguzmanperu EL GUZMALISMO ES PEOR QUE EL HUMALISMO, ES LA CONTINUACION DE LA MAFIA DE NADINE, CORRUPCI\u00d3N LOBISMO @MilagrosLeivaG", "user_id_str": "373136115", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-05T23:36:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706262224558551044", "fields": {"text": "A las 7PM . Mitin de Alan en Ica via Facebook #AlanElVotoSeguro #LosPeruanosPrimero #AlianzaPopular @AlanGarciaPeru https://t.co/Xf1qlfTfqX", "user_id_str": "4859089085", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-05T23:36:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706262269550837761", "fields": {"text": "@CarlosBasombrio Susana Villar\u00e1n: \u201cKeiko Fujimori y Alan Garc\u00eda son lo peor que le ha sucedido al Per\u00fa\u201d\n\u25bahttps://t.co/747yNk9MDT", "user_id_str": "52592168", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:36:57Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706266947097399297", "fields": {"text": "@Politico_pe @tenoriopedro @JNE_Peru @julioguzmanperu @CesarAcunaP  @diariocorreo q buena igualitos PERO ESTE ES UNA BESTIA", "user_id_str": "3111388636", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-05T23:55:36Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706266965405474816", "fields": {"text": "@julioguzmanperu fuera de ac\u00e1 t\u00fa eres un fraude l\u00edder de pacotilla anda y ll\u00f3rale a tu \u00f1a\u00f1a nadine y no nos quieras ver la cara", "user_id_str": "370433124", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:55:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706266968999985152", "fields": {"text": "RT @mapi387: @cevalenzuelav @jrivasb15 @quien_habla @julioguzmanperu Carlo magno dice que no hay firma falsa, solo imitaron las firmas", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:55:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706266976511983619", "fields": {"text": "RT @ppkamigo: Los invito a compartir este mensaje. Utilicen el HT #MeHagoViejoEsperando y acabemos con el recreo! https://t.co/4kSKvoLjCa", "user_id_str": "41773401", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:55:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267038357004288", "fields": {"text": "RT @nanoguerra: Se nota el corazoncito de LA REP\u00daBLICA no?. El diario oficial de @julioguzmanperu https://t.co/vTYVzb4dqP", "user_id_str": "126534278", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:55:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267073387884544", "fields": {"text": "RT @Soy_Aprista: EN CUSCO VAMOS CON TODO CON LA ALIANZA POPULAR\n#ConAlanTenemosFuturo #LosJovenesPrimero #AlanPresidente... https://t.co/nk\u2026", "user_id_str": "277555039", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T23:56:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267097110814720", "fields": {"text": "RT @maludfw: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu Le dieron las reglas del juego. No las cumpli\u00f3, ahora llora y patalea. Improvisad\u2026", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:56:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267119051214848", "fields": {"text": "RT @CarlosBasombrio: Mientras la sra Veronica Mendoza no aprenda diferencia entre un dictador corrupto y una democracia muy defectuosa no p\u2026", "user_id_str": "109616139", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:56:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267133689372673", "fields": {"text": "RT @Boolalah1: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu @reyconbarba Es tan soberbio q se cree perfecto.", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:56:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267157534007297", "fields": {"text": "RT @maludfw: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu Le dieron las reglas del juego. No las cumpli\u00f3, ahora llora y patalea. Improvisad\u2026", "user_id_str": "2529831358", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:56:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267176563507202", "fields": {"text": "RT @julioguzmanperu: #LaAntorchaNoSeApaga Esta ma\u00f1ana, miembros de nuestro equipo en medios. \u00a1Sintonicen! https://t.co/n4NwbkiO0t", "user_id_str": "3884410337", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:56:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267189628833792", "fields": {"text": "@percenteno @LUCHOHEAD tan vigente q no renuevan cuadros y postulan 3 veces a la churreta parlante d @AlanGarciaPeru", "user_id_str": "402427662", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:56:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267220138184704", "fields": {"text": "Y ma\u00f1ana inflaran nuevamente a Julio Guzman en las encuestas?. Nuevamente 18?. Si no llena una plaza,dificil no?. https://t.co/HX2YlSQ3wB", "user_id_str": "22442773", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-05T23:56:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267242346971136", "fields": {"text": "RT @djdiazc_: @cevalenzuelav @julioguzmanperu Porque JG ataca a Keiko? si ella se mantuvo en la punta sin molestar a nadie, ahora buscan la\u2026", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:56:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267248000933888", "fields": {"text": "Jaa que buena @ppkamigo https://t.co/TRs4jWmRGo", "user_id_str": "41773401", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:56:48Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267254464323584", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F oye babosa no vez que est\u00e1n poniendo las cosas en su lugar o avalas a Guzm\u00e1n por tu ex amigis nadine", "user_id_str": "370433124", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:56:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267256079192065", "fields": {"text": "Esto es para ti @julioguzmanperu #CaosMorado https://t.co/f2orPdEks9", "user_id_str": "40960834", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:56:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267259438800897", "fields": {"text": "@KeikoFujimori A LA CHINA CHOLA: K KUMPLAS 100% LO K DICES, LO DUDO! PERO K HAGAS TODO LO POSB. PARA TENER PAZ Y PROGRS. YA ES ALGO, SUERTE!", "user_id_str": "3069819124", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-05T23:56:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267261401735168", "fields": {"text": "RT @CarlosBasombrio: Mientras la sra Veronica Mendoza no aprenda diferencia entre un dictador corrupto y una democracia muy defectuosa no p\u2026", "user_id_str": "254698257", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:56:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267281794457600", "fields": {"text": "@KarlaCalle @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu Acu\u00f1a fue un poco m\u00e1s cr\u00edtico guzman nada todo es fraude para ella ", "user_id_str": "3788737816", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:56:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267288584986625", "fields": {"text": "RT @ElCapitanKarlos: @djdiazc_ @Boolalah1 @cevalenzuelav @julioguzmanperu el cabron de #guzmala ya no sabe a quien echarle la culpa de su e\u2026", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:56:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267321233383424", "fields": {"text": "RT @Lauraliysu: @victori39804465 @julioguzmanperu @MilagrosLeivaG @trilobitomorfo M\u00e1s fan\u00e1ticos y prepotentess", "user_id_str": "1940084605", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:57:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267336894976002", "fields": {"text": "RT @LitumaJulio: @cevalenzuelav @Lalilolila @quien_habla @julioguzmanperu \nTratar de levantar a la poblacion? Esta pidiendo una revolucion?", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:57:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267339172372480", "fields": {"text": "ACCION POPULAR....\u00a1BARNECHEA PRESIDENTE! https://t.co/khohYKJHMA", "user_id_str": "292253040", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:57:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267358386458624", "fields": {"text": "RT @ppkamigo: Voy a poner al servicio del Per\u00fa toda mi honestidad e historia limpia. Juntos por un pa\u00eds justo y sin impunidad. https://t.co\u2026", "user_id_str": "1725622484", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:57:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267392528261120", "fields": {"text": "RT @amigoperu76: RT si vas a votar por Alfredo Barnechea. Cuantos somos aqui. #Barnechea2016 #BarnecheaPresidente #AhoraTeTocaATi https://t\u2026", "user_id_str": "702511513249128448", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-05T23:57:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267399985692672", "fields": {"text": "RT @ElCapitanKarlos: @djdiazc_ @Boolalah1 @cevalenzuelav @julioguzmanperu el cabron de #guzmala ya no sabe a quien echarle la culpa de su e\u2026", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:57:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267400002527233", "fields": {"text": "@GREHAMLI @antoniocossio21 @ABarnecheaG Calma, Barnechea no es \"Alanista\". Por cierto, milita en AP desde 2012. Revise su hoja de vida.", "user_id_str": "2810096683", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T23:57:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267404079374336", "fields": {"text": "RT @ElCapitanKarlos: @djdiazc_ @Boolalah1 @cevalenzuelav @julioguzmanperu el cabron de #guzmala ya no sabe a quien echarle la culpa de su e\u2026", "user_id_str": "308855470", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:57:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267406751105025", "fields": {"text": "RT @alfonsobaella: Qu\u00e9 elecci\u00f3n gan\u00f3 el Sr. Julio Guzman para gritar fraude? https://t.co/7LeHJ1Bt5B", "user_id_str": "29154527", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:57:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267407527112709", "fields": {"text": "RT @LitumaJulio: @cevalenzuelav @Lalilolila @quien_habla @julioguzmanperu \nTratar de levantar a la poblacion? Esta pidiendo una revolucion?", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:57:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267417572478977", "fields": {"text": "@percenteno @LUCHOHEAD @AlanGarciaPeru vayan a mejorar a su casa y dejen d meter u\u00f1a #AlanElRoboSeguro", "user_id_str": "402427662", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:57:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267445665914881", "fields": {"text": "RT @Harrinito: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu si claro, cuando se pase la luz roja del  sem\u00e1foro tambi\u00e9n dir\u00e1 que la papeleta\u2026", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:57:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267458345295874", "fields": {"text": "@KeikoFujimori @AlanGarciaPeru la ignorancia puede ser atrevida, pero algunos actos est\u00e1n sobrepasando l\u00edmites.", "user_id_str": "704227569177137152", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-05T23:57:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267461402779648", "fields": {"text": "RT @kikesitov67: Barnechea sube al tercer lugar seg\u00fan encuesta de Vox Populi en Lima y Callao con 8,3%. Supera a Alan y a PPK  @RPPNoticias", "user_id_str": "165265132", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:57:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267497381625856", "fields": {"text": "RT @Boolalah1: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu @reyconbarba Es tan soberbio q se cree perfecto.", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:57:48Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267503358578688", "fields": {"text": "RT @trullin_: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu  \"\u00e9l es el \u00fanico que salvar\u00e1 al Per\u00fa...\" Wtf? Primero que ordene su partido pol\u00ed\u2026", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:57:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267515522060288", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Muy mal q un candidato refiera a otros como \"Buitres\". Lo buitres comen carro\u00f1a y el elector nacional no lo es. htt\u2026", "user_id_str": "320523008", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:57:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267523117916160", "fields": {"text": "@ppkamigo se puede ver q dice lo q hace, la honestidad no va con el decir, sino con el poder recordar con el poder decir lo que se hace.", "user_id_str": "589333152", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:57:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267527912038400", "fields": {"text": "RT @maludfw: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu Le dieron las reglas del juego. No las cumpli\u00f3, ahora llora y patalea. Improvisad\u2026", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:57:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267548593946629", "fields": {"text": "RT @jcasasm: @KarlaCalle @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu Acu\u00f1a fue un poco m\u00e1s cr\u00edtico guzman nada todo es fraude para ella ", "user_id_str": "4574533334", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:58:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267554176704513", "fields": {"text": "RT @pedrorzuz: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu ya est\u00e1 fuera! la pr\u00f3xima vez haces  mejor tus papeleos, ok?", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:58:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267564154998784", "fields": {"text": "RT @mapi387: @cevalenzuelav @jrivasb15 @quien_habla @julioguzmanperu Carlo magno dice que no hay firma falsa, solo imitaron las firmas", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:58:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267632647933953", "fields": {"text": "RT @Harrinito: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu   Se cree el inmaculado, el Jesucristo del Per\u00fa, que solo el nos salvara, si cl\u2026", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:58:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267635999182848", "fields": {"text": "RT @ElCapitanKarlos: @djdiazc_ @Boolalah1 @cevalenzuelav @julioguzmanperu el cabron de #guzmala ya no sabe a quien echarle la culpa de su e\u2026", "user_id_str": "227401712", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:58:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267648414380032", "fields": {"text": "RT @ppkamigo: Voy a poner al servicio del Per\u00fa toda mi honestidad e historia limpia. Juntos por un pa\u00eds justo y sin impunidad. https://t.co\u2026", "user_id_str": "232257038", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:58:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267684040810496", "fields": {"text": "RT @Elydelaguilasa: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu Su subsanacion de errores fue a destiempo, le lanzaron el salvavidas despu\u2026", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:58:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267743025176577", "fields": {"text": "RT @djdiazc_: @cevalenzuelav @julioguzmanperu Porque JG ataca a Keiko? si ella se mantuvo en la punta sin molestar a nadie, ahora buscan la\u2026", "user_id_str": "4574533334", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:58:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267748855320576", "fields": {"text": "@mapi387 @percyweiss @cevalenzuelav @jrivasb15 @quien_habla \n@julioguzmanperu \nL\u00e1stima siendo abogado que equipare firma a falsificaci\u00f3n", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:58:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267754358284288", "fields": {"text": "RT @JAAbadSotomayor: @ABarnecheaG @VictorAndresGB El V\u00eddeo en vivo de la visita fue reproducido mas de 45 mil veces en 20 minutos record ht\u2026", "user_id_str": "2810096683", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:58:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267758024118273", "fields": {"text": "RT @gbrena1: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu Cecilia creo q Guzman sigue pensando q mayor\u00eda de electores no somos pensantes q \u2026", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:58:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267778265829376", "fields": {"text": "@ppkamigo la fuerza y la moral para saber vivir una vida con tantas fuerzas negativas q a veces hacen dudar,la fuerza para seguir andando.", "user_id_str": "589333152", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:58:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267796825571328", "fields": {"text": "RT @rgswissjust: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu para el, todos los peruanos somos IDIOTAS!", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:58:59Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267830103183361", "fields": {"text": "RT @percenteno: Ahora Alan ir\u00e1 por PPK y Barnechea https://t.co/oCnTS9M4F1 v\u00eda @larepublica_pe. AAR desesperado! No sabe ya como atacar a l\u2026", "user_id_str": "1576563528", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-05T23:59:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267844787478528", "fields": {"text": "RT @rgswissjust: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu para el, todos los peruanos somos IDIOTAS!", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:59:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267864160927744", "fields": {"text": "RT @gbrena1: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu Cecilia creo q Guzman sigue pensando q mayor\u00eda de electores no somos pensantes q \u2026", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:59:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267895710556160", "fields": {"text": "@KeikoFujimori CASI 200 ANIOS GOB. X HOMBRES, Y NO PASA NADA, CREO K YA S HORA D 1 MUJER PRESIDENTE, HAZLO X L FUTURO D NSTROS HIJOS, SUERT!", "user_id_str": "3069819124", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:59:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267906263351296", "fields": {"text": "RT @Elydelaguilasa: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu Su subsanacion de errores fue a destiempo, le lanzaron el salvavidas despu\u2026", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:59:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267922163998724", "fields": {"text": "Alfredo Barnechea asegura que llegar\u00e1 a segunda vuelta https://t.co/yk1Hky6Tzs", "user_id_str": "348527190", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:59:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267922365325313", "fields": {"text": "RT @Harrinito: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu   Se cree el inmaculado, el Jesucristo del Per\u00fa, que solo el nos salvara, si cl\u2026", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:59:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267951926738945", "fields": {"text": "RT @pedrorzuz: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu ya est\u00e1 fuera! la pr\u00f3xima vez haces  mejor tus papeleos, ok?", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:59:36Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267973087002624", "fields": {"text": "RT @trullin_: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu  \"\u00e9l es el \u00fanico que salvar\u00e1 al Per\u00fa...\" Wtf? Primero que ordene su partido pol\u00ed\u2026", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:59:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267983438594048", "fields": {"text": "@KarlaCalle @julioguzmanperu @CesarAcunaP FASCINEROSOS AMBOS DOS", "user_id_str": "2789503750", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-05T23:59:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706267992103981056", "fields": {"text": "RT @ElCapitanKarlos: @djdiazc_ @Boolalah1 @cevalenzuelav @julioguzmanperu el cabron de #guzmala ya no sabe a quien echarle la culpa de su e\u2026", "user_id_str": "227401712", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:59:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268001654480896", "fields": {"text": "RT @Harrinito: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu si claro, cuando se pase la luz roja del  sem\u00e1foro tambi\u00e9n dir\u00e1 que la papeleta\u2026", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-05T23:59:48Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268006855385089", "fields": {"text": "RT @corbach57carlos: @KarlaCalle @julioguzmanperu @CesarAcunaP Bien dif\u00edcil creo q empatan", "user_id_str": "2789503750", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-05T23:59:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268031991877632", "fields": {"text": "RT @nanoguerra: Cual es el siguiente cap\u00edtulo del reality de @julioguzmanperu ?: Su diario y su encuestadora lo sacar\u00e1n ma\u00f1ana subiendo cua\u2026", "user_id_str": "2733718809", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-05T23:59:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268044633444352", "fields": {"text": "RT @gabriellaperu: @teclado079 @jimmybussol @Artemisa0209 Es Alan el que est\u00e1 detr\u00e1s de campa\u00f1a demolici\u00f3n. Va tras Keiko y PPk pronto", "user_id_str": "158983876", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-05T23:59:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268067626663937", "fields": {"text": "@julioguzmanperu Deja de ser tan pusil\u00e1nime, no enga\u00f1es al pueblo. Solo tienes 7% #GuzmalaNova https://t.co/IVoX5prYsH", "user_id_str": "45515086", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:00:04Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268068746563584", "fields": {"text": "RT @JuanMayta_: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu Minti\u00f3 en reiteradas oportunidades, eso lo convierte en un deshonesto. Un impr\u2026", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:00:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268068792692737", "fields": {"text": "RT @NataliHurtadoMi: C\u00e1tedra de Historia Universal y de geopol\u00edtica con @ABarnecheaG, cada vez que lo escucho aprendo m\u00e1s :) #BarnecheaPres\u2026", "user_id_str": "747939044", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:00:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268070227132416", "fields": {"text": "Samuel Ya\u00f1ez congresista con el N\u00b0 6 por el @FAFrenteAmplio con @Vero_Mendoza_F @TyL_pe #Elecciones2016 #Voto2016 https://t.co/8Av6vBAlpm", "user_id_str": "85736840", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:00:05Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268110504992768", "fields": {"text": "Otto Gonz\u00e1lez y Esteban Rojas de Nazca tambi\u00e9n votar\u00e1n por @KeikoFujimori #JuntosHaciaElFuturo\n#VamosKeikoVamos https://t.co/HOgN47dX9F", "user_id_str": "721086806", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:00:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268120034504708", "fields": {"text": "@ppkamigo 1 vida con tantas trampas,con tantas ideas falsas y f\u00e1ciles,dfinitivamnte llegar bien a la edad mayor es el mejor \u00e9xito,fuerza ppk", "user_id_str": "589333152", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:00:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268125918965760", "fields": {"text": "RT @Boolalah1: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu @reyconbarba Es tan soberbio q se cree perfecto.", "user_id_str": "4574533334", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:00:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268129064779776", "fields": {"text": "Keiko Fujimori y c\u00eda. pag\u00f3 40 soles a cada mototaxista para que la ayuden en campa\u00f1a. Espero su exclusi\u00f3n @JNE_Peru  https://t.co/JwCSrk8vF6", "user_id_str": "58714177", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:00:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268134962012160", "fields": {"text": "RT @pati_carrion: @nanoguerra @julioguzmanperu @rodeoquee NO ES CORAZONCITO ES CODICIA, SINO  VA GUZMAN YA COMENZARON INFLAR A BARNECHEA", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:00:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268184308011008", "fields": {"text": "RT @JuanMayta_: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu Minti\u00f3 en reiteradas oportunidades, eso lo convierte en un deshonesto. Un impr\u2026", "user_id_str": "868910954", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:00:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268184928776192", "fields": {"text": "RT @victori39804465: @julioguzmanperu SRES DEL @JNE_Peru GUZM\u00c1N Y ACU\u00d1A NO CUMPLIERON CON LA LEY, NADIE DEBE PASAR POR ENCIMA DE LA LEY. ht\u2026", "user_id_str": "382411603", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:00:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268229128331264", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Desde Concepci\u00f3n y al pie del monumento dedicado a hermanas Toledo, un saludo a todas las mujeres valientes del Per\u00fa ht\u2026", "user_id_str": "32883727", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:00:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268268479254528", "fields": {"text": "@julioguzmanperu propaganda gratis, das pena nada m\u00e1s.....", "user_id_str": "279319575", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:00:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268274825281536", "fields": {"text": "@julioguzmanperu Ub\u00edcate....", "user_id_str": "703957237379813377", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:00:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268281351618560", "fields": {"text": "Samuel Y\u00e1\u00f1ez congresista con el N\u00b0 6 por el @FAFrenteAmplio con @Vero_Mendoza_F @TyL_pe #Elecciones2016 #Voto2016 https://t.co/HPUom8GFgA", "user_id_str": "85736840", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:00:55Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268306039304194", "fields": {"text": "No le creo ni una palabra a Julio Guzman, cada vez que habla se defiende tir\u00e1ndole tierra al resto de candidatos...", "user_id_str": "100333790", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:01:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268351182589953", "fields": {"text": "@CesarAcunaP ca\u00f3tico nadie sabe quien manda. el poder ejecutivo ni el ejecutivo, a un paso de un fraude mejor seria de un golpe,claro", "user_id_str": "942459014", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:01:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268351832715266", "fields": {"text": "RT @amigoperu76: RT si vas a votar por Alfredo Barnechea. Cuantos somos aqui. #Barnechea2016 #BarnecheaPresidente #AhoraTeTocaATi https://t\u2026", "user_id_str": "218582534", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-06T00:01:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268355121057792", "fields": {"text": "@pati_carrion @nanoguerra @julioguzmanperu @Rodeoquee \nBarnechea postul\u00f3 para ser Pdte. Del Per\u00fa en elecciones del Apra.\nNO LO PUEDE NEGAR.", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-06T00:01:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268364998578176", "fields": {"text": "RT @LuisBarba20: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu es mejor irse dignamente antes q llorar como ni\u00f1o al q le quitan juguete ajen\u2026", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:01:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268381801005056", "fields": {"text": "\u00e9l preparado de los que quedan es Barnechea", "user_id_str": "4215620777", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:01:18Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268389342367744", "fields": {"text": "RT @trilobitomorfo: @KarlaCalle @julioguzmanperu @CesarAcunaP FASCINEROSOS AMBOS DOS", "user_id_str": "97840455", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:01:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268417926438912", "fields": {"text": "RT @maludfw: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu Le dieron las reglas del juego. No las cumpli\u00f3, ahora llora y patalea. Improvisad\u2026", "user_id_str": "4574533334", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:01:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268452215005185", "fields": {"text": "RT @ctalvarezg: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu Idem de OH , nunca se equivocan en nada", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:01:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268453582331905", "fields": {"text": "@LitumaJulio @cevalenzuelav @Lalilolila @quien_habla @julioguzmanperu Tiene de PODEMOS, Sonrisa de NADINE y el atrevimiento de  TOLEDO", "user_id_str": "227401712", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:01:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268460796534785", "fields": {"text": "RT @pati_carrion: @nanoguerra @julioguzmanperu @rodeoquee NO ES CORAZONCITO ES CODICIA, SINO  VA GUZMAN YA COMENZARON INFLAR A BARNECHEA", "user_id_str": "868910954", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:01:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268471831740417", "fields": {"text": "RT @nanoguerra: Se nota el corazoncito de LA REP\u00daBLICA no?. El diario oficial de @julioguzmanperu https://t.co/vTYVzb4dqP", "user_id_str": "584019259", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:01:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268474184704001", "fields": {"text": "RT @victori39804465: @julioguzmanperu SRES DEL @JNE_Peru GUZM\u00c1N Y ACU\u00d1A NO CUMPLIERON CON LA LEY, NADIE DEBE PASAR POR ENCIMA DE LA LEY. ht\u2026", "user_id_str": "481594107", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:01:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268485026971648", "fields": {"text": "@vero_mendoza_f @tiojuanito y las mujeres valientes q luchan contra dictadura de maduro?", "user_id_str": "2998493369", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:01:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268557051457536", "fields": {"text": "RT @ctalvarezg: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu Idem de OH , nunca se equivocan en nada", "user_id_str": "4574533334", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:02:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268558704119810", "fields": {"text": "RT @LuisBarba20: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu es mejor irse dignamente antes q llorar como ni\u00f1o al q le quitan juguete ajen\u2026", "user_id_str": "308855470", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:02:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268564437790720", "fields": {"text": "RT @marissatkm1: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu Seguro q si los cometi\u00f3 pero el JNE tamb tiene errores", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:02:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268576206950401", "fields": {"text": "RT @trilobitomorfo: Humo morado @julioguzmanperu https://t.co/yJqUwudwsp", "user_id_str": "407815767", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:02:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268634956632064", "fields": {"text": "Entrevista de @Vero_Mendoza_F candidata a presidencia del Per\u00fa, miren como la joven defiende y plantea sus ideas. https://t.co/9gksa3byKt", "user_id_str": "144019628", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:02:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268646553812997", "fields": {"text": "RT @MijaelGLP: Idea para @julioguzmanperu: convoque a veedores internacionales en octubre. Los lleva al centro y les dice que todos los mor\u2026", "user_id_str": "29356229", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:02:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268659178729472", "fields": {"text": "RT @jopebosu: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu es un santo", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:02:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268685216968704", "fields": {"text": "@ANDRESAR16 @dabugattas16 @Latina_pe ???? Mas del 20% de peruanos quieren a @julioguzmanperu presidente? El pueblo decide", "user_id_str": "303343234", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:02:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268686651252737", "fields": {"text": "RT @LuisBarba20: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu es mejor irse dignamente antes q llorar como ni\u00f1o al q le quitan juguete ajen\u2026", "user_id_str": "4574533334", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:02:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268692947062784", "fields": {"text": "Las #firmas #falsas en las listas congresales del partido de #JulioGuzman\n\nhttps://t.co/av9YNer3dD  (VIDEO)\n\n#KeikoFujimori #Voto2016", "user_id_str": "305134261", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:02:33Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268702396825600", "fields": {"text": "RT @kronos_Peru: @cevalenzuelav @reyconbarba @quien_habla @julioguzmanperu tiene el mismo estilo de los Ollantistas o Nacionalistas...", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:02:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268705127309312", "fields": {"text": "RT @nanoguerra: Se nota el corazoncito de LA REP\u00daBLICA no?. El diario oficial de @julioguzmanperu https://t.co/vTYVzb4dqP", "user_id_str": "407815767", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:02:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268720943988736", "fields": {"text": "RT @Rodeoquee: Bien @nanoguerra confrontando a @julioguzmanperu como tiene q ser...los dem\u00e1s candidatos deber\u00edan tener la misma actitud", "user_id_str": "868910954", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:02:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268733124304896", "fields": {"text": "RT @Martinjose_im: A ver, periodismo \"blanco\" y \"decente\" del Per\u00fa. Investigen todo lo que se gastar\u00e1 @julioguzmanperu para este Lunes. | @\u2026", "user_id_str": "208230089", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:02:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268734533582853", "fields": {"text": "@OmonteCongreso @victorhdavila @CarmenOmonte @PeruPosible q propuestas para la PNP", "user_id_str": "4451141421", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:02:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268781660737541", "fields": {"text": "@gala_peru @DorisAzores @KeikoFujimori @JNE_Peru No hago Asistencialismo ni Populismo, hago una \"Campa\u00f1a Responsable\"", "user_id_str": "364503633", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:02:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268796705636352", "fields": {"text": "@julioguzmanperu no te mientas a ti mismo eres un oportunista , cuando te presentes a una elecci\u00f3n has las cosas bien .", "user_id_str": "124362048", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:02:57Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268818000224256", "fields": {"text": "@jorfer3107 @MarioBlas8 mandame lo que tu quieres , pero mi voto es por keiko fujimori hasta el final", "user_id_str": "3092564962", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:03:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268823402496000", "fields": {"text": "RT @victori39804465: @julioguzmanperu @JNE_Peru HAGAN RESPETAR LA LEY, EL PUEBLO LO EXIGE  @CesarAcunaP y @julioguzmanperu FUERA AMBOS. htt\u2026", "user_id_str": "382411603", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:03:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268852041158656", "fields": {"text": "@yungay2810 @JAAbadSotomayor @ABarnecheaG @VictorAndresGB Le sugiero lea La Rep\u00fablica de hoy y revise la encuesta publicada: Confirma subida", "user_id_str": "2810096683", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:03:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268853572145152", "fields": {"text": "@meiermq @rfranciadj @Hipocresiaroja @julioguzmanperu @VeroLinaresC /// siiiii. Claaaaaaaarooo", "user_id_str": "223344247", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:03:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268853802803201", "fields": {"text": "RT @Martinjose_im: @julioguzmanperu Deja de ser tan pusil\u00e1nime, no enga\u00f1es al pueblo. Solo tienes 7% #GuzmalaNova https://t.co/IVoX5prYsH", "user_id_str": "142618799", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:03:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268901722759169", "fields": {"text": "Cada d\u00eda los peruanos conocen m\u00e1s de Alfredo Barnechea y su propuesta de un gobierno prospero para los peruanos. https://t.co/3c0a6jsuuk", "user_id_str": "4849544973", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:03:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268915127685122", "fields": {"text": "RT @marissatkm1: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu Seguro q si los cometi\u00f3 pero el JNE tamb tiene errores", "user_id_str": "32136515", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:03:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268942168358912", "fields": {"text": "RT @jopebosu: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu es un santo", "user_id_str": "1630843398", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:03:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706268984497283072", "fields": {"text": "RT @tromepe: Elecciones 2016: A @AlanGarciaPeru esta vez le lanzaron una botella con agua [VIDEO] https://t.co/gVF8fPO3ZX https://t.co/e9rQ\u2026", "user_id_str": "3225556347", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:03:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269019653984256", "fields": {"text": "@rodriguezedmer @julioguzmanperu @nanoguerra @rodeoquee la celula aprista no lo admitio ,jamas visito un asentamiento humano", "user_id_str": "2998493369", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:03:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269030928101377", "fields": {"text": "RT @victori39804465: @julioguzmanperu SRES DEL @JNE_Peru GUZM\u00c1N Y ACU\u00d1A NO CUMPLIERON CON LA LEY, NADIE DEBE PASAR POR ENCIMA DE LA LEY. ht\u2026", "user_id_str": "4574533334", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:03:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269053711736835", "fields": {"text": "RT @maludfw: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu Le dieron las reglas del juego. No las cumpli\u00f3, ahora llora y patalea. Improvisad\u2026", "user_id_str": "481594107", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:03:59Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269060825260033", "fields": {"text": "@Politica_ECpe @CesarAcunaP su sola existencia atenta contra la integridad de todos los peruanos", "user_id_str": "412310353", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:04:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269077132734464", "fields": {"text": "RT @trilobitomorfo: Humo morado @julioguzmanperu https://t.co/yJqUwudwsp", "user_id_str": "91462711", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:04:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269087186419712", "fields": {"text": "RT @BrunoGEsc: Algunas opiniones de peruanos con @julioguzmanperu, sobretodo de los que no caen en juego sucio y mentiras. https://t.co/xj8\u2026", "user_id_str": "701207082415091712", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:04:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269098272026625", "fields": {"text": "RT @Peru21pe: .@AlanGarciaPeru: \"Que Julio Guzm\u00e1n llame 'buitres' a candidatos es de poca madurez\" \u25ba\u25ba https://t.co/H2SURrjh9u https://t.co/\u2026", "user_id_str": "703200760150904836", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:04:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269142362497025", "fields": {"text": "RT @LuisBarba20: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu es mejor irse dignamente antes q llorar como ni\u00f1o al q le quitan juguete ajen\u2026", "user_id_str": "481594107", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:04:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269163728322560", "fields": {"text": "ALAN PRESIDENTE 2016\nALAN EL VOTO SEGURO\nALAN PERU - POR LA ESTRELLA VOTARE https://t.co/yQoHy5Mwih v\u00eda @YouTube", "user_id_str": "605869425", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:04:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269174629343232", "fields": {"text": "RT @JuanSheput: https://t.co/lFfU5MyEUg Mar\u00eda Corina Machado le responde al desatino de Veronika Mendoza donde califica de golpista a L\u00f3pez.", "user_id_str": "2159774269", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:04:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269198083825664", "fields": {"text": "@guido_mpj @rufone @Patricia_Neyra HIZO FIRMA CON PERMISO COMO @AlanGarciaPeru  VIOLA HIJAS Y ESPOSAS DE SUS COMPA\u00d1EROS CON PERMISO", "user_id_str": "3688517254", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:04:33Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269204077477889", "fields": {"text": "Keiko Fujimori la pas\u00f3 muy mal en Chota durante su gira proselitista https://t.co/dnWJb5u37Q", "user_id_str": "16498896", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:04:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269241566220290", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Muy mal q un candidato refiera a otros como \"Buitres\". Lo buitres comen carro\u00f1a y el elector nacional no lo es. htt\u2026", "user_id_str": "287994505", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:04:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269247194976256", "fields": {"text": "RT @Giandelrio92: @ABarnecheaG que gusto que aparezcas tercero en la encuesta de ATV +. SIGUE ADELANTE QUE LE GANAS A KEIKO FUJIMORI", "user_id_str": "2810096683", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:04:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269273430343684", "fields": {"text": "@ppkamigo ok, pero primero aclara el episodio d la IPC", "user_id_str": "402427662", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:04:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269321958453248", "fields": {"text": "RT @KeroPeru: Esperemos ahora,q prensa lo siga(con periodista exclusivo) como lo hacen con otros.Ey @RPPNoticias ! . @ABarnecheaG  https://\u2026", "user_id_str": "2810096683", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:05:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269324584026114", "fields": {"text": "RT @ANDRESAR16: @alvarosarco @julioguzmanperu NO ES CIERTO. AYER DEMOSTRO QUE NO PUEDE CONVOCAR NI 500 PERSONAS PLAZA SAN MARTIN SIENDO SU \u2026", "user_id_str": "192610444", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:05:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269354497875968", "fields": {"text": "RT @b3c3932c0e5541b: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu un inepto", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:05:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269358167859200", "fields": {"text": "RT @mapb61: @KeroPeru @ABarnecheaG @RPPNoticias @larepublica_pe Aunque lo ideal seria mantenerse alejado de la prensa y exponerse solo lo n\u2026", "user_id_str": "2810096683", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:05:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269371161772032", "fields": {"text": "RT @paveldavalos: @julioguzmanperu pero vas a necesitar los votos de los buitres julito. Y ahora nose si te lo dar\u00e1n? La gente no es carro\u00f1\u2026", "user_id_str": "158983876", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:05:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269386865303554", "fields": {"text": "RT @juliaxin9113: @KeroPeru @ABarnecheaG @RPPNoticias @noticiAmerica OJALA AS\u00cd SEA Y NO LO IGNOREN O QUE TIENEN MIEDO QUE LLEGUE A PALACIO", "user_id_str": "2810096683", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:05:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269406486261764", "fields": {"text": "RT @jradzinsky: La pr\u00f3xima semana Barnechea ser\u00e1 el candidato de Palacio (tiene que haber uno aparte del oficial). As\u00ed dijeron de PPK, Acu\u00f1\u2026", "user_id_str": "222695096", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:05:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269412681187328", "fields": {"text": "RT @kronos_Peru: @cevalenzuelav @reyconbarba @quien_habla @julioguzmanperu tiene el mismo estilo de los Ollantistas o Nacionalistas...", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:05:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269426291707905", "fields": {"text": "RT @nanoguerra: Se nota el corazoncito de LA REP\u00daBLICA no?. El diario oficial de @julioguzmanperu https://t.co/vTYVzb4dqP", "user_id_str": "91462711", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:05:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269436660064257", "fields": {"text": "RT @victori39804465: @julioguzmanperu SRES DEL @JNE_Peru GUZM\u00c1N Y ACU\u00d1A NO CUMPLIERON CON LA LEY, NADIE DEBE PASAR POR ENCIMA DE LA LEY. ht\u2026", "user_id_str": "2998493369", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:05:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269438778216448", "fields": {"text": "RT @IlMaese: @LUCHOHEAD @atvpe @ABarnecheaG as\u00ed es Gran logr\u00f3 de AP y Alfredo Barnechea, con CERO cobertura de medios! https://t.co/yCw5r3n\u2026", "user_id_str": "2810096683", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T00:05:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269473452511232", "fields": {"text": "RT @galania: Keiko Fujimori la pas\u00f3 muy mal en Chota durante su gira proselitista https://t.co/dnWJb5u37Q", "user_id_str": "11232942", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:05:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269481232945154", "fields": {"text": "RT @Peru21pe: .@AlanGarciaPeru: \"Que Julio Guzm\u00e1n llame 'buitres' a candidatos es de poca madurez\" \u25ba\u25ba https://t.co/H2SURrjh9u https://t.co/\u2026", "user_id_str": "4340130913", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:05:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269485871800320", "fields": {"text": "@Peru21pe @AlanGarciaPeru -Este Sr.Guzman su problema es contra el JEE o JNE, por error de el mismo; que culpa tienen los dem\u00e1s partidos..", "user_id_str": "4909462203", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:05:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269492201037824", "fields": {"text": "RT @b3c3932c0e5541b: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu un inepto", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:05:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269494608601088", "fields": {"text": "RT @alvarosarco: @julioguzmanperu \u00bfTe cre\u00edste tu propia mentira que publicaron las encuestas o est\u00e1s enfermo de la cabeza? Hazte ver.", "user_id_str": "158983876", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:05:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269523012296708", "fields": {"text": "LULO.....El miedo de Keiko, solo con papel sostendr\u00e1 el debate....\nACCION POPULAR....!BARNECHEA PRESIDENTE! https://t.co/IaU16nDyyZ", "user_id_str": "292253040", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:05:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269533309423616", "fields": {"text": "RT @ANDRESAR16: @alvarosarco @julioguzmanperu GUZMALA SE CREE MARKETERO Y QUE LOS PERUANOS SOMO IDIOTAS, NO CONVOC\u00d3 A NADIE AYER Y HOY SERA\u2026", "user_id_str": "192610444", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:05:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269533825331204", "fields": {"text": "RT @carmenlozada_dg: @julioguzmanperu la pr\u00f3xima dile a @NadineHeredia q no te haga patinar, cre\u00edste como ella  q el Per\u00fa era tu chacra. Te\u2026", "user_id_str": "192610444", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:05:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269571519533057", "fields": {"text": "@nanoguerra @percyweiss @julioguzmanperu igual est\u00e1n ", "user_id_str": "2733718809", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:06:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269576108118016", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Muy mal q un candidato refiera a otros como \"Buitres\". Lo buitres comen carro\u00f1a y el elector nacional no lo es. htt\u2026", "user_id_str": "2998493369", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:06:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269578465316864", "fields": {"text": "RT @antoniocossio21: @ABarnecheaG Esta es como una carrera de medio fondo...de aliento, estrategia y al final velocidad. Tu ganas Alfredo!!!", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:06:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269601441693696", "fields": {"text": "@Politica_ECpe @CesarAcunaP La siguiente tesis para doctor:\u00bfComo autoeliminar una imagen?Tiene toda la informaci\u00f3n reflejado en vida propia.", "user_id_str": "4710242554", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:06:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269603425603584", "fields": {"text": "RT @LUCHOHEAD: @IlMaese @atvpe @ABarnecheaG SUPONGO QUE MA\u00d1ANA GFK SEGUIR\u00c1 INFLANDO A GUZM\u00c1N Y MINIMIZANDO A BARNECHEA! YA SERIAN BIEN ROCH\u2026", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:06:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269609255706625", "fields": {"text": "@IlMaese @LUCHOHEAD @atvpe @ABarnecheaG A puro punche! A puro pulm\u00f3n hermano!!", "user_id_str": "2810096683", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:06:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269621805031424", "fields": {"text": "RT @alfonsobaella: Qu\u00e9 elecci\u00f3n gan\u00f3 el Sr. Julio Guzman para gritar fraude? https://t.co/7LeHJ1Bt5B", "user_id_str": "155920561", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:06:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269642071871488", "fields": {"text": "RT @Giandelrio92: @ABarnecheaG que gusto que aparezcas tercero en la encuesta de ATV +. SIGUE ADELANTE QUE LE GANAS A KEIKO FUJIMORI", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:06:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269647193174016", "fields": {"text": "RT @chato11p: @IlMaese @LUCHOHEAD @atvpe @ABarnecheaG POR ESO MI VOTO PARA BARBECHEA ES UN CANDIDATO SUPERIOR A LOS Q CREEN Q ESTO ES UN TA\u2026", "user_id_str": "2810096683", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:06:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269659943858177", "fields": {"text": "Si de @ppkamigo #Ppk y marcas \u00e9l numero 36 ayudara a los animalitos  https://t.co/x1jCowMRvh", "user_id_str": "219864875", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:06:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269666675695618", "fields": {"text": "RT @KeroPeru: Ya esta!!!. A @ABarnecheaG no lo para nadie, creo es el presidente q hace a\u00f1os esperabamos. https://t.co/GsR1Cq8BvH", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:06:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269671213953024", "fields": {"text": "@diariounolevano @KeikoFujimori \nMe corto un test\u00edculo y se lo tiro a mi gato para que se lo coma si la tacha prospera.", "user_id_str": "3080525080", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:06:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269673034268672", "fields": {"text": "RT @Corequin: @Politico_pe @tenoriopedro @JNE_Peru @julioguzmanperu @CesarAcunaP @diariocorreo Genial autor de la teor\u00eda de la plagiativida\u2026", "user_id_str": "584019259", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:06:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269689148735488", "fields": {"text": "Q orgullo mi 1er voto en elecciones presidenciales NO sea para ning\u00fan mal menor,sino para el mejor! Vamos @ABarnecheaG candidato de lujo!! ", "user_id_str": "40599649", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:06:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269708757155840", "fields": {"text": "@ABarnecheaG por favor necesitas a otros referentes guarda a @augustoreyh y @VictorAndresGB por favor! @RobbyRalston SOS", "user_id_str": "5566712", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:06:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269728038395904", "fields": {"text": "RT @alfonsobaella: Qu\u00e9 elecci\u00f3n gan\u00f3 el Sr. Julio Guzman para gritar fraude? https://t.co/7LeHJ1Bt5B", "user_id_str": "308855470", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:06:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269732454928384", "fields": {"text": "RT @IlMaese: @LUCHOHEAD @atvpe @ABarnecheaG as\u00ed es Gran logr\u00f3 de AP y Alfredo Barnechea, con CERO cobertura de medios! https://t.co/yCw5r3n\u2026", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T00:06:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269735600721920", "fields": {"text": "RT @TRICICLODELPERU: Pobre y triste huev\u00f3n, te crees el iluminado. Estrellado vas a terminar GUZMALA @julioguzmanperu", "user_id_str": "407815767", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:06:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269741770522624", "fields": {"text": "RT @carmenlozada_dg: @julioguzmanperu la pr\u00f3xima dile a @NadineHeredia q no te haga patinar, cre\u00edste como ella  q el Per\u00fa era tu chacra. Te\u2026", "user_id_str": "158983876", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:06:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269765258649600", "fields": {"text": "@Politica_ECpe @elcomercio @CesarAcunaP Por avir el que atenta contra la legalidad y la democracia es el mismo ysus compinches", "user_id_str": "4340130913", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:06:48Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269772971954177", "fields": {"text": "RT @Jimmychinchay: #Documento Resoluci\u00f3n del JEE que declara improcedente la plancha presidencial de @julioguzmanperu https://t.co/gprdw38S\u2026", "user_id_str": "2159774269", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:06:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269774330896384", "fields": {"text": "RT @ElCapitanKarlos: @TRICICLODELPERU @julioguzmanperu el puto de #Guzmala no tiene ni congresistas que meter, todo su partido es una rever\u2026", "user_id_str": "407815767", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:06:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269774406402048", "fields": {"text": "RT @matacaviares: @julioguzmanperu le tienes un miedo sideral al fujimorismo, LACRA CAVIAR, experimento socialconfuso y asalariado de este \u2026", "user_id_str": "158983876", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:06:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269803581984768", "fields": {"text": "RT @julioguzmanperu: Recuperemos nuestro pa\u00eds. #TODOS defendamos la democracia que tanto nos ha costado. Plaza San Mart\u00edn, 6:00 pm. https:/\u2026", "user_id_str": "2894135897", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:06:57Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269814017433602", "fields": {"text": "RT @julioguzmanperu: \u00a1Los espero a #TODOS en la Plaza San Mart\u00edn! \u00a1La voz de la democracia suena en todo el Per\u00fa! #LaAntorchaNoSeApaga http\u2026", "user_id_str": "76691547", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:07:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269818710786049", "fields": {"text": "RT @DuchoDepe: @julioguzmanperu primero vence al ROP. Luego hablamos. #Looser", "user_id_str": "407815767", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:07:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269842345762816", "fields": {"text": "RT @IlMaese: @dantepgs @atvpe entra a sus Twitter @ABarnecheaG  y FB, ah\u00ed est\u00e1n las propuestas! Y v\u00eddeos, ya que tiene CERO cobertura de la\u2026", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:07:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269898918465536", "fields": {"text": "RT @alvarosarco: @julioguzmanperu \u00bfTe cre\u00edste tu propia mentira que publicaron las encuestas o est\u00e1s enfermo de la cabeza? Hazte ver.", "user_id_str": "407815767", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:07:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269934796591104", "fields": {"text": "Ahora Alan ir\u00e1 por PPK y Barnechea https://t.co/DDCDDKBQ0u v\u00eda @larepublica_pe", "user_id_str": "292253040", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:07:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269945554997248", "fields": {"text": "RT @ANDRESAR16: @alvarosarco @julioguzmanperu GUZMALA SE CREE MARKETERO Y QUE LOS PERUANOS SOMO IDIOTAS, NO CONVOC\u00d3 A NADIE AYER Y HOY SERA\u2026", "user_id_str": "407815767", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:07:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269976739635200", "fields": {"text": "RT @ATommyCat: Interesante! Todo pasando. #AhoraTeTocaATi @ABarnecheaG @KeikoFujimori @AlanGarciaPeru @ppkamigo @julioguzmanperu https://t.\u2026", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 35, "tiempo": "2016-03-06T00:07:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706269977079386115", "fields": {"text": "RT @julioguzmanperu: Aqu\u00ed los detalles de nuestra intensa agenda de hoy. \u00a1Nos vemos! #LaAntorchaNoSeApaga: https://t.co/m3K2I5pNwl https://\u2026", "user_id_str": "76691547", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:07:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270004027719680", "fields": {"text": "RT @RadioSanBorja: Susana Villar\u00e1n: \u201cKeiko Fujimori y Alan Garc\u00eda son lo peor que le ha sucedido al Per\u00fa\u201d\n\u25bahttps://t.co/zmfaf1kKDX https://\u2026", "user_id_str": "61300725", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:07:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270004908527620", "fields": {"text": "@PASAJERO101 @AlanGarciaPeru calla perro feo.", "user_id_str": "3027029650", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:07:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270015918612482", "fields": {"text": "RT @KarlaCalle: ", "user_id_str": "2288861546", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:07:48Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270022554013696", "fields": {"text": "RT @julioguzmanperu: Recuperemos nuestro pa\u00eds. #TODOS defendamos la democracia que tanto nos ha costado. Plaza San Mart\u00edn, 6:00 pm. https:/\u2026", "user_id_str": "76691547", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:07:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270022906343426", "fields": {"text": "RT @julioguzmanperu: Ma\u00f1ana sab: Caravana 3 PM SJ de Miraflores (Mcdo Ciudad de Dios) y har\u00e1  recorrido a Chorrillos (Mcdo de abastos) http\u2026", "user_id_str": "76691547", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:07:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270043785588736", "fields": {"text": "RT @carmenlozada_dg: @julioguzmanperu la pr\u00f3xima dile a @NadineHeredia q no te haga patinar, cre\u00edste como ella  q el Per\u00fa era tu chacra. Te\u2026", "user_id_str": "407815767", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:07:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270075242881024", "fields": {"text": "RT @julioguzmanperu: \u00a1Gracias por su apoyo Bagua Grande! #LaAntorchaNoSeApaga https://t.co/QFpCc9cKLq", "user_id_str": "76691547", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:08:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270084692582401", "fields": {"text": "RT @jrivasb15: @julioguzmanperu Sigue haciendo tu papel de idiota, cada d\u00eda la gente se da cuenta de tu ineptitud e imporovisaci\u00f3n.", "user_id_str": "407815767", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:08:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270093752274944", "fields": {"text": "RT @julioguzmanperu: \u00a1La Libertad! #LaAntorchaNoSeApaga https://t.co/JkkM15xnBE", "user_id_str": "76691547", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:08:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270119953977344", "fields": {"text": "LULO....cuidado a lo que se viene.\nACCION POPULAR....\u00a1BARNECHEA PRESIDENTE! https://t.co/1Y4eJDJrIG", "user_id_str": "292253040", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:08:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270127386394624", "fields": {"text": "RT @julioguzmanperu: \u00a1Lamayeque tambi\u00e9n se manifiesta pac\u00edficamente! #LaAntorchaNoSeApaga https://t.co/IMsFBBoKlR", "user_id_str": "76691547", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:08:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270143173758976", "fields": {"text": "RT @julioguzmanperu: \u00a1Ancash tambi\u00e9n se hace escuchar! #LaAntorchaNoSeApaga \u00a1Nos vemos en la Plaza San Mart\u00edn! https://t.co/wtLvP3Ru9q", "user_id_str": "76691547", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:08:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270144176254977", "fields": {"text": "RT @ManzanaPecadora: Lo mas gracioso es que @julioguzmanperu no lleno ni el 18% de la Plaza San Martin", "user_id_str": "77284394", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:08:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270145996578816", "fields": {"text": "RT @julioguzmanperu: \u00a1Nos vemos #Todos en la Plaza San Mart\u00edn, estaremos aqu\u00ed firmes hasta tarde! #LaAntorchaNoSeApaga https://t.co/IUndY3v\u2026", "user_id_str": "76691547", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:08:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270164225019904", "fields": {"text": "RT @julioguzmanperu: \u00a1Los esperamos a #Todos! \u00a1Se siguen uniendo m\u00e1s y m\u00e1s peruanos en Lima y todo el Per\u00fa! https://t.co/0ShxHydKQD", "user_id_str": "76691547", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:08:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270166737416193", "fields": {"text": "@chanchalon @rufone @Patricia_Neyra @AlanGarciaPeru no se si Alan violo a alguien s\u00ed creo que tus deficiencias alimenticias afectan razon", "user_id_str": "349021462", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:08:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270169400807424", "fields": {"text": "@Peru21pe seguro, el voto de los despistados que no saben que Barnechea es un fan\u00e1tico aprista disfrazado de accio-populista..", "user_id_str": "43973181", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:08:25Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270173246976000", "fields": {"text": "RT @nanoguerra: GFK &amp; LA REP\u00daBLICA presentan ma\u00f1ana en gran portada : \"@julioguzmanperu SIGUE SUBIENDO!\". Pasa la voz. Que no nos sigan vie\u2026", "user_id_str": "2921249524", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:08:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270177436897280", "fields": {"text": "Keiko Fujimori pedir\u00e1 explicaciones a publicista franc\u00e9s sobre su asesor\u00eda a dictadores https://t.co/U0x0HxeNzJ", "user_id_str": "1215616771", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:08:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270185926348800", "fields": {"text": "RT @julioguzmanperu: \u00a1Puno se manifiesta por la democracia! #LaAntorchaNoSeApaga https://t.co/bYWPWVOGvG", "user_id_str": "76691547", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:08:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270202598727680", "fields": {"text": "RT @ANDRESAR16: @ElCapitanKarlos @julioguzmanperu LUEGO DE VER SUS 3 CONVOCATORIAS AYER, NO LE GANA NI A LA CUCARACHITA MARTINA.", "user_id_str": "407815767", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:08:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270202707746816", "fields": {"text": "RT @julioguzmanperu: \u00a1La voz de la democracia se hace sentir en la Plaza San Mart\u00edn! #LaAntorchaNoSeApaga \u00a1Los espero a #TODOS! https://t.c\u2026", "user_id_str": "76691547", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:08:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270206566465536", "fields": {"text": "RT @julioguzmanperu: #LaAntorchaNoSeApaga \u00a1Los esperamos en la Plaza San Mart\u00edn! https://t.co/sS1aQPFlof", "user_id_str": "76691547", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:08:33Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270226476888064", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: #CesarAcu\u00f1a ha gastado 8 millones y #KeikoFujimori 3 millones, seg\u00fan tercer reporte presentado ante la Onpe. https://t.c\u2026", "user_id_str": "2887507997", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:08:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270234949361664", "fields": {"text": "#KeikoFujimori habl\u00f3 de todo y saca roncha\nComparte el [VIDEO] 2016\n\nhttps://t.co/CHzg6RfpuR \n\n#FuerzaPopular", "user_id_str": "305134261", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:08:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270245128769536", "fields": {"text": "RT @nanoguerra: Cual es el siguiente cap\u00edtulo del reality de @julioguzmanperu ?: Su diario y su encuestadora lo sacar\u00e1n ma\u00f1ana subiendo cua\u2026", "user_id_str": "2921249524", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:08:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270248287260672", "fields": {"text": "RT @ManzanaPecadora: Lo mas gracioso es que @julioguzmanperu no lleno ni el 18% de la Plaza San Martin", "user_id_str": "3556544788", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:08:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270251999240192", "fields": {"text": "@OrixTao @Politica_ECpe @CesarAcunaP Ley no es retroactiva pero si aplica principio de hechos cumplidos a partir de su promulgacion", "user_id_str": "4340130913", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:08:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270274182848512", "fields": {"text": "RT @KarlaCalle: ", "user_id_str": "32136515", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:08:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270292415520768", "fields": {"text": "@ciudadano1921 @AlanGarciaPeru solo habla tu ignorancia. Solo falta que culpes al apra del sismo.", "user_id_str": "3027029650", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:08:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270333708472321", "fields": {"text": "@JorgeDCG La Alianza Popular avanza a pesar de las patra\u00f1as de los COMUNISTAS frustrados,vamos Peru,si se puede.", "user_id_str": "360783968", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:09:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270356991025154", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Pisco.Con la Alianza Popular los \u00faltimos ser\u00e1n los primeros.El Per\u00fa tiene fe y tiene destino.No a la improvisaci\u00f3n. htt\u2026", "user_id_str": "2809305243", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:09:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270395117207552", "fields": {"text": "@julioguzmanperu parece q esta cuenta c colg\u00f3, ser\u00eda interesante sabr q opina y como se dfiend aql q quizo ser presidnt d Todos los peruanos", "user_id_str": "158983876", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:09:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270403266744321", "fields": {"text": "Con #Guzmala, @AlanGarciaPeru se trajo abajo a @julioguzmanperu, @nanoguerra le dio el tiro de gracia.\nSorry viudas.", "user_id_str": "249327624", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:09:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270416797564928", "fields": {"text": "RT @Karo_Paradise: Bien caracho! #AhoraTeTocaATi K.F, Julio Guzm\u00e1n y @ABarnecheaG  lideran la intenci\u00f3n de voto via @atvpe https://t.co/I73\u2026", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:09:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270436510846977", "fields": {"text": "@ElCapitanKarlos @1472Ana @TRICICLODELPERU @julioguzmanperu CON EL PERDON DE LA CACA", "user_id_str": "1273847882", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:09:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270470119792640", "fields": {"text": "@OrixTao @Politica_ECpe @CesarAcunaP Toda ley entra en vigencia al d\u00eda siguiente de su publicaci\u00f3n, salvo q en reglamento se haga un lapsus", "user_id_str": "4340130913", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:09:36Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270484862783492", "fields": {"text": "Sra @KeikoFujimori  le estan hablando!!!! https://t.co/cQuU56Y0n6", "user_id_str": "4825386939", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:09:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270514474586112", "fields": {"text": "@TLTuyInforma @AlexCorbino @Majindice @Vero_Mendoza_F  que van a hablar los Peruanos si fueron gobernados por FUJIMORI, J A P O N E SI TO", "user_id_str": "102210468", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:09:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270606837346304", "fields": {"text": "@OrixTao @Politica_ECpe @CesarAcunaP Es decir q se especifique una fecha para entrar en vigencia, q no es el caso claro.", "user_id_str": "4340130913", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:10:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270630623236096", "fields": {"text": "RT @gonza_banda: @ABarnecheaG Barnechea tercero ya en Lima seg\u00fan Vox Populi https://t.co/zpgNbLvy0m", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:10:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270641515794432", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Muy mal q un candidato refiera a otros como \"Buitres\". Lo buitres comen carro\u00f1a y el elector nacional no lo es. htt\u2026", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:10:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270660520181760", "fields": {"text": "RT @ATommyCat: #Sacatul\u00ednea Un video sobre por qu\u00e9 votar\u00e9 por @ABarnecheaG https://t.co/sSg3UTwPUg @KeikoFujimori @ppkamigo @julioguzmanperu", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 30, "tiempo": "2016-03-06T00:10:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270678304034816", "fields": {"text": "RT @victori39804465: @julioguzmanperu SRES DEL @JNE_Peru GUZM\u00c1N Y ACU\u00d1A NO CUMPLIERON CON LA LEY, NADIE DEBE PASAR POR ENCIMA DE LA LEY. ht\u2026", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:10:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270689188319232", "fields": {"text": "RT @KarlaCalle: ", "user_id_str": "2921249524", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:10:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270727775907840", "fields": {"text": "RT @YoDesinformo: Con #Guzmala, @AlanGarciaPeru se trajo abajo a @julioguzmanperu, @nanoguerra le dio el tiro de gracia.\nSorry viudas.", "user_id_str": "3556544788", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:10:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270767491784704", "fields": {"text": "@julioguzmanperu con 14 listas observadas veo dif\u00edcil q obtengas mayor\u00eda en el congreso, claro, bajo el supuesto negado que sigas en carrera", "user_id_str": "431791863", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:10:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270782230552576", "fields": {"text": "@TLTuyInforma @AlexCorbino @Majindice @Vero_Mendoza_F Peru tuvo un Presidente japones, JOSE ALBERERTO FUJIMORI", "user_id_str": "102210468", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:10:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270814866448385", "fields": {"text": "RT @kronos_Peru: @cevalenzuelav @reyconbarba @quien_habla @julioguzmanperu tiene el mismo estilo de los Ollantistas o Nacionalistas...", "user_id_str": "1630843398", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:10:59Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270830934757376", "fields": {"text": "RT @ABarnecheaG: @Arkanus69 @Peru21pe @julioguzmanperu Guzm\u00e1n invit\u00f3. Alfredo acept\u00f3 en programa de @Phill_Butters. Luego... silencio.", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 16, "tiempo": "2016-03-06T00:11:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270835003281408", "fields": {"text": "RT @guido_mpj: @chanchalon @rufone @Patricia_Neyra @AlanGarciaPeru no se si Alan violo a alguien s\u00ed creo que tus deficiencias alimenticias \u2026", "user_id_str": "213483685", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:11:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270848701833217", "fields": {"text": "@CesarAcunaP CHATITO, UNA PREMONICI\u00d3N,  PARS TU TACHA DEFINITIVA", "user_id_str": "129236531", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:11:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270860223631360", "fields": {"text": "RT @KeikoFujimori: Un poco de lo que fue el hermoso recibimiento en #Arequipa. \u00a1Infinitas gracias! Seguimos por el sur de nuestro Per\u00fa http\u2026", "user_id_str": "86427508", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:11:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270867202949121", "fields": {"text": "@efrayntc @Karo_Paradise @ABarnecheaG @atvpe @julioguzmanperu Eso est\u00e1 por verse! Con la misma estrategia fallida, bien dif\u00edcil.", "user_id_str": "2810096683", "puntos": 16, "tiempo": "2016-03-06T00:11:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270904918130688", "fields": {"text": "RT @gonza_banda: @ABarnecheaG Barnechea tercero ya en Lima seg\u00fan Vox Populi https://t.co/zpgNbLvy0m", "user_id_str": "842763781", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:11:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270907518607361", "fields": {"text": "@OrixTao @Politica_ECpe @CesarAcunaP La ley y su reglamento esta publicada v\u00eda web en las normas legales del peruano y el congreso.", "user_id_str": "4340130913", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:11:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270909666037760", "fields": {"text": "RT @exitosape: .@ABarnecheaG reitera su invitaci\u00f3n a @KeikoFujimori para un debate \u25ba https://t.co/ETtyuy4Jsj https://t.co/IEQ56gOg8C", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T00:11:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270928611762176", "fields": {"text": "@AlexCorbino @TLTuyInforma @Majindice @Vero_Mendoza_F TODOS VAN A CAER! https://t.co/DJf56mLjmm", "user_id_str": "102210468", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:11:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270934236270592", "fields": {"text": "RT @Hipocresiaroja: Dicen q @julioguzmanperu tiene 20% pero no llena ni una plaza, candidato inflado x encuestadoras @VeroLinaresC", "user_id_str": "3556544788", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:11:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270935360348160", "fields": {"text": "RT @MBIriarte22: @nanoguerra @percyweiss @julioguzmanperu igual est\u00e1n ", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:11:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270941131595777", "fields": {"text": "RT @RadioSanBorja: Susana Villar\u00e1n: \u201cKeiko Fujimori y Alan Garc\u00eda son lo peor que le ha sucedido al Per\u00fa\u201d\n\u25bahttps://t.co/zmfaf1kKDX https://\u2026", "user_id_str": "156861271", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:11:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270963671953408", "fields": {"text": "@patriayo @AlexCorbino @Majindice @Vero_Mendoza_F nadie responde! No soy peruano, les duele o no que su presidente sea un Colombiano?", "user_id_str": "1639297244", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:11:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270979266375680", "fields": {"text": "RT @YoDesinformo: Con #Guzmala, @AlanGarciaPeru se trajo abajo a @julioguzmanperu, @nanoguerra le dio el tiro de gracia.\nSorry viudas.", "user_id_str": "3247938831", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:11:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706270989651468288", "fields": {"text": "Lo correcto es \"1985-2015\", sin espacio. @ElOtorongo @AlanGarciaPeru https://t.co/KphpoZvBai", "user_id_str": "126468419", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:11:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271014620151812", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F cuanta gente!!! Se nota que ya estas 2da.", "user_id_str": "3027029650", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:11:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271033351806976", "fields": {"text": "ACCION POPULAR....\u00a1BARNECHEA PRESIDENTE! https://t.co/yKmkfbGkAb", "user_id_str": "292253040", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:11:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271049088901120", "fields": {"text": "RT @jhonathan_Agui: @julioarbizu @AlanGarciaPeru si claro si es el hombre mas cara dura y corrupto q conozco al nivel de fujimori y montesi\u2026", "user_id_str": "3193276859", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:11:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271086506336257", "fields": {"text": "RT @Jimmychinchay: #Documento Resoluci\u00f3n del JEE que declara improcedente la plancha presidencial de @julioguzmanperu https://t.co/gprdw38S\u2026", "user_id_str": "32136515", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:12:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271134770192388", "fields": {"text": "@nanoguerra @julioguzmanperu . Mas se preocupa por lo que hace el otro y reclamar , que sacar su partido adelante.", "user_id_str": "269052497", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:12:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271165874987009", "fields": {"text": "Canal N: Conferencia de Prensa en defensa de nuestros derechos #TodosPorElPer\u00fa @julioguzmanperu. https://t.co/FRvZjO3PNY", "user_id_str": "109759924", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:12:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271170035896320", "fields": {"text": "RT @trilobitomorfo: ABAJO LA ROSQUETADA MORADA CAVIAR...TORCIDOS @julioguzmanperu https://t.co/AAHQSl7x9M", "user_id_str": "2908305513", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:12:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271203984609280", "fields": {"text": "@Peru21pe no dec\u00edas que no se pod\u00eda renegociar ahora anda al debate con Barnechea para que t\u00e9 de una clase de  y de tener apellido Peruano", "user_id_str": "4215620777", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:12:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271217280491520", "fields": {"text": "RT @GiulianaDV: @KeikoFujimori @julioguzmanperu @ppkamigo LA MEJOR OPCI\u00d3N @ABarnecheaG #AhoraTeTocaATi https://t.co/zYIUB9UFcQ", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 29, "tiempo": "2016-03-06T00:12:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271218719191040", "fields": {"text": "RT @RodriguezEdmer: @mapi387 @percyweiss @cevalenzuelav @jrivasb15 @quien_habla \n@julioguzmanperu \nL\u00e1stima siendo abogado que equipare firm\u2026", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:12:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271253745836033", "fields": {"text": "@julioguzmanperu No existes", "user_id_str": "219111354", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:12:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271253808717824", "fields": {"text": "RT @MBIriarte22: @nanoguerra @percyweiss @julioguzmanperu igual est\u00e1n ", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:12:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271257474502656", "fields": {"text": "RT @KeikoFujimori: \u00a1Gracias Yuriko por el rico jugo de Naranja! Y gracias por el gran cari\u00f1o de los caseros del mercado de Palpa, Ica https\u2026", "user_id_str": "86427508", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:12:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271277590384641", "fields": {"text": "RT @GiulianaDV: Si piensan votar por @KeikoFujimori @julioguzmanperu @ppkamigo para no desperdiciar su voto, miren a @ABarnecheaG https://t\u2026", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 30, "tiempo": "2016-03-06T00:12:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271283630186497", "fields": {"text": "RT @nanoguerra: Se nota el corazoncito de LA REP\u00daBLICA no?. El diario oficial de @julioguzmanperu https://t.co/vTYVzb4dqP", "user_id_str": "2921249524", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:12:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271307046977537", "fields": {"text": "Keiko Fujimori, Julio Guzm\u00e1n y Alfredo Barnechea lideran la intenci\u00f3n de voto via @atvpe https://t.co/IEXfReDEsw", "user_id_str": "139773395", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T00:12:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271332925902848", "fields": {"text": "@Dr_Otorongo @JNE_Peru @julioguzmanperu @sigridbazan que el futuro del pa\u00eds dependa del JNE se nota que estamos llendo por buen camino", "user_id_str": "104492316", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:13:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271348377718786", "fields": {"text": "RT @victori39804465: @julioguzmanperu @JNE_Peru HAGAN RESPETAR LA LEY, EL PUEBLO LO EXIGE  @CesarAcunaP y @julioguzmanperu FUERA AMBOS. htt\u2026", "user_id_str": "407815767", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:13:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271354648133632", "fields": {"text": "RT @KeikoFujimori: Un poco de lo que fue el hermoso recibimiento en #Arequipa. \u00a1Infinitas gracias! Seguimos por el sur de nuestro Per\u00fa http\u2026", "user_id_str": "232181709", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:13:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271354824355840", "fields": {"text": "Muy poco para q el Sr. Alan Garcia se dirija a todos lo ique\u00f1os\nXq Ica es Aprista y lo seguir\u00e1 siendo.\n\n#perucmf2016 https://t.co/EQ9KlzHJb2", "user_id_str": "410774520", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:13:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271405999046656", "fields": {"text": "RT @ABarnecheaG: Nuestra comunidad sigui\u00f3 siendo la m\u00e1s activa esta semana en Twitter. Gracias a todos. #AhoraTeTocaATi. https://t.co/CkK1C\u2026", "user_id_str": "54296838", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:13:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271410281439232", "fields": {"text": "RT @GiulianaDV: @ABarnecheaG @AccionPopular @AccionPopularPe #AhoraTeTocaATi #perustulo #Elecciones2016 SE\u00d1OR presidente NO payaso https://\u2026", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 17, "tiempo": "2016-03-06T00:13:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271411346808832", "fields": {"text": "RT @MBIriarte22: @nanoguerra @percyweiss @julioguzmanperu igual est\u00e1n ", "user_id_str": "209612622", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:13:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271420305809413", "fields": {"text": "RT @FAmplio_Ate: domingo 6 de Marzo ,Caravana del @FAFrenteAmplio  en Valle Amauta, contaremos con la presencia d candidatos congreso https\u2026", "user_id_str": "1061998334", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:13:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271446251741184", "fields": {"text": "RT @ManzanaPecadora: Lo mas gracioso es que @julioguzmanperu no lleno ni el 18% de la Plaza San Martin", "user_id_str": "382411603", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:13:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271457849040897", "fields": {"text": "@victori39804465 @jimmybussol @julioguzmanperu @JNE_Peru @CesarAcunaP La ley se respeta y punto!!", "user_id_str": "407815767", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:13:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271533849845760", "fields": {"text": "RT @Politico_pe: .@tenoriopedro \"\u00a1PA\u00cdS DE LOCOS!\" .@JNE_Peru .@julioguzmanperu .@CesarAcunaP .@diariocorreo https://t.co/XiPc4ZE5C4 https:/\u2026", "user_id_str": "494344393", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:13:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271544142663680", "fields": {"text": "RT @KeikoFujimori: Un poco de lo que fue el hermoso recibimiento en #Arequipa. \u00a1Infinitas gracias! Seguimos por el sur de nuestro Per\u00fa http\u2026", "user_id_str": "921066306", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:13:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271552661229568", "fields": {"text": "RT @nanoguerra: Aqu\u00ed fue el principio del fin de @julioguzmanperu https://t.co/I4QUiMYvGa", "user_id_str": "2921249524", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:13:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271556419379200", "fields": {"text": "cual es el asombro si toda la vida @KeikoFujimori siempre se a acordado de los pobres... y ademas no se ve nada  https://t.co/GqWCpHza9F", "user_id_str": "832089559", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:13:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271611444445184", "fields": {"text": "RT @MBIriarte22: @nanoguerra @percyweiss @julioguzmanperu igual est\u00e1n ", "user_id_str": "1300096441", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:14:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271612283326464", "fields": {"text": "RT @ManzanaPecadora: Lo mas gracioso es que @julioguzmanperu no lleno ni el 18% de la Plaza San Martin", "user_id_str": "1630843398", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:14:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271650266931200", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F Hay como 4 personas mas que en la marcha de guzmala!!! Que \u00e9xito!!!", "user_id_str": "2346045057", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:14:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271667060875265", "fields": {"text": "@drakocaballero @julioguzmanperu no me digas q tu crees en esas encuestas si en provincias ni lo conocen", "user_id_str": "2998493369", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:14:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271690112761856", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru compa\u00f1ero, salga acompa\u00f1ado de bigote Cornejo, tiene un carisma que lo puede ayudar. Mejor aun que salga en un spot !!!", "user_id_str": "129855030", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:14:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271690557231105", "fields": {"text": "ACCION POPULAR....\u00a1BARNECHEA PRESIDENTE! https://t.co/agr8IXy41T", "user_id_str": "292253040", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:14:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271742994554881", "fields": {"text": "RT @malditaternura: Esperemos que para esta vigilia por la democracia @julioguzmanperu haya reservado cuartos para todos en el Bol\u00edvar y no\u2026", "user_id_str": "267227587", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:14:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271771008352256", "fields": {"text": "@Politico_pe @tenoriopedro @JNE_Peru @julioguzmanperu @CesarAcunaP jajajaja", "user_id_str": "4867090217", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:14:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271795926577152", "fields": {"text": "RPP TV: Conferencia de Prensa en defensa de nuestros derechos #TodosPorElPer\u00fa @julioguzmanperu. https://t.co/P9Y5LpLBky", "user_id_str": "109759924", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:14:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271800498462721", "fields": {"text": "Ayer @claudiacisneros casi llora porque le sacaron a julio guzman , salvandole en plena tv nacional que asco lo de @atvpe permitir eso!", "user_id_str": "3092564962", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:14:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271802427838465", "fields": {"text": "@Patricia_Neyra @julioguzmanperu jajajaja ", "user_id_str": "3556544788", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:14:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271843913695232", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F TAMBIEN   LLAMADO TODOS AQUELLOS MILITANTE DE OTROS PARTIDOS UNIRSE PARA LUCHAR CONTRA LA MAFIA LA CORRUPCION POR DEMOCRACIA", "user_id_str": "394683187", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:15:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271891108052992", "fields": {"text": "@Politica_ECpe @elcomercio @CesarAcunaP es muy normal entre los sinverguenzas hacer de las suyas y seguir por eso es que el peru esta jodido", "user_id_str": "3560370435", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:15:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271916399714304", "fields": {"text": "RT @ctalvarezg: @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu Idem de OH , nunca se equivocan en nada", "user_id_str": "2529831358", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:15:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271938960822273", "fields": {"text": "@julioguzmanperu TU NO TIENES PARTIDO POLITICO MANTENIDO DE MIERDA TU ERES LACAYO DE NADINE HEREDIA. UN TITERE PATETICO Y CORRUPTO. COBARDE", "user_id_str": "209612622", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:15:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271945273319426", "fields": {"text": "RT @trilobitomorfo: @KarlaCalle @julioguzmanperu @CesarAcunaP FASCINEROSOS AMBOS DOS", "user_id_str": "2529831358", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:15:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706271955687702529", "fields": {"text": "@CesarAcunaP JEJE, Q PASO CHATITO, IGUALITO AL TIO ALAN, QUERIA DESCONTINAR Y CANALIZAR EL RIO MANTARO", "user_id_str": "129236531", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:15:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272094213033985", "fields": {"text": "RT @RadioSanBorja: Susana Villar\u00e1n: \u201cKeiko Fujimori y Alan Garc\u00eda son lo peor que le ha sucedido al Per\u00fa\u201d\n\u25bahttps://t.co/zmfaf1kKDX https://\u2026", "user_id_str": "2182767755", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:16:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272198680563712", "fields": {"text": "@Mariacorinaya le responde a la COMUNISTA   @Vero_Mendoza_F https://t.co/vfSPpF7d0H \u2026  #VeroTarifadaChavista", "user_id_str": "102210468", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:16:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272222877507584", "fields": {"text": "@MilagrosLeivaG  Como te encanta aprovechar para atacar a @julioguzmanperu que pena de periodista.", "user_id_str": "18493238", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:16:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272247204487168", "fields": {"text": "@noticiAmerica alan garcia es una basura.", "user_id_str": "3357004785", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:16:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272261603532801", "fields": {"text": "@CesarAcunaP NO NO, SI AUMENTAS EL SUELDO, CON DIGNIDAD COMPRAREMOS LOS UTILES ESCOLARES,", "user_id_str": "129236531", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:16:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272304205062144", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Habla el pueblo: \"Conga y T\u00eda Mar\u00eda no van en las condiciones actuales. No impondremos un proyecto a sangre y fuego\" ht\u2026", "user_id_str": "4824503739", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:16:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272308088999937", "fields": {"text": "@KeikoFujimori @A_Aguinaga Cu\u00e1nto le pagan por ir a ver a ese esperpento?", "user_id_str": "44276751", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:16:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272320814452736", "fields": {"text": "@Mariacorinaya le responde a la COMUNISTA   @Vero_Mendoza_F https://t.co/vfSPpF7d0H \u2026  #VeroTarifadaChavista ASUME TU PELA!", "user_id_str": "102210468", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:16:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272346974375936", "fields": {"text": "@MBIriarte22 @percyweiss @nanoguerra @julioguzmanperu Ni Farsantes Ni Perrodistias, estamos hartos de estas lacras", "user_id_str": "603026207", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:17:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272348144607232", "fields": {"text": "RT @ManzanaPecadora: Lo mas gracioso es que @julioguzmanperu no lleno ni el 18% de la Plaza San Martin", "user_id_str": "2921249524", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:17:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272371079041024", "fields": {"text": "RT @GiulianaDV: @ABarnecheaG a segunda vuelta ", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 16, "tiempo": "2016-03-06T00:17:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272385624883200", "fields": {"text": "TOOOOOOMAAAA! @Mariacorinaya le responde a la COMUNISTA   @Vero_Mendoza_F https://t.co/vfSPpF7d0H \u2026  #VeroTarifadaChavista", "user_id_str": "102210468", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:17:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272426309623808", "fields": {"text": "RT @bobsparz: Keiko Fujimori y c\u00eda. pag\u00f3 40 soles a cada mototaxista para que la ayuden en campa\u00f1a. Espero su exclusi\u00f3n @JNE_Peru  https://\u2026", "user_id_str": "115768237", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:17:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272444370325505", "fields": {"text": "RT @KeikoFujimori: Nazca nos recibe #KonM\u00e1sFuerzaQueNunca \u00a1Gracias por la multitudinaria y calurosa bienvenida! \u00a1Queremos escucharlos! http\u2026", "user_id_str": "921066306", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:17:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272448816267264", "fields": {"text": "RT @MilagrosLeivaG: ????? Qu\u00e9 miedo creerse un predestinado. \u00d3sea no existen Barnechea, Vero, el propio PPK? Guzm\u00e1n es el \u00fanico??  https://\u2026", "user_id_str": "19160940", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:17:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272454797303808", "fields": {"text": "@AlejandroToledo en su gobierno las cosas estaban mucho mejor", "user_id_str": "208162654", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:17:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272550788141057", "fields": {"text": "@MariaCorinaYA le responde a la COMUNISTA   @Vero_Mendoza_F https://t.co/vfSPpF7d0H \u2026  #VeroTarifadaChavista", "user_id_str": "102210468", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:17:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272631981543425", "fields": {"text": "RT @lito0404: Confundir al PCP con el PCP-SL es como decir q Alianza Popular y Fuerza Popular son lo mismo xq ambos son \"popular\" https://t\u2026", "user_id_str": "1285155811", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:18:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272698243158016", "fields": {"text": "RT @Heidy_Dian: @canalN_ se siente @ABarnecheaG presidente https://t.co/abaxw93eVh", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:18:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272700071862272", "fields": {"text": "RT @MilagrosLeivaG: ????? Qu\u00e9 miedo creerse un predestinado. \u00d3sea no existen Barnechea, Vero, el propio PPK? Guzm\u00e1n es el \u00fanico??  https://\u2026", "user_id_str": "18694505", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:18:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272741842939904", "fields": {"text": "RT @LizbethGT1: @ABarnecheaG LA PRESENCIA DE SU ESPOSA FORTALECE MUCHO MAS LA CAMPA\u00d1A.... ELLA, DA MAYOR GARANTIA, SE GANO AL PERU", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:18:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272743185063936", "fields": {"text": "RT @Hipocresiaroja: Dicen q @julioguzmanperu tiene 20% pero no llena ni una plaza, candidato inflado x encuestadoras @VeroLinaresC", "user_id_str": "585798472", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:18:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272832444108800", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru y tambien falta la reconstrucion por el terremoto que paso en tu gobierno", "user_id_str": "4862266217", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:19:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272832532127744", "fields": {"text": "RT @elpopular_pe: .@AlanGarciaPeru: Ya no le tiran huevo, ahora lo atacaron tir\u00e1ndole una botella en #Chincha https://t.co/qYijhckqQU https\u2026", "user_id_str": "104492316", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:18:59Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272837011550208", "fields": {"text": "!!Todo es posible si emprendemos un voto informado y por un candidato con bases s\u00f3lidas!!... #BarnecheaPresidente @ABarnecheaG!!", "user_id_str": "4896968968", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:19:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272841130442752", "fields": {"text": "RT @KeroPeru: Esperemos ahora,q prensa lo siga(con periodista exclusivo) como lo hacen con otros.Ey @RPPNoticias ! . @ABarnecheaG  https://\u2026", "user_id_str": "3883304207", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:19:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272855265255425", "fields": {"text": "RT @ManzanaPecadora: Lo mas gracioso es que @julioguzmanperu no lleno ni el 18% de la Plaza San Martin", "user_id_str": "32099084", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:19:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272903478845441", "fields": {"text": "@KarlaCalle @ugluis @julioguzmanperu @CesarAcunaP Cara dura?....sinverg\u00faenza ser\u00e1 !", "user_id_str": "245444242", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:19:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706272980645650433", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru Muy mal que un presidente llame RATAS a sus compinches y luego se quede callado cuando uno de ellos quiere abrir la boca ", "user_id_str": "763156891", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:19:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273013386383361", "fields": {"text": "RT @nick_cix: TOMA LA FLOR @ABarnecheaG \u00a1  ESTAMOS CONFIANDO EN TI \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/I5fsThsYc6", "user_id_str": "2986166734", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:19:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273017081499648", "fields": {"text": "@KeikoFujimori Recuerde esto sra. Keiko y no somos terroristas https://t.co/5rwuUhRVvO", "user_id_str": "126979099", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:19:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273022173450240", "fields": {"text": "@juanisK43 @AlanGarciaPeru v\u00ed este video y la entrevista y no puedo creer que tal cinismo en negar lo que dijo! Este sujeto NUNCA M\u00c1S!!!", "user_id_str": "2285017428", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:19:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273065555075074", "fields": {"text": "RT @ABarnecheaG: Nuestra comunidad sigui\u00f3 siendo la m\u00e1s activa esta semana en Twitter. Gracias a todos. #AhoraTeTocaATi. https://t.co/CkK1C\u2026", "user_id_str": "3089318037", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:19:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273078750420993", "fields": {"text": "RT @nick_cix: APARTE DE LA MUERTE DEL VIGILANTE POR PINTORES DE LA @_AlianzaPopular LAS PINTAS EN LOS COLEGIOS,ETC INTERMINABLE\u00a1 https://t.\u2026", "user_id_str": "2986166734", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:19:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273100040675328", "fields": {"text": "RT @18Orlandotb: Ayer @claudiacisneros casi llora porque le sacaron a julio guzman , salvandole en plena tv nacional que asco lo de @atvpe \u2026", "user_id_str": "155920561", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:20:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273115014303744", "fields": {"text": "@DrJesusBonilla @omariella28 @Vero_Mendoza_F @pedrofrancke @docracso felicitaciones!ud y gremio medico fueron brutalmente golpeados x gobier", "user_id_str": "1651846454", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:20:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273121356095488", "fields": {"text": "RT @amigoperu76: RT si vas a votar por Alfredo Barnechea. Cuantos somos aqui. #Barnechea2016 #BarnecheaPresidente #AhoraTeTocaATi https://t\u2026", "user_id_str": "305317480", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-06T00:20:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273133741940736", "fields": {"text": "@nanoguerra @pati_carrion @julioguzmanperu ALERTAS palacio puede mandar a alguien a llamar o enviarlo para presionar. Se dio la anterior vez", "user_id_str": "608960106", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:20:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273135667126273", "fields": {"text": "WWWEPAAA! @Mariacorinaya le responde a la COMUNISTA   @Vero_Mendoza_F https://t.co/vfSPpF7d0H \u2026  #VeroTarifadaChavista", "user_id_str": "102210468", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:20:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273147549519872", "fields": {"text": "RT @juncoycapuli: Hoy @Vero_Mendoza_F en Huancayo en el mit\u00edn de la esperanza\nVamos con el @FAFrenteAmplio https://t.co/hQfEO73xm2", "user_id_str": "601331150", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:20:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273163391475712", "fields": {"text": "@julioguzmanperu No podemos permitirte q sigas en carrera con tu partido mal hecho y encima con firmas falsas no te pases", "user_id_str": "2513911373", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:20:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273184010608640", "fields": {"text": "RT @patriayo: @Mariacorinaya le responde a la COMUNISTA   @Vero_Mendoza_F https://t.co/vfSPpF7d0H \u2026  #VeroTarifadaChavista", "user_id_str": "625563342", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:20:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273186481086464", "fields": {"text": "RT @RodriguezEdmer: @mapi387 @percyweiss @cevalenzuelav @jrivasb15 @quien_habla \n@julioguzmanperu \nL\u00e1stima siendo abogado que equipare firm\u2026", "user_id_str": "208230089", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:20:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273188146192386", "fields": {"text": "RT @carlomagno21: Canal N: Conferencia de Prensa en defensa de nuestros derechos #TodosPorElPer\u00fa @julioguzmanperu. https://t.co/FRvZjO3PNY", "user_id_str": "158983876", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:20:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273200309665793", "fields": {"text": "@carlomagno21 @julioguzmanperu demasiado raro que  despues de subsanar, el JEE se contradiga y cambie de esa manera", "user_id_str": "2854281281", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:20:27Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273232421326848", "fields": {"text": "@canalN_ PPK que est\u00e1s diciendo? Posiblemente Alfredo Barnechea con su propuesta de renegociar el gas, ha creado un shock en PPK.", "user_id_str": "4849544973", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:20:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273232807137280", "fields": {"text": "@viktorhuerta Barnechea el Per\u00fa est\u00e1 contigo. Es hora de acabar con la mafia Apro-PPK-Fuji-Montesinista. Ahora o nunca", "user_id_str": "701470144300716034", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:20:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273233633484800", "fields": {"text": "@Mariacorinaya le responde a la COMUNISTA   @Vero_Mendoza_F https://t.co/vfSPpF7d0H \u2026  #VeroTarifadaChavista @ElUniversal", "user_id_str": "102210468", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:20:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273249718624256", "fields": {"text": "@KeikoFujimori que  dios  te bendiga  y cuida  de los peruanos  te amamos", "user_id_str": "702867011853017089", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:20:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273255771004928", "fields": {"text": "RT @paveldavalos: @julioguzmanperu pero vas a necesitar los votos de los buitres julito. Y ahora nose si te lo dar\u00e1n? La gente no es carro\u00f1\u2026", "user_id_str": "32136515", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:20:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273279447851010", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Desde Concepci\u00f3n y al pie del monumento dedicado a hermanas Toledo, un saludo a todas las mujeres valientes del Per\u00fa ht\u2026", "user_id_str": "104492316", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:20:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273289916833792", "fields": {"text": "@julioguzmanperu \nFUERA PERRO NACIONALISTA CONCHA TU MADRE. ANDA A MANTENER A TUS HIJAS MANTENIDO DE MIERDA.", "user_id_str": "209612622", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:20:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273337631236097", "fields": {"text": "El objetivo principal siempre ha sido @KeikoFujimori  https://t.co/5LK4jFmrHp", "user_id_str": "1921358316", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:21:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273375036043265", "fields": {"text": "JULIO GUZMAN, Y ACU\u00d1A, SEAN FUMADO PERO DE LA MALA .... Y MILAGROS... LES RECOMIENDA PASTILLAS DE UBICAINA.. JAJAJA https://t.co/Hr3O36BCKq", "user_id_str": "3307847578", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:21:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273417859878912", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Muy mal q un candidato refiera a otros como \"Buitres\". Lo buitres comen carro\u00f1a y el elector nacional no lo es. htt\u2026", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:21:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273421789949952", "fields": {"text": "@elhigadodmarita @julioguzmanperu @JBCPERU @Hipocresiaroja @uterofavre S\u00ed, siempre hay distintos gruposmanifestantes, transe\u00fantes y curiosos", "user_id_str": "893725417", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:21:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273478278844416", "fields": {"text": "RT @CorsarioPetrol: @JBCPERU @Politica_ECpe @CesarAcunaP Sr.Acu\u00f1a,Ud es un atentado contra la democracia,mentiras como cancha lo convierten\u2026", "user_id_str": "1380575485", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:21:33Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273478572318722", "fields": {"text": "hoy vi a julio guzman en pamplona ...  el tipo no deja de sonreir", "user_id_str": "169250285", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:21:34Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273502593163264", "fields": {"text": "RT @miguel79045088: @nanoguerra @pati_carrion @julioguzmanperu ALERTAS palacio puede mandar a alguien a llamar o enviarlo para presionar. S\u2026", "user_id_str": "2998493369", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:21:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273521434038272", "fields": {"text": "RT @LorenaRisso: @ABarnecheaG  todo mi apoyo y mi voto para Barnechea!!!! Por el cambio contra la corrupcion!! Y por la lucha de la delincu\u2026", "user_id_str": "4920578674", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:21:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273587431411713", "fields": {"text": "RT @paveldavalos: @julioguzmanperu pero vas a necesitar los votos de los buitres julito. Y ahora nose si te lo dar\u00e1n? La gente no es carro\u00f1\u2026", "user_id_str": "150334063", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:22:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273621216514048", "fields": {"text": "#BarnecheaPresidente El candidato de todos los peruanos.  https://t.co/1UCdXfHbZT", "user_id_str": "305317480", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:22:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273623061852161", "fields": {"text": "RT @troosevelt73: #BarnecheaPresidente El candidato de todos los peruanos.  https://t.co/1UCdXfHbZT", "user_id_str": "4896968968", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:22:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273672915460096", "fields": {"text": "@BarnecheaAmigo @ABarnecheaG vamos Per\u00fa voto a conciencia por la mejor opcion AHORA TE TOCA A TI", "user_id_str": "1483090980", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:22:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273674073088001", "fields": {"text": "RT @Hipocresiaroja: Dicen q @julioguzmanperu tiene 20% pero no llena ni una plaza, candidato inflado x encuestadoras @VeroLinaresC", "user_id_str": "42126259", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:22:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273685653561344", "fields": {"text": "Por el bien del Per\u00fa, de los ni\u00f1os y los m\u00e1s pobres de nuestro pa\u00eds, evitemos votar por Keiko Fujimori. https://t.co/F5ilYrHEWv", "user_id_str": "193843258", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:22:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273730171965445", "fields": {"text": "RT @troosevelt73: #BarnecheaPresidente El candidato de todos los peruanos.  https://t.co/1UCdXfHbZT", "user_id_str": "15202742", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:22:33Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273736849289217", "fields": {"text": "@isabel_bav @CesarAcunaP lo quiere ver fuera de campa\u00f1a y en la c\u00e1rcel https://t.co/BvKJNQr2oK", "user_id_str": "4884207329", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:22:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273767719354368", "fields": {"text": "@petrozzitenor de forma matonezca insulta @AlejandroToledo para defender a su candidata @KeikoFujimori todo un facho https://t.co/GLqNk0gbvz", "user_id_str": "273544651", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-06T00:22:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273768272994305", "fields": {"text": "RT @noakeiko: Seminario Extraordinario:\nC\u00d3MO COMPRAR VOTOS SIN SER TACHADO\nExpositora: Keiko Fujimori\n#NoaKeiko https://t.co/uKGqx8RqN0", "user_id_str": "47681280", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:22:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273776670023680", "fields": {"text": "RT @troosevelt73: #BarnecheaPresidente El candidato de todos los peruanos.  https://t.co/1UCdXfHbZT", "user_id_str": "1483090980", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:22:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273779677274112", "fields": {"text": "RT @LorenaRisso: @ABarnecheaG  todo mi apoyo y mi voto para Barnechea!!!! Por el cambio contra la corrupcion!! Y por la lucha de la delincu\u2026", "user_id_str": "15202742", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:22:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273803203117056", "fields": {"text": "RT @Hipocresiaroja: Dicen q @julioguzmanperu tiene 20% pero no llena ni una plaza, candidato inflado x encuestadoras @VeroLinaresC", "user_id_str": "349021462", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:22:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273807456202753", "fields": {"text": "@JulBarrio @percyweiss @nanoguerra @julioguzmanperu \u00e9so est\u00e1 muy bien,debemos sacar nuestras propias conclusiones sin ninguna influencia ", "user_id_str": "2733718809", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:22:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273807959515136", "fields": {"text": "Keiko Fujimori: ''Se debe levantar la voz de protesta por los presos pol\u00edticos de Venezuela'' https://t.co/A2i65PVQuT", "user_id_str": "920263298", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:22:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273844407959556", "fields": {"text": "@jocar0008 @ugluis @julioguzmanperu @CesarAcunaP tambi\u00e9n...", "user_id_str": "97840455", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:23:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273858496696321", "fields": {"text": "@exitosape @KeikoFujimori @ABarnecheaG vas a perder ni tus ayayeros te salvaran", "user_id_str": "702511513249128448", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T00:23:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273871406751744", "fields": {"text": "@noticiAmerica @AlanGarciaPeru ya tuviste la oportunidad! No vees como dejaste el pais?? Voto viciado", "user_id_str": "56139987", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:23:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273899047165952", "fields": {"text": "@Politica_ECpe @CesarAcunaP En cualquier pais en que las leyes se respeten este pendejo y toda su familia estarian presos", "user_id_str": "2346045057", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:23:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273933805359105", "fields": {"text": "@gerardolipe  Ministro aprista Carranza, propone empleo sin derechos, ultrafelxibilizaci{on laboral. @AlanGarciaPeru.III de terror!", "user_id_str": "494350344", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:23:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273955208892420", "fields": {"text": "RT @ManzanaPecadora: Lo mas gracioso es que @julioguzmanperu no lleno ni el 18% de la Plaza San Martin", "user_id_str": "150334063", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:23:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273965468209152", "fields": {"text": "@RPPNoticias Alan Garcia vete a Bagua grande para q recibas Tu merecido", "user_id_str": "1663426586", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:23:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273985286295552", "fields": {"text": "RT @jclaqp: @28_robles7 @LSANTANDERC @VasquezBazan @larepublica_pe @ABarnecheaG Alfredo Barnechea con humildad ya estamos terceros sin mill\u2026", "user_id_str": "702511513249128448", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T00:23:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273989786734593", "fields": {"text": "@julioguzmanperu ya no, aparecio @ABarnecheaG", "user_id_str": "2761726669", "puntos": 16, "tiempo": "2016-03-06T00:23:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706273991405801472", "fields": {"text": "RT @Jimmychinchay: #Documento Resoluci\u00f3n del JEE que declara improcedente la plancha presidencial de @julioguzmanperu https://t.co/gprdw38S\u2026", "user_id_str": "2921249524", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:23:36Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274003527340033", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru los narcos  estan esperando su narcoindulto\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 Que verguenza q un naecoindultador quiera volver a meternos u\u00f1a...", "user_id_str": "229338349", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:23:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274070594244608", "fields": {"text": "RT @SuNoticiero: Keiko Fujimori: ''Se debe levantar la voz de protesta por los presos pol\u00edticos de Venezuela'' https://t.co/A2i65PVQuT", "user_id_str": "139172289", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:23:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274101535580161", "fields": {"text": "RT @noakeiko: Seminario Extraordinario:\nC\u00d3MO COMPRAR VOTOS SIN SER TACHADO\nExpositora: Keiko Fujimori\n#NoaKeiko https://t.co/uKGqx8RqN0", "user_id_str": "3969091779", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:24:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274134582562816", "fields": {"text": "@canalN_ @ppkamigo sera gas para los ricos!! Voto viciado", "user_id_str": "56139987", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:24:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274188332539904", "fields": {"text": "@cipenza @ppkamigo Explotaci\u00f3n minera respetando medio ambiente y poblaci\u00f3n es posible. #YoConfioEnPPK.", "user_id_str": "872054400", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:24:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274206548230150", "fields": {"text": "&lt;Los otros dos activos pol\u00edticos de Alfredo Barnechea estar\u00edan m\u00e1s all\u00e1 de lo program\u00e1tico. El primero es la... https://t.co/f3WIsAfU8v", "user_id_str": "60820396", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:24:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274210566438912", "fields": {"text": "RT @victori39804465: @julioguzmanperu SRES DEL @JNE_Peru GUZM\u00c1N Y ACU\u00d1A NO CUMPLIERON CON LA LEY, NADIE DEBE PASAR POR ENCIMA DE LA LEY. ht\u2026", "user_id_str": "608960106", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:24:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274213003403264", "fields": {"text": "RT @KeikoFujimori: Nazca nos recibe #KonM\u00e1sFuerzaQueNunca \u00a1Gracias por la multitudinaria y calurosa bienvenida! \u00a1Queremos escucharlos! http\u2026", "user_id_str": "292345952", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:24:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274213750034434", "fields": {"text": "&lt;Los otros dos activos pol\u00edticos de Alfredo Barnechea estar\u00edan m\u00e1s all\u00e1 de lo program\u00e1tico. El primero es la... https://t.co/JVMbnbRbAU", "user_id_str": "60820396", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:24:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274215054467072", "fields": {"text": "@cevalenzuelav @percyweiss @quien_habla @julioguzmanperu Julio Pinocho Guzm\u00e1n se cre\u00e9 la perfecci\u00f3n andante ", "user_id_str": "2733718809", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:24:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274232821489664", "fields": {"text": "&lt;Los otros dos activos pol\u00edticos de Alfredo Barnechea estar\u00edan m\u00e1s all\u00e1 de lo program\u00e1tico. El primero es la...... https://t.co/Y8iymTjlfe", "user_id_str": "60820396", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:24:33Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274257941221376", "fields": {"text": "RT @victori39804465: @julioguzmanperu SRES DEL @JNE_Peru GUZM\u00c1N Y ACU\u00d1A NO CUMPLIERON CON LA LEY, NADIE DEBE PASAR POR ENCIMA DE LA LEY. ht\u2026", "user_id_str": "4880400489", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:24:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274260449431552", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: CHINCHA. Atendiendo a la prensa de esta hermosa tierra.Siempre es grato estar entre su gente. https://t.co/poC522LzxL", "user_id_str": "1702464600", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:24:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274292066095104", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: CHINCHA. La Alianza Popular impulsar\u00e1 el Banco Agrario a favor de la peque\u00f1a agricultura. https://t.co/poasZDXkQd", "user_id_str": "1702464600", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:24:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274324051730432", "fields": {"text": "RT @CorsarioPetrol: @JBCPERU @Politica_ECpe @CesarAcunaP Sr.Acu\u00f1a,Ud es un atentado contra la democracia,mentiras como cancha lo convierten\u2026", "user_id_str": "4574533334", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:24:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274343869882369", "fields": {"text": "Un 5/3/09 @AlanGarciaPeru pide a Venezuela no intervenir en crisis bilateral entre Colombia y Ecuador https://t.co/U8EXoYHl0b", "user_id_str": "3309347867", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:25:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274344046043136", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Chincha. La Alianza Popular llama a guardar la serenidad y la confianza en las instituciones. https://t.co/oN7ouOk8CZ", "user_id_str": "1702464600", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:25:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274352132710400", "fields": {"text": "RT @YoDesinformo: Con #Guzmala, @AlanGarciaPeru se trajo abajo a @julioguzmanperu, @nanoguerra le dio el tiro de gracia.\nSorry viudas.", "user_id_str": "3086376372", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:25:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274378208702464", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Chincha.La Alianza Popular es el voto seguro para el desarrollo y el crecimiento del Per\u00fa. https://t.co/A9She5hiTD", "user_id_str": "1702464600", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:25:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274383740796928", "fields": {"text": "#GermanResponde en Per\u00f9 va ganar las Elecciones la Japonesa hija del corrupto Fujimori Keiko o el Corrupto Mas\u00f3n grado 33 Alan Garcia??", "user_id_str": "278782280", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:25:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274395099172865", "fields": {"text": "RT @djdiazc_: @cevalenzuelav @julioguzmanperu Porque JG ataca a Keiko? si ella se mantuvo en la punta sin molestar a nadie, ahora buscan la\u2026", "user_id_str": "2733718809", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:25:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274409632407552", "fields": {"text": "RT @KarlaCalle: ", "user_id_str": "227401712", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:25:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274413621022722", "fields": {"text": "@julioguzmanperu pero si solo se trata de una mala gestion de su partido,osea ud esta victmiizandose", "user_id_str": "2998493369", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:25:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274414070013954", "fields": {"text": "RT @MBIriarte22: @nanoguerra @percyweiss @julioguzmanperu igual est\u00e1n ", "user_id_str": "208230089", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:25:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274461046218752", "fields": {"text": "RT @SuNoticiero: Keiko Fujimori: ''Se debe levantar la voz de protesta por los presos pol\u00edticos de Venezuela'' https://t.co/A2i65PVQuT", "user_id_str": "606508423", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:25:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274476959387648", "fields": {"text": "RT @RicardoQuichiz: Amigos de Chancay mana\u00f1a haremos Activismo en Apoyo a Alfredo Barnechea. Necesitamos Apoyo... La Reuni\u00f3n es a las... ht\u2026", "user_id_str": "702511513249128448", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:25:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274510962630656", "fields": {"text": "@julioguzmanperu y @NadineHeredia el clon https://t.co/k7lTQTwSMj", "user_id_str": "2453684622", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:25:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274539823566849", "fields": {"text": "RT @ElCapitanKarlos: @djdiazc_ @Boolalah1 @cevalenzuelav @julioguzmanperu el cabron de #guzmala ya no sabe a quien echarle la culpa de su e\u2026", "user_id_str": "2733718809", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:25:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274566998458368", "fields": {"text": "RT @SuNoticiero: Keiko Fujimori: ''Se debe levantar la voz de protesta por los presos pol\u00edticos de Venezuela'' https://t.co/A2i65PVQuT", "user_id_str": "145789222", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:25:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274585990320128", "fields": {"text": "PPK: En mi gobierno el gas natural bajar\u00e1 a 10 soles\n\nEl candidato presidencial Pedro Pablo Kuczynski anunci\u00f3 que... https://t.co/nVIdk5OOh2", "user_id_str": "56300197", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:25:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274599030366213", "fields": {"text": "RT @SuNoticiero: Keiko Fujimori: ''Se debe levantar la voz de protesta por los presos pol\u00edticos de Venezuela'' https://t.co/A2i65PVQuT", "user_id_str": "340863658", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:26:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274624414355456", "fields": {"text": "RT @Politico_pe: .@tenoriopedro \"\u00a1PA\u00cdS DE LOCOS!\" .@JNE_Peru .@julioguzmanperu .@CesarAcunaP .@diariocorreo https://t.co/XiPc4ZE5C4 https:/\u2026", "user_id_str": "750628567", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:26:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274649945063425", "fields": {"text": "RT @vmestanza: Hola Buen d\u00edas. En Juliaca sali\u00f3 esto sobre @ppkamigo ahora regalando motocargas. \u00bfEl candidato o alguien respodera? https:/\u2026", "user_id_str": "2172557610", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:26:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274751841488896", "fields": {"text": "RT @victori39804465: @julioguzmanperu EL GUZMALISMO ES PEOR QUE EL HUMALISMO, ES LA CONTINUACION DE LA MAFIA DE NADINE, CORRUPCI\u00d3N LOBISMO \u2026", "user_id_str": "2908305513", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:26:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274755729616897", "fields": {"text": "RT @diariocorreo: #KeikoFujimori: Pago de seguro de salud de candidata figura como gasto de campa\u00f1a - https://t.co/2HhOmuiWpA https://t.co/\u2026", "user_id_str": "702511513249128448", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:26:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274769793130496", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Desde Concepci\u00f3n y al pie del monumento dedicado a hermanas Toledo, un saludo a todas las mujeres valientes del Per\u00fa ht\u2026", "user_id_str": "989884502", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:26:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274816521850880", "fields": {"text": "RT @patriayo: TOOOOOOMAAAA! @Mariacorinaya le responde a la COMUNISTA   @Vero_Mendoza_F https://t.co/vfSPpF7d0H \u2026  #VeroTarifadaChavista", "user_id_str": "235739179", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:26:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274857332432896", "fields": {"text": "@julioguzmanperu Creo te pasaste de copas, cuidado julito que acabes con el \"sagrado\"", "user_id_str": "87306211", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:27:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274882930274304", "fields": {"text": "@CesarAcunaP Sigue pele\u00e1ndote con quienes no debes pelearte!!! No entiendes lo que est\u00e1 pasando ?? No es tiempo de pelea!!!!", "user_id_str": "4843920803", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:27:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274896406515713", "fields": {"text": "RT @larryportera: OJO! @Vero_Mendoza_F se pronunci\u00f3 de inmediato luego de que JEE de @JNE_Peru tachara candidatura de @julioguzmanperu http\u2026", "user_id_str": "386346733", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:27:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274934285320192", "fields": {"text": "@julioguzmanperu anda arregla tus problemas a otro lado nosotros te podemos denunciar por mencionar algo que no es", "user_id_str": "3092564962", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:27:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274971945988100", "fields": {"text": "@Gonzalo_RDA @JAAbadSotomayor @ABarnecheaG @VictorAndresGB La verdad no cre\u00f3 en las encuestas pero tomare en cuenta su sugerencia, gracias.", "user_id_str": "138621350", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:27:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274980783333376", "fields": {"text": "RT @gfaveron: Si eres muy joven y piensas votar por Keiko Fujimori, por favor lee esto.  https://t.co/cDl5rDTNNT via @larepublica_pe", "user_id_str": "286959724", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:27:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274992426774532", "fields": {"text": "Jajja Gas a 10 soles, no joooo!\nPpk no seas caviar, no la joooo..s mas! https://t.co/p3iZzMKzrk", "user_id_str": "150334063", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:27:34Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706274994637185028", "fields": {"text": "@damianfrancisc8 @AlanGarciaPeru Hasta wendy ten\u00eda mejores insultos. Como todo aprista bueno para robar pero negado para otras cosas", "user_id_str": "169568386", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:27:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275014300061696", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Chincha. Hermosa noche de Fe y alegr\u00eda con el pueblo chinchando. https://t.co/sCtGnIMksk", "user_id_str": "1702464600", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:27:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275056083673089", "fields": {"text": "@julioguzmanperu como sino pudo inscribir correctamente su candidatura ni sus listas congresales,encima falsean firmas.", "user_id_str": "2998493369", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:27:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275061402103808", "fields": {"text": "@julioguzmanperu quiero pruebas si los fujimoristas estan detras de ello , quiero pruebas avanza , apura o tendras una denuncia", "user_id_str": "3092564962", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:27:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275081815773185", "fields": {"text": "@trullin_ @percyweiss @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu q partido? ", "user_id_str": "2733718809", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:27:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275152229695488", "fields": {"text": "RT @SuNoticiero: Keiko Fujimori: ''Se debe levantar la voz de protesta por los presos pol\u00edticos de Venezuela'' https://t.co/A2i65PVQuT", "user_id_str": "292517602", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:28:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275191379378176", "fields": {"text": "@julioguzmanperu te vamos a demandar por hablar tonterias ok , que culpa tiene keiko de tu desgracia adefesio ,", "user_id_str": "3092564962", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:28:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275220504580096", "fields": {"text": "RT @Corequin: @Corequin Nada puede hacerle m\u00e1s da\u00f1o a Keiko Fujimori y empa\u00f1ar su mensaje de reconciliaci\u00f3n nacional que ataques infantiles\u2026", "user_id_str": "584019259", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:28:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275244462510080", "fields": {"text": "@CesarAcunaP que experiencia, la de hacer de Trujillo la ciudad m\u00e1s peligrosa y abandonar un gobierno regional en seis meses? #YaPues", "user_id_str": "54095033", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:28:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275247180349440", "fields": {"text": "Alfredo Barnechea atraer\u00e1 los votos de Julio Guzm\u00e1n, seg\u00fan V\u00edctor Andr\u00e9s Garc\u00eda Belaunde https://t.co/Cc7y1eA3Ve v\u00eda @peru21pe", "user_id_str": "292253040", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:28:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275285755437056", "fields": {"text": "@Gonzalo_RDA @JAAbadSotomayor @ABarnecheaG @VictorAndresGB por otro lado lo he mencionado en un tweet, le sugiero que lo lea, no esta dem\u00e1s.", "user_id_str": "138621350", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:28:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275311990775810", "fields": {"text": "@julioguzmanperu Creo te pasaste de copas, cuidado #Guzmala que acabes como el \"sagrado\"", "user_id_str": "87306211", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:28:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275329858543616", "fields": {"text": "RT @yturbe_: @CesarAcunaP que experiencia, la de hacer de Trujillo la ciudad m\u00e1s peligrosa y abandonar un gobierno regional en seis meses? \u2026", "user_id_str": "1576563528", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:28:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275426679840768", "fields": {"text": "@julioguzmanperu mejor dedicate a ti mismo , porque te podemos denunciar por hablar y mencionar falsedades ok . No te victimizes", "user_id_str": "3092564962", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:29:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275483596550146", "fields": {"text": "@Hipocresiaroja @gomezrpp @julioguzmanperu @VeroLinaresC Sus votantes son milennials no van a mitines y sus simpat\u00edas son volubles", "user_id_str": "704866310619045889", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:29:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275486691954688", "fields": {"text": "RT @amigoperu76: RT si vas a votar por Alfredo Barnechea. Cuantos somos aqui. #Barnechea2016 #BarnecheaPresidente #AhoraTeTocaATi https://t\u2026", "user_id_str": "4794822270", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-06T00:29:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275493025337345", "fields": {"text": "RT @alvarosarco: @julioguzmanperu \u00bfTe cre\u00edste tu propia mentira que publicaron las encuestas o est\u00e1s enfermo de la cabeza? Hazte ver.", "user_id_str": "126979099", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:29:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275572247232513", "fields": {"text": "RT @nanoguerra: GFK &amp; LA REP\u00daBLICA presentan ma\u00f1ana en gran portada : \"@julioguzmanperu SIGUE SUBIENDO!\". Pasa la voz. Que no nos sigan vie\u2026", "user_id_str": "4574533334", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:29:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275616715378689", "fields": {"text": "RT @alfonsobaella: Qu\u00e9 elecci\u00f3n gan\u00f3 el Sr. Julio Guzman para gritar fraude? https://t.co/7LeHJ1Bt5B", "user_id_str": "584019259", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:30:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275622012772353", "fields": {"text": "@Gonzalo_RDA @JAAbadSotomayor @ABarnecheaG @VictorAndresGB Finalmente, debo suponer q ahora si, Alfredo y Vitocho ya creen en las encuestas?", "user_id_str": "138621350", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:30:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275643592409089", "fields": {"text": "@Harrinito @percyweiss @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu q busque a sus amigos Jud\u00edos para q lo crucifiquen ", "user_id_str": "2733718809", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:30:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275700035219456", "fields": {"text": "@julioguzmanperu es igual si yo te llamara corrupto , tendre pruebas de ello ? no pues , entonces deja de mencionar a keiko cojudo", "user_id_str": "3092564962", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:30:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275741256851456", "fields": {"text": "En Ica entusiasmo y alegr\u00eda para recibir a .@AlanGarciaPeru en el  mitin de la #AlianzaPopular. #LosJ\u00f3venesConAlan https://t.co/basFmk4EAN", "user_id_str": "388616911", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:30:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275772114345985", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Chincha. Hermosa noche de Fe y alegr\u00eda con el pueblo chinchando. https://t.co/sCtGnIMksk", "user_id_str": "220567671", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:30:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275778103746561", "fields": {"text": "Keiko Fujimori la pas\u00f3 muy mal en Chota durante su gira proselitista https://t.co/lAu1W8TKew", "user_id_str": "337226456", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:30:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275790950948866", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: #KeikoFujimori usa los fondos de campa\u00f1a para pagarse su seguro de salud. No le basta con el sueldo del partido. https:/\u2026", "user_id_str": "137892043", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:30:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275812434173952", "fields": {"text": "RT @ManzanaPecadora: Lo mas gracioso es que @julioguzmanperu no lleno ni el 18% de la Plaza San Martin", "user_id_str": "149721069", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:30:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275817131798529", "fields": {"text": "En Puno tambi\u00e9n #VamosConTodo @FAFrenteAmplio #VeroCrece Por econom\u00eda diversificada para la gente https://t.co/zlA0KE2XFe", "user_id_str": "361042982", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:30:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275882395107328", "fields": {"text": "@julioguzmanperu es igual si yo te llamara falsificador de documentos , eso si es cierto portque hay indicios se\u00f1or .", "user_id_str": "3092564962", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:31:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275905409253377", "fields": {"text": "RT @jochirito: En Ica entusiasmo y alegr\u00eda para recibir a .@AlanGarciaPeru en el  mitin de la #AlianzaPopular. #LosJ\u00f3venesConAlan https://t\u2026", "user_id_str": "39375898", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:31:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275944680591360", "fields": {"text": "RT @RadioSanBorja: Vox Populi: Alfredo Barnechea, Acci\u00f3n Popular, escala al tercer puesto en reciente encuesta.\u25bahttps://t.co/oBPoe6RSPQ htt\u2026", "user_id_str": "702511513249128448", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:31:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706275963437457410", "fields": {"text": "RT @MBIriarte22: @Harrinito @percyweiss @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu q busque a sus amigos Jud\u00edos para q lo crucifiquen ", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:31:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276005229502468", "fields": {"text": "RT @yturbe_: @CesarAcunaP que experiencia, la de hacer de Trujillo la ciudad m\u00e1s peligrosa y abandonar un gobierno regional en seis meses? \u2026", "user_id_str": "1228871017", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:31:36Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276050670624768", "fields": {"text": "@MarisaGlave @FAFrenteAmplio TODO MILITANTE QUER LUCHE CONTRA LA BABARIE Y LA VIOLENCIA DE LA CORRUPCION ALIARSE CON VERO", "user_id_str": "394683187", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:31:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276066034368512", "fields": {"text": "RT @MBIriarte22: @cevalenzuelav @percyweiss @quien_habla @julioguzmanperu Julio Pinocho Guzm\u00e1n se cre\u00e9 la perfecci\u00f3n andante ", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:31:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276099605598208", "fields": {"text": "@julioguzmanperu en buen cristiano sr guzman,respete la ley", "user_id_str": "2998493369", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:31:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276100482142212", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Chincha. Hermosa noche de Fe y alegr\u00eda con el pueblo chinchando. https://t.co/sCtGnIMksk", "user_id_str": "1630843398", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:31:59Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276102034092032", "fields": {"text": "RT @MBIriarte22: @JulBarrio @percyweiss @nanoguerra @julioguzmanperu \u00e9so est\u00e1 muy bien,debemos sacar nuestras propias conclusiones sin ning\u2026", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:31:59Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276130219823104", "fields": {"text": "RT @SuNoticiero: Keiko Fujimori: ''Se debe levantar la voz de protesta por los presos pol\u00edticos de Venezuela'' https://t.co/A2i65PVQuT", "user_id_str": "4571971281", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:32:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276131444498432", "fields": {"text": "@MilagrosLeivaG si bien dicho @MilagrosLeivaG , @julioguzmanperu  ,culpa a otros es incapaz y @CesarAcunaP ni chicha ni limonada", "user_id_str": "464954527", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:32:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276135806640130", "fields": {"text": "RT @jochirito: En Ica entusiasmo y alegr\u00eda para recibir a .@AlanGarciaPeru en el  mitin de la #AlianzaPopular. #LosJ\u00f3venesConAlan https://t\u2026", "user_id_str": "1576563528", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:32:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276148984967168", "fields": {"text": "@julioguzmanperu y a ti quien te enga\u00f1o que puedes tumbar a keiko , tus encuestas eso... te ganaremos en la cancha ya lo veras", "user_id_str": "3092564962", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:32:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276162142674944", "fields": {"text": "@TRICICLODELPERU Los pobladores estafados por la MacroConsult de GUzman casi le sacan al mugre a sus pobres seguidores", "user_id_str": "533718068", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:32:13Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276171676262400", "fields": {"text": "RT @Obiwanken0by: ALFREDO BARNECHEA EN TARAPOTO  - AFPs - CALENTAMIENTO GLOBAL 2016 https://t.co/exVfUJatbP via @YouTube  1", "user_id_str": "158983876", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:32:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276178257174528", "fields": {"text": "@jochirito @AlanGarciaPeru Qu\u00e9 les diga Garc\u00eda que su ministro Carranza est\u00e1 prometiendo ahora mismo empleo sin derechos para todos", "user_id_str": "494350344", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:32:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276203297161216", "fields": {"text": "RT @AlejandroToledo: Caravana en Lima. En Per\u00fa Posible seguimos la campa\u00f1a cuerpo a cuerpo, cara a cara. Hasta la victoria!!!!! https://t.c\u2026", "user_id_str": "3402979103", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:32:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276204635009024", "fields": {"text": "RT @MBIriarte22: @cevalenzuelav @percyweiss @quien_habla @julioguzmanperu Julio Pinocho Guzm\u00e1n se cre\u00e9 la perfecci\u00f3n andante ", "user_id_str": "4574533334", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:32:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276210024837120", "fields": {"text": "RT @jochirito: En Ica entusiasmo y alegr\u00eda para recibir a .@AlanGarciaPeru en el  mitin de la #AlianzaPopular. #LosJ\u00f3venesConAlan https://t\u2026", "user_id_str": "2998493369", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:32:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276211631267841", "fields": {"text": "RT @pati_carrion: @julioguzmanperu como sino pudo inscribir correctamente su candidatura ni sus listas congresales,encima falsean firmas.", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:32:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276227464749056", "fields": {"text": "RT @CarmenOmonte: Alegr\u00eda en segunda caravana por sur de Lima con @AlejandroToledo y todos los candidatos al congreso de @PeruPosible https\u2026", "user_id_str": "3402979103", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-06T00:32:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276233831694336", "fields": {"text": "RT @iChibolo: Sr @julioguzmanperu la culpa no la tiene el JNE ni JEE, la culpa la tiene usted por su informalidad. \u00bfY hace chongo en Plaza \u2026", "user_id_str": "3045007710", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:32:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276245093359616", "fields": {"text": "RT @pati_carrion: @julioguzmanperu pero si solo se trata de una mala gestion de su partido,osea ud esta victmiizandose", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:32:33Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276253695873024", "fields": {"text": "RT @CesarAcunaP: #Acu\u00f1aEnJuliaca\nVamos a escuchar y dialogar con el pueblo antes de ejecutar cualquier proyecto. https://t.co/xJ6AJLiErT", "user_id_str": "942572528", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:32:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276260679442432", "fields": {"text": "RT @OmonteCongreso: @AlejandroToledo @CarmenOmonte y candidatos por Lima recorren calles de Villa Ma. Triunfo #3XCarmen @PeruPosible https:\u2026", "user_id_str": "3402979103", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-06T00:32:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276268405346304", "fields": {"text": "RT @meiermq: Aplanadora medi\u00e1tica contra @AlanGarciaPeru y @KeikoFujimori lo firmo: RMP,PdelR\u00edo,AAR,Paola Ugaz,Fowks,P.Salinas,PMontero, Jo\u2026", "user_id_str": "885418945", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T00:32:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276273014882304", "fields": {"text": "RT @OmonteCongreso: VILLA EL SALVADOR @AlejandroToledo anuncia creaci\u00f3n parque ecol\u00f3gico industrial y compromiso con micro y peq empresa ht\u2026", "user_id_str": "3402979103", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:32:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276275044925440", "fields": {"text": "@ABarnecheaG , ES LO MEJOR, PERO EL UNICO QUE LO DICE Y HACE.... PUNTO PARA ESTE GRAN SE\u00d1OR", "user_id_str": "3307847578", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:32:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276278937260032", "fields": {"text": "RT @NataliHurtadoMi: C\u00e1tedra de Historia Universal y de geopol\u00edtica con @ABarnecheaG, cada vez que lo escucho aprendo m\u00e1s :) #BarnecheaPres\u2026", "user_id_str": "702511513249128448", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:32:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276286772150273", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Humala pas\u00f3 de \"Conga no va\" a \"Conga s\u00ed va\" en un mes. Guzman de \"T\u00eda Maria si va\" a \"T\u00eda Maria no va\" en 2 horas. htt\u2026", "user_id_str": "54095033", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:32:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276305650720769", "fields": {"text": "RT @OmonteCongreso: Inauguraci\u00f3n local en San Juan de Miraflores @AlejandroToledo @CarmenOmonte y candidatos por Lima @PeruPosible https://\u2026", "user_id_str": "3402979103", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-06T00:32:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276329457635328", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru:Mal q Guzman refiera a otros como \"Buitres\" q comen carro\u00f1a y el elector nacional no lo es. https://t.co/8PWeeA4HHX", "user_id_str": "264459051", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:32:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276333182181380", "fields": {"text": "RT @jochirito: En Ica entusiasmo y alegr\u00eda para recibir a .@AlanGarciaPeru en el  mitin de la #AlianzaPopular. #LosJ\u00f3venesConAlan https://t\u2026", "user_id_str": "478124212", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:32:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276339544891392", "fields": {"text": "RT @CarmenOmonte: Escuchando demandas de dirigentes de Parque Industrial de Villa El Salvador con @AlejandroToledo #3xCarmen https://t.co/2\u2026", "user_id_str": "3402979103", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:32:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276378019291136", "fields": {"text": "RT @buho331945: Alan Garc\u00eda y Alfredo Barnechea en una sesi\u00f3n de trabajo. Ahora quieren enfrentarlos para dividir el voto Aprista. https://\u2026", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:33:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276385288019968", "fields": {"text": "Crecemos en el Per\u00fa y Puno sabe que #VamosConTodo porque #VeroCrece @FAFrenteAmplio a derrotar la corrupci\u00f3n! https://t.co/fkfvCIzIQi", "user_id_str": "361042982", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:33:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276405236076545", "fields": {"text": "RT @1472Ana: @victori39804465 @jimmybussol @julioguzmanperu @JNE_Peru @CesarAcunaP La ley se respeta y punto!!", "user_id_str": "382411603", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:33:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276412106383361", "fields": {"text": "RT @ManzanaPecadora: Lo mas gracioso es que @julioguzmanperu no lleno ni el 18% de la Plaza San Martin", "user_id_str": "1862720912", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:33:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276413683474433", "fields": {"text": "RT @JulBarrio: @MBIriarte22 @percyweiss @nanoguerra @julioguzmanperu Ni Farsantes Ni Perrodistias, estamos hartos de estas lacras", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:33:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276423128981504", "fields": {"text": "@julioguzmanperu en ica no tienes gente , y asi dices que nos tumbaras por favor , anda toma tu valeriana y relajate https://t.co/JC7EIrk89y", "user_id_str": "3092564962", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:33:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276429919612928", "fields": {"text": "@JBCPERU @ensustrece mientras mas viejo mas cojudo se pone este.No saben respetar el voto de la gente.Votare x @KeikoFujimori muy orgulloso!", "user_id_str": "1957543394", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:33:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276445987983365", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Humala pas\u00f3 de \"Conga no va\" a \"Conga s\u00ed va\" en un mes. Guzman de \"T\u00eda Maria si va\" a \"T\u00eda Maria no va\" en 2 horas. htt\u2026", "user_id_str": "1576563528", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:33:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276451209846784", "fields": {"text": "RT @KarlaCalle: ", "user_id_str": "126979099", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:33:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276463440502784", "fields": {"text": "@ABarnecheaG Si deslinda con el aprismo, votar\u00e9 por usted.", "user_id_str": "116292835", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:33:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276486781804544", "fields": {"text": "RT @OmonteCongreso: @CarmenOmonte a microempresarios de Villa El Salvador: @AlejandroToledo tiene todas sus aspiraciones como propias. http\u2026", "user_id_str": "3402979103", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:33:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276509242269696", "fields": {"text": "RT @hurgamemoriaPE: Un 5/3/09 @AlanGarciaPeru pide a Venezuela no intervenir en crisis bilateral entre Colombia y Ecuador https://t.co/U8EX\u2026", "user_id_str": "1341029323", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:33:36Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276520076115968", "fields": {"text": "RT @SuNoticiero: Keiko Fujimori: ''Se debe levantar la voz de protesta por los presos pol\u00edticos de Venezuela'' https://t.co/A2i65PVQuT", "user_id_str": "244754076", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:33:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276569996783619", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Pisco.Con la Alianza Popular los \u00faltimos ser\u00e1n los primeros.El Per\u00fa tiene fe y tiene destino.No a la improvisaci\u00f3n. htt\u2026", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:33:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276579555614721", "fields": {"text": "RT @jochirito: En Ica entusiasmo y alegr\u00eda para recibir a .@AlanGarciaPeru en el  mitin de la #AlianzaPopular. #LosJ\u00f3venesConAlan https://t\u2026", "user_id_str": "150334063", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:33:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276584815267840", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Pisco.Levantamos la bandera de la esperanza.Obras como el Hospital San Juan de Dios volver\u00e1n con la Alianza Popular htt\u2026", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:33:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276587285700608", "fields": {"text": "RT @FarandulaPower: Que loca la chavista de @Vero_Mendoza_F llamando golpistas a hermanos venezolanos que luchan por su democracia ,@maldit\u2026", "user_id_str": "54095033", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:33:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276593707196416", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: PISCO.Levantamos la bandera de la esperanza.Obras como el Hospital San Juan de Dios volver\u00e1n con la Alianza Popular. ht\u2026", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:33:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276617224654849", "fields": {"text": "RT @KarlaCalle: Sr @julioguzmanperu si nunca ha sido jefe,su mujer le para la olla,es el mimado d la casa.PRETENDE Q LE CREA Q VA A TENER L\u2026", "user_id_str": "252231997", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:34:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276627261554688", "fields": {"text": "RT @Politico_pe: .@tenoriopedro \"\u00a1PA\u00cdS DE LOCOS!\" .@JNE_Peru .@julioguzmanperu .@CesarAcunaP .@diariocorreo https://t.co/XiPc4ZE5C4 https:/\u2026", "user_id_str": "2207546444", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:34:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276638456225793", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: CHINCHA. La Alianza Popular impulsar\u00e1 el Banco Agrario a favor de la peque\u00f1a agricultura. https://t.co/poasZDXkQd", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:34:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276640167481345", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Chincha.La Alianza Popular es el voto seguro para el desarrollo y el crecimiento del Per\u00fa. https://t.co/A9She5hiTD", "user_id_str": "1630843398", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:34:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276645490061313", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Desde Concepci\u00f3n y al pie del monumento dedicado a hermanas Toledo, un saludo a todas las mujeres valientes del Per\u00fa ht\u2026", "user_id_str": "3222751605", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:34:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276652628754432", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: CHINCHA. Atendiendo a la prensa de esta hermosa tierra.Siempre es grato estar entre su gente. https://t.co/poC522LzxL", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:34:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276676083294208", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Chincha. La Alianza Popular llama a guardar la serenidad y la confianza en las instituciones. https://t.co/oN7ouOk8CZ", "user_id_str": "1630843398", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:34:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276685583405056", "fields": {"text": "RT @jochirito: En Ica entusiasmo y alegr\u00eda para recibir a .@AlanGarciaPeru en el  mitin de la #AlianzaPopular. #LosJ\u00f3venesConAlan https://t\u2026", "user_id_str": "407815767", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:34:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276687802208256", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: El Per\u00fa es libre.No necesita que con encuestas le digan por quien votar ni q orienten su opini\u00f3n.El dinero no manda. ht\u2026", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:34:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276708534632448", "fields": {"text": "Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "32224965", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:34:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276716751265793", "fields": {"text": "#Per\u00fa Para recordar a otro candidato con rabo de paja. Ahora se trata de @ABarnecheaG https://t.co/xRVcpbXVkv", "user_id_str": "73476383", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:34:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276767900823552", "fields": {"text": "@KarlaCalle @julioguzmanperu JULIO GUZMAN ENTIENDE NO SEAS BURRO, YA FUISTE, LA GENTE YA SE QUITO LA BENDA DE LOS OJOS !!!", "user_id_str": "1273847882", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T00:34:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276812477825024", "fields": {"text": "Se siente, se siente Puno est\u00e1 presente! #VamosConTodo #VeroCrece @FAFrenteAmplio para fomentar el turismo https://t.co/dCYH69DfsR", "user_id_str": "361042982", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:34:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276814856044544", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "380632461", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:34:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276831251587079", "fields": {"text": "@AlejandroToledo @andrewhowson33 @canalN_ En vilo estamos con tanta corrupci\u00f3n!, deje nomas q las instituciones son aut\u00f3nomas.", "user_id_str": "62612638", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:34:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276894300364801", "fields": {"text": "@SusanaVillaran te escudas en tu condici\u00f3n de mujer cuando te atacan,pero insultas a @KeikoFujimori cada vez que puedes.Hip\u00f3crita.", "user_id_str": "2535302161", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:35:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276902261153793", "fields": {"text": "Alfredo Barnechea atraer\u00e1 los votos de Julio Guzm\u00e1n, seg\u00fan V\u00edctor Andr\u00e9s Garc\u00eda Belaunde #NoticiasGenerales https://t.co/aRHCwPD57X", "user_id_str": "3040585215", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:35:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276922825773056", "fields": {"text": "@ABarnecheaG OK!! Tus rivales no quieren debatir porque te lo llevas de encuentro. Arranca, como calentando,  con Alan y remata con Keiko.", "user_id_str": "701470144300716034", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:35:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276942119608320", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "41944750", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:35:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276980027736064", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru @IntegrarAQP \nEl elector no se compra.\nEl elector vota libre.\nEl elector elige el voto seguro yde experiencia el 10 de abril", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:35:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276982963761152", "fields": {"text": "RT @FarandulaPower: Que loca la chavista de @Vero_Mendoza_F llamando golpistas a hermanos venezolanos que luchan por su democracia ,@maldit\u2026", "user_id_str": "189722427", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:35:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706276996343586816", "fields": {"text": "@noticiAmerica esa milonga ya ha sonado antes ah!!! #YaPues #SeamosSerios @ppkamigo  https://t.co/mICMBjxwJt", "user_id_str": "280107580", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:35:32Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277040056573952", "fields": {"text": "RT @hurgamemoriaPE: Un 5/3/09 @AlanGarciaPeru pide a Venezuela no intervenir en crisis bilateral entre Colombia y Ecuador https://t.co/U8EX\u2026", "user_id_str": "2887507997", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:35:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277056934445057", "fields": {"text": "@KeikoFujimori @A_Aguinaga el fujimorismo es y seguir\u00e1 siendo sin\u00f3nimo de PACIFICACI\u00d3N, cualquier conducta violenta es error personal.", "user_id_str": "398036519", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:35:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277083450843136", "fields": {"text": "@elcomercio Los votos de Guzm\u00e1n pasar\u00e1n a PPK y Barnechea, los mejores candidatos de lejos.", "user_id_str": "559220415", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:35:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277131467235329", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "15145689", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:36:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277212849377280", "fields": {"text": "@julioguzmanperu realmente t la creiste? No le has ganado a nadie! Y tus candidatos congresistas dan pena el otro escuche a 1 y msmo cantinf", "user_id_str": "225225748", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:36:24Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277218398371841", "fields": {"text": "RT @angelviru: @BarnecheaAmigo @ABarnecheaG y te apoyaremos para que as\u00ed sea, pero por favor no seas uno m\u00e1s del mont\u00f3n que nos ha defrauda\u2026", "user_id_str": "702511513249128448", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:36:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277218989768704", "fields": {"text": "RT @carlomagno21: RPP TV: Conferencia de Prensa en defensa de nuestros derechos #TodosPorElPer\u00fa @julioguzmanperu. https://t.co/P9Y5LpLBky", "user_id_str": "701207082415091712", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:36:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277231241400320", "fields": {"text": "@ABarnecheaG @atvpe ya empezaran con la campa\u00f1a de desprestigio hasta poner en duda todo lo que la gente hasta el momento cree de el.", "user_id_str": "233357903", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:36:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277231279120385", "fields": {"text": "RT @BarnecheaAmigo: !Me prepar\u00e9 toda la vida para ser presidente!.. #BarnecheaPresidente @ABarnecheaG!", "user_id_str": "702511513249128448", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:36:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277241513185284", "fields": {"text": "@canalN_ Si fueron ustedes @ppkamigo y @AlejandroToledo quienes negociaron el gas con los mexicanos. Ahora pagamos las consecuencias", "user_id_str": "279825707", "puntos": 15, "tiempo": "2016-03-06T00:36:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277272685252608", "fields": {"text": "Gracias Puno y su tradicional \"bautizo\" de cari\u00f1o y alegr\u00eda de nuestra buena gente #VeroCrece @FAFrenteAmplio https://t.co/YuDhtP5DOc", "user_id_str": "361042982", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:36:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277289382776833", "fields": {"text": "RT @jochirito: En Ica entusiasmo y alegr\u00eda para recibir a .@AlanGarciaPeru en el  mitin de la #AlianzaPopular. #LosJ\u00f3venesConAlan https://t\u2026", "user_id_str": "4837408017", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:36:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277302733291520", "fields": {"text": "RT @FarandulaPower: Que loca la chavista de @Vero_Mendoza_F llamando golpistas a hermanos venezolanos que luchan por su democracia ,@maldit\u2026", "user_id_str": "2960667129", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:36:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277322614317056", "fields": {"text": "En conferencia d prensa ayer @julioguzmanperu parec\u00eda decir &gt;&gt;&gt; \u00daltimamente hay veces en q ni yo mismo me entiendo.\nCc @Caretas @ensustrece", "user_id_str": "19314057", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:36:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277476532686849", "fields": {"text": "La vida da vueltas...Y Alan Garcia lo sabe !! https://t.co/6Ot32MhSgW", "user_id_str": "2659796380", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:37:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277511169253377", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "2887507997", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:37:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277517297065984", "fields": {"text": "@noticiAmerica Qu\u00e9 tal con...ciencia la de Don @AlanGarciaPeru !!!", "user_id_str": "1102303700", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:37:36Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277524104462337", "fields": {"text": "@GermanGarmendia OE HOMOSEXUAL DiLE A @ALANGARCIAPERU QUE ES UN CORRUPTO DE MIERDA #GERMANRESPONDE #GermanNuevoVideo #capital967", "user_id_str": "4750990819", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:37:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277530181959681", "fields": {"text": "RT @alfonsobaella: Qu\u00e9 elecci\u00f3n gan\u00f3 el Sr. Julio Guzman para gritar fraude? https://t.co/7LeHJ1Bt5B", "user_id_str": "2904073115", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:37:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277537899528193", "fields": {"text": "RT @yturbe_: @CesarAcunaP que experiencia, la de hacer de Trujillo la ciudad m\u00e1s peligrosa y abandonar un gobierno regional en seis meses? \u2026", "user_id_str": "2960667129", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:37:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277594287710209", "fields": {"text": "RT @Hipocresiaroja: Dicen q @julioguzmanperu tiene 20% pero no llena ni una plaza, candidato inflado x encuestadoras @VeroLinaresC", "user_id_str": "126679159", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:37:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277607566909440", "fields": {"text": "@julioguzmanperu yo si te quiero fuera x improvisado xque no trabajaste en ello como debiste hacerlo y vienes hacerte la v\u00edctima guzmala!", "user_id_str": "225225748", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:37:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277632707567617", "fields": {"text": "RT @noakeiko2016: El regreso de Edgardo Mosqueira, mano derecha de @albertofujimori hoy asesor de @KeikoFujimori v\u00eda @ensustrece https://t.\u2026", "user_id_str": "823872732", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:38:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277637354856448", "fields": {"text": "RT @jochirito: En Ica entusiasmo y alegr\u00eda para recibir a .@AlanGarciaPeru en el  mitin de la #AlianzaPopular. #LosJ\u00f3venesConAlan https://t\u2026", "user_id_str": "4824273785", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:38:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277637832970240", "fields": {"text": "RT @augustoreyh: As\u00ed cerramos en Gamarra hoy. @ABarnecheaG presidente. #AugustoRey11 https://t.co/ivVS5krquh", "user_id_str": "702511513249128448", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:38:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277642966855680", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Ya estamos en Jauja, la primera capital del Per\u00fa. A potenciar el agro y la ganader\u00eda para generar m\u00e1s empleo. https://t\u2026", "user_id_str": "394069475", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:38:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277675938279424", "fields": {"text": "@JBCPERU @Jss1901 Veronika Mendoza dice q nada q ver!!! Q no nos dejemos guiar por lo q pasa en tv, igual q en Venezuela. La culpa es de CNN", "user_id_str": "3362805215", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:38:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277688613453824", "fields": {"text": "RT @FarandulaPower: Que loca la chavista de @Vero_Mendoza_F llamando golpistas a hermanos venezolanos que luchan por su democracia ,@maldit\u2026", "user_id_str": "1630843398", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:38:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277697278836737", "fields": {"text": "RT @victori39804465: @julioguzmanperu GUZM\u00c1N FARSANTE REPRESENTA AL MODELO CHAVISTA  PREPOTENTE NO RESOETA LA LEY @JNE_Peru @ONPE_oficial h\u2026", "user_id_str": "126979099", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:38:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277712466415616", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "4925954859", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:38:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277712856375297", "fields": {"text": "@ANDRESAR16 @dabugattas16 @Latina_pe Respeto a las leyes significa Alan Garcia preso por todo lo robado", "user_id_str": "503679015", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:38:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277751091806210", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F querida Veronica creo q lo importante es tu progreso permanente en la aceptacion popular.Kausachun Q'osq'o. Arriba Cienciano", "user_id_str": "2939213668", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:38:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277795488464896", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: Se siente, se siente Puno est\u00e1 presente! #VamosConTodo #VeroCrece @FAFrenteAmplio para fomentar el turismo https://t.co/\u2026", "user_id_str": "174397223", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:38:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277813813448705", "fields": {"text": "RT @santyfigueroaw: Feliz de que exista una opci\u00f3n de cambio, feliz de elegirla.\nMarquemos las lampas \n@ABarnecheaG \n#AhoraTeTocaATi https:\u2026", "user_id_str": "702511513249128448", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:38:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277827285544961", "fields": {"text": "RT @Hipocresiaroja: Dicen q @julioguzmanperu tiene 20% pero no llena ni una plaza, candidato inflado x encuestadoras @VeroLinaresC", "user_id_str": "592246217", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:38:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277827742720000", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "2786214391", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:38:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277837054074881", "fields": {"text": "RT @noticius: \u00a1ES AHORA! Keiko Fujimori: \u201cDebemos levantar la voz de protesta por presos pol\u00edticos de Venezuela\u201d https://t.co/uNVSwYTjoa", "user_id_str": "126982328", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:38:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277848638742528", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: Crecemos en el Per\u00fa y Puno sabe que #VamosConTodo porque #VeroCrece @FAFrenteAmplio a derrotar la corrupci\u00f3n! https://t.\u2026", "user_id_str": "174397223", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:38:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277863914389505", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru Alan Garc\u00eda est\u00e1 trabajando,sres,es el mejor ESTADISTA y candidato,los pueblos reclaman su presencia en Palacio de Gobierno.", "user_id_str": "360783968", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:38:59Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277941639036931", "fields": {"text": "RT @1472Ana: @victori39804465 @jimmybussol @julioguzmanperu @JNE_Peru @CesarAcunaP La ley se respeta y punto!!", "user_id_str": "1630843398", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:39:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277946156257281", "fields": {"text": "@Peru21pe y que pasa con la ", "user_id_str": "4720358201", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T00:39:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706277962983874560", "fields": {"text": "RT @bobsparz: Keiko Fujimori y c\u00eda. pag\u00f3 40 soles a cada mototaxista para que la ayuden en campa\u00f1a. Espero su exclusi\u00f3n @JNE_Peru  https://\u2026", "user_id_str": "2220535603", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:39:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278032504463360", "fields": {"text": "@julioguzmanperu que soberbia la tuya t crees el aladid del anti todo x una encuesta ojal\u00e1 termines de salir d contienda electoral", "user_id_str": "225225748", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:39:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278042600013824", "fields": {"text": "Si a @KeikoFujimori la excluyen del proceso la causal n1 de #fraude queda descartada (al menos que otro de d\u00e1divas) https://t.co/SieK18irAx", "user_id_str": "58714177", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:39:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278143464595456", "fields": {"text": "Por regalar dinero excluyen a  candidato @CesarAcunaP a la Presidencia de Per\u00fa. https://t.co/O33qw0djvQ #CesarAcuna https://t.co/giE4yLx7uC", "user_id_str": "2228816504", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:40:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278144190373888", "fields": {"text": "@noticiAmerica Sin temor lo digo: eres un gran HDP! @AlanGarciaPeru 4 a\u00f1os y no hiciste nada CTM! Pero se robaron donaciones CDM! @JorgeDCG", "user_id_str": "126137149", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:40:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278150037184512", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Humala pas\u00f3 de \"Conga no va\" a \"Conga s\u00ed va\" en un mes. Guzman de \"T\u00eda Maria si va\" a \"T\u00eda Maria no va\" en 2 horas. htt\u2026", "user_id_str": "1630843398", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:40:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278164440424448", "fields": {"text": "Presentan tachas en contra del candidato del ego colosal y @KeikoFujimori la gran pregunta es \u00bfProsperar\u00e1?", "user_id_str": "240016437", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:40:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278193150480388", "fields": {"text": "RT @riilara: @KarlaCalle @julioguzmanperu JULIO GUZMAN ENTIENDE NO SEAS BURRO, YA FUISTE, LA GENTE YA SE QUITO LA BENDA DE LOS OJOS !!!", "user_id_str": "97840455", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T00:40:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278203829198848", "fields": {"text": "Escribidor NO le perdona al padre d @KeikoFujimori perder la elecci\u00f3n siendo favorito,con el apoyo d @AlanGarciaPeru https://t.co/CtQQ0Pzi8M", "user_id_str": "1128512833", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T00:40:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278206966398976", "fields": {"text": "@politica_ecpe @keikofujimori ESTA N EL MISMO SACO C/acu\u00f1a...\"donaciones gratuitas O DONACIONES x VOTO !!!", "user_id_str": "3074362596", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:40:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278243788259328", "fields": {"text": "Oracio Pacori, candidato Nro. 1 del @FAFrenteAmplio por Puno, joven economista honesto #VeroCrece #VamosConTodo https://t.co/2mRkz0Jt5g", "user_id_str": "361042982", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:40:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278281931264000", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "129882516", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:40:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278373098651648", "fields": {"text": "Keiko Fujimori la pas\u00f3 muy mal en Chota durante su gira proselitista https://t.co/7DOImNN4nA v\u00eda @larepublica_pe Aplausos Se\u00f1ores!!!", "user_id_str": "4662746383", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:41:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278377003589632", "fields": {"text": "Keiko Fujimori la pas\u00f3 muy mal en Chota durante su gira proselitista https://t.co/0BSYzJd5Fb v\u00eda @larepublica_pe Aplausos Se\u00f1ores!!!", "user_id_str": "4662746383", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:41:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278409987624960", "fields": {"text": "@CesarAcunaP PODR\u00cdA DECIR,  QUE ES DISCRIMINACI\u00d3N PURA, \u00bfPOR QUE NO DICEN NADA DE KEIKO?", "user_id_str": "703638406715330561", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:41:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278430661337089", "fields": {"text": "Ahora ante la salida de Guzman, a quien le achacar\u00e1n eso de 'Candidao de Nadine' ???? Habla @AlanGarciaPeru tu eres el topo de Nadine???", "user_id_str": "2454176826", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:41:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278461602729985", "fields": {"text": "RT @alexmarperu: Presentan tachas en contra del candidato del ego colosal y @KeikoFujimori la gran pregunta es \u00bfProsperar\u00e1?", "user_id_str": "223344247", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:41:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278482964320258", "fields": {"text": "RT @amigoperu76: Vamos Barnechea. #Barnechea2016 #BarnecheaPresidente #AhoraTeTocaATi https://t.co/NHnC6NU7jZ", "user_id_str": "702511513249128448", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:41:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278490799280128", "fields": {"text": "RT @amigoperu76: Sigo pensando que Alfredo Barnechea es una buena opcion presidencial. #Barnechea2016 #BarnecheaPresidente https://t.co/ikM\u2026", "user_id_str": "702511513249128448", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:41:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278495622660097", "fields": {"text": "@AlejandroToledo @jrojassuarez mejor su presupuesto de campa\u00f1a donelo a los ni\u00f1os ciegos...agase una esta ves y deje de perder el tiempo.", "user_id_str": "2983436163", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:41:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278542825410560", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "149307414", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:41:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278560416272385", "fields": {"text": "@canalN_ @Jimmychinchay Los fans de Guzm\u00e1n no votar\u00e1n ni por Keiko ni por Alan. Se van a Barnechea y otros pocos a Ver\u00f3nica y tal vez Nano.", "user_id_str": "274292542", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:41:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278562014351361", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F @CesarRomeroC Una comunista callada es lo mejor que pude suceder.", "user_id_str": "360783968", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:41:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278583292006400", "fields": {"text": ".@Vero_Mendoza_F Lamentablemente usted es una peona del dictador Nicol\u00e1s Maduro que la est\u00e1 financiando. No al chavismo en Per\u00fa", "user_id_str": "2836847678", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:41:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278604120985604", "fields": {"text": "RT @noakeiko: #OJO #FOTO #DENUNCIA #TACHA #EXCLUSI\u00d3N #PER\u00da\nSe\u00f1ores del @JNE_Peru:\nAqu\u00ed @KeikoFujimori regala dinero en el Callao https://t.\u2026", "user_id_str": "103737003", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:41:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278712917037056", "fields": {"text": "@jcasasm @jceguren @ppkamigo @FloroPeruano @Antero2016 @MijaelGLP @JBCPERU @MilagrosLeivaG @uterofavre @jdealthaus @SolCn excelente opinion", "user_id_str": "3126583133", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:42:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278727672578048", "fields": {"text": "El Agustino, Lima tambi\u00e9n #VamosConTodo @FAFrenteAmplio @Vero_Mendoza_F Presidenta 2016! https://t.co/79fQVK3m3T", "user_id_str": "361042982", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:42:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278754461548544", "fields": {"text": "RT @alfonsobaella: Qu\u00e9 elecci\u00f3n gan\u00f3 el Sr. Julio Guzman para gritar fraude? https://t.co/7LeHJ1Bt5B", "user_id_str": "2733718809", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:42:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278790943666177", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "32532614", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:42:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278822518398977", "fields": {"text": "\u00a1En breve estaremos transmitiendo en vivo la presentaci\u00f3n de @KeikoFujimori desde la hermosa ciudad de Ica! https://t.co/5egpSrMsnP", "user_id_str": "721086806", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:42:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278852599934976", "fields": {"text": "El comunismo,socialismo sigloXXI NO quiere que el presidentePERU salga d @KeikoFujimori @AlanGarciaPeru o @ppkamigo  https://t.co/zpOPTkXeUB", "user_id_str": "1128512833", "puntos": 22, "tiempo": "2016-03-06T00:42:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278873495904257", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F sigamos su ejemplo de entrega y amor por el per\u00fa", "user_id_str": "303959772", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:43:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278890453508096", "fields": {"text": "RT @FAFrenteAmplio: #VamosConTodo \u00a1Hoy 7: pm en Huancayo! \u00a1Tod@s con Vero! #VeroCrece https://t.co/Wwt8ArSwrE", "user_id_str": "1422953618", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:43:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278945117892608", "fields": {"text": "@peruseguroreal @PFuerzaPopular @KeikoFujimori Nunca Keiko,,,NUNCA Montesinos,,,,Nunca ser\u00e1s presidenta  de mi Pa\u00eds", "user_id_str": "1271297112", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:43:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278966735327233", "fields": {"text": "RT @PFuerzaPopular: \u00a1En breve estaremos transmitiendo en vivo la presentaci\u00f3n de @KeikoFujimori desde la hermosa ciudad de Ica! https://t.c\u2026", "user_id_str": "1162998936", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:43:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278974603841537", "fields": {"text": "@KeikoFujimori hola keyko no se si eres tu estoy muy feliz .en mi parte todos estamos con tigo te qeremos en tablada y toda mi familia...", "user_id_str": "374777496", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:43:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706278995520823297", "fields": {"text": "Alan Garcia y Keiko Fujimori miden fuerzas en Ica", "user_id_str": "126074304", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:43:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279021886185474", "fields": {"text": "RT @CarmenOmonte: Alegr\u00eda en segunda caravana por sur de Lima con @AlejandroToledo y todos los candidatos al congreso de @PeruPosible https\u2026", "user_id_str": "1506005304", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-06T00:43:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279064651304960", "fields": {"text": "Cada vez m\u00e1s peruanos y peruanas lo saben @FAFrenteAmplio Honestidad y capacidad #VeroCrece #VamosConTodo https://t.co/d7ga8ck69Q", "user_id_str": "361042982", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:43:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279068157796352", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "30540112", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:43:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279101624090629", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: En Puno tambi\u00e9n #VamosConTodo @FAFrenteAmplio #VeroCrece Por econom\u00eda diversificada para la gente https://t.co/zlA0KE2XFe", "user_id_str": "1422953618", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:43:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279110167957504", "fields": {"text": "@julioguzmanperu \u00bfEsto es 18% en Encuestas https://t.co/XMAeVlq5RT ? \u00bfQ% de PlzSanMartin? @AP @EFEnoticias @DeltaMdelta @el_BID @JNE_Peru", "user_id_str": "2921249524", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:43:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279132943028224", "fields": {"text": "RT @Blogdofavre: Ahora Alan ir\u00e1 por PPK y Barnechea.\nSi se concreta retiro de Guzm\u00e1n y de C\u00e9sar Acu\u00f1a. Por Augusto \u00c1lvarez Rodrich https://\u2026", "user_id_str": "4928567157", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:44:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279185933864960", "fields": {"text": "RT @CesarAcunaP: #Acu\u00f1aEnJuliaca\nVamos a escuchar y dialogar con el pueblo antes de ejecutar cualquier proyecto. https://t.co/xJ6AJLiErT", "user_id_str": "2535173254", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:44:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279243685171200", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "2220535603", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:44:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279265499799552", "fields": {"text": "@Politica_ECpe @CesarAcunaP Fue un error postular a la presidencia chato, lo \u00fanico que has conseguido es dar a saber tus delitos.", "user_id_str": "74928563", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:44:33Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279282419453953", "fields": {"text": "RT @riilara: @KarlaCalle @julioguzmanperu JULIO GUZMAN ENTIENDE NO SEAS BURRO, YA FUISTE, LA GENTE YA SE QUITO LA BENDA DE LOS OJOS !!!", "user_id_str": "4574533334", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T00:44:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279310454300672", "fields": {"text": "@villas_monte @AlejandroToledo la campa\u00f1a del cholo es austera, no como Acu\u00f1a, pero obras sociales se hace cada dia.", "user_id_str": "3402979103", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:44:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279318729707524", "fields": {"text": "RT @jcportillar: Alan Garcia y Keiko Fujimori miden fuerzas en Ica", "user_id_str": "3092564962", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:44:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279324471705601", "fields": {"text": "En minutos @RdelPlaybackL no te puedes perder a @SalvadorHeresi apoyando un caso social @ppkamigo #ReyesDelPlayBack https://t.co/F84NBT0FJp", "user_id_str": "77517730", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:44:48Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279332797419520", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "282257444", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:44:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279410660458496", "fields": {"text": "Los BUITRES twitteros d los otros partidos no saben hacer otra cosa q MENDIGAR votos de JULIO GUZMAN\nEnvenenan todo https://t.co/VDHkLwX5TV", "user_id_str": "1726488696", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:45:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279430537285632", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: No preocupan los adjetivos de Guzman. Preocupa su humalismo y su \"Shock laboral\" de despidos y reducci\u00f3n de derechos.", "user_id_str": "705638819836497921", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:45:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279430876954624", "fields": {"text": "@ABarnecheaG ,Eres la mejor opci\u00f3n un candidato de lujo. Mi voto y el de mi familia est\u00e1 endosados por el mejor.", "user_id_str": "704865169990688770", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:45:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279439576002560", "fields": {"text": "RT @ManzanaPecadora: Lo mas gracioso es que @julioguzmanperu no lleno ni el 18% de la Plaza San Martin", "user_id_str": "902581261", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:45:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279440469368832", "fields": {"text": "@ManzanaPecadora @clauditaxo @julioguzmanperu Noo!! era 1.8% @urpith  de olvido del punto", "user_id_str": "902581261", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:45:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279454444818432", "fields": {"text": "@canalN_ ya no prometan mucho x favor no se enlacen con sus palabras @ppkamigo", "user_id_str": "2453684622", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:45:18Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279469422661632", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Chincha.La Alianza Popular es el voto seguro para el desarrollo y el crecimiento del Per\u00fa. https://t.co/A9She5hiTD", "user_id_str": "2921249524", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:45:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279481334435840", "fields": {"text": "RT @victori39804465: @julioguzmanperu SRES DEL @JNE_Peru GUZM\u00c1N Y ACU\u00d1A NO CUMPLIERON CON LA LEY, NADIE DEBE PASAR POR ENCIMA DE LA LEY. ht\u2026", "user_id_str": "2960667129", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:45:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279483171586048", "fields": {"text": "@MariaCorinaYA esta es la comunista peruana @Vero_Mendoza_F  que llam\u00f3 golpista a la oposici\u00f3n venezolana. @KarlaCalle @apranorte", "user_id_str": "227720094", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:45:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279508144492544", "fields": {"text": "Guzmala ya quisieras tener esta gente , estas hundido en el terror del anonimato @julioguzmanperu  https://t.co/6LzpNjrtKu", "user_id_str": "3092564962", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:45:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279512447840256", "fields": {"text": "POR FIN SE HIZO JUSTICIA..TACHARON A ESTE FASCINEROSO CAVIAR ROJETE..EMBUSTERO Y FANFARRON @julioguzmanperu https://t.co/KEFs2vbGoG", "user_id_str": "2789503750", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:45:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279540985896960", "fields": {"text": "RT @memepoliticope: @julioguzmanperu con el 20% de 1200 osea 240 personas jajajajaja https://t.co/n8A5GcuQSo", "user_id_str": "1455822692", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:45:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279546459447296", "fields": {"text": "Cajamarca, herencia minera de 1075 pasivos ambientales. Remediaci\u00f3n ahora! #VamosConTodo @FAFrenteAmplio https://t.co/m9E24ApjRa", "user_id_str": "361042982", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:45:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279548900515840", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "2864079879", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:45:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279555674349568", "fields": {"text": "@buho331945 Un amigo Caviar.....??? Si voto x @APRA_Oficial o @AlanGarciaPeru es xq es Voto Seguro NO VOTO PROGRE !!! No se me caigan.", "user_id_str": "411581763", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:45:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279572719800320", "fields": {"text": "Los fundadores de Ex Peru+ ahora Peruanos Por el Kambio en Apurimac, Mario Angel,Nilson,Juan Carlos,Washington y... https://t.co/IricZDg6Xk", "user_id_str": "439305912", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:45:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279575051960320", "fields": {"text": "RT @PFuerzaPopular: \u00a1En breve estaremos transmitiendo en vivo la presentaci\u00f3n de @KeikoFujimori desde la hermosa ciudad de Ica! https://t.c\u2026", "user_id_str": "3092564962", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:45:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279578512302080", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "41480130", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:45:48Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279608509923328", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Humala pas\u00f3 de \"Conga no va\" a \"Conga s\u00ed va\" en un mes. Guzman de \"T\u00eda Maria si va\" a \"T\u00eda Maria no va\" en 2 horas. htt\u2026", "user_id_str": "3556544788", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:45:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279613685768192", "fields": {"text": "@ABarnecheaG \u00bfPor que Barnechea no se pronuncia sobre el JNE? \u00bfEsperar\u00e1 de brazos cruzados que el proceso electoral se ensucie y dilate m\u00e1s?", "user_id_str": "2554450516", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:45:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279628562939910", "fields": {"text": "RT @JSM2025: Cada d\u00eda los peruanos conocen m\u00e1s de Alfredo Barnechea y su propuesta de un gobierno prospero para los peruanos. https://t.co/\u2026", "user_id_str": "608426886", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:46:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279645986086913", "fields": {"text": "RT @PFuerzaPopular: \u00a1En breve estaremos transmitiendo en vivo la presentaci\u00f3n de @KeikoFujimori desde la hermosa ciudad de Ica! https://t.c\u2026", "user_id_str": "63374829", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:46:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279647210815488", "fields": {"text": "RT @PFuerzaPopular: \u00a1En breve estaremos transmitiendo en vivo la presentaci\u00f3n de @KeikoFujimori desde la hermosa ciudad de Ica! https://t.c\u2026", "user_id_str": "2857935089", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:46:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279654924091392", "fields": {"text": "@ABarnecheaG. Bien ah\u00ed siempre marcando la diferencia y separ\u00e1ndose de los pol\u00edticos faranduleros. #BarnecheaPresidente  #AhoraTeTocaATi", "user_id_str": "3356726961", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:46:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279670715650048", "fields": {"text": "RT @1472Ana: @victori39804465 @jimmybussol @julioguzmanperu @JNE_Peru @CesarAcunaP La ley se respeta y punto!!", "user_id_str": "3556544788", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T00:46:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279682166136832", "fields": {"text": "RT @amigoperu76: RT si vas a votar por Alfredo Barnechea. Cuantos somos aqui. #Barnechea2016 #BarnecheaPresidente #AhoraTeTocaATi https://t\u2026", "user_id_str": "608426886", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-06T00:46:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279694086307840", "fields": {"text": "RT @IndiraHuilca: En un gobierno del @FAFrenteAmplio, las mujeres seremos prioridad. Ning\u00fan abuso, ninguna violencia quedar\u00e1 impune. https:\u2026", "user_id_str": "1260870828", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:46:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279721978503168", "fields": {"text": "RT @amigoperu76: Sigo pensando que Alfredo Barnechea es una buena opcion presidencial. #Barnechea2016 #BarnecheaPresidente https://t.co/ikM\u2026", "user_id_str": "608426886", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:46:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279744900370432", "fields": {"text": "@ABarnecheaG @BarnecheaAmigo Sugerencia -&gt; resubir video pero con el tags SPOT para ubicarlo m\u00e1s r\u00e1pido en youtube. https://t.co/4fjstk0GbG", "user_id_str": "4693970533", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:46:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279788193906688", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "270127865", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:46:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279858188492801", "fields": {"text": "RT @utilitiesperu: @VigiaSocialPE @JBCPERU @GfKPeru @julioguzmanperu Desvergonzado, a punta de cifrazos quieren amedrentar al JNE con una m\u2026", "user_id_str": "39320572", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:46:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279899661737985", "fields": {"text": "HOY EN GAMARRA,HE PRESENCIADO ALGO MUY INTERESANTE, \nALFREDO BARNECHEA, Y CLAUDIA GANOZA, CONQUISTANDO GAMARRA., ME PARECIO EXCELENTE", "user_id_str": "3307847578", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:47:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279916439007232", "fields": {"text": "RT @anitabendezu26: Ahora @KeikoFujimori en Nasca, Ica. En breve en #90sabados @Latina_pe https://t.co/qzcUwFuzcf", "user_id_str": "86427508", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:47:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279926182387713", "fields": {"text": "El monitoreo oficial que solo certifica la muerte de las aguas.  Hay que cambiar eso! #VamosConTodo @FAFrenteAmplio https://t.co/aQzNEmp7KI", "user_id_str": "361042982", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:47:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279927855898624", "fields": {"text": "@KeikoFujimori keyko. no se si soy muy mala... con migo misma pero tu sabes q se necesita para ser congresita? quiero ser una de los tuyos", "user_id_str": "374777496", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:47:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279930368282624", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru sus propuestas contra las AFPs?", "user_id_str": "840894780", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:47:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279934839431168", "fields": {"text": "@CNMemes @julioguzmanperu el maricon de #Guzmala cree que sus votantes tienen el cerebro de un mosquito?, no pueden decidir solos? NO!!", "user_id_str": "163188066", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:47:13Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279980318265345", "fields": {"text": "RT @El_Cooperante: Keiko Fujimori: Se debe levantar la voz de protesta por los presos pol\u00edticos de Venezuela https://t.co/iMvquoAedH https:\u2026", "user_id_str": "47953202", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:47:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279983744995328", "fields": {"text": "RT @Hipocresiaroja: Dicen q @julioguzmanperu tiene 20% pero no llena ni una plaza, candidato inflado x encuestadoras @VeroLinaresC", "user_id_str": "524956409", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:47:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279985422536704", "fields": {"text": "Keiko Fujimori la pas\u00f3 muy mal en Chota durante su gira proselitista https://t.co/yjxXloZONJ", "user_id_str": "465570142", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:47:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279994687938565", "fields": {"text": "Keiko Fujimori la pas\u00f3 muy mal en Chota durante su gira proselitista https://t.co/cnfpOFKbVd v\u00eda @larepublica_pe", "user_id_str": "118154948", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:47:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706279997242085376", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: Cajamarca, herencia minera de 1075 pasivos ambientales. Remediaci\u00f3n ahora! #VamosConTodo @FAFrenteAmplio https://t.co/m9\u2026", "user_id_str": "275697010", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:47:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280023364345856", "fields": {"text": "RT @melgarian: @jcasasm @jceguren @ppkamigo @FloroPeruano @Antero2016 @MijaelGLP @JBCPERU @MilagrosLeivaG @uterofavre @jdealthaus @SolCn ex\u2026", "user_id_str": "90947020", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:47:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280025687982080", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Chincha. La Alianza Popular llama a guardar la serenidad y la confianza en las instituciones. https://t.co/oN7ouOk8CZ", "user_id_str": "2921249524", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:47:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280042033242112", "fields": {"text": "RT @LizbethGT1: HOY EN GAMARRA,HE PRESENCIADO ALGO MUY INTERESANTE, \nALFREDO BARNECHEA, Y CLAUDIA GANOZA, CONQUISTANDO GAMARRA., ME PARECIO\u2026", "user_id_str": "608426886", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:47:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280066674769921", "fields": {"text": "@ABarnecheaG @atvpe Se deber\u00edan unir todos contra @AlanGarciaPeru y @KeikoFujimori . Ellos son los verdaderos enemigos.", "user_id_str": "233357903", "puntos": 21, "tiempo": "2016-03-06T00:47:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280067656228864", "fields": {"text": "RT @alfonsobaella: Qu\u00e9 elecci\u00f3n gan\u00f3 el Sr. Julio Guzman para gritar fraude? https://t.co/7LeHJ1Bt5B", "user_id_str": "4063100495", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:47:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280088493547520", "fields": {"text": "@EMMARIVERALAPL1 @jceguren @maludfw no voy a votar por @Vero_Mendoza_F, pero es irresponsable decir que SL la apoya. M\u00e1s seriedad!", "user_id_str": "94889675", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:47:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280158764908544", "fields": {"text": "KEIKO FUJIMORI EN CAMAN\u00c1.\n- De paso con rumbo a Ica.\n. estuvo acompa\u00f1ada de candidatos al congreso.\nFuente:... https://t.co/AIvKSSrRgm", "user_id_str": "549309493", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:48:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280187785289728", "fields": {"text": "@KeikoFujimori simple, sencilla y agradecida del cari\u00f1o de su gente, as\u00ed se hace pol\u00edtica limpia, sincera y enaltecedora, muy bien Keiko.", "user_id_str": "1488265321", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:48:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280218059804672", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: Cajamarca, herencia minera de 1075 pasivos ambientales. Remediaci\u00f3n ahora! #VamosConTodo @FAFrenteAmplio https://t.co/m9\u2026", "user_id_str": "448128487", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:48:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280218491752448", "fields": {"text": "@ensustrece @CesarAcunaP Acu\u00f1a ser\u00eda el Zica? Por la microcefalia digo...", "user_id_str": "87264094", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:48:20Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280255288385536", "fields": {"text": "RT @juanmunibe: Seminario ,expositora:Keiko Fujimori...ingreso libre ,salida libre incluye 1/2 pollo ,gaseosa,helados,gorritas. https://t.c\u2026", "user_id_str": "43971510", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:48:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280257582723072", "fields": {"text": "Ranking Twiteros destacados hoy 5/3 en Per\u00fa:\n1-@el_pais\n2-@AlanGarciaPeru\n3-@MisterVinotinto\n+en: https://t.co/F3OASowFKJ", "user_id_str": "2568043866", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:48:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280286695231490", "fields": {"text": "ACCION POPULAR....\u00a1BARNECHEA PRESIDENTE! https://t.co/cJYjUMfvVL", "user_id_str": "292253040", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:48:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280294765170692", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Chincha. La Alianza Popular llama a guardar la serenidad y la confianza en las instituciones. https://t.co/oN7ouOk8CZ", "user_id_str": "90947020", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:48:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280301505470464", "fields": {"text": "Ranking Twiteros destacados hoy 5/3 en Per\u00fa:\n4-@Vero_Mendoza_F\n5-@CarolinaPadron\n6-@ensustrece\n+en: https://t.co/F3OASowFKJ", "user_id_str": "2568043866", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:48:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280303065767936", "fields": {"text": "RT @riilara: @KarlaCalle @julioguzmanperu JULIO GUZMAN ENTIENDE NO SEAS BURRO, YA FUISTE, LA GENTE YA SE QUITO LA BENDA DE LOS OJOS !!!", "user_id_str": "3556544788", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T00:48:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280331301822464", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: Cada vez m\u00e1s peruanos y peruanas lo saben @FAFrenteAmplio Honestidad y capacidad #VeroCrece #VamosConTodo https://t.co/d\u2026", "user_id_str": "448128487", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:48:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280403167010816", "fields": {"text": "RT @ManzanaPecadora: Lo mas gracioso es que @julioguzmanperu no lleno ni el 18% de la Plaza San Martin", "user_id_str": "87588593", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:49:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280425992364032", "fields": {"text": "@CabecillaLD @ugluis @julioguzmanperu El idiota a\u00fan no se entera que no tiene listas", "user_id_str": "902581261", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:49:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280445802061824", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "288085551", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:49:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280459802644480", "fields": {"text": "RT @JAAbadSotomayor: @ABarnecheaG @VictorAndresGB El V\u00eddeo en vivo de la visita fue reproducido mas de 45 mil veces en 20 minutos record ht\u2026", "user_id_str": "219767938", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:49:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280493206130688", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Chincha. La Alianza Popular llama a guardar la serenidad y la confianza en las instituciones. https://t.co/oN7ouOk8CZ", "user_id_str": "193705150", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:49:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280497425588224", "fields": {"text": "@RosanaCuevaM @PanoramaPTV @julioguzmanperu habr\u00e1 alguna investigaci\u00f3n de ese periodismo independiente de panorama sobre regalos de keiko", "user_id_str": "2994835187", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:49:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280547904065536", "fields": {"text": "RT @VasquezBazan: #Elecciones2016 @ABarnecheaG y su deslucida maestria sin bachillerato al estilo @CesarAcunaP https://t.co/zqFsp2dHQr http\u2026", "user_id_str": "226781908", "puntos": 15, "tiempo": "2016-03-06T00:49:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280567931805697", "fields": {"text": "RT @VasquezBazan: #Elecciones2016 Abogado Qu\u00edmper (petroaudios) delata a los testaferros de @AlanGarciaPeru https://t.co/wvOB0ALoSe https:/\u2026", "user_id_str": "226781908", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:49:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280583232675840", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: El monitoreo oficial que solo certifica la muerte de las aguas.  Hay que cambiar eso! #VamosConTodo @FAFrenteAmplio http\u2026", "user_id_str": "1422953618", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:49:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280589918212096", "fields": {"text": "\u00a1Divi\u00e9rtete conociendo a Alan garcia y a otra gente interesante cerca entrando en Badoo! https://t.co/tJtu2myRnq", "user_id_str": "22055626", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:49:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280600748101632", "fields": {"text": "RT @JAAbadSotomayor: @ABarnecheaG @VictorAndresGB El V\u00eddeo en vivo de la visita fue reproducido mas de 45 mil veces en 20 minutos record ht\u2026", "user_id_str": "147416850", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:49:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280603705077764", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: Cajamarca, herencia minera de 1075 pasivos ambientales. Remediaci\u00f3n ahora! #VamosConTodo @FAFrenteAmplio https://t.co/m9\u2026", "user_id_str": "1422953618", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:49:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280624630407168", "fields": {"text": "RT @VasquezBazan: #Elecciones2016 Protesta contra candidatos-basura Botellazo al sinverguenza @AlanGarciaPeru https://t.co/wqbJ8TU4pX https\u2026", "user_id_str": "226781908", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:49:57Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280638714929152", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: El Agustino, Lima tambi\u00e9n #VamosConTodo @FAFrenteAmplio @Vero_Mendoza_F Presidenta 2016! https://t.co/79fQVK3m3T", "user_id_str": "297122357", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:50:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280641457950720", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: Cada vez m\u00e1s peruanos y peruanas lo saben @FAFrenteAmplio Honestidad y capacidad #VeroCrece #VamosConTodo https://t.co/d\u2026", "user_id_str": "1422953618", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:50:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280660533682176", "fields": {"text": "RT @VasquezBazan: #Elecciones2016 Botellazo de agua contra el maleante @AlanGarciaPeru en Chincha Alta https://t.co/wqbJ8TU4pX https://t.co\u2026", "user_id_str": "226781908", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:50:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280671724048385", "fields": {"text": "RT @chikiurru18: @diariounolevano @KeikoFujimori @PFuerzaPopular fue ,es y son una dictadura corrupta el q diga q NO miente.", "user_id_str": "3089673736", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:50:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280709770579968", "fields": {"text": "RT @PFuerzaPopular: \u00a1En breve estaremos transmitiendo en vivo la presentaci\u00f3n de @KeikoFujimori desde la hermosa ciudad de Ica! https://t.c\u2026", "user_id_str": "266072800", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:50:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280731648106496", "fields": {"text": "RT @AlejandroToledo: Hoy: Gran Caravana en el Sur de Lima. SJM, VMT, VES. Acomp\u00e1\u00f1ame en este recorrido cuerpo a cuerpo por todo el pa\u00eds!! h\u2026", "user_id_str": "305820695", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:50:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280750228832257", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "3402979103", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:50:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280757401133056", "fields": {"text": "RT @PFuerzaPopular: Otto Gonz\u00e1lez y Esteban Rojas de Nazca tambi\u00e9n votar\u00e1n por @KeikoFujimori #JuntosHaciaElFuturo\n#VamosKeikoVamos https:/\u2026", "user_id_str": "266072800", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:50:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280793312796673", "fields": {"text": "RT @PFuerzaPopular: Los @JovenesK_Peru bordearon playas de #Chorrillos llevando nuestro mensaje a pescadores y m\u00e1s ba\u00f1istas https://t.co/6A\u2026", "user_id_str": "266072800", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:50:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280793883189248", "fields": {"text": "@pruperu @TatianaAstengoB @diariocorreo La corrupci\u00f3n es la lacra mas grande la proxima v\u00edctima sera Barnechea ? Yo mandaria a la mierda", "user_id_str": "945016164", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:50:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280812489089024", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: Gracias Puno y su tradicional \"bautizo\" de cari\u00f1o y alegr\u00eda de nuestra buena gente #VeroCrece @FAFrenteAmplio https://t.\u2026", "user_id_str": "1422953618", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:50:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280832793780228", "fields": {"text": "RT @AlejandroToledo: En el Comit\u00e9 PP de San Juan Miraflores. Juntos, s\u00ed podemos! #VoverACrecer #Toledo2016 https://t.co/Qp5s1kZYJi", "user_id_str": "305820695", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:50:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280839429156868", "fields": {"text": "RT @KeikoFujimori: \u00a1Gracias Yuriko por el rico jugo de Naranja! Y gracias por el gran cari\u00f1o de los caseros del mercado de Palpa, Ica https\u2026", "user_id_str": "266072800", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:50:48Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280849239629824", "fields": {"text": "@martinre29 @AlanGarciaPeru Garc\u00eda dej\u00f3 un pa\u00eds Pr\u00f3spero,con empleo masivo,grandes inversiones,reservas,crecimiento econ\u00f3mico,l\u00edder mundial\u00a1", "user_id_str": "360783968", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:50:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280887533641728", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Chincha. La Alianza Popular llama a guardar la serenidad y la confianza en las instituciones. https://t.co/oN7ouOk8CZ", "user_id_str": "552964352", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:51:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280921717219328", "fields": {"text": "RT @KeikoFujimori: Nazca nos recibe #KonM\u00e1sFuerzaQueNunca \u00a1Gracias por la multitudinaria y calurosa bienvenida! \u00a1Queremos escucharlos! http\u2026", "user_id_str": "266072800", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:51:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280929912750080", "fields": {"text": "En Al Estilo Juliana en RPP TV con Juliana Oxenford #LaAntorchaS\u00edVa @julioguzmanperu. https://t.co/iDoZb8GKC1", "user_id_str": "109759924", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:51:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280935646482432", "fields": {"text": "@julioguzmanperu lamentablemente todo tu partido cometi\u00f3 errores q debes asumir as\u00ed no te guste  as\u00ed es la vida amigo", "user_id_str": "4928066625", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:51:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280938657947649", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Chincha. La Alianza Popular llama a guardar la serenidad y la confianza en las instituciones. https://t.co/oN7ouOk8CZ", "user_id_str": "424721499", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:51:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280940717391872", "fields": {"text": "Me acabo de dar cuenta que @KeikoFujimori me bloque\u00f3. Qu\u00e9 pena y miedo que alguien que quiera ser presidente no quiera ser criticada!", "user_id_str": "94889675", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:51:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280959298170880", "fields": {"text": "RT @KeikoFujimori: Nosotros desarrollaremos proyectos de agua potable para zonas rurales.\n\u00a1Gracias por permitirnos escucharlos!  https://t.\u2026", "user_id_str": "266072800", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:51:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280984732426240", "fields": {"text": "Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https://t.co/wk3yM0ljLM", "user_id_str": "154357521", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:51:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280989375520768", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Chincha. La Alianza Popular llama a guardar la serenidad y la confianza en las instituciones. https://t.co/oN7ouOk8CZ", "user_id_str": "3021764896", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:51:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706280992672239616", "fields": {"text": "RT @BrunoGEsc: Algunas opiniones de peruanos con @julioguzmanperu, sobretodo de los que no caen en juego sucio y mentiras. https://t.co/xj8\u2026", "user_id_str": "1348418455", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:51:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281008673456128", "fields": {"text": "RT @alfonsobaella: Qu\u00e9 elecci\u00f3n gan\u00f3 el Sr. Julio Guzman para gritar fraude? https://t.co/7LeHJ1Bt5B", "user_id_str": "17181259", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:51:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281027816259584", "fields": {"text": "@martinre29 @AlanGarciaPeru Ah\u00ed est\u00e1n los agentes econ\u00f3micos internacionales y nacionales para confirmar el exitoso 2do Gobierno de Garc\u00eda.", "user_id_str": "360783968", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:51:33Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281049182052352", "fields": {"text": "@julioguzmanperu Claro y directo https://t.co/3cwrw4ECLR", "user_id_str": "4693970533", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:51:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281071718096896", "fields": {"text": "RT @Rodeoquee: Bien @nanoguerra confrontando a @julioguzmanperu como tiene q ser...los dem\u00e1s candidatos deber\u00edan tener la misma actitud", "user_id_str": "106894999", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:51:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281072724746240", "fields": {"text": "todo bien con @ABarnecheaG PERO PORQUE llevar a regidor d SUSANA VILLARAN el popy joven AUGUSTO REY ? https://t.co/uTQonZt2ly", "user_id_str": "1455822692", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:51:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281080840658944", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "4333216822", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:51:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281110850945024", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "143663583", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:51:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281114143428610", "fields": {"text": "RT @AlejandroToledo: [Huaral] Nunca he visto este nivel de indecisi\u00f3n de los organismos electorales. Celeridad y Transparencia. https://t.c\u2026", "user_id_str": "527520807", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:51:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281119105290240", "fields": {"text": "Keiko Fujimori y su divertido encuentro con \u2018Alditus\u2019 en Paren esta vain... https://t.co/Nh7VgHcASF v\u00eda @YouTube", "user_id_str": "1533912534", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:51:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281119168114688", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "4574533334", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:51:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281148092162048", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "1249227440", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:52:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281160788283395", "fields": {"text": "@canalN_ por favor @ppkamigo no sigas con promesas que luego no puedas cumplir.", "user_id_str": "308150942", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:52:05Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281205243760640", "fields": {"text": "@VasquezBazan @Imapax @AlanGarciaPeru Se debe discrepar, sin llegar a la violencia", "user_id_str": "52592168", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:52:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281244561170432", "fields": {"text": "RT @trilobitomorfo: Humo morado @julioguzmanperu https://t.co/yJqUwudwsp", "user_id_str": "2960667129", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:52:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281262290497536", "fields": {"text": "RT @elautor7: Marca el #2 de @Omarquesadamart al Parlamento Andino !!! @AlanGarciaPeru @CaexUsa @carlosaranaviva @JavBarreda https://t.co/N\u2026", "user_id_str": "1355524974", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:52:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281293449973760", "fields": {"text": "@buho331945 y? La posici\u00f3n de @ABarnecheaG fue muy clara al respecto. Se fue de ese partido. Comprensi\u00f3n lectora m\u00e1s na\u00e1", "user_id_str": "255292545", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:52:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281312596922368", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Chincha. La Alianza Popular llama a guardar la serenidad y la confianza en las instituciones. https://t.co/oN7ouOk8CZ", "user_id_str": "1355524974", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:52:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281318708088835", "fields": {"text": "RT @ppkamigo: Voy a poner al servicio del Per\u00fa toda mi honestidad e historia limpia. Juntos por un pa\u00eds justo y sin impunidad. https://t.co\u2026", "user_id_str": "527520807", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:52:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281321069416448", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "29500849", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:52:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281327193165825", "fields": {"text": "RT @lamula: Villar\u00e1n: \"Keiko Fujimori y Alan Garc\u00eda son el binomio de lo peor que le pas\u00f3 al Per\u00fa\". https://t.co/BHEoxQsVnm https://t.co/91\u2026", "user_id_str": "424341124", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:52:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281349036924928", "fields": {"text": "Julio Guzman el pe\u00f3n americano jud\u00edo a sido derrotado pol\u00edticamente solo es un pe\u00f3n del sistema capitalista que... https://t.co/rRDLVrSzR9", "user_id_str": "264284770", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:52:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281355538264064", "fields": {"text": "@PFuerzaPopular @KeikoFujimori  LOS CRISTIANOS NO DEBEMOS VOTAR POR QUIENES APOYAN LA UNI\u00d3N CIVIL", "user_id_str": "2975799095", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:52:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281424534556678", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "2953098707", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:53:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281424735838208", "fields": {"text": "RT @boyfaster: @VasquezBazan @Imapax @AlanGarciaPeru Se debe discrepar, sin llegar a la violencia", "user_id_str": "226781908", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:53:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281440602890240", "fields": {"text": "RT @alfonsobaella: Qu\u00e9 elecci\u00f3n gan\u00f3 el Sr. Julio Guzman para gritar fraude? https://t.co/7LeHJ1Bt5B", "user_id_str": "3556544788", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:53:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281468058804224", "fields": {"text": "@ABarnecheaG aun lo veo rojo, definete eres aprista coludido con alan o un candidato aparte.", "user_id_str": "701509958727299073", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:53:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281477366005760", "fields": {"text": "Huevasos y botellazos @boyfaster @VasquezBazan @AlanGarciaPeru", "user_id_str": "226781908", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:53:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281510693937153", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Humala pas\u00f3 de \"Conga no va\" a \"Conga s\u00ed va\" en un mes. Guzman de \"T\u00eda Maria si va\" a \"T\u00eda Maria no va\" en 2 horas. htt\u2026", "user_id_str": "835708842", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:53:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281511696375808", "fields": {"text": "RT @trilobitomorfo: ABAJO LA ROSQUETADA MORADA CAVIAR...TORCIDOS @julioguzmanperu https://t.co/AAHQSl7x9M", "user_id_str": "2960667129", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:53:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281514665943040", "fields": {"text": ".@CesarAcunaP en el Parque de aguas de Puno. Alegr\u00eda y esperanza de un mejor pa\u00eds @RichardAcunaN @CesarVPeru https://t.co/ivqJLkDdWF", "user_id_str": "90961315", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:53:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281568902500352", "fields": {"text": "En ICA,  multitudinario recibimiento a @AlanGarciaPeru,  con fe y esperanza,  el Per\u00fa crecer\u00e1 nuevamente. #AlanPeru https://t.co/rE5GBHokmd", "user_id_str": "125534580", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:53:43Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281600770842625", "fields": {"text": "Uh?! RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo.", "user_id_str": "27823803", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:53:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281619041226752", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: Cajamarca, herencia minera de 1075 pasivos ambientales. Remediaci\u00f3n ahora! #VamosConTodo @FAFrenteAmplio https://t.co/m9\u2026", "user_id_str": "392737212", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:53:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281647667331072", "fields": {"text": "@julioguzmanperu Guzman, todavia puedes ser Presidente, pero de Mesa, ahi no te tachan.", "user_id_str": "329940318", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:54:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281660032090114", "fields": {"text": "@SalvadorHeresi rompiendola en todas las canchas, hoy en @RdelPlaybackL creciendo fuerte @ppkamigo @JuventudesPPK https://t.co/c60tBhhpw9", "user_id_str": "77517730", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:54:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281682257764353", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru LOS CRISTIANOS NO DEBEMOS VOTAR POR LOS QUE CREEN EN DIOS Y APOYAN LA UNION CIVIL EN CONTRA DEL ORDEN DIVINO  EN LA FAMILIA", "user_id_str": "2975799095", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:54:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281704823119872", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "1090369860", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:54:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281719557713920", "fields": {"text": "RT @victori39804465: @julioguzmanperu EL GUZMALISMO ES PEOR QUE EL HUMALISMO, ES LA CONTINUACION DE LA MAFIA DE NADINE, CORRUPCI\u00d3N LOBISMO \u2026", "user_id_str": "2960667129", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:54:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281742928375808", "fields": {"text": "Miles de ique\u00f1os asisten a mitin de la #AlianzaPopular para escuchar a .@AlanGarciaPeru. https://t.co/3z6S2ixjsr", "user_id_str": "388616911", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:54:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281753225388032", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "138206058", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:54:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281790546251776", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Chincha. Hermosa noche de Fe y alegr\u00eda con el pueblo chinchando. https://t.co/sCtGnIMksk", "user_id_str": "835708842", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:54:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281792312098816", "fields": {"text": "RT @APP_Peru: .@CesarAcunaP en el Parque de aguas de Puno. Alegr\u00eda y esperanza de un mejor pa\u00eds @RichardAcunaN @CesarVPeru https://t.co/ivq\u2026", "user_id_str": "242891657", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:54:36Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281799480115200", "fields": {"text": "RT @jochirito: Miles de ique\u00f1os asisten a mitin de la #AlianzaPopular para escuchar a .@AlanGarciaPeru. https://t.co/3z6S2ixjsr", "user_id_str": "39375898", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:54:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281869441110016", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Chincha.La Alianza Popular es el voto seguro para el desarrollo y el crecimiento del Per\u00fa. https://t.co/A9She5hiTD", "user_id_str": "90947020", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:54:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281872708530176", "fields": {"text": "@Patricia_Neyra @julioguzmanperu De tantas Tachas a Guzman, termino en el Tacho.", "user_id_str": "329940318", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:54:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281874503630848", "fields": {"text": "@PFuerzaPopular @KeikoFujimori esto es multitud..no los 4 gatos que fueron a la huelga de julio guzman", "user_id_str": "4377776423", "puntos": 15, "tiempo": "2016-03-06T00:54:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281879650045952", "fields": {"text": "RT @ugluis: Que @Vero_Mendoza_F avale a Maduro no es nuevo. Pero que califique de golpista a la oposici\u00f3n democr\u00e1tica es inmoral. La descal\u2026", "user_id_str": "594934805", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:54:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281886369370114", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Chincha. La Alianza Popular llama a guardar la serenidad y la confianza en las instituciones. https://t.co/oN7ouOk8CZ", "user_id_str": "167538931", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:54:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281925535768580", "fields": {"text": "@quien_habla @julioguzmanperu ahora saldr\u00e1 su esposa a mentir para protegerlo.", "user_id_str": "701177244379652098", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:55:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281929402937344", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Muy mal q un candidato refiera a otros como \"Buitres\". Lo buitres comen carro\u00f1a y el elector nacional no lo es. htt\u2026", "user_id_str": "552964352", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:55:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281956582035457", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "2786214391", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:55:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281983354277889", "fields": {"text": "@quien_habla @julioguzmanperu Y as\u00ed se queja de los dinosaurios alumno de Velasco", "user_id_str": "518022020", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:55:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281983496871938", "fields": {"text": "@104_mary ahi no lo veo a @AlanGarciaPeru", "user_id_str": "163188066", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:55:21Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706281986852331521", "fields": {"text": "RT @VasquezBazan: #Elecciones2016 Protesta contra candidatos-basura Botellazo al sinverguenza @AlanGarciaPeru https://t.co/wqbJ8TU4pX https\u2026", "user_id_str": "122541642", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:55:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282035699175424", "fields": {"text": "RT @KeikoFujimori: \u00a1Gracias Yuriko por el rico jugo de Naranja! Y gracias por el gran cari\u00f1o de los caseros del mercado de Palpa, Ica https\u2026", "user_id_str": "2815547640", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:55:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282057564098560", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Chincha.La Alianza Popular es el voto seguro para el desarrollo y el crecimiento del Per\u00fa. https://t.co/A9She5hiTD", "user_id_str": "835708842", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:55:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282070763552769", "fields": {"text": "RT @PFuerzaPopular: Los @JovenesK_Peru bordearon playas de #Chorrillos llevando nuestro mensaje a pescadores y m\u00e1s ba\u00f1istas https://t.co/6A\u2026", "user_id_str": "2815547640", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:55:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282086920024065", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "2768265621", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:55:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282087075160064", "fields": {"text": "RT @Hipocresiaroja: Dicen q @julioguzmanperu tiene 20% pero no llena ni una plaza, candidato inflado x encuestadoras @VeroLinaresC", "user_id_str": "26818266", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:55:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282096529166338", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Chincha. La Alianza Popular llama a guardar la serenidad y la confianza en las instituciones. https://t.co/oN7ouOk8CZ", "user_id_str": "835708842", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:55:48Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282097879736321", "fields": {"text": "RT @YovanaMarinos: @PFuerzaPopular @KeikoFujimori esto es multitud..no los 4 gatos que fueron a la huelga de julio guzman", "user_id_str": "3092564962", "puntos": 15, "tiempo": "2016-03-06T00:55:48Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282099662327809", "fields": {"text": "RT @VasquezBazan: #Elecciones2016 Abogado Qu\u00edmper (petroaudios) delata a los testaferros de @AlanGarciaPeru https://t.co/wvOB0ALoSe https:/\u2026", "user_id_str": "122541642", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:55:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282101511987200", "fields": {"text": "@PFuerzaPopular @KeikoFujimori LOS CRISTIANOS NO DEBEMOS VOTAR POR QUIENES APOYAN LA UNI\u00d3N CIVIL", "user_id_str": "2975799095", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:55:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282164657201153", "fields": {"text": "RT @ppkamigo: Voy a poner al servicio del Per\u00fa toda mi honestidad e historia limpia. Juntos por un pa\u00eds justo y sin impunidad. https://t.co\u2026", "user_id_str": "253800351", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:56:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282166725046272", "fields": {"text": "@fab7bacapo @AlanGarciaPeru \u00a1estamos en el peru!", "user_id_str": "2974798347", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:56:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282170734743552", "fields": {"text": "RT @VasquezBazan: #Elecciones2016 Protesta contra candidatos-basura Botellazo al sinverguenza @AlanGarciaPeru https://t.co/wqbJ8TU4pX https\u2026", "user_id_str": "2220535603", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:56:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282188678041601", "fields": {"text": "\u00a1Ey, @luisiberico! \u00bfVas a seguir siendo c\u00f3mplice de sinverg\u00fcenza @CesarAcunaP? Si lo haces dejar\u00e1s de ser \"patriota\" y ser\u00e1s c\u00f3mplice amoral", "user_id_str": "152808407", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:56:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282200321417216", "fields": {"text": "@JAAbadSotomayor @ABarnecheaG @VictorAndresGB #BarnecheaPresidente #VotoResponsable2016 #Per\u00fa #PEX #Canada SIn millones y sin ladrones.", "user_id_str": "305317480", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:56:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282260010504192", "fields": {"text": "RT @jochirito: En Ica entusiasmo y alegr\u00eda para recibir a .@AlanGarciaPeru en el  mitin de la #AlianzaPopular. #LosJ\u00f3venesConAlan https://t\u2026", "user_id_str": "3247938831", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:56:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282267921006592", "fields": {"text": "La U Vs. Los amigos de Julio Guzman.", "user_id_str": "49812860", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:56:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282269057622018", "fields": {"text": "RT @ManzanaPecadora: Lo mas gracioso es que @julioguzmanperu no lleno ni el 18% de la Plaza San Martin", "user_id_str": "1249227440", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:56:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282310338002944", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: CHINCHA. La Alianza Popular impulsar\u00e1 el Banco Agrario a favor de la peque\u00f1a agricultura. https://t.co/poasZDXkQd", "user_id_str": "835708842", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:56:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282318735024134", "fields": {"text": "En Lima y Callao, donde est\u00e1 casi un tercio del electorado, @ABarnecheaG ya va  tercero: https://t.co/u5zraWMHyY https://t.co/xnvCAXRjM8", "user_id_str": "222626367", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:56:41Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282335977631744", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: CHINCHA. Atendiendo a la prensa de esta hermosa tierra.Siempre es grato estar entre su gente. https://t.co/poC522LzxL", "user_id_str": "835708842", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:56:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282369427308545", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru al contrario, gran madurez tenemos los votaremos con conocimiento de tus garrafales errores, q necedad la tuya 'buitre' ....", "user_id_str": "53446705", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:56:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282405104128001", "fields": {"text": "Cielos @julioguzmanperu paraliz\u00f3 Lima, 3'999,999 menos yo en la plaza. https://t.co/TcrDamwC9t", "user_id_str": "74204488", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:57:02Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282416474824706", "fields": {"text": "@SenorMisericord @PFuerzaPopular @chechechacon @KeikoFujimori y tmb por ti...", "user_id_str": "579097498", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:57:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282435143733248", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "185013400", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:57:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282462415032321", "fields": {"text": "RT @alfonsobaella: Qu\u00e9 elecci\u00f3n gan\u00f3 el Sr. Julio Guzman para gritar fraude? https://t.co/7LeHJ1Bt5B", "user_id_str": "19790428", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:57:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282464507985920", "fields": {"text": "RT @dmachicao: @Majindice @julioguzmanperu\n\nEse no pasa ni la prueba de la burbuja.", "user_id_str": "2960667129", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:57:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282465141374977", "fields": {"text": "@pruperu @TatianaAstengoB Alan tambien dijo lo mismo y ya ves, fue el primero en incumplirla.", "user_id_str": "430674317", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:57:16Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282479255212033", "fields": {"text": "@PFuerzaPopular @KeikoFujimori @PFuerzaPopular @KeikoFujimori LOS CRISTIANOS NO DEBEMOS VOTAR POR QUIENES APOYAN LA UNI\u00d3N CIVIL", "user_id_str": "2975799095", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:57:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282488054861829", "fields": {"text": "@APP_Peru @CesarAcunaP @RichardAcunaN @CesarVPeru NO SEAN PENDEIBIS ESA GENTE LINDA ES LA  MAS MARGINADA y ese BASURA VIVE EN LAS CASUARINAS", "user_id_str": "312408121", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:57:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282499668877313", "fields": {"text": "RT @lamula: Villar\u00e1n: \"Keiko Fujimori y Alan Garc\u00eda son el binomio de lo peor que le pas\u00f3 al Per\u00fa\". https://t.co/BHEoxQsVnm https://t.co/91\u2026", "user_id_str": "333028473", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T00:57:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282503754092548", "fields": {"text": "@ppkamigo en 2011 @Ollanta_HumalaT prometio Gas a S/12 y precio es S/36. Su oferta es puro populismo\n@noticiAmerica @arreco69 @AP", "user_id_str": "2921249524", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:57:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282510217551872", "fields": {"text": "RT @miguel79045088: @nanoguerra @pati_carrion @julioguzmanperu ALERTAS palacio puede mandar a alguien a llamar o enviarlo para presionar. S\u2026", "user_id_str": "4289515658", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:57:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282526126563328", "fields": {"text": "@BrunoGEsc todo est\u00e1 planeado, se tumban a Acu\u00f1a y Guzman y el que sigue es Barnechea. Ppk se cae solo. As\u00ed tenemos a Garc\u00eda en segunda v.", "user_id_str": "494328408", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:57:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282539913224192", "fields": {"text": "@FreileOzz @LUCHOHEAD @AlanGarciaPeru habl\u00f3 el zombi!!!", "user_id_str": "197281725", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:57:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282545525202945", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "295723049", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:57:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282556132556801", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "2976687611", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:57:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282627163136000", "fields": {"text": "@Majindice @julioguzmanperu Majin este ya se cree Presidente x su jefa Nadine que se baje de su nube este inepto", "user_id_str": "225225748", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T00:57:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282630162030593", "fields": {"text": "RT @gerardolipe: Alan Garcia dice  en pisco no hubo corrupcion y esto que fue https://t.co/GY0yzhcrU3", "user_id_str": "119408673", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:57:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282655902507010", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru @jceguren \u00bfcuantos votos narcos obtendra este narcoindultador?", "user_id_str": "2974798347", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:58:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282663448076288", "fields": {"text": "Un Fuerte Abrazo al se\u00f1or Otto Gonzales y Esteban Rojas , quienes confirmaron su voto a keiko fujimori https://t.co/2JgOrJEzx8", "user_id_str": "3092564962", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:58:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282680355328000", "fields": {"text": "RT @PFuerzaPopular: Otto Gonz\u00e1lez y Esteban Rojas de Nazca tambi\u00e9n votar\u00e1n por @KeikoFujimori #JuntosHaciaElFuturo\n#VamosKeikoVamos https:/\u2026", "user_id_str": "3092564962", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:58:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282681630334976", "fields": {"text": "@nanoguerra @pati_carrion @julioguzmanperu UNA FOT\u00d3 CON MUCJO CARI\u00d1O https://t.co/vPLPeUQs9h", "user_id_str": "608960106", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:58:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282696478203908", "fields": {"text": "RT @noakeiko: #OJO #FOTO #DENUNCIA #TACHA #EXCLUSI\u00d3N #PER\u00da\nSe\u00f1ores del @JNE_Peru:\nAqu\u00ed @KeikoFujimori regala dinero en el Callao https://t.\u2026", "user_id_str": "371971762", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:58:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282701154869249", "fields": {"text": "@ElCapitanKarlos @AlanGarciaPeru  all\u00ed est\u00e1, es el que dice  Auuuuuu.", "user_id_str": "300423112", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:58:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282707576295424", "fields": {"text": "@ArmandoRubio11 @KeikoFujimori DIOS BENDIGA A LA CANDIDATA DEL PUEBLO KEIKO FUJIMORI!!!", "user_id_str": "373136115", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T00:58:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282731169312768", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "2353801081", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:58:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282745853566977", "fields": {"text": "@FreileOzz @LUCHOHEAD @AlanGarciaPeru si zombi, 80 a\u00f1os vigentes!!!", "user_id_str": "197281725", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:58:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282770377605120", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "304148075", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:58:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282778330054656", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "2551131268", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:58:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282786928336896", "fields": {"text": "@augustoreyh @ABarnecheaG me ha dado mucho gusto saberlo. ", "user_id_str": "2361387215", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:58:33Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282797032321024", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "3006375111", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:58:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282811586691072", "fields": {"text": "@PFuerzaPopular @LOS CRISTIANOS NO DEBEMOS VOTAR POR QUIENES APOYAN LA UNI\u00d3N CIVIL", "user_id_str": "2975799095", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:58:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282825834733569", "fields": {"text": "RT @augustoreyh: En Lima y Callao, donde est\u00e1 casi un tercio del electorado, @ABarnecheaG ya va  tercero: https://t.co/u5zraWMHyY https://t\u2026", "user_id_str": "2361387215", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:58:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282837444534272", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "326239106", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:58:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282859531784192", "fields": {"text": "@KarlaCalle @julioguzmanperu No se q trago le dan en el Bol\u00edvar para q hable tantas estupideces", "user_id_str": "4289515658", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:58:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282862287450113", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "1515282908", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:58:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282867920408576", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "566616926", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:58:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282905836851200", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "4375780096", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:59:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282907611078656", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "54095033", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:59:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282909632733184", "fields": {"text": "RT @delurens: Cielos @julioguzmanperu paraliz\u00f3 Lima, 3'999,999 menos yo en la plaza. https://t.co/TcrDamwC9t", "user_id_str": "3556544788", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:59:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282919166414848", "fields": {"text": "Ojal\u00e1 ambas tachas prosperen. En el caso de Keiko Fujimori est\u00e1 muy claro que si no la tratan como Acu\u00f1a: #fraude. https://t.co/SieK180QIZ", "user_id_str": "58714177", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:59:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282962296442884", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: El monitoreo oficial que solo certifica la muerte de las aguas.  Hay que cambiar eso! #VamosConTodo @FAFrenteAmplio http\u2026", "user_id_str": "327841841", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T00:59:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282968688549888", "fields": {"text": "RT @Vivian_CPGlobal: @ppkamigo en 2011 @Ollanta_HumalaT prometio Gas a S/12 y precio es S/36. Su oferta es puro populismo\n@noticiAmerica @a\u2026", "user_id_str": "87588593", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:59:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282970508824576", "fields": {"text": "@JEESxorcismo @PFuerzaPopular Yo no twiteo a keiko para que? tampoco a Alan por lo mismo.", "user_id_str": "430674317", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T00:59:17Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706282999587983360", "fields": {"text": "RT @hurgamemoriaPE: Un 5/3/09 @AlanGarciaPeru pide a Venezuela no intervenir en crisis bilateral entre Colombia y Ecuador https://t.co/U8EX\u2026", "user_id_str": "381642653", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:59:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283037571616768", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Chincha. La Alianza Popular llama a guardar la serenidad y la confianza en las instituciones. https://t.co/oN7ouOk8CZ", "user_id_str": "137851415", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:59:33Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283046081843201", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "1162998936", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:59:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283047113658369", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "3556544788", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T00:59:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283070467547136", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru #AlanEnIca #AlanElVotoSeguro al encuentro con el Pueblo Ique\u00f1o. #AlianzaPopular", "user_id_str": "157188480", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:59:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283079627882497", "fields": {"text": "RT @trilobitomorfo: POR FIN SE HIZO JUSTICIA..TACHARON A ESTE FASCINEROSO CAVIAR ROJETE..EMBUSTERO Y FANFARRON @julioguzmanperu https://t.c\u2026", "user_id_str": "2960667129", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:59:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283117707972608", "fields": {"text": "@cesarpeirano asi es, sin millones, sin padrinos. Gracias por dato. A seguir chambeando @ppkamigo @JuventudesPPK", "user_id_str": "77517730", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:59:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283140046831616", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "1455822692", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T00:59:57Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283154471034881", "fields": {"text": "Keiko Fujimori la pas\u00f3 muy mal en Chota durante su gira proselitista https://t.co/u4irZ3XOmz v\u00eda @larepublica_pe", "user_id_str": "446385135", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:00:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283159495827456", "fields": {"text": "Presentan tachas contra candidaturas de Keiko y Garc\u00eda \u25ba https://t.co/HIXKeHl8gV #keikofujimori #alangarc\u00eda https://t.co/scIvWg4L4F", "user_id_str": "235071687", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:00:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283174364585984", "fields": {"text": "RT @MBIriarte22: @cevalenzuelav @percyweiss @quien_habla @julioguzmanperu Julio Pinocho Guzm\u00e1n se cre\u00e9 la perfecci\u00f3n andante ", "user_id_str": "1630843398", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:00:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283178810597376", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "1128512833", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:00:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283185517289472", "fields": {"text": "@PFuerzaPopular @KeikoFujimori @JovenesK_Peru CONTRATO Q UN ASESOR QUE TRABAJO CON 2 DICTADORES IGUAL Q TU PAPA BUSCA EN GOOGLE", "user_id_str": "4198432665", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:00:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283200339976197", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "3556544788", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:00:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283236477898753", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "1626323809", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:00:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283258502316033", "fields": {"text": "@jcpuertas @PadreLGaspar el Per\u00fa no votar\u00e1 en contra de la vida y la Familia, no a PPK, no a Barnechea, no a Mendoza", "user_id_str": "90947020", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:00:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283261262225410", "fields": {"text": "RT @MBIriarte22: @Harrinito @percyweiss @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu q busque a sus amigos Jud\u00edos para q lo crucifiquen ", "user_id_str": "1630843398", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:00:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283270535847936", "fields": {"text": "@julioguzmanperu no hay que derrotar a nadie...no es una guerra esto. No atente contra la democracia del pa\u00eds Sr. Guzm\u00e1n, respete las reglas", "user_id_str": "1016171808", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:00:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283291498909696", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru Ya quisiera guzmala tener ese jale, no es 18%, se refiere a 18 seguidores, jaja", "user_id_str": "1733712164", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:00:33Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283308309729281", "fields": {"text": "@PFuerzaPopular @KeikoFujimori @JovenesK_Peru ASI Q VAS A INVEDTIGAR LA VIDA D T NUEVO ASESOR JAJAJA Q CONCHUDS TU PAPA LADRON Y DICTADOR", "user_id_str": "4198432665", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:00:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283320334815232", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru Chincha, Pisco y ahora Ica respaldan al candidato del Pueblo #AlanGarc\u00eda #AlianzaPopular", "user_id_str": "157188480", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:00:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283324805943296", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "4928163729", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:00:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283325229502464", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "161527760", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:00:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283331206434816", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: El monitoreo oficial que solo certifica la muerte de las aguas.  Hay que cambiar eso! #VamosConTodo @FAFrenteAmplio http\u2026", "user_id_str": "432753022", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:00:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283341373382660", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "381642653", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:00:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283343168536577", "fields": {"text": "RT @SalvadorHeresi: Gran Caminata de la Alegr\u00eda PPkausa en Magdalena. Gracias a todos por su apoyo!!! #SeAcaboElRecreo #PPK4 https://t.co/7\u2026", "user_id_str": "77517730", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:00:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283359912198144", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "2955294371", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:00:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283363062128641", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "157188480", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:00:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283372830711808", "fields": {"text": "RT @elcomercio: #AlejandroToledo exige al jurado celeridad en los casos de C\u00e9sar Acu\u00f1a y Julio Guzm\u00e1n \u25ba https://t.co/yDptrsb6tP https://t.c\u2026", "user_id_str": "229111597", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:00:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283374030274561", "fields": {"text": "RT @bobsparz: Ojal\u00e1 ambas tachas prosperen. En el caso de Keiko Fujimori est\u00e1 muy claro que si no la tratan como Acu\u00f1a: #fraude. https://t.\u2026", "user_id_str": "55845937", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:00:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283380061691904", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "1494116432", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:00:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283380602761217", "fields": {"text": "RT @jceguren: @jcpuertas @PadreLGaspar el Per\u00fa no votar\u00e1 en contra de la vida y la Familia, no a PPK, no a Barnechea, no a Mendoza", "user_id_str": "411581763", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:00:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283384666980352", "fields": {"text": "RT @JaimeHerreraCaj: #Per\u00fa Para recordar a otro candidato con rabo de paja. Ahora se trata de @ABarnecheaG https://t.co/xRVcpbXVkv", "user_id_str": "381642653", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:00:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283424370319361", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "2974798347", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:01:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283429730652160", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:01:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283452522438657", "fields": {"text": "#An\u00e1lisis Alfredo Barnechea (@ABarnecheaG): \u00bfel segundo outsider?  https://t.co/IdPf16NIQn", "user_id_str": "26797063", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T01:01:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283460546187264", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "4820258830", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:01:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283463884840960", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: Cajamarca, herencia minera de 1075 pasivos ambientales. Remediaci\u00f3n ahora! #VamosConTodo @FAFrenteAmplio https://t.co/m9\u2026", "user_id_str": "432753022", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:01:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283489356816384", "fields": {"text": ".@AlanGarciaPeru saludando a los pobladores de la \"Tierra del Sol y del Pisco\". #AlanEnIca https://t.co/n3pyGwxMic", "user_id_str": "388616911", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:01:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283497497952256", "fields": {"text": "@julioguzmanperu Eso es una gran mentira. No enga\u00f1en a la gente \u00bfo es que ya arreglaron todo con la ONPE?", "user_id_str": "206774346", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:01:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283505110614016", "fields": {"text": "@PFuerzaPopular @KeikoFujimori @JovenesK_Peru TU NUEVO ASESOR T AYUDARA A COMO SER UNA DICTADORA ESO DI EN TUS MITINES Y NO ENGA\u00d1ES", "user_id_str": "4198432665", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:01:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283509455986688", "fields": {"text": "RT @SEMANAeconomica: #An\u00e1lisis Alfredo Barnechea (@ABarnecheaG): \u00bfel segundo outsider?  https://t.co/IdPf16NIQn", "user_id_str": "2757812549", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T01:01:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283524173729792", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "2726395774", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:01:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283527000748032", "fields": {"text": "@TLTuyInforma @AlexCorbino @Majindice @Vero_Mendoza_F le doli\u00f3 a los Peruanos tener un Presidente Japones\u00bf\u00bf", "user_id_str": "102210468", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:01:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283532365242368", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "383452824", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:01:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283546487496704", "fields": {"text": "@ElCapitanKarlos @AlanGarciaPeru  no viste la pel\u00edcula 300 ", "user_id_str": "300423112", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:01:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283562576846848", "fields": {"text": "@ABarnecheaG @YouTube no confio en el gay mermelero de beto ortiz, barnechea sigue siendo otro caviar pro tlc y grandes industras.", "user_id_str": "701509958727299073", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:01:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283599872581633", "fields": {"text": "@quien_habla @julioguzmanperu juega limpio si juegas sucio te embarraras como cualquier fujimorista", "user_id_str": "2974798347", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:01:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283613839609856", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru @jceguren Con Guzm\u00e1n fuera, el riesgo que la plata llegue sola, aumenta", "user_id_str": "2841907239", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:01:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283629362679809", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "1651846454", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:01:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283735180820480", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "245082205", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:02:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283769100115968", "fields": {"text": "@quien_habla @julioguzmanperu  Ahora seguro \"APELARAN\" :)) Estos sinverg\u00fcenzas se pasaran todo el a\u00f1o apelando!! :))", "user_id_str": "4880095173", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:02:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283773114105856", "fields": {"text": "@ABarnecheaG @SCasusoli se\u00f1or Barnechea ya empezaron a dirigir el lodo contra usted. Tenga mucho cuidado.", "user_id_str": "494328408", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:02:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283782320611328", "fields": {"text": "RT @Gonzalo_RDA: @IlMaese @LUCHOHEAD @atvpe @ABarnecheaG A puro punche! A puro pulm\u00f3n hermano!!", "user_id_str": "3947105242", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:02:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283784581332992", "fields": {"text": "RT @augustoreyh: En Lima y Callao, donde est\u00e1 casi un tercio del electorado, @ABarnecheaG ya va  tercero: https://t.co/u5zraWMHyY https://t\u2026", "user_id_str": "43971510", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:02:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283823487655940", "fields": {"text": "RT @ManzanaPecadora: Lo mas gracioso es que @julioguzmanperu no lleno ni el 18% de la Plaza San Martin", "user_id_str": "2159774269", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:02:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283870937882624", "fields": {"text": "RT @augustoreyh: En Lima y Callao, donde est\u00e1 casi un tercio del electorado, @ABarnecheaG ya va  tercero: https://t.co/u5zraWMHyY https://t\u2026", "user_id_str": "1007764476", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:02:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283911911907328", "fields": {"text": "Emporio comercial de Gamarra, brindando su apoyo e identificaci\u00f3n con  la propuesta del candidato Alfredo Barnechea", "user_id_str": "181691667", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:03:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283924905967616", "fields": {"text": "@ABarnecheaG @VictorAndresGB Todo el mes de marzo a las 8:00 pm. Todos con #BarnecheaPresidente Apoyemos al mejor.  https://t.co/1UCdXfHbZT", "user_id_str": "305317480", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:03:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283926675787776", "fields": {"text": "RT @troosevelt73: @ABarnecheaG @VictorAndresGB Todo el mes de marzo a las 8:00 pm. Todos con #BarnecheaPresidente Apoyemos al mejor.  https\u2026", "user_id_str": "4896968968", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:03:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706283969717911552", "fields": {"text": "RT @PFuerzaPopular: \u00a1En breve estaremos transmitiendo en vivo la presentaci\u00f3n de @KeikoFujimori desde la hermosa ciudad de Ica! https://t.c\u2026", "user_id_str": "1522174710", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:03:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284007907049474", "fields": {"text": "A este paso nos quedamos sin candidatos yehh!!. La definici\u00f3n ser\u00e1 entre #PPK #AlfredoBarnechea #VeronikaMendoza  https://t.co/iU8XGcvIfG", "user_id_str": "147073721", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:03:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284012596301826", "fields": {"text": "RT @RadioSanBorja: V\u00edctor Andr\u00e9s Garc\u00eda Belaunde: \u201cVotos de Julio Guzm\u00e1n ir\u00e1n para Alfredo Barnechea\u201d\n\u25bahttps://t.co/locyY4kkUT https://t.co\u2026", "user_id_str": "2903865010", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:03:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284031365816320", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru Una cachinita luego del mitin. M\u00ednimo. Como para cargar las bater\u00edas y seguir subiendo", "user_id_str": "1460247234", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:03:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284048256262145", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "138666262", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:03:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284062227505152", "fields": {"text": "RT @jochirito: .@AlanGarciaPeru saludando a los pobladores de la \"Tierra del Sol y del Pisco\". #AlanEnIca https://t.co/n3pyGwxMic", "user_id_str": "407815767", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:03:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284072893587456", "fields": {"text": "Parte del trabajo de comunicaci\u00f3n tambi\u00e9n se refleja en la medici\u00f3n de redes sociales. Gracias!!! @CesarAcunaP  https://t.co/ENHYAgXkeU", "user_id_str": "242891657", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:03:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284076014161920", "fields": {"text": "RT @RadioSanBorja: Susana Villar\u00e1n: \u201cKeiko Fujimori y Alan Garc\u00eda son lo peor que le ha sucedido al Per\u00fa\u201d\n\u25bahttps://t.co/zmfaf1kKDX https://\u2026", "user_id_str": "62904521", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:03:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284092627804160", "fields": {"text": "RT @wolf_beto: Alfredo Barnechea asegura que llegar\u00e1 a segunda vuelta https://t.co/yk1Hky6Tzs", "user_id_str": "4920578674", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:03:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284124097609729", "fields": {"text": "@555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG Si! si me pone nervioso q mas ni\u00f1os mueran asesinados en vientre de su madre x dinero de ONGs", "user_id_str": "411581763", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:03:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284163159212032", "fields": {"text": "@nanoguerra @julioguzmanperu JULIO ENTIENDE BESTIA, YA FUISTE !!!", "user_id_str": "1273847882", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:04:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284174727114753", "fields": {"text": "RT @karinalrr: Ojala que Keiko Fujimori saque a ese mal congresista Julio Gago  que no pertenesca a su plan de gobierno ese es un mal congr\u2026", "user_id_str": "159704373", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:04:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284182310428672", "fields": {"text": "RT @SEMANAeconomica: #An\u00e1lisis Alfredo Barnechea (@ABarnecheaG): \u00bfel segundo outsider?  https://t.co/IdPf16NIQn", "user_id_str": "62297609", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T01:04:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284183648411649", "fields": {"text": "RT @nanoguerra: Los ciudadanos tenemos derecho a tachar a @julioguzmanperu , @julioguzmanperu tiene derecho a pataleta.", "user_id_str": "2177963497", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:04:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284184772464640", "fields": {"text": "RT @18Orlandotb: Ayer @claudiacisneros casi llora porque le sacaron a julio guzman , salvandole en plena tv nacional que asco lo de @atvpe \u2026", "user_id_str": "4787109980", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:04:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284200723406848", "fields": {"text": "RT @VasquezBazan: #Elecciones2016 Abogado Qu\u00edmper (petroaudios) delata a los testaferros de @AlanGarciaPeru https://t.co/wvOB0ALoSe https:/\u2026", "user_id_str": "381642653", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:04:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284224949723137", "fields": {"text": "RT @troosevelt73: @ABarnecheaG @VictorAndresGB Todo el mes de marzo a las 8:00 pm. Todos con #BarnecheaPresidente Apoyemos al mejor.  https\u2026", "user_id_str": "1090369860", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:04:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284246646788096", "fields": {"text": "jajajaja...y los ex guzmanlovers as\u00ed como @larepublica_pe y @GfKPeru debieran de no gastar p\u00f3lvora en gallinazo https://t.co/rLEGInlnDs", "user_id_str": "605004066", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:04:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284275176439808", "fields": {"text": "RT @jochirito: .@AlanGarciaPeru saludando a los pobladores de la \"Tierra del Sol y del Pisco\". #AlanEnIca https://t.co/n3pyGwxMic", "user_id_str": "2998493369", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:04:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284278565486593", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "388616911", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:04:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284319250243586", "fields": {"text": "RT @tromepe: Susana Higuchi apoya a Keiko Fujimori y #Twitter saca chispas: https://t.co/lSPdtjAFT5 https://t.co/cEN8Bu1tKX", "user_id_str": "771699553", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:04:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284334777569280", "fields": {"text": "@IlMaese @LUCHOHEAD @atvpe @ABarnecheaG sin millones pero somos muchos los que de una u otra manera apoyamos. #AhoraTeTocaATi", "user_id_str": "2361387215", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:04:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284343182946304", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "2395228417", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:04:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284364485758976", "fields": {"text": "@SEMANAeconomica @ABarnecheaG pero como le diran si este se\u00f1or ya se le conoce en la pol\u00edtica", "user_id_str": "156830509", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:04:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284411893977090", "fields": {"text": "@SEMANAeconomica @ABarnecheaG no es outsider es pol\u00edtico viejo y recorrido en partidos tradicionales Apra y AP https://t.co/TYO3La7pMi", "user_id_str": "54928168", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:05:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284456580161537", "fields": {"text": "RT @SEMANAeconomica: #An\u00e1lisis Alfredo Barnechea (@ABarnecheaG): \u00bfel segundo outsider?  https://t.co/IdPf16NIQn", "user_id_str": "228520516", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T01:05:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284499651395584", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "1138850635", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:05:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284505024372736", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "185078957", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:05:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284513417015296", "fields": {"text": "@alangarciaperu todo el Per\u00fa con #AlanPeru \n#AlanElVotoSeguro #AlianzaPopular #LourdesPeru", "user_id_str": "354675925", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:05:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284522686586882", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "125507614", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:05:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284565023821824", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru cuanto ignorante apoya al narco que desencadeno inseguridad cuidadana, rezale a tu narcoestatua que disimula tu ego de poder", "user_id_str": "701509958727299073", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:05:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284599371014144", "fields": {"text": "RT @jochirito: .@AlanGarciaPeru saludando a los pobladores de la \"Tierra del Sol y del Pisco\". #AlanEnIca https://t.co/n3pyGwxMic", "user_id_str": "138666262", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:05:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284605578584065", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "167538931", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:05:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284621835735041", "fields": {"text": "Ella SI  CUMPLE #NoAKeiko @noakeiko2016 @noakeiko @KeikoFujimori \u00bfQu\u00e9 me dices al respecto CHINITA? https://t.co/1d0USR3FCN", "user_id_str": "96685030", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:05:50Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284651279753216", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "122256835", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:05:57Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284656564551680", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "163188066", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:05:59Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284664634351616", "fields": {"text": "RT @carmenlozada_dg: @SEMANAeconomica @ABarnecheaG no es outsider es pol\u00edtico viejo y recorrido en partidos tradicionales Apra y AP https:/\u2026", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:06:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284672586792960", "fields": {"text": "RT @patriayo: @Mariacorinaya le responde a la COMUNISTA   @Vero_Mendoza_F https://t.co/vfSPpF7d0H \u2026  #VeroTarifadaChavista", "user_id_str": "1344678930", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:06:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284673270284288", "fields": {"text": "RT @SEMANAeconomica: #An\u00e1lisis Alfredo Barnechea (@ABarnecheaG): \u00bfel segundo outsider?  https://t.co/IdPf16NIQn", "user_id_str": "91861985", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T01:06:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284678874075136", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "471302979", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:06:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284721672732672", "fields": {"text": "@johanotoya @noticiAmerica @ppkamigo . el socialista Cuchinsqui en acci\u00f3n, luego anunciar\u00e1 estatizaciones y todo por unos cuantos votos m\u00e1s.", "user_id_str": "750628567", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:06:14Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284723354652672", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: El monitoreo oficial que solo certifica la muerte de las aguas.  Hay que cambiar eso! #VamosConTodo @FAFrenteAmplio http\u2026", "user_id_str": "386346733", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:06:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284747698393089", "fields": {"text": "La caviarona @FranBrivioGrill postula con @julioguzmanperu ,olvida firmas falsas ni q no cumplan la ley. Reconchuda https://t.co/G5ySOM4A7x", "user_id_str": "61321349", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:06:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284759639597056", "fields": {"text": "@julioguzmanperu de verdad que te la creistes pensastes que  manipulando a tus  jovenes  seguidores llegar\u00edas a ser presidente que iluso", "user_id_str": "3698393957", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:06:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284781894541312", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "2921249524", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:06:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284808893304832", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "39375898", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:06:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284816174546944", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "3368646413", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:06:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284816837255169", "fields": {"text": "@augustoreyh @ABarnecheaG Mejor aun le gana por goleada a la ponja kk bien ah\u00ed Barny", "user_id_str": "2950174787", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:06:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284825288810497", "fields": {"text": "RT @ElCuyCobain: La caviarona @FranBrivioGrill postula con @julioguzmanperu ,olvida firmas falsas ni q no cumplan la ley. Reconchuda https:\u2026", "user_id_str": "3556544788", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:06:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284830150008832", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "56787401", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:06:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284842078609408", "fields": {"text": "#Efra\u00ednTrelles: \"Fraude farsesco del que habla .@julioguzmanperu\" .@diariocorreo https://t.co/4SXlBAQDfV https://t.co/Un0yet05du", "user_id_str": "2398619383", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:06:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284844725223425", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru acuerdense que en las contiendas anteriores siempre se parti\u00f3 del 20 por cierto y ahora con los j\u00f3venes a cuanto llegamos", "user_id_str": "1478125549", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:06:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284854061748225", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "3103775569", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:06:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284867668070400", "fields": {"text": "@ElTroba @terrondeazukarr @SebFacundo @julioarbizu @AlanGarciaPeru  No vale el esfuerzo esperar q entiendas q es conmutaci\u00f3n de penas, adi\u00f3s", "user_id_str": "197281725", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:06:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284899221807104", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: Cada vez m\u00e1s peruanos y peruanas lo saben @FAFrenteAmplio Honestidad y capacidad #VeroCrece #VamosConTodo https://t.co/d\u2026", "user_id_str": "386346733", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:06:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284906624774145", "fields": {"text": "@canalN_ Ta' q hoy todos hablan del gas, intereses bancarios, etc. O sea, en menos d un mes @ABarnecheaG ya hizo el mejor gobierno del Per\u00fa.", "user_id_str": "312711671", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:06:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284914006630400", "fields": {"text": "@nanoguerra @julioguzmanperu JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA....", "user_id_str": "130050791", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:07:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284914673655812", "fields": {"text": "RT @Gonzalo_RDA: @IlMaese @LUCHOHEAD @atvpe @ABarnecheaG A puro punche! A puro pulm\u00f3n hermano!!", "user_id_str": "4151878941", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:07:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284921413885953", "fields": {"text": "@larryportera @GfKPeru @julioguzmanperu si porque no cre\u00f3 que Barnechea este en 3ra lugar seg\u00fan  BoxPopuli", "user_id_str": "405071103", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:07:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284928342827008", "fields": {"text": "RT @IlMaese: @LUCHOHEAD @atvpe @ABarnecheaG as\u00ed es Gran logr\u00f3 de AP y Alfredo Barnechea, con CERO cobertura de medios! https://t.co/yCw5r3n\u2026", "user_id_str": "4151878941", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T01:07:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284942276349952", "fields": {"text": "@KeikoFujimori \u00bf Qu\u00e9 es de tu madre, nunca hablas de ella ?", "user_id_str": "96685030", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:07:07Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284943446511616", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "185078957", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:07:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284948723011584", "fields": {"text": "RT @Politico_pe: #Efra\u00ednTrelles: \"Fraude farsesco del que habla .@julioguzmanperu\" .@diariocorreo https://t.co/4SXlBAQDfV https://t.co/Un0y\u2026", "user_id_str": "1249227440", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:07:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284956583124992", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "411581763", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:07:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284960513130496", "fields": {"text": "@quien_habla @julioguzmanperu que tales joyitas la de bbsaurio Guzmala...", "user_id_str": "2175083178", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:07:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284973053992960", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "3006375111", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:07:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284990032642048", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "803501887", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:07:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284990565392384", "fields": {"text": "RT @PFuerzaPopular: \u00a1En breve estaremos transmitiendo en vivo la presentaci\u00f3n de @KeikoFujimori desde la hermosa ciudad de Ica! https://t.c\u2026", "user_id_str": "1908605078", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:07:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706284999314644993", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "3556544788", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:07:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285002783395840", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "1460247234", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:07:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285020131020800", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "14435788", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:07:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285036073558016", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "4375780096", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:07:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285043652624389", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "90947020", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:07:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285046022463488", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "135726034", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:07:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285047276552192", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "197281725", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:07:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285062367670273", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "326239106", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:07:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285065773436928", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "43921791", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:07:36Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285074501783552", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "304148075", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:07:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285079803404290", "fields": {"text": "CONCHUDO\n\nEl Donald Trump peruano arremete contra Donald Trump\n\n @DiarioDeCurwen \n@elpanfletope \n@AlanGarciaPeru \nhttps://t.co/jjHZiMHz4O", "user_id_str": "69589129", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:07:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285082458398720", "fields": {"text": "\"Estamos buscando formar un partido q perdure en el tiempo, que vaya m\u00e1s all\u00e1 de un nombre o apellido\", @KeikoFujimori desde Ica #Periscope", "user_id_str": "86427508", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:07:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285088154189824", "fields": {"text": "RT @RichardAcunaN: Parte del trabajo de comunicaci\u00f3n tambi\u00e9n se refleja en la medici\u00f3n de redes sociales. Gracias!!! @CesarAcunaP  https://\u2026", "user_id_str": "566362390", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:07:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285108542705664", "fields": {"text": "RT @dvillafuerte: Samuel Y\u00e1\u00f1ez congresista con el N\u00b0 6 por el @FAFrenteAmplio con @Vero_Mendoza_F @TyL_pe #Elecciones2016 #Voto2016 https:/\u2026", "user_id_str": "8217762", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-06T01:07:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285127190618113", "fields": {"text": "@ABarnecheaG Ya record\u00e9. Aunque ese NO es el esp\u00edritu de sus seguidores (aprovechando el gif de BASTA DE INSULTOS) Que AB gane en la cancha", "user_id_str": "2554450516", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:07:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285151102345216", "fields": {"text": "@KeikoFujimori Ese recibimiento a keiko es como decir: en un pueblo de ciegos el tuerto es rey, la gente se acercan a conocerla  curiosidad.", "user_id_str": "3062874670", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:07:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285156852695040", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru no voto por Alan porque sino boto mi voto", "user_id_str": "704048930154274817", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:07:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285170081603584", "fields": {"text": "RT @ElCuyCobain: La caviarona @FranBrivioGrill postula con @julioguzmanperu ,olvida firmas falsas ni q no cumplan la ley. Reconchuda https:\u2026", "user_id_str": "50492786", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:08:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285187349377024", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "354675925", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:08:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285211655475201", "fields": {"text": "RT @riilara: @nanoguerra @julioguzmanperu JULIO ENTIENDE BESTIA, YA FUISTE !!!", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:08:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285213454897152", "fields": {"text": "Las huellas de un mal entendido desarrollo minero en Hualgayoc, Cajamarca. As\u00ed nunca m\u00e1s! @FAFrenteAmplio https://t.co/kFa2SuQOTZ", "user_id_str": "361042982", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:08:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285219419131904", "fields": {"text": "@percenteno @ElTroba @terrondeazukarr @SebFacundo @AlanGarciaPeru  ...a cambio de dinero. \u00a1Adi\u00f3s! \u00a1a dios le pidi\u00f3 consejo!", "user_id_str": "66805708", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:08:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285223433134081", "fields": {"text": "Sin millones, pero cuanto corazon le ponemos... Nadie nos podr\u00e1 parar.\n#SinMillonesPeroCconPropuestas\n#BarnecheaPresidente\n@ABarnecheaG", "user_id_str": "2361387215", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:08:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285231091937280", "fields": {"text": "@jcpuertas @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG y los que murieron por culpa de Alan en los sus 2 gobiernos", "user_id_str": "3788737816", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:08:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285231591002112", "fields": {"text": "@gabriellaperu @Blogdofavre no creo en esas encuestas que siempre fallan y los cr\u00edticos tampoco porque siempre est\u00e1n pendientes de Alan.", "user_id_str": "43921791", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:08:16Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285233822441473", "fields": {"text": "RT @carmenlozada_dg: @SEMANAeconomica @ABarnecheaG no es outsider es pol\u00edtico viejo y recorrido en partidos tradicionales Apra y AP https:/\u2026", "user_id_str": "1249227440", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:08:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285250855493636", "fields": {"text": "Joyitas la gente con la que va #Guzmala Julio Guzman la gente no es estupida para creer tus \"buenas intenciones\" https://t.co/WgmmBLV5bR", "user_id_str": "147073721", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:08:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285253984395264", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "197281725", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:08:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285271118168064", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "2732464283", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:08:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285283239727104", "fields": {"text": "RT @ElCuyCobain: La caviarona @FranBrivioGrill postula con @julioguzmanperu ,olvida firmas falsas ni q no cumplan la ley. Reconchuda https:\u2026", "user_id_str": "341077307", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:08:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285285563363328", "fields": {"text": "RT @juventudes_ica: @AlanGarciaPeru #AlanEnIca #AlanElVotoSeguro al encuentro con el Pueblo Ique\u00f1o. #AlianzaPopular", "user_id_str": "197281725", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:08:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285318975176705", "fields": {"text": "RT @riilara: @nanoguerra @julioguzmanperu JULIO ENTIENDE BESTIA, YA FUISTE !!!", "user_id_str": "3092564962", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:08:36Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285336712892416", "fields": {"text": "@augustoreyh @ABarnecheaG ...so\u00f1ar no cuesta nada...Barni", "user_id_str": "597043158", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:08:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285339040735232", "fields": {"text": "#BarnecheaPresidente Ahora no votaremos por el menos malo, ahora votaremos por el mejor. #AhoraTeTocaATi #PEX https://t.co/uUmzoeaH6n", "user_id_str": "305317480", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:08:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285341167087616", "fields": {"text": "RT @troosevelt73: #BarnecheaPresidente Ahora no votaremos por el menos malo, ahora votaremos por el mejor. #AhoraTeTocaATi #PEX https://t.c\u2026", "user_id_str": "4896968968", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:08:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285341657927681", "fields": {"text": "RT @DuchoDepe: \"@julioguzmanperu: Este Domingo 6, Gran Marcha por la \"#DemocraciaInterna\", saldremos 11.30pm del monumental hacia la Av. La\u2026", "user_id_str": "2159774269", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:08:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285343046299648", "fields": {"text": "RT @juventudes_ica: @AlanGarciaPeru Chincha, Pisco y ahora Ica respaldan al candidato del Pueblo #AlanGarc\u00eda #AlianzaPopular", "user_id_str": "197281725", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:08:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285350302437376", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: Las huellas de un mal entendido desarrollo minero en Hualgayoc, Cajamarca. As\u00ed nunca m\u00e1s! @FAFrenteAmplio https://t.co/k\u2026", "user_id_str": "2411746257", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:08:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285366345658369", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "441594816", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:08:48Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285374478413824", "fields": {"text": "RT @juventudes_ica: @AlanGarciaPeru Chincha, Pisco y ahora Ica respaldan al candidato del Pueblo #AlanGarc\u00eda #AlianzaPopular", "user_id_str": "2732464283", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:08:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285387421978624", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru todos dicen lo mismo", "user_id_str": "4862266217", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:08:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285407688851457", "fields": {"text": "RT @augustoreyh: Hace minutos en El R\u00edmac luego de volantear y difundir propuestas. Ahora camino a Gamarra con @ABarnecheaG. https://t.co/n\u2026", "user_id_str": "377503869", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:08:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285417562251264", "fields": {"text": "@julioguzmanperu calla sinverg\u00fcenza!!! Solo ir\u00e1n una sarta de vagos!!!", "user_id_str": "3025904631", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:09:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285426747817984", "fields": {"text": "Amigo @julioguzmanperu , ya fue pe.", "user_id_str": "128740997", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:09:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285430984073217", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru esfu\u00e9rzate para tu 1%", "user_id_str": "432753022", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:09:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285451167047684", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "189722427", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:09:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285455231356928", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "441594816", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:09:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285455478824960", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "256563189", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:09:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285469991116800", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "57802340", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:09:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285489993740289", "fields": {"text": "@AlejandroToledo que mal estas que nadie se entero", "user_id_str": "4862266217", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:09:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285492271226880", "fields": {"text": "@exitosape @AlanGarciaPeru en chincha,pisco e ica ,m\u00edtines multitudinarios...Duela a quien le duela  #ALANELVOTOSEGURO #ALANESTASUBIENDO", "user_id_str": "304148075", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:09:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285493005189120", "fields": {"text": "- @FranBrivioGrill ,ese candidato tiene doble discurso y se burl\u00f3 del @JNE_Peru \n- Fujimori!\n- No, es @julioguzmanperu \n- Aprofujimorista!", "user_id_str": "61321349", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:09:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285510092791808", "fields": {"text": "@jcasasm @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG Toda vida humana vale.", "user_id_str": "411581763", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:09:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285516044500992", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "850115551", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:09:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285516543684608", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "2732464283", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:09:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285525464915968", "fields": {"text": "RT @mapi387: @jrivasb15 @exitosape Y nada lo da\u00f1a, el escudo de @AlanGarciaPeru es el coraz\u00f3n de estos miles de ique\u00f1os https://t.co/Omzrau\u2026", "user_id_str": "304148075", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:09:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285551427702784", "fields": {"text": "A ver ps #AlejandroToledo ahora q tachan a 2 candidatos espero la gente se fije nuevamente en ti. Suerte! https://t.co/zbpTNl5nz2", "user_id_str": "147073721", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:09:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285581697990656", "fields": {"text": "RT @troosevelt73: #BarnecheaPresidente Ahora no votaremos por el menos malo, ahora votaremos por el mejor. #AhoraTeTocaATi #PEX https://t.c\u2026", "user_id_str": "1483090980", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:09:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285591558799361", "fields": {"text": "RT @VasquezBazan: #Elecciones2016 Abogado Qu\u00edmper (petroaudios) delata a los testaferros de @AlanGarciaPeru https://t.co/wvOB0ALoSe https:/\u2026", "user_id_str": "245082205", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:09:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285601608306688", "fields": {"text": "RT @janevidalt: @DrJesusBonilla @omariella28 @Vero_Mendoza_F @pedrofrancke @docracso felicitaciones!ud y gremio medico fueron brutalmente g\u2026", "user_id_str": "701825534406344704", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:09:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285610269581312", "fields": {"text": "RT @Gonzalo_RDA: @IlMaese @LUCHOHEAD @atvpe @ABarnecheaG A puro punche! A puro pulm\u00f3n hermano!!", "user_id_str": "127248907", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:09:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285627361333248", "fields": {"text": "Que pendejo @julioguzmanperu, llega a Chorrillos y al ver la poca concurrencia abandona el mitin que iba a ofrecer, o inflaron ps.", "user_id_str": "69329553", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:09:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285655941324800", "fields": {"text": "RT @SEMANAeconomica: #An\u00e1lisis Alfredo Barnechea (@ABarnecheaG): \u00bfel segundo outsider?  https://t.co/IdPf16NIQn", "user_id_str": "43556939", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T01:09:57Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285675327447040", "fields": {"text": "RT @jceguren: @jcpuertas @PadreLGaspar el Per\u00fa no votar\u00e1 en contra de la vida y la Familia, no a PPK, no a Barnechea, no a Mendoza", "user_id_str": "227401712", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:10:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285676036288512", "fields": {"text": "\"Vamos a construir un pa\u00eds con todos, no vamos a mirar ideolog\u00edas,  vamos a trabajar unidos de la mano\", @KeikoFujimori desde Ica #Periscope", "user_id_str": "86427508", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:10:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285698626621440", "fields": {"text": "@SenorMisericord @julioguzmanperu se mare\u00f3 con la publicidad o es un Toledo?\nPrueba t\u00f3xicologico ya!", "user_id_str": "308252534", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:10:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285709536186369", "fields": {"text": "RT @augustoreyh: En Lima y Callao, donde est\u00e1 casi un tercio del electorado, @ABarnecheaG ya va  tercero: https://t.co/u5zraWMHyY https://t\u2026", "user_id_str": "43972943", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:10:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285737122144257", "fields": {"text": "RT @sinelvicio: Que pendejo @julioguzmanperu, llega a Chorrillos y al ver la poca concurrencia abandona el mitin que iba a ofrecer, o infla\u2026", "user_id_str": "41877300", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:10:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285746194419712", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: Las huellas de un mal entendido desarrollo minero en Hualgayoc, Cajamarca. As\u00ed nunca m\u00e1s! @FAFrenteAmplio https://t.co/k\u2026", "user_id_str": "36850153", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:10:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285779165777921", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru esto si es un mitin.", "user_id_str": "251644690", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:10:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285781975961600", "fields": {"text": "RT @hurgamemoriaPE: Un 5/3/09 @AlanGarciaPeru pide a Venezuela no intervenir en crisis bilateral entre Colombia y Ecuador https://t.co/U8EX\u2026", "user_id_str": "2420336050", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:10:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285792746991616", "fields": {"text": "RT @alfonsobaella: Qu\u00e9 elecci\u00f3n gan\u00f3 el Sr. Julio Guzman para gritar fraude? https://t.co/7LeHJ1Bt5B", "user_id_str": "421526026", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:10:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285848019521536", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "2932821761", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:10:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285851077169152", "fields": {"text": "@jcpuertas @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG exacto por eso no hagamos pol\u00edtica barata con sus cuadros tendenciosos y sin raz\u00f3n", "user_id_str": "3788737816", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:10:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285852624822272", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru porque no trasmiten en directo", "user_id_str": "3103775569", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:10:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285897994649600", "fields": {"text": "RT @troosevelt73: @ABarnecheaG @VictorAndresGB Todo el mes de marzo a las 8:00 pm. Todos con #BarnecheaPresidente Apoyemos al mejor.  https\u2026", "user_id_str": "1483090980", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:10:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285921017143297", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru vamos a ver si corrigen los porcentajes las encuestas en los pr\u00f3ximos d\u00edas. Su majestad el pueblo responde con su presencia.", "user_id_str": "1478125549", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:11:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285923038842880", "fields": {"text": "\"Entregaremos dos millones de t\u00edtulos de propiedad a nivel nacional\", @KeikoFujimori desde Ica v\u00eda #Periscope #KonMasFuerzaQueNunca", "user_id_str": "86427508", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:11:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285923974160384", "fields": {"text": "RT @mapi387: @KarlaCalle La estrategia es hacer parecer k candidatos de @_AlianzaPopular son unos tontitos, x k no tienen argumentos p' ata\u2026", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:11:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285934141173760", "fields": {"text": "@canalN_ Lo \u00daltimo presentan tachas contra las candidaturas de Keiko Fujimori y Alan Garc\u00eda ante el JEE", "user_id_str": "584430799", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:11:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285965355180032", "fields": {"text": "RT @MijaelGLP: Idea para @julioguzmanperu: convoque a veedores internacionales en octubre. Los lleva al centro y les dice que todos los mor\u2026", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:11:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285976868491264", "fields": {"text": "@percenteno @LUCHOHEAD @AlanGarciaPeru vigencia no implica m\u00e9rito Entonces el apra es como la #lepra: Muchos a\u00f1os d vigencia y no hace bien", "user_id_str": "402427662", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:11:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706285984586063872", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru lo \u00fanico que te queda es utilizar la maquinar\u00eda aprista en apoyo a Barrenechea tu brother.", "user_id_str": "3035933721", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:11:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286008149667840", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru @JorgeDCG \nVoto seguro para que apristas copen el aparato estatal en 1ra, 2da, 3ra y 4ta generaci\u00f3n.\nhttps://t.co/81mzDk8kLv", "user_id_str": "2841907239", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:11:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286019906310144", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "2353801081", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:11:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286021483356160", "fields": {"text": "@patriayo @TLTuyInforma @AlexCorbino @Majindice @Vero_Mendoza_F y quien te dijo q es japon\u00e9s??", "user_id_str": "135079955", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:11:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286023031066624", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "467520573", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:11:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286024566173696", "fields": {"text": "RT @sinelvicio: Que pendejo @julioguzmanperu, llega a Chorrillos y al ver la poca concurrencia abandona el mitin que iba a ofrecer, o infla\u2026", "user_id_str": "54313851", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:11:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286026315198464", "fields": {"text": "RT @AlejandroToledo: Hoy estuvimos en SJM, Villa Mar\u00eda del Triunfo y Villa El Salvador. A todo tren! #ParaVolverACrecer https://t.co/EL7hxB\u2026", "user_id_str": "2353801081", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:11:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286033978023936", "fields": {"text": "@ANDRESAR16 @julioguzmanperu cu\u00e1l v\u00eddeo de Sullana?", "user_id_str": "23606070", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:11:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286037920817152", "fields": {"text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: C\u00d3MO ES QUE KEIKO FUJIMORI PODR\u00cdA PERDER. El antivoto contrario al fujimorismo sigue creciendo. https://t.c\u2026", "user_id_str": "344042456", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:11:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286056895877120", "fields": {"text": "RT @juventudes_ica: @AlanGarciaPeru #AlanEnIca #AlanElVotoSeguro al encuentro con el Pueblo Ique\u00f1o. #AlianzaPopular", "user_id_str": "2932821761", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:11:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286082053300224", "fields": {"text": "@jcasasm @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG Leer programa de gobierno.", "user_id_str": "411581763", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:11:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286083831685120", "fields": {"text": "RT @bobsparz: Ojal\u00e1 ambas tachas prosperen. En el caso de Keiko Fujimori est\u00e1 muy claro que si no la tratan como Acu\u00f1a: #fraude. https://t.\u2026", "user_id_str": "211765900", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:11:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286086612451328", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "193705150", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:11:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286086713188352", "fields": {"text": "RT @Madame36: \"Entregaremos dos millones de t\u00edtulos de propiedad a nivel nacional\", @KeikoFujimori desde Ica v\u00eda #Periscope #KonMasFuerzaQu\u2026", "user_id_str": "232181709", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:11:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286116798910464", "fields": {"text": "RT @AdalKhuz: @AlanGarciaPeru Ya quisiera guzmala tener ese jale, no es 18%, se refiere a 18 seguidores, jaja", "user_id_str": "2932821761", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:11:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286140647677957", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru jajajaja m\u00e1s armado :v", "user_id_str": "55972845", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:11:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286148549738496", "fields": {"text": "RT @ElCuyCobain: La caviarona @FranBrivioGrill postula con @julioguzmanperu ,olvida firmas falsas ni q no cumplan la ley. Reconchuda https:\u2026", "user_id_str": "2960667129", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:11:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286151003410432", "fields": {"text": "@gerenciag3 @AlanGarciaPeru jajajaja 5% con gente llevada en buses", "user_id_str": "2854281281", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:11:55Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286156514721796", "fields": {"text": "RT @juventudes_ica: @AlanGarciaPeru Chincha, Pisco y ahora Ica respaldan al candidato del Pueblo #AlanGarc\u00eda #AlianzaPopular", "user_id_str": "2932821761", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:11:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286156938350592", "fields": {"text": "@jochirito @AlanGarciaPeru la alegr\u00eda de Ica pide #AlanPresidente. Juntos lo haremos, por el Per\u00fa.", "user_id_str": "137851415", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:11:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286164941135872", "fields": {"text": "RT @jochirito: Miles de ique\u00f1os asisten a mitin de la #AlianzaPopular para escuchar a .@AlanGarciaPeru. https://t.co/3z6S2ixjsr", "user_id_str": "118076867", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:11:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286172516040704", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "792875024", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:12:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286186441121792", "fields": {"text": "\"Invertiremos en servicios b\u00e1sicos sobretodo en redes de agua y desag\u00fce, en pistas y veredas\", @KeikoFujimori desde Ica v\u00eda #Periscope", "user_id_str": "86427508", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:12:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286203386142722", "fields": {"text": "@AdalKhuz @AlanGarciaPeru alan tiene 5%", "user_id_str": "2854281281", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:12:07Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286209312673792", "fields": {"text": "RT @SEMANAeconomica: #An\u00e1lisis Alfredo Barnechea (@ABarnecheaG): \u00bfel segundo outsider?  https://t.co/IdPf16NIQn", "user_id_str": "339222112", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T01:12:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286228765851648", "fields": {"text": "@jcpuertas @jcasasm @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG Eguren debes buscar otra manera de hacer tu guerra sucia https://t.co/7Z5ppLa95i", "user_id_str": "2761726669", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:12:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286244398047232", "fields": {"text": "RT @gerenciag3: @AlanGarciaPeru Una cachinita luego del mitin. M\u00ednimo. Como para cargar las bater\u00edas y seguir subiendo", "user_id_str": "2932821761", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:12:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286256985120768", "fields": {"text": "RT @ABarnecheaG: Tarapoto-Yurimaguas-Callao\nAlfredo haciendo lo suyo. Ahora nos toca a nosotros. #AhoraTeTocaATi https://t.co/yDs25gTBPg", "user_id_str": "305317480", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:12:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286265268879360", "fields": {"text": "RT @DraMonicaAF: Amigo @julioguzmanperu , ya fue pe.", "user_id_str": "54313851", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:12:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286277793062912", "fields": {"text": "RT @Watamonchy: @alangarciaperu todo el Per\u00fa con #AlanPeru \n#AlanElVotoSeguro #AlianzaPopular #LourdesPeru", "user_id_str": "2932821761", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:12:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286299234353152", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "724723418", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:12:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286306272399362", "fields": {"text": "@jcpuertas @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG le\u00ed el de PPK y por eso respondo por ning\u00fan lado habla de aborto ni matrimonio", "user_id_str": "3788737816", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T01:12:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286317148246017", "fields": {"text": "RT @augustoreyh: En Lima y Callao, donde est\u00e1 casi un tercio del electorado, @ABarnecheaG ya va  tercero: https://t.co/u5zraWMHyY https://t\u2026", "user_id_str": "705540196171968512", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:12:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286319392178176", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "93695890", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:12:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286320763674625", "fields": {"text": "@cgomez1111 @ABarnecheaG por cierto, el lodo se lo empez\u00f3 a tirar nada m\u00e1s y nada menos que Hildebrant. El periodista \u00bfm\u00e1s bueno? del pa\u00eds.", "user_id_str": "2554450516", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:12:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286323880075265", "fields": {"text": "RT @ElCuyCobain: La caviarona @FranBrivioGrill postula con @julioguzmanperu ,olvida firmas falsas ni q no cumplan la ley. Reconchuda https:\u2026", "user_id_str": "300423112", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:12:36Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286332071571456", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Ya estamos en Jauja, la primera capital del Per\u00fa. A potenciar el agro y la ganader\u00eda para generar m\u00e1s empleo. https://t\u2026", "user_id_str": "123348504", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:12:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286371317616640", "fields": {"text": "@percenteno @LUCHOHEAD @AlanGarciaPeru al apra no le vendr\u00edan mal Victor Ra\u00fal y L.A.S. en  zombie: apestar\u00edan - q los vivos", "user_id_str": "402427662", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:12:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286400237412352", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: A punto de empezar nuestro mitin en Huancayo!!! https://t.co/BaMYnKjINo", "user_id_str": "462040950", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:12:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286404653993984", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F soy simpatizante de frente amplio y es 1 falta de respeto que no avisen cuando llegan a una ciudad. \u00bfCuando viene x chincha?", "user_id_str": "3354291400", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:12:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286413331963904", "fields": {"text": "@Politico_pe @eudmed @KeikoFujimori @24HorasTV Se\u00f1ora... Vayase a descansar a su cama...", "user_id_str": "2562615353", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:12:57Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286430323089408", "fields": {"text": "@Agencia_Andina Lo \u00daltimo presentan tachas contra las candidaturas de Keiko Fujimori y Alan Garc\u00eda ante el JEE.", "user_id_str": "584430799", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:13:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286466423517185", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru No presione su suerte. Que bien sabe que estas elecciones no pasa a segunda vuelta.", "user_id_str": "156879365", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:13:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286475600646144", "fields": {"text": "RT @nick_cix: @kokyarroyo @marujaelena21 @AlanGarciaPeru CUIDEN AL BEBE(MOUSTRO)  YA VERAN DONDE LOS VA A LLEVAR \u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/KlIZ0B6V5c", "user_id_str": "28593627", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:13:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286478578618368", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: En Puno tambi\u00e9n #VamosConTodo @FAFrenteAmplio #VeroCrece Por econom\u00eda diversificada para la gente https://t.co/zlA0KE2XFe", "user_id_str": "386346733", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:13:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286498178605057", "fields": {"text": "\"La educaci\u00f3n es lo m\u00e1s importante para nuestros hijos, porque as\u00ed tendr\u00e1n mejores oportunidades\", @KeikoFujimori desde Ica v\u00eda #Periscope", "user_id_str": "86427508", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:13:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286536787107840", "fields": {"text": "@quien_habla @julioguzmanperu Mis respetos, superaron a Montesinos y Nadine juntos.", "user_id_str": "1921358316", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:13:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286537852506112", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F elicitaciones vero stoy contigo", "user_id_str": "706122662645506049", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:13:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286545016377344", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru mejor te mando la moto ladron sabemos y te conocemos bien.", "user_id_str": "2983436163", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:13:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286552050229248", "fields": {"text": "RT @Politico_pe: #Efra\u00ednTrelles: \"Fraude farsesco del que habla .@julioguzmanperu\" .@diariocorreo https://t.co/4SXlBAQDfV https://t.co/Un0y\u2026", "user_id_str": "312408121", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:13:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286557557297152", "fields": {"text": "Keiko, en un mal dia, convoca en un mercadito de SJL, 3 veces la cantidad de gente que fue a ver a @julioguzmanperu a la Plaza San Martin.", "user_id_str": "281376868", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:13:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286558408810496", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: A punto de empezar nuestro mitin en Huancayo!!! https://t.co/BaMYnKjINo", "user_id_str": "1422953618", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:13:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286558882693120", "fields": {"text": "@jcasasm @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG Y declaraciones.....deme unos minutos y la cuelgo..", "user_id_str": "411581763", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:13:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286597461905408", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: Las huellas de un mal entendido desarrollo minero en Hualgayoc, Cajamarca. As\u00ed nunca m\u00e1s! @FAFrenteAmplio https://t.co/k\u2026", "user_id_str": "123348504", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:13:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286618206986240", "fields": {"text": "@jcasasm @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG Union Civil si lo dice.", "user_id_str": "411581763", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:13:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286619230347264", "fields": {"text": "@MBIriarte22 @gulifer8 @Harrinito @percyweiss @cevalenzuelav @quien_habla @julioguzmanperu\u00bf AH BARRABAS OH JESUS..? Q NOS SALVO", "user_id_str": "91676648", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:13:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286620639633408", "fields": {"text": "@ledesmaviacava @AlanGarciaPeru esa gente es trasladada en buses de otros sitios, es un mitin armado, la realidad es el 5% de este ladron", "user_id_str": "2854281281", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:13:47Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286638389927936", "fields": {"text": "@Peru21pe #KeikoFujimori Keiko, deben pedir dusculpas por todo lo q hizo como primera dama c/su papi y largarse p/no hacer mas da\u00f1o al pais", "user_id_str": "178167079", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:13:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286654957424640", "fields": {"text": "RT @Madame36: \"Entregaremos dos millones de t\u00edtulos de propiedad a nivel nacional\", @KeikoFujimori desde Ica v\u00eda #Periscope #KonMasFuerzaQu\u2026", "user_id_str": "2921249524", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:13:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286670224736256", "fields": {"text": "@Alvarokurochan @AlanGarciaPeru esa gente es trasladada en buses de otros sitios, es un mitin armado, la realidad es el 5% de este ladron.", "user_id_str": "2854281281", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:13:59Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286699287068672", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru empleo? para los que tienen carnet ,crecimiento?de que de invasiones auspiciadas por dirigentes. seguridad? soltando narcos?", "user_id_str": "119301729", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:14:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286705461092352", "fields": {"text": "@a_d_l_e @larepublica_pe PPK quiz\u00e1s, Barnechea va a ser duro de derrumbar, empieza una nueva campa\u00f1a el mi\u00e9rcoles.", "user_id_str": "310074012", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:14:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286721625939969", "fields": {"text": "MITIN DE JULIO GUZMAN EN CHORRLLOS SE CANCELO.DE NUEVO SE EVIDENCIA POCA GENTE ,SE DESMORONA PARTIDO", "user_id_str": "2998493369", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:14:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286739371986944", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru Totalmente equivocado. Existen muchas dudas sobre la honestidad en su partido.", "user_id_str": "447472797", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:14:15Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286750189166592", "fields": {"text": "RT @jceguren: @jcpuertas @PadreLGaspar el Per\u00fa no votar\u00e1 en contra de la vida y la Familia, no a PPK, no a Barnechea, no a Mendoza", "user_id_str": "442439645", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:14:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286753041276930", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "164145815", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:14:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286769814282240", "fields": {"text": "@jcpuertas @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG uni\u00f3n civil si y es diferente a matrimonio", "user_id_str": "3788737816", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:14:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286772234407936", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "455387692", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:14:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286773605933056", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: A punto de empezar nuestro mitin en Huancayo!!! https://t.co/BaMYnKjINo", "user_id_str": "57939110", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:14:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286792987832320", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "4130344833", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:14:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286800164282368", "fields": {"text": "RT @maludfw: Veronika Mendoza en alianza con PCP Partido Comunista Peruano-Sendero Luminoso. Leer para entender. NO AL TERROR! https://t.co\u2026", "user_id_str": "2159774269", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:14:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286807965630465", "fields": {"text": "@SEMANAeconomica @ABarnecheaG Porque  los medios  siempre tienden a manejarnos", "user_id_str": "4189270529", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:14:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286822809329668", "fields": {"text": "@PadreLGaspar @AlfredoMTorres el Per\u00fa defiende la vida y la Familia, no a PPK, no a Barnechea, no a Mendoza", "user_id_str": "90947020", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:14:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286836944125952", "fields": {"text": "\"Trabajaremos con los profesores en su capacitaci\u00f3n y mejorando sus sueldos porq tenemos recursos\", @KeikoFujimori desde Ica v\u00eda #Periscope", "user_id_str": "86427508", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:14:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286850143621120", "fields": {"text": "RT @AlejandroToledo: Hoy estuvimos en SJM, Villa Mar\u00eda del Triunfo y Villa El Salvador. A todo tren! #ParaVolverACrecer https://t.co/EL7hxB\u2026", "user_id_str": "225842386", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:14:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286853297721344", "fields": {"text": "RT @pati_carrion: MITIN DE JULIO GUZMAN EN CHORRLLOS SE CANCELO.DE NUEVO SE EVIDENCIA POCA GENTE ,SE DESMORONA PARTIDO", "user_id_str": "170304572", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:14:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286854610558976", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru @gulifer8  PAYASITOOOO ...LOS NARCO INDULTOS SI VAN", "user_id_str": "91676648", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:14:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286891633655808", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "4824273785", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:14:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286909044211712", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: Las huellas de un mal entendido desarrollo minero en Hualgayoc, Cajamarca. As\u00ed nunca m\u00e1s! @FAFrenteAmplio https://t.co/k\u2026", "user_id_str": "105646054", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:14:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286913053958144", "fields": {"text": "@ABarnecheaG espero sigas el ejemplo del ex presidente Belaunde, honra su memoria cuando llegues a la presidencia!", "user_id_str": "3394152700", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:14:57Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286930259005440", "fields": {"text": "@555_peru @jcasasm @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG Guerra Sucia? Tema sencillo. Barnechear apoya aborto y union civil? Si o No?", "user_id_str": "411581763", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:15:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286945786134528", "fields": {"text": "Presentan tachas contra candidaturas de Keiko y Garc\u00eda \u25ba https://t.co/nzDMbZyGze #keikofujimori #alangarc\u00eda https://t.co/yLZsHPArdC", "user_id_str": "2503178184", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:15:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286947594063872", "fields": {"text": "Sin huevadas. @MIKI_Torres_ convoca, caminando por su barrio, el doble de gente que @julioguzmanperu en la Plaza San Martin. No jodan!", "user_id_str": "281376868", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:15:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286950232231936", "fields": {"text": "RT @r_baldeon: @quien_habla @julioguzmanperu juega limpio si juegas sucio te embarraras como cualquier fujimorista", "user_id_str": "4824273785", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:15:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706286975914004481", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru JA JA JA miren al candidato \"Seguro\" lo que prometio antes jajaa #AlanELROBOSeguro https://t.co/g14nmMWyuR", "user_id_str": "2854281281", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:15:12Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287010886111232", "fields": {"text": "@julioarbizu @ElTroba @terrondeazukarr @SebFacundo @AlanGarciaPeru  J.Arbizu, favor ilustranos: a cambio de dinero, que??", "user_id_str": "197281725", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:15:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287019232722944", "fields": {"text": "RT @pati_carrion: MITIN DE JULIO GUZMAN EN CHORRLLOS SE CANCELO.DE NUEVO SE EVIDENCIA POCA GENTE ,SE DESMORONA PARTIDO", "user_id_str": "103033975", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:15:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287034890113025", "fields": {"text": "@Ver\u00f3nica, confiamos en ti y sabemos que con justicia y honestidad cambiaras el rumbo de nuestra naci\u00f3n para bien.Vero_Mendoza_F", "user_id_str": "1902461594", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:15:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287040745308161", "fields": {"text": "Yo trabajo en sector salud y me la juego x @ABarnecheaG la salud p\u00fablica es primordial y requiere revoluci\u00f3n en infraestructura y personal!", "user_id_str": "255292545", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:15:27Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287046143434752", "fields": {"text": "Sin Guzm\u00e1n ni Acu\u00f1a otra vez \"el coco chavista\" volver\u00e1 a nuestras elecciones por Vero y tal vez PPK y Alan consideren debatir con Barnechea", "user_id_str": "915941682", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:15:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287054490050560", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "2353801081", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:15:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287094105305088", "fields": {"text": "RT @trilobitomorfo: @DuchoDepe Que tal estafa morada @julioguzmanperu", "user_id_str": "2159774269", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:15:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287095963324418", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "150334063", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:15:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287114347016192", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F wow, por lo menos decir, EMOCIONANTE!", "user_id_str": "2554450516", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:15:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287119518584832", "fields": {"text": "@PadreLGaspar Per\u00fa defiende la vida, No a PPK, no a Barnechea, no a Mendoza", "user_id_str": "90947020", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:15:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287124648165376", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "418810142", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:15:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287125180911616", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "206966634", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:15:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287149214261248", "fields": {"text": "RT @amigoperu76: Contundente respuesta de @MariaCorinaYA a Candidata Presidencial Peruana afin al Chavismo Veronika Mendoza. https://t.co/R\u2026", "user_id_str": "251650960", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:15:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287151458213889", "fields": {"text": "\"Volveremos al programa de calzado y buzos escolares de la mano con las Mypes peruanas\", @KeikoFujimori desde Ica v\u00eda #Periscope", "user_id_str": "86427508", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:15:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287151785320448", "fields": {"text": "@elcomercio El Equipo de futbol Comerciantes Unidos estan de morados o son todos los seguidores de Julio Guzman?", "user_id_str": "329940318", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:15:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287228700467200", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: Cajamarca, herencia minera de 1075 pasivos ambientales. Remediaci\u00f3n ahora! #VamosConTodo @FAFrenteAmplio https://t.co/m9\u2026", "user_id_str": "123348504", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:16:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287245758746624", "fields": {"text": "RT @KarlaCalle: ", "user_id_str": "170304572", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T01:16:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287252012474368", "fields": {"text": "RT @ATommyCat: Interesante! Todo pasando. #AhoraTeTocaATi @ABarnecheaG @KeikoFujimori @AlanGarciaPeru @ppkamigo @julioguzmanperu https://t.\u2026", "user_id_str": "255292545", "puntos": 35, "tiempo": "2016-03-06T01:16:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287262108160000", "fields": {"text": "RT @sinelvicio: Que pendejo @julioguzmanperu, llega a Chorrillos y al ver la poca concurrencia abandona el mitin que iba a ofrecer, o infla\u2026", "user_id_str": "192610444", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:16:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287266856112128", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "822482438", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:16:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287274087079937", "fields": {"text": "RT @pati_carrion: MITIN DE JULIO GUZMAN EN CHORRLLOS SE CANCELO.DE NUEVO SE EVIDENCIA POCA GENTE ,SE DESMORONA PARTIDO", "user_id_str": "3556544788", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:16:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287286032470017", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "170304572", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:16:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287290394546177", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "521921281", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:16:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287336640880641", "fields": {"text": "RT @APP_Peru: @MarisolEspinoz_ A @CesarAcunaP se le ha hecho cargamont\u00f3n medi\u00e1tico durante este proceso @RichardAcunaN @VPazdelaBarra @Cesa\u2026", "user_id_str": "2379107378", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:16:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287342227738625", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: Cada vez m\u00e1s peruanos y peruanas lo saben @FAFrenteAmplio Honestidad y capacidad #VeroCrece #VamosConTodo https://t.co/d\u2026", "user_id_str": "123348504", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:16:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287353334243328", "fields": {"text": "RT @APP_Peru: @MarisolEspinoz_ Hay m\u00e1s evidencias de candidatos que han hecho donativos y el Jurado no se pronuncia @CesarAcunaP @RichardAc\u2026", "user_id_str": "2379107378", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:16:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287355506909184", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru el voto seguro. El pueblo necesita experiencia m\u00e1s no improvizacion.", "user_id_str": "4130344833", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:16:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287363497058305", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru esta vez no pasar\u00e1n la valla electoral :/", "user_id_str": "124318307", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:16:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287383218667520", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "29516524", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:16:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287392244830208", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F vamos  Vero. Seguimos creciendo. Por un Per\u00fa mejor.", "user_id_str": "498029127", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:16:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287397290549248", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "192610444", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:16:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287406014701568", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "60205340", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:16:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287424931045376", "fields": {"text": "RT @VasquezBazan: #Elecciones2016 Protesta contra candidatos-basura Botellazo al sinverguenza @AlanGarciaPeru https://t.co/wqbJ8TU4pX https\u2026", "user_id_str": "86143566", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:16:59Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287441116839936", "fields": {"text": "@vozdelatierra @FAFrenteAmplio De acuerdo. No deseamos mas partidos corruptos...", "user_id_str": "418810142", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:17:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287447592837120", "fields": {"text": "@larissatowne Sr. @CesarAcunaP, ya que tiene \"plata como cancha\", vaya a pagar nomas sus 100 UIT, para usted en un sencillo. :D", "user_id_str": "54097817", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:17:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287448188428288", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: A punto de empezar nuestro mitin en Huancayo!!! https://t.co/BaMYnKjINo", "user_id_str": "822482438", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:17:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287480736247808", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "2227194889", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:17:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287500394930176", "fields": {"text": "@jcasasm @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG No se enga\u00f1e. Atento https://t.co/GW2JLZwwbS", "user_id_str": "411581763", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:17:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287507294576641", "fields": {"text": "RT @JAAbadSotomayor: @ABarnecheaG @VictorAndresGB El V\u00eddeo en vivo de la visita fue reproducido mas de 45 mil veces en 20 minutos record ht\u2026", "user_id_str": "72389289", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:17:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287513858678784", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru AGP el Ladron mas grande de la historia Pol\u00edtica Peruana #CandidatoDeLosNarcos ya fue !!! https://t.co/WF9zZNlIg1", "user_id_str": "3085070345", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:17:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287521035063296", "fields": {"text": "RT @jcpuertas: @555_peru @jcasasm @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG Guerra Sucia? Tema sencillo. Barnechear apoya aborto y union civil? \u2026", "user_id_str": "90947020", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:17:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287549501853701", "fields": {"text": "Ya tu mentira se acab\u00f3, esta es tu realidad @julioguzmanperu las encuestas truchas no pueden tapar la realidad https://t.co/FoAvkDRwNj", "user_id_str": "702939236085985281", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:17:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287560864174084", "fields": {"text": "RT @salazarcordovap: @AlanGarciaPeru el voto seguro. El pueblo necesita experiencia m\u00e1s no improvizacion.", "user_id_str": "3556544788", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:17:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287567549931520", "fields": {"text": "@quien_habla @SERGIOM2010 @julioguzmanperu ufffff mentiras fraudes cochinadas y quieren la presidencia de El Per\u00fa??", "user_id_str": "4889800108", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:17:33Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287586701082624", "fields": {"text": "@vozdelatierra @FAFrenteAmplio Adem\u00e1s de inteligente y capaz es guapisima...", "user_id_str": "418810142", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:17:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287636604964864", "fields": {"text": "Trabajando s\u00e1bado 22.15 para la campa\u00f1a de @AlejandroToledo. Difusi\u00f3n 3.0 para toda Am\u00e9rica de sur ", "user_id_str": "62583061", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:17:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287641524883457", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "52911016", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:17:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287642758004737", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "2353801081", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:17:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287663616102400", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "2330425685", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:17:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287665600139264", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "2363710625", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:17:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287673401548800", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "3556544788", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:17:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287681135910912", "fields": {"text": "@julioarbizu @ElTroba @terrondeazukarr @SebFacundo @AlanGarciaPeru Entendimos bien Julio, afirmas que el expdte recibi\u00f3 dinero ???", "user_id_str": "197281725", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:18:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287684852047873", "fields": {"text": "@exitosape Alan Garcia sta por gusto, esta canpa\u00f1a ser\u00e1 su sepultura como candidato", "user_id_str": "284914699", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:18:01Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287699376869378", "fields": {"text": "Dejense de huevadas oe! El Cristal, jugando con el 11 amigos de Matucana, junta mas gente que @julioguzmanperu en la Plaza San Martin.", "user_id_str": "281376868", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:18:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287710189834240", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "2786214391", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:18:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287716279967745", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "4375780096", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:18:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287722047139840", "fields": {"text": "\"Impulsaremos incentivos tributarios para que las empresas contraten a los j\u00f3venes\", @KeikoFujimori desde Ica v\u00eda #Periscope @JovenesKeiko", "user_id_str": "86427508", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:18:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287729307459584", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "170304572", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:18:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287786635165696", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "333454644", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:18:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287787759300609", "fields": {"text": "RT @pati_carrion: MITIN DE JULIO GUZMAN EN CHORRLLOS SE CANCELO.DE NUEVO SE EVIDENCIA POCA GENTE ,SE DESMORONA PARTIDO", "user_id_str": "307782785", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:18:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287818771931136", "fields": {"text": "RT @Pulmon_de_Susan: Dejense de huevadas oe! El Cristal, jugando con el 11 amigos de Matucana, junta mas gente que @julioguzmanperu en la P\u2026", "user_id_str": "430386363", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:18:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287832806137856", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: Las huellas de un mal entendido desarrollo minero en Hualgayoc, Cajamarca. As\u00ed nunca m\u00e1s! @FAFrenteAmplio https://t.co/k\u2026", "user_id_str": "220125631", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:18:36Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287834634833920", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F  Haga una campa\u00f1a contra Tv. basura, regularlo. Retomar la Hist. del Per\u00fa en colegios x q no volver ser enga\u00f1ados.", "user_id_str": "2951522781", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:18:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287841387614209", "fields": {"text": "RT @VasquezBazan: #Elecciones2016 Abogado Qu\u00edmper (petroaudios) delata a los testaferros de @AlanGarciaPeru https://t.co/wvOB0ALoSe https:/\u2026", "user_id_str": "86143566", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:18:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287888074469376", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru POR QUE ERES LLORONCITO", "user_id_str": "1713959966", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:18:49Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287895154434048", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "386346733", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:18:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287900934197249", "fields": {"text": "RT @VasquezBazan: #Elecciones2016 Abogado Qu\u00edmper (petroaudios) delata a los testaferros de @AlanGarciaPeru https://t.co/wvOB0ALoSe https:/\u2026", "user_id_str": "4793805654", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:18:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287927408648192", "fields": {"text": "MITIN RALEADO DE JULIO GUZMAN EN CHORRILLOS FUE CANCELADO DEJO PLANTADOS A TODOS", "user_id_str": "2998493369", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:18:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287933331017728", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "119301729", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:19:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287936346595328", "fields": {"text": "!!!!El pueblo quiere algo distinto, quiere un cambio, no quiere mas enga\u00f1os.!!!!... #BarnecheaPresidente @ABarnecheaG!!!!", "user_id_str": "4896968968", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:19:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287942294233090", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "237072142", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:19:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287949260976129", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: Cajamarca, herencia minera de 1075 pasivos ambientales. Remediaci\u00f3n ahora! #VamosConTodo @FAFrenteAmplio https://t.co/m9\u2026", "user_id_str": "418810142", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:19:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287975538237440", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "415077237", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:19:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287983918456833", "fields": {"text": "@abarnecheag Vox Populi: Keiko Fujimori primera y Barnechea tercero en Lima Callao https://t.co/cmTltiX7ol", "user_id_str": "72389289", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T01:19:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706287992869134337", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "245444242", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:19:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288011491872769", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "415077237", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:19:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288023894433792", "fields": {"text": "Julio Guzman despues del choque con el JNE... https://t.co/6i7EBlHwEY", "user_id_str": "829155511", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:19:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288026218012672", "fields": {"text": "@quien_habla @cesarpeirano @julioguzmanperu ya sabemos quie firmo las actas de todas sus listas", "user_id_str": "119301729", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:19:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288048485572608", "fields": {"text": "@Pulmon_de_Susan @julioguzmanperu y regala como Acu\u00f1a. La ley es igual para todos, no?", "user_id_str": "278365261", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:19:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288055729197056", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "2159774269", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:19:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288059311067136", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "153082430", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:19:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288063522213888", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "298811033", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:19:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288080517505024", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "415077237", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:19:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288081025024001", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru seguridad, aja! Y los narcoindultos? Tu gobierno fue s\u00faper corrupto sino esperamos a Brasil sobre Odebrecht ", "user_id_str": "433099080", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:19:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288096166481920", "fields": {"text": "RT @Guzmalaa: Ya tu mentira se acab\u00f3, esta es tu realidad @julioguzmanperu las encuestas truchas no pueden tapar la realidad https://t.co/F\u2026", "user_id_str": "4824273785", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:19:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288110926110720", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "25752481", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:19:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288132484898816", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "310066833", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:19:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288146368077824", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: A punto de empezar nuestro mitin en Huancayo!!! https://t.co/BaMYnKjINo", "user_id_str": "123348504", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:19:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288162813911040", "fields": {"text": "RT @Pulmon_de_Susan: Dejense de huevadas oe! El Cristal, jugando con el 11 amigos de Matucana, junta mas gente que @julioguzmanperu en la P\u2026", "user_id_str": "265536439", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:19:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288199828684800", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "50374512", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:20:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288201409929216", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "2732464283", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:20:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288252853084161", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: Cajamarca, herencia minera de 1075 pasivos ambientales. Remediaci\u00f3n ahora! #VamosConTodo @FAFrenteAmplio https://t.co/m9\u2026", "user_id_str": "14966266", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:20:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288266148970496", "fields": {"text": "@julioguzmanperu cabritooo, cabritoo, que tal el mitin en chorrillos un sabado en la noche, hay fotitos? fue @NadineHeredia ?", "user_id_str": "163188066", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:20:19Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288273358979072", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "82882622", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:20:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288278165721088", "fields": {"text": "@MejiaoteroMejia iniciado el gobierno, reformas urgentes para volver a crecer @AlanGarciaPeru #ElVotoSeguro @abocajarroperu @LourdesFloresN", "user_id_str": "4130344833", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:20:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288279239454720", "fields": {"text": "RT @HectorBerastain: Sra @KeikoFujimori  le estan hablando!!!! https://t.co/cQuU56Y0n6", "user_id_str": "155036574", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:20:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288289171558400", "fields": {"text": "RT @alfonsobaella: Qu\u00e9 elecci\u00f3n gan\u00f3 el Sr. Julio Guzman para gritar fraude? https://t.co/7LeHJ1Bt5B", "user_id_str": "381293271", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:20:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288302177947648", "fields": {"text": "@Peru21pe @AlanGarciaPeru no son buitres pero se comportan como tal..", "user_id_str": "4595703313", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:20:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288302790459392", "fields": {"text": "@jcpuertas @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG es solo una opini\u00f3n como muchas que existen importancia depende de lo que uno cree", "user_id_str": "3788737816", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:20:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288306678571008", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru A huevazos y a botellazos, noEstar\u00eda tan seguro que AVANZAN, PERO BUENO HABR\u00c1 QUE ESPERAR PARA VER QUIEN VA A SEGUNDA VUELTA", "user_id_str": "2685611356", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:20:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288315071385600", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru fuera ladron de mela, tienes comprado las instituciones pero no.pasaras el 5% por ladron", "user_id_str": "229338349", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:20:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288317072023552", "fields": {"text": "@PFuerzaPopular @KeikoFujimori @JovenesK_Peru Y DE PASO HUBIERAS LIMPIADO LA PLAYA DE LOS ASQUEROSO Q QUEDA CADA ATARDECER", "user_id_str": "129236531", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:20:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288321748721664", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "1931568349", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:20:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288352966877184", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru Los \u00faltimos en Sp Rattus aprastus", "user_id_str": "3165548115", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:20:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288361468780544", "fields": {"text": "RT @PFuerzaPopular: Otto Gonz\u00e1lez y Esteban Rojas de Nazca tambi\u00e9n votar\u00e1n por @KeikoFujimori #JuntosHaciaElFuturo\n#VamosKeikoVamos https:/\u2026", "user_id_str": "3979728957", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:20:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288363326840832", "fields": {"text": "RT @PFuerzaPopular: \u00a1En breve estaremos transmitiendo en vivo la presentaci\u00f3n de @KeikoFujimori desde la hermosa ciudad de Ica! https://t.c\u2026", "user_id_str": "3979728957", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:20:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288381756633092", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "1422953618", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:20:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288389910347777", "fields": {"text": "Lo \u00fanico sincero de toda esta campa\u00f1a es que @AlanGarciaPeru por fin acept\u00f3 que tiene canas y no se ti\u00f1e el pelo.", "user_id_str": "73848066", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:20:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288392909283328", "fields": {"text": "\"Vamos a construir 5 c\u00e1rceles para sicarios, marcas, violadores a 4000 m.s.n.m para q NO act\u00faen conimpunidad\", @KeikoFujimori Ica #Periscope", "user_id_str": "86427508", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:20:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288406276476928", "fields": {"text": "RT @juventudes_ica: @AlanGarciaPeru #AlanEnIca #AlanElVotoSeguro al encuentro con el Pueblo Ique\u00f1o. #AlianzaPopular", "user_id_str": "2732464283", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:20:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288411137724416", "fields": {"text": "RT @cuervond: @DCuevaCasanova @KarlaCalle @memepoliticope @AlbertoOK1 @joshe775 @arreco69 @julioguzmanperu pero si en su mitin hab\u00eda el 0.0\u2026", "user_id_str": "170304572", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:20:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288412102361088", "fields": {"text": "RT @carmenlozada_dg: @SEMANAeconomica @ABarnecheaG no es outsider es pol\u00edtico viejo y recorrido en partidos tradicionales Apra y AP https:/\u2026", "user_id_str": "310066833", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:20:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288414778380288", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: Gracias Puno y su tradicional \"bautizo\" de cari\u00f1o y alegr\u00eda de nuestra buena gente #VeroCrece @FAFrenteAmplio https://t.\u2026", "user_id_str": "14966266", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:20:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288433807892480", "fields": {"text": "@HectorBerastain @KeikoFujimori @tromepe @ABarnecheaG Nunca aceptar\u00e1, no tiene el nivel de AB, la Geisha es una in\u00fatil", "user_id_str": "155036574", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T01:20:59Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288438031601664", "fields": {"text": "La tia Grimanesa, vendiendo sus anticuchos en la esquina de Enrique Palacios, convocaba mas gente que @julioguzmanperu. #PlazaSanMartin", "user_id_str": "281376868", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:21:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288451843452928", "fields": {"text": "@julioguzmanperu Comparito no sue\u00f1es, tendr\u00edas que volver a nacer.", "user_id_str": "36582590", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:21:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288472793980928", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: En Puno tambi\u00e9n #VamosConTodo @FAFrenteAmplio #VeroCrece Por econom\u00eda diversificada para la gente https://t.co/zlA0KE2XFe", "user_id_str": "14966266", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:21:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288493526425600", "fields": {"text": "Si no te excluyen votare x ti @julioguzmanperu https://t.co/GehARushGf", "user_id_str": "239883570", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:21:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288508483313665", "fields": {"text": "@julioguzmanperu resultaste bastante mononeural Julito, que pena", "user_id_str": "4064587409", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:21:17Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288533686853633", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "252347858", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:21:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288537226907648", "fields": {"text": "RT @Martinjose_im: \"@julioguzmanperu deja de ser un mequetrefe, ten un poco m\u00e1s de car\u00e1cter que la pol\u00edtica no es para imbeciles\". MJ https\u2026", "user_id_str": "2159774269", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:21:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288562946371585", "fields": {"text": "RT @Pulmon_de_Susan: La tia Grimanesa, vendiendo sus anticuchos en la esquina de Enrique Palacios, convocaba mas gente que @julioguzmanperu\u2026", "user_id_str": "74278328", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:21:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288569032306688", "fields": {"text": "El mitin de @Vero_Mendoza_F en #Huancayo supera 8 veces el n\u00famero de asistentes a la vigilia de Guzm\u00e1n. Por eso no creo en las encuestas.", "user_id_str": "47256673", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:21:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288592616873986", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "2921249524", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:21:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288599151431680", "fields": {"text": "@alangarciaperu esta es la verdadera encuesta Alan llena plazas con miles de personas. otros tienen 18% en like's \n#AlanElVotoSeguro", "user_id_str": "354675925", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:21:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288605296205824", "fields": {"text": "RT @RadioSanBorja: Susana Villar\u00e1n: \u201cKeiko Fujimori y Alan Garc\u00eda son lo peor que le ha sucedido al Per\u00fa\u201d\n\u25bahttps://t.co/zmfaf1kKDX https://\u2026", "user_id_str": "1008986761", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:21:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288621293326337", "fields": {"text": "RT @gamarramanuel: Emporio comercial de Gamarra, brindando su apoyo e identificaci\u00f3n con  la propuesta del candidato Alfredo Barnechea", "user_id_str": "4920578674", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:21:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288627622547456", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "1075209128", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:21:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288649030279168", "fields": {"text": "@KeikoFujimori K....IKO ESTARIA. EL JUGUITO DE NARANJA,  Y PORQ NO PROBASTE UN SURTIDO  MORADITO", "user_id_str": "129236531", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:21:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288653144879104", "fields": {"text": "@jcpuertas @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG Pretexto Apoyo  Aborto x Violaci\u00f2n para q' Ingrese El Negocio de Crimen INOCENTES", "user_id_str": "227401712", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:21:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288658941386752", "fields": {"text": "@KeikoFujimori no pudo guglear a su asesor y ver q trabaj\u00f3 para dictadores criminales? Hip\u00f3crita o inepta? https://t.co/GoEyfsjkNL", "user_id_str": "95810652", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:21:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288661386629120", "fields": {"text": "@ABarnecheaG llega al 3er lugar, pero encuesta es en Lima, por siaca. Eso s\u00ed, en 2da vuelta derrota a @KeikoFujimori https://t.co/BvxtuL7UZT", "user_id_str": "38064007", "puntos": 16, "tiempo": "2016-03-06T01:21:53Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288668298878976", "fields": {"text": "RT @RadioSanBorja: Susana Villar\u00e1n: \u201cKeiko Fujimori y Alan Garc\u00eda son lo peor que le ha sucedido al Per\u00fa\u201d\n\u25bahttps://t.co/zmfaf1kKDX https://\u2026", "user_id_str": "3295988449", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:21:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288672799399936", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: A punto de empezar nuestro mitin en Huancayo!!! https://t.co/BaMYnKjINo", "user_id_str": "47256673", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:21:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288679795425281", "fields": {"text": "@canalN_ @ppkamigo ser\u00e1 para los mexicanos!", "user_id_str": "3856530927", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:21:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288694018310144", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "267790105", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:22:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288700204908544", "fields": {"text": "@FreileOzz @percenteno @AlanGarciaPeru BROTHER: SI VAS INSULTAR A ALGUIEN POR PENSAR DISTINTO A T\u00cd, NO ME MENCIONES EN TU TWEET!", "user_id_str": "361364317", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:22:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288705183608832", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru Seguro chorea, narcoindulta, coimea, mete compa\u00f1eros a puestos clave, etc. Etc #votoseguro", "user_id_str": "415100916", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:22:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288707121373185", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru @jceguren Voto seguro para corrupci\u00f3n y  narcotr\u00e1fico. Este se\u00f1or debe irse a su casa por decencia antes de ir a las rejas", "user_id_str": "965081857", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:22:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288727065280513", "fields": {"text": "RT @AlejandroToledo: Nuestro compromiso con las  PYMES: Facilidades tributarias, capacitaci\u00f3n t\u00e9cnica y cr\u00e9ditos #ParaVolverACrecer https:/\u2026", "user_id_str": "1855166023", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:22:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288736200482816", "fields": {"text": "@canalN_ @ppkamigo eso del gas a 10 soles no se si huele a propuesta populosa o propuesta senil. Ya nos la hicieron con el precio de 12...", "user_id_str": "437107989", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:22:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288745541181440", "fields": {"text": "Ah\u00ed est\u00e1 el verdadero fraude Sr.@julioguzmanperu eso s\u00ed es enga\u00f1ar al pa\u00eds. https://t.co/iLFU4D4qV2", "user_id_str": "206774346", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:22:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288745658580993", "fields": {"text": "\"Vamos a reconstruir la Iglesia d Luren. Luego del terremoto del 2007 muchos ique\u00f1os siguen esperando\", @KeikoFujimori desde Ica #Periscope", "user_id_str": "86427508", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:22:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288747424444416", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "47256673", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:22:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288750033301505", "fields": {"text": "RT @MaxiaveloLopez: @ABarnecheaG OK!! Tus rivales no quieren debatir porque te lo llevas de encuentro. Arranca, como calentando,  con Alan \u2026", "user_id_str": "4917473266", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:22:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288754496032768", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "47256673", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:22:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288763681558528", "fields": {"text": "@Madame36 @KeikoFujimori @JovenesKeiko Buena Martita!", "user_id_str": "2314089487", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:22:18Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288768131715072", "fields": {"text": "RT @ElCapitanKarlos: @julioguzmanperu y despues de subirse al monumento de san martin, todos tus \"manifestantes\" se fueron en 2 taxis?", "user_id_str": "2159774269", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:22:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288797235879938", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "354675925", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:22:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288805330944000", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru Ladr\u00f3n de Marca Mayor ..se Rob\u00f3 toda la plata de la reconstrucci\u00f3n y puso Muro de la Verguenza. El Peru lo sepultara es 10", "user_id_str": "3085070345", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:22:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288822250823680", "fields": {"text": "RT @Lisbeth_PLPL: @ABarnecheaG. Bien ah\u00ed siempre marcando la diferencia y separ\u00e1ndose de los pol\u00edticos faranduleros. #BarnecheaPresidente  \u2026", "user_id_str": "4917473266", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:22:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288832174551040", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "3247938831", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:22:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288833093042176", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Pisco.Con la Alianza Popular los \u00faltimos ser\u00e1n los primeros.El Per\u00fa tiene fe y tiene destino.No a la improvisaci\u00f3n. htt\u2026", "user_id_str": "47654021", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:22:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288836326920192", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru fuera ladron", "user_id_str": "229338349", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:22:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288836452728832", "fields": {"text": "@AlejandroToledo porque Peru Posible tiene el mejor equipo #3XCarmen @CarmenOmonte https://t.co/4QVZdDtHvG", "user_id_str": "3461115629", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:22:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288852265267202", "fields": {"text": "RT @Pulmon_de_Susan: La tia Grimanesa, vendiendo sus anticuchos en la esquina de Enrique Palacios, convocaba mas gente que @julioguzmanperu\u2026", "user_id_str": "119611918", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:22:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288854093979648", "fields": {"text": "RT @AlejandroToledo: Nuestro compromiso con las  PYMES: Facilidades tributarias, capacitaci\u00f3n t\u00e9cnica y cr\u00e9ditos #ParaVolverACrecer https:/\u2026", "user_id_str": "3461115629", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:22:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288859596857344", "fields": {"text": "@jcasasm @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG Aca va PPK y aborto https://t.co/moEyohHJg9", "user_id_str": "411581763", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T01:22:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288860058263553", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru Que har\u00e1s por los artistas del Per\u00fa?", "user_id_str": "41921773", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:22:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288860104359936", "fields": {"text": "RT @FernandoZegarr6: @AlanGarciaPeru JA JA JA miren al candidato \"Seguro\" lo que prometio antes jajaa #AlanELROBOSeguro https://t.co/g14nmM\u2026", "user_id_str": "229338349", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:22:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288866555273218", "fields": {"text": "@Politica_ECpe @elcomercio @CesarAcunaP Que no se pase, m\u00e1s bien que aproveche esta exclusi\u00f3n para que no pierda m\u00e1s dinero e imagen", "user_id_str": "4896064869", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:22:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288878576136193", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "118076867", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:22:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288886683738113", "fields": {"text": "RT @jcpuertas: @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG Si! si me pone nervioso q mas ni\u00f1os mueran asesinados en vientre de su madre \u2026", "user_id_str": "227401712", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:22:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288896565452805", "fields": {"text": "@AlejandroToledo DR COMO ES ESO DE CUERPO A CUERPO, PARECIERA Q TUVISTE UNA BATALLA CAMPAL", "user_id_str": "129236531", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:22:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288915586666496", "fields": {"text": "RT @ppkamigo: Voy a poner al servicio del Per\u00fa toda mi honestidad e historia limpia. Juntos por un pa\u00eds justo y sin impunidad. https://t.co\u2026", "user_id_str": "123086757", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:22:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288919864856578", "fields": {"text": "Aviso de servicio publico! se solicitan extras para llenar un mitin! locos, gays, lesbis, expontaneos comunicarse con @julioguzmanperu", "user_id_str": "163188066", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:22:55Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288930858131456", "fields": {"text": "RT @jochirito: .@AlanGarciaPeru \"Mejorar\u00eda el servicio de la Seguridad Social\" #AlanEnIca en conferencia con la prensa regional. https://t.\u2026", "user_id_str": "3413530505", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:22:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288932955230208", "fields": {"text": "RT @gabrielitaaa10: @jcpuertas @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG Pretexto Apoyo  Aborto x Violaci\u00f2n para q' Ingrese El Negocio\u2026", "user_id_str": "411581763", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:22:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288941297745920", "fields": {"text": "RT @SEMANAeconomica: #An\u00e1lisis Alfredo Barnechea (@ABarnecheaG): \u00bfel segundo outsider?  https://t.co/IdPf16NIQn", "user_id_str": "101615679", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T01:23:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288945164898304", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "2805597046", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:23:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288945823391744", "fields": {"text": "RT @AlejandroToledo: Nuestro compromiso con las  PYMES: Facilidades tributarias, capacitaci\u00f3n t\u00e9cnica y cr\u00e9ditos #ParaVolverACrecer https:/\u2026", "user_id_str": "232181709", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:23:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288967637975040", "fields": {"text": "RT @diariounolevano: #NoticiasDiarioUno Se viene tacha contra @KeikoFujimori \u25ba https://t.co/iyAi0iLDqm https://t.co/JAFyvvL3ZS", "user_id_str": "1008986761", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:23:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288972545302528", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "2554450516", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:23:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288976773193728", "fields": {"text": "RT @jceguren: @jcpuertas @PadreLGaspar el Per\u00fa no votar\u00e1 en contra de la vida y la Familia, no a PPK, no a Barnechea, no a Mendoza", "user_id_str": "83974268", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:23:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288993768493057", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru pero TU eres la confusion con tus mitines con gente llevada en buses de otros sitios.Retirate hermano, tienes 5%", "user_id_str": "2854281281", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:23:13Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706288997253955584", "fields": {"text": "RT @ElCapitanKarlos: @julioguzmanperu tu no eres la democracia baboson! con las justas llegas a ser un chiste mal contado", "user_id_str": "2159774269", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:23:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289004514295808", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Atendiendo a la prensa regional. A\u00fan hay mucho por hacer por Ica. La falta de seguridad es un clamor ciudadano. htt\u2026", "user_id_str": "3413530505", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:23:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289005869015040", "fields": {"text": "#LaOlaMorada #J\u00f3venesMorados por un futuro mejor @julioguzmanperu https://t.co/JDe54zuu23", "user_id_str": "220547226", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:23:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289025330651136", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "1426502274", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:23:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289031705923586", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F Veronica, me gusto leer tu post acerca del JNE. Fue refrescante leerte y pedir que todos participen y ganen en la cancha", "user_id_str": "503679015", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:23:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289060348870656", "fields": {"text": "\"Tenemos que enfrentar a este gobierno porque viene soltando rumores, act\u00faan mezquinamente\", @KeikoFujimori desde Ica #Periscope", "user_id_str": "86427508", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:23:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289061540003840", "fields": {"text": "RT @cuervond: @DCuevaCasanova @KarlaCalle @memepoliticope @AlbertoOK1 @joshe775 @arreco69 @julioguzmanperu pero si en su mitin hab\u00eda el 0.0\u2026", "user_id_str": "168503049", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:23:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289085996998656", "fields": {"text": "RT @jochirito: .@AlanGarciaPeru saludando a los pobladores de la \"Tierra del Sol y del Pisco\". #AlanEnIca https://t.co/n3pyGwxMic", "user_id_str": "3413530505", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:23:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289086152228864", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru fuira ctm....", "user_id_str": "295741091", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:23:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289089788690433", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "150334063", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:23:36Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289102992379904", "fields": {"text": "RT @AlejandroToledo: Nuestro compromiso con las  PYMES: Facilidades tributarias, capacitaci\u00f3n t\u00e9cnica y cr\u00e9ditos #ParaVolverACrecer https:/\u2026", "user_id_str": "270957555", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:23:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289112542744577", "fields": {"text": "RT @gfaveron: @KeikoFujimori no pudo guglear a su asesor y ver q trabaj\u00f3 para dictadores criminales? Hip\u00f3crita o inepta? https://t.co/GoEyf\u2026", "user_id_str": "3085070345", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:23:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289113251635200", "fields": {"text": "RT @AlejandroToledo: Hoy estuvimos en SJM, Villa Mar\u00eda del Triunfo y Villa El Salvador. A todo tren! #ParaVolverACrecer https://t.co/EL7hxB\u2026", "user_id_str": "3413530505", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:23:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289124890841089", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F incontrastable.", "user_id_str": "415077237", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:23:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289126853746688", "fields": {"text": "RT @SCasusoli: @ABarnecheaG Ya record\u00e9. Aunque ese NO es el esp\u00edritu de sus seguidores (aprovechando el gif de BASTA DE INSULTOS) Que AB ga\u2026", "user_id_str": "4917473266", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:23:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289140564946944", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "3413530505", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:23:48Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289163914575872", "fields": {"text": "@VasquezBazan @vimefa @AlanGarciaPeru Un infiltrado no pas\u00f3 nada, la multitud lo acompa\u00f1an son sus simpatizantes", "user_id_str": "4824273785", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:23:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289171254657024", "fields": {"text": "Este es nuestro 5% que las encuestas truchas ponen a la #AlianzaPopular Se siente un 3er mandato de @AlanGarciaPeru https://t.co/792IWn3BGu", "user_id_str": "1158345750", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:23:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289177034240001", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru la confusi\u00f3n la crean los intereses de unos cuantos formando movimientos y no partidos representativos como Alianza Popular", "user_id_str": "1478125549", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:23:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289183594319872", "fields": {"text": "@JEESxorcismo @AlanGarciaPeru jajajaa, dej\u00f3 de te\u00f1irse", "user_id_str": "430674317", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:23:58Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289194814083072", "fields": {"text": "@julioguzmanperu Tus lista al Parlamento esta Fuera de Juego,Presidente sin Congresista,Est\u00e1 destinado a ser Prisionero de Caprichos Ajenos", "user_id_str": "3152879691", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:24:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289247012188160", "fields": {"text": "RT @jcpuertas: @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG Si! si me pone nervioso q mas ni\u00f1os mueran asesinados en vientre de su madre \u2026", "user_id_str": "83974268", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:24:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289262304632832", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "2950465517", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:24:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289282974093314", "fields": {"text": "El partido de reservas del Municipal con el Sport Comercio convoca mas gente que @julioguzmanperu en la Plaza San Martin.", "user_id_str": "281376868", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:24:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289304314769408", "fields": {"text": "#SabadoDeGanarSeguidores Lindo S\u00e1bado que para ma\u00f1ana a uno de los candidatos se les ocurra otra payasada. @CesarAcunaP", "user_id_str": "2441793601", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:24:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289325013639168", "fields": {"text": "\"Nosotros vamos a continuar con los programas sociales pero los vamos ampliar, no se dejen sorprender\", @KeikoFujimori desde Ica #Periscope", "user_id_str": "86427508", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:24:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289346811437056", "fields": {"text": "@CesarAcunaP Pero en trujillo se vio un tremendo hueco en la pista y la inseguridad esta horrible...", "user_id_str": "4896064869", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:24:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289353371295744", "fields": {"text": "RT @jcpuertas: @jcasasm @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG Toda vida humana vale.", "user_id_str": "83974268", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:24:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289365769707521", "fields": {"text": "RT @alfonsobaella: Qu\u00e9 elecci\u00f3n gan\u00f3 el Sr. Julio Guzman para gritar fraude? https://t.co/7LeHJ1Bt5B", "user_id_str": "256563189", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:24:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289403010945024", "fields": {"text": "RT @jcpuertas: @jcasasm @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG Leer programa de gobierno.", "user_id_str": "83974268", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:24:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289435894218752", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Ya estamos en Jauja, la primera capital del Per\u00fa. A potenciar el agro y la ganader\u00eda para generar m\u00e1s empleo. https://t\u2026", "user_id_str": "361042982", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:24:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289437517467648", "fields": {"text": "RT @unlideroculto: @Vero_Mendoza_F te falta ir a EEG, Combate y AFHS, Amor amor , Los Reyes del Playback, etc", "user_id_str": "624268394", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:24:59Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289439354572801", "fields": {"text": "@Berkeliana @julioguzmanperu PARTIDO ???", "user_id_str": "1273847882", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:24:59Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289461156560896", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "2932821761", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:25:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289462800732160", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F una caviar francesa hablando de libertad mediante ideas comunistas, asociada con nadine y te haces la humilde PENDEJA", "user_id_str": "701509958727299073", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:25:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289467653529601", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru #AlanEnIca Pleno empleo pero con derechos de los trabajadores de la agro exportaci\u00f3n #AlianzaPopular", "user_id_str": "157188480", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:25:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289469243179009", "fields": {"text": "RT @Hombre_Alado_: Si esos son los requisitos solo van a quedar en carrera Keiko Fujimori y Alan Garc\u00eda. @1cef1d70a0474cc @claudiacisneros \u2026", "user_id_str": "3085600091", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:25:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289469914275840", "fields": {"text": "RT @jochirito: .@AlanGarciaPeru saludando a los pobladores de la \"Tierra del Sol y del Pisco\". #AlanEnIca https://t.co/n3pyGwxMic", "user_id_str": "307782785", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:25:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289473735299072", "fields": {"text": "RT @jcpuertas: @jcasasm @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG Y declaraciones.....deme unos minutos y la cuelgo..", "user_id_str": "83974268", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:25:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289486855081985", "fields": {"text": "RT @Pulmon_de_Susan: La tia Grimanesa, vendiendo sus anticuchos en la esquina de Enrique Palacios, convocaba mas gente que @julioguzmanperu\u2026", "user_id_str": "1323285390", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:25:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289490915147776", "fields": {"text": "RT @jcpuertas: @jcasasm @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG Union Civil si lo dice.", "user_id_str": "83974268", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:25:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289509735010305", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru que esperan para lanzarle un perro muerto", "user_id_str": "229338349", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:25:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289513283325953", "fields": {"text": "@AlejandroToledo yo voto por el mejor Presidente Toledo para volver a crecer y con @CarmenOmonte una fuerza Chakana! https://t.co/xRMRGh2WTW", "user_id_str": "270957555", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:25:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289519276875778", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "354675925", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:25:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289520199729153", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "157188480", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:25:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289537861984257", "fields": {"text": "Este domingo 10:30pm en Sin Medias Tintas: Pedro Pablo Kuczynski en Vivo. No dejes de verlo. https://t.co/uQh2GNDHzY", "user_id_str": "241165153", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:25:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289545902481410", "fields": {"text": "@JesusPuertas @AlanGarciaPeru esa gente es trasladada en buses de otros sitios, es un mitin armado, la realidad es el 5% de este ladron..", "user_id_str": "2854281281", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:25:24Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289548205101058", "fields": {"text": "RT @PFuerzaPopular: \u00a1En breve estaremos transmitiendo en vivo la presentaci\u00f3n de @KeikoFujimori desde la hermosa ciudad de Ica! https://t.c\u2026", "user_id_str": "354590450", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:25:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289550327488512", "fields": {"text": "RT @jcpuertas: @555_peru @jcasasm @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG Guerra Sucia? Tema sencillo. Barnechear apoya aborto y union civil? \u2026", "user_id_str": "83974268", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:25:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289567222132736", "fields": {"text": "RT @alfonsobaella: Qu\u00e9 elecci\u00f3n gan\u00f3 el Sr. Julio Guzman para gritar fraude? https://t.co/7LeHJ1Bt5B", "user_id_str": "570470577", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:25:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289576034344960", "fields": {"text": "RT @Pulmon_de_Susan: El partido de reservas del Municipal con el Sport Comercio convoca mas gente que @julioguzmanperu en la Plaza San Mart\u2026", "user_id_str": "150334063", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:25:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289578047569920", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru ES LO SEGURO https://t.co/urUc8yW2VM", "user_id_str": "596048058", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:25:32Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289580736122880", "fields": {"text": "RT @jceguren: @PadreLGaspar Per\u00fa defiende la vida, No a PPK, no a Barnechea, no a Mendoza", "user_id_str": "83974268", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:25:33Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289587543482368", "fields": {"text": "RT @juventudes_ica: @AlanGarciaPeru #AlanEnIca Pleno empleo pero con derechos de los trabajadores de la agro exportaci\u00f3n #AlianzaPopular", "user_id_str": "2932821761", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:25:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289588340432900", "fields": {"text": "@VasquezBazan @vimefa @AlanGarciaPeru Gracias por la difusi\u00f3n, gritan efusivos Alan Alan Alan ", "user_id_str": "4824273785", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:25:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289597341421569", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru corrupci\u00f3n segura !!!", "user_id_str": "148343971", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:25:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289610679312384", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "43720573", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:25:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289614642872324", "fields": {"text": "RT @jcpuertas: @jcasasm @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG No se enga\u00f1e. Atento https://t.co/GW2JLZwwbS", "user_id_str": "83974268", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:25:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289630858104833", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "84687834", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:25:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289634511360000", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru el poeta loco https://t.co/uct1JiOcGQ", "user_id_str": "3856530927", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:25:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289654945939456", "fields": {"text": "RT @maludfw: Veronika Mendoza en alianza con PCP Partido Comunista Peruano-Sendero Luminoso. Leer para entender. NO AL TERROR! https://t.co\u2026", "user_id_str": "56239462", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:25:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289657030565888", "fields": {"text": "@clauditaxo @uterodemarquito @FranBrivioGrill hay q estar demente para forrarse as\u00ed x Julito @julioguzmanperu a,33\u00b0 C. Mis respetos!", "user_id_str": "168503049", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:25:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289667772162049", "fields": {"text": "RT @FAFrenteAmplio: #VamosConTodo \u00a1Hoy 7: pm en Huancayo! \u00a1Tod@s con Vero! #VeroCrece https://t.co/Wwt8ArSwrE", "user_id_str": "361042982", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:25:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289670364274688", "fields": {"text": "Oe, el payaso Marco Sifuentes (@ocram) junta mas gente en sus \"talleres de periodismo\" que @julioguzmanperu en la Plaza San Martin.", "user_id_str": "281376868", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:25:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289725980676096", "fields": {"text": "@lennintm xq @ABarnecheaG sacar\u00e1 la mamadera a @elcomercio y aquellas empresas q se volvieron millonarios c/ nuestro trabajo mal remunerado", "user_id_str": "255292545", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:26:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289738332901377", "fields": {"text": "#NiLoco voto por Alan Garc\u00eda o Keiko Fujimori", "user_id_str": "375960139", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:26:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289743412203521", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Muy mal q un candidato refiera a otros como \"Buitres\". Lo buitres comen carro\u00f1a y el elector nacional no lo es. htt\u2026", "user_id_str": "47654021", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:26:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289747493330944", "fields": {"text": "RT @AnthonyHZP: Este es nuestro 5% que las encuestas truchas ponen a la #AlianzaPopular Se siente un 3er mandato de @AlanGarciaPeru https:/\u2026", "user_id_str": "150334063", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:26:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289753059155970", "fields": {"text": "RT @OmonteCongreso: @CarmenOmonte a microempresarios de Villa El Salvador: @AlejandroToledo tiene todas sus aspiraciones como propias. http\u2026", "user_id_str": "270957555", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:26:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289778443034625", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "2805597046", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:26:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289780435329024", "fields": {"text": "alguien duda que en las elecciones @Vero_Mendoza_F tendr\u00e1 \u201cN\u201d veces lo que las encuestadoras le est\u00e1n dando? \u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661 https://t.co/E3d4gkzp7D", "user_id_str": "605004066", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:26:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289781261672448", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "2353801081", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:26:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289795455197185", "fields": {"text": "RT @gabrielitaaa10: @jcpuertas @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG Pretexto Apoyo  Aborto x Violaci\u00f2n para q' Ingrese El Negocio\u2026", "user_id_str": "83974268", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:26:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289804401627136", "fields": {"text": "@BarnecheaAmigo @ABarnecheaG ya van 20 a\u00f1os que voto viciado y no me arrepiento ..pero ahora me toca ami", "user_id_str": "705256925437562880", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:26:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289822143377408", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "3006375111", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:26:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289832755138560", "fields": {"text": "RT @jcpuertas: @jcasasm @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG Aca va PPK y aborto https://t.co/moEyohHJg9", "user_id_str": "83974268", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T01:26:33Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289832931270656", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "47654021", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:26:33Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289837402411008", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "2732464283", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:26:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289842737565696", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru La soluci\u00f3n para el Per\u00fa se dar\u00e1 cuando el APRA no supere la valla electoral", "user_id_str": "72859216", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:26:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289845749096456", "fields": {"text": "@GUTIERREZSANCHE @AlanGarciaPeru .esa gente es trasladada en buses de otros sitios, es un mitin armado, la realidad es el 5% de este ladron", "user_id_str": "2854281281", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:26:36Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289850744496129", "fields": {"text": "RT @juventudes_ica: @AlanGarciaPeru #AlanEnIca Pleno empleo pero con derechos de los trabajadores de la agro exportaci\u00f3n #AlianzaPopular", "user_id_str": "2732464283", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:26:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289851365203969", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "150334063", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:26:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289856335515648", "fields": {"text": "ultra derecha desentierra encuestadora vox populi de benavente vendedor de humo....\"barnechea 3ro\" dice encuestrafa...FUIIIIIRAAAA!!!!", "user_id_str": "170304572", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:26:38Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289861137965056", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru robas obras y mas robas !!!  Provecho cuando caigas en lavajato", "user_id_str": "148343971", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:26:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289873985130496", "fields": {"text": "@Pulmon_de_Susan @julioguzmanperu como le habra ido en chorrillos? jajaja", "user_id_str": "163188066", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:26:43Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289875407015937", "fields": {"text": "RT @CarmenOmonte: Escuchando demandas de dirigentes de Parque Industrial de Villa El Salvador con @AlejandroToledo #3xCarmen https://t.co/2\u2026", "user_id_str": "270957555", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:26:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289886635139072", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "4456474173", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:26:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289888157700097", "fields": {"text": "@gfaveron @KeikoFujimori ambas!!", "user_id_str": "482023024", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:26:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289889919246336", "fields": {"text": "@quien_habla @julioguzmanperu Que se puede esperar de este pro jud\u00edo?", "user_id_str": "267790105", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:26:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289892112916482", "fields": {"text": "24 HORAS PANAMERICA TELEVISION-1986 , ALAN GARCIA RECORRE EL JIRON DE LA... https://t.co/1WDldH2RQG v\u00eda @YouTube  @DELTAMDELTA es tu voz ?", "user_id_str": "61391169", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:26:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289893023023105", "fields": {"text": "RT @OmonteCongreso: Inauguraci\u00f3n local en San Juan de Miraflores @AlejandroToledo @CarmenOmonte y candidatos por Lima @PeruPosible https://\u2026", "user_id_str": "270957555", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-06T01:26:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289902959403011", "fields": {"text": "RT @Jidclif: #SabadoDeGanarSeguidores Lindo S\u00e1bado que para ma\u00f1ana a uno de los candidatos se les ocurra otra payasada. @CesarAcunaP", "user_id_str": "534247993", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:26:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289904012148736", "fields": {"text": "RT @OmonteCongreso: VILLA EL SALVADOR @AlejandroToledo anuncia creaci\u00f3n parque ecol\u00f3gico industrial y compromiso con micro y peq empresa ht\u2026", "user_id_str": "270957555", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:26:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289910802747392", "fields": {"text": "RT @jcpuertas: @jcasasm @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG Aca va PPK y aborto https://t.co/moEyohHJg9", "user_id_str": "90947020", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T01:26:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289914871205892", "fields": {"text": "RT @OmonteCongreso: @AlejandroToledo @CarmenOmonte y candidatos por Lima recorren calles de Villa Ma. Triunfo #3XCarmen @PeruPosible https:\u2026", "user_id_str": "270957555", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-06T01:26:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289915865243648", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru A paso de vencedores!", "user_id_str": "4606998616", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:26:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289926288117765", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:26:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289941182062592", "fields": {"text": "RT @CarmenOmonte: Alegr\u00eda en segunda caravana por sur de Lima con @AlejandroToledo y todos los candidatos al congreso de @PeruPosible https\u2026", "user_id_str": "270957555", "puntos": 12, "tiempo": "2016-03-06T01:26:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289942062829568", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "137386583", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:26:59Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289945376260096", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "3247938831", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:27:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289947376902144", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "354675925", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:27:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289954616451073", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "602216778", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:27:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289970642862080", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "388616911", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:27:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289971280408576", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "137386583", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:27:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289974136668160", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru y cuando sucedi\u00f3 el terremoto?", "user_id_str": "33427107", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:27:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289978553278465", "fields": {"text": "\"No nos confiemos, faltan varias semanas y debemos seguir trabajando con humildad y sencillez\", @KeikoFujimori desde Ica v\u00eda #Periscope", "user_id_str": "86427508", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:27:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289981862645760", "fields": {"text": "Alfredo #Barnechea vencer\u00eda a Keiko Fujimori en segunda vuelta! #BarnecheaPresidente  @ABarnecheaG", "user_id_str": "265782311", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T01:27:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706289988950990848", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "137386583", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:27:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290002221797376", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "137386583", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:27:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290026313818112", "fields": {"text": "RT @rgalarreta: Esta es pa' @andradecarmona @CesarAcunaP @gartetaapp @luisiberico @NatalieCondoriJ @MarisolEspinoz_ y @anel_townsend https:\u2026", "user_id_str": "3295988449", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:27:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290027253338113", "fields": {"text": "EN CHORRILLOS  MITIN RALEADO,POCA GENTE JULIO GUZMAN SE RETIRA Y CANCELA TODO,ASI QUIERE SER PRESIDENTE,?", "user_id_str": "2998493369", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:27:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290030273306624", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F estoy en chamba pero se que Vero avanza", "user_id_str": "704134772386234369", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:27:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290035075719170", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru Bastante afectuosos es cierto, te ven sediento y te ayudan a calmar la sed de un botellazo...", "user_id_str": "1406284784", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:27:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290036082401280", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "567661103", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:27:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290049361514496", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "156116833", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:27:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290052561838080", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru si solucionaste sus problemas de los narcos, a favor de la poblaci\u00f3n no narco no hiciste nada  en 10 a\u00f1os", "user_id_str": "432753022", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:27:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290065287344129", "fields": {"text": "@julioguzmanperu exige justicia. https://t.co/Xag1wGrw2H", "user_id_str": "49855419", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:27:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290095406637056", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "295723049", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:27:36Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290100175560705", "fields": {"text": "RT @gabrielitaaa10: @jcpuertas @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG Pretexto Apoyo  Aborto x Violaci\u00f2n para q' Ingrese El Negocio\u2026", "user_id_str": "90947020", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:27:36Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290100758552576", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru Vamos Juntos a Construir, una Gran NACI\u00d3N, de Igualdad, Valores y Justicia Social. Unidos Abramos las Puertas del Futuro.", "user_id_str": "2932821761", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:27:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290129288208385", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "1002177888", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:27:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290134409486336", "fields": {"text": "RT @Madame36: \"No nos confiemos, faltan varias semanas y debemos seguir trabajando con humildad y sencillez\", @KeikoFujimori desde Ica v\u00eda \u2026", "user_id_str": "55181597", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:27:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290142001164289", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "157188480", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:27:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290147109658624", "fields": {"text": "[Ica] Miles de ique\u00f1os asisten al mitin de la #AlianzaPopular para escuchar a Alan Garcia. \u00a1Esta es la verdadera... https://t.co/kACL8NktNI", "user_id_str": "2235340740", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:27:48Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290153753604101", "fields": {"text": "RT @IndiraHuilca: En un gobierno del @FAFrenteAmplio, las mujeres seremos prioridad. Ning\u00fan abuso, ninguna violencia quedar\u00e1 impune. https:\u2026", "user_id_str": "567661103", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:27:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290176914530305", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "307782785", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:27:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290184141336583", "fields": {"text": "RT @carmenlozada_dg: @SEMANAeconomica @ABarnecheaG no es outsider es pol\u00edtico viejo y recorrido en partidos tradicionales Apra y AP https:/\u2026", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:27:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290188767600640", "fields": {"text": "No jodan! @AlanGarciaPeru, en provincia, y supuestamente 5to en encuestas, convoca EL DOBLE que @julioguzmanperu. https://t.co/1FqKKYMFKM", "user_id_str": "281376868", "puntos": 15, "tiempo": "2016-03-06T01:27:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290192043413504", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru Estas encuestas a plaza llena si existen, el dinero no las compra ALAN PRESIDENTE", "user_id_str": "4606998616", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:27:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290210942750720", "fields": {"text": "Alan Garcia: \"El presidente...s\u00ed puede evitar que sea presidente quien \u00e9l no quiere\" https://t.co/ovOT1UMpz4", "user_id_str": "1320575490", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:28:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290211500789761", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "602216778", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:28:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290212272533504", "fields": {"text": "RT @carmenlozada_dg: @julioguzmanperu la pr\u00f3xima dile a @NadineHeredia q no te haga patinar, cre\u00edste como ella  q el Per\u00fa era tu chacra. Te\u2026", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:28:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290220120076289", "fields": {"text": "RT @JPA_APRA: [Ica] Miles de ique\u00f1os asisten al mitin de la #AlianzaPopular para escuchar a Alan Garcia. \u00a1Esta es la verdadera... https://t\u2026", "user_id_str": "2998493369", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:28:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290223307747328", "fields": {"text": "RT @carmenlozada_dg: @julioguzmanperu Se vence participando y se participa  cumpliendo la ley honestamente no con improvisaci\u00f3n palaciega h\u2026", "user_id_str": "2878723265", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:28:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290248490356738", "fields": {"text": "RT @Pulmon_de_Susan: No jodan! @AlanGarciaPeru, en provincia, y supuestamente 5to en encuestas, convoca EL DOBLE que @julioguzmanperu. http\u2026", "user_id_str": "39375898", "puntos": 15, "tiempo": "2016-03-06T01:28:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290253557055488", "fields": {"text": "@julioguzmanperu por eso est\u00e1n desesperados para fujimontesinistas y Apra democracia es corrupci\u00f3n solo as\u00ed se gana", "user_id_str": "704862275170127872", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:28:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290264248360963", "fields": {"text": "@BarnecheaAmigo @ABarnecheaG despu\u00e9s de 20 a\u00f1os ya se por kien votare .Barnechea!!!!!", "user_id_str": "705256925437562880", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:28:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290265758179328", "fields": {"text": "RT @CTM191127: @BarnecheaAmigo @ABarnecheaG despu\u00e9s de 20 a\u00f1os ya se por kien votare .Barnechea!!!!!", "user_id_str": "4896968968", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:28:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290275690418176", "fields": {"text": "RT @jcpuertas: @jcasasm @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG Aca va PPK y aborto https://t.co/moEyohHJg9", "user_id_str": "245925197", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T01:28:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290280539004928", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "2805597046", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:28:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290283491815425", "fields": {"text": "RT @KeikoFujimori: Nazca nos recibe #KonM\u00e1sFuerzaQueNunca \u00a1Gracias por la multitudinaria y calurosa bienvenida! \u00a1Queremos escucharlos! http\u2026", "user_id_str": "55181597", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:28:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290287837122560", "fields": {"text": "@Pulmon_de_Susan @MIKI_Torres_ @julioguzmanperu Y eso que nadie Conoce a MIKI TORRES ", "user_id_str": "2574914761", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:28:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290319072038912", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "2932821761", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:28:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290345672359937", "fields": {"text": "RT @18Orlandotb: Ayer @claudiacisneros casi llora porque le sacaron a julio guzman , salvandole en plena tv nacional que asco lo de @atvpe \u2026", "user_id_str": "842578818", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:28:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290361149292544", "fields": {"text": "Solo propuestas! NO ataques. @ABarnecheaG Adelante!! https://t.co/bqHIYO0SYp", "user_id_str": "440367251", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:28:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290363879792640", "fields": {"text": "RT @JPA_APRA: [Ica] Miles de ique\u00f1os asisten al mitin de la #AlianzaPopular para escuchar a Alan Garcia. \u00a1Esta es la verdadera... https://t\u2026", "user_id_str": "150334063", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:28:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290370167054336", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "245444242", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:28:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290381571358720", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru A m\u00e1s calumnias, m\u00e1s Aprismo", "user_id_str": "4606998616", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:28:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290387808337920", "fields": {"text": "@Jorart13 ser\u00e1? O es toda esta guerra sucia que salen a inventar cosas? Supongo que @ABarnecheaG  se pronunciar\u00e1 al respecto.", "user_id_str": "1609245313", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:28:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290390194847744", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "3065934946", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:28:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290394951258116", "fields": {"text": "RT @VasquezBazan: #Elecciones2016 Botellazo de agua contra el maleante @AlanGarciaPeru en Chincha Alta https://t.co/wqbJ8TU4pX https://t.co\u2026", "user_id_str": "3193276859", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:28:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290397488750592", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru Tranquilo Ratalan. Explica tu vida de lujos en Francia.", "user_id_str": "3573642195", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:28:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290398247968768", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru te mandaremos un regalito es un hecho.", "user_id_str": "2983436163", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:28:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290403188862978", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru Triste final de un charlat\u00e1n... Lleg\u00f3 el ocaso...", "user_id_str": "418810142", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:28:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290407613853696", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "2477247193", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:28:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290407706116099", "fields": {"text": "@AlejandroToledo pero por que no lo hicieron en el primer gobierno", "user_id_str": "4862266217", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:28:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290411166429185", "fields": {"text": "RT @ChakanitaN: @AlejandroToledo porque Peru Posible tiene el mejor equipo #3XCarmen @CarmenOmonte https://t.co/4QVZdDtHvG", "user_id_str": "270957555", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:28:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290422889500674", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "56154476", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:28:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290429612990464", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "295723049", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:28:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290434528681984", "fields": {"text": "RT @VasquezBazan: #Elecciones2016 Protesta contra candidatos-basura Botellazo al sinverguenza @AlanGarciaPeru https://t.co/wqbJ8TU4pX https\u2026", "user_id_str": "3193276859", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:28:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290436802027520", "fields": {"text": "RT @gabrielitaaa10: @jcpuertas @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG Pretexto Apoyo  Aborto x Violaci\u00f2n para q' Ingrese El Negocio\u2026", "user_id_str": "245925197", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:28:57Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290468624195584", "fields": {"text": "RT @Pulmon_de_Susan: No jodan! @AlanGarciaPeru, en provincia, y supuestamente 5to en encuestas, convoca EL DOBLE que @julioguzmanperu. http\u2026", "user_id_str": "135726034", "puntos": 15, "tiempo": "2016-03-06T01:29:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290471677591552", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "4787410829", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:29:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290473183346688", "fields": {"text": "RT @VasquezBazan: #Elecciones2016 Abogado Qu\u00edmper (petroaudios) delata a los testaferros de @AlanGarciaPeru https://t.co/wvOB0ALoSe https:/\u2026", "user_id_str": "3193276859", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:29:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290481983070208", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Muy mal q un candidato refiera a otros como \"Buitres\". Lo buitres comen carro\u00f1a y el elector nacional no lo es. htt\u2026", "user_id_str": "137386583", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:29:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290496470122496", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "295723049", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:29:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290506003832833", "fields": {"text": "RT @BancadaPP: Alejandro Toledo en entrevista a medios de comunicaci\u00f3n en la Caravana al Sur! https://t.co/dCFlQY6bQK", "user_id_str": "270957555", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:29:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290508373610496", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "2477247193", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:29:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290509812260865", "fields": {"text": "@bruguerran @AlanGarciaPeru es un charlatan ese tipo, es increible como hay gente que tropieza con a misma piedra varias veces", "user_id_str": "2854281281", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:29:14Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290515998875648", "fields": {"text": "@percenteno @ElTroba @terrondeazukarr @SebFacundo @AlanGarciaPeru d\u00e9ficit de comprensi\u00f3n lectora. \u00a1Adi\u00f3s!", "user_id_str": "66805708", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:29:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290517735284737", "fields": {"text": "@julioguzmanperu jajajaja complejo mesianico al 1000% de este improvisado. Explotar el anti voto es bajisimo. No a la Gran Continuaci\u00f3n", "user_id_str": "402417108", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:29:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290523779309568", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "295723049", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:29:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290527579279360", "fields": {"text": "RT @CTM191127: @BarnecheaAmigo @ABarnecheaG despu\u00e9s de 20 a\u00f1os ya se por kien votare .Barnechea!!!!!", "user_id_str": "361364317", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:29:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290572429021184", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru esa gente es trasladada en buses de otros sitios, es un mitin armado, la realidad es el 5% de este ladron,", "user_id_str": "2854281281", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:29:29Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290580536598528", "fields": {"text": "RT @DanBrownie: \"Las leyes son para todos\" Alan Garcia. *ex reo contumaz, nunca fue juzgado porque sus delitos prescribieron*", "user_id_str": "192984530", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:29:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290588635815936", "fields": {"text": "feroz campa\u00f1a RPP,elcomercio,peru21 para favorecer a quien sea menos alan y keiko,ya cayeron acu\u00f1a y guzmala, ahora tratar\u00e1n con barnechea.", "user_id_str": "170304572", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:29:33Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290594675617797", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "602216778", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:29:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290598840500224", "fields": {"text": "RT @Madame36: \"Estamos buscando formar un partido q perdure en el tiempo, que vaya m\u00e1s all\u00e1 de un nombre o apellido\", @KeikoFujimori desde \u2026", "user_id_str": "32136515", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:29:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290604221841408", "fields": {"text": "RT @BarnecheaAmigo: !!!!El pueblo quiere algo distinto, quiere un cambio, no quiere mas enga\u00f1os.!!!!... #BarnecheaPresidente @ABarnecheaG!!\u2026", "user_id_str": "305317480", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:29:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290673968922624", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru Vamos Juntos a Construir, una Gran NACI\u00d3N, de Igualdad, Valores y Justicia Social. Unidos Abramos las Puertas del Futuro.", "user_id_str": "2932821761", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:29:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290676955279360", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru #AlanEnIca m\u00e1s cr\u00e9dito y menores intereses para nuestros agricultores #AlanElVotoSeguro", "user_id_str": "157188480", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:29:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290714070683648", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Chincha. La Alianza Popular llama a guardar la serenidad y la confianza en las instituciones. https://t.co/oN7ouOk8CZ", "user_id_str": "307782785", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:30:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290717384114176", "fields": {"text": "RT @FAFrenteAmplio: #VamosConTodo \u00a1Hoy 7: pm en Huancayo! \u00a1Tod@s con Vero! #VeroCrece https://t.co/Wwt8ArSwrE", "user_id_str": "123348504", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:30:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290717820383232", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru el tiempo perdido, eh? El triste olvido de un lindo pueblo.", "user_id_str": "114093036", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:30:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290722224340993", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "308804761", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:30:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290731078569984", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "2477247193", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:30:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290747549446144", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "2243403758", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:30:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290749881630721", "fields": {"text": "RT @Pulmon_de_Susan: Oe, el payaso Marco Sifuentes (@ocram) junta mas gente en sus \"talleres de periodismo\" que @julioguzmanperu en la Plaz\u2026", "user_id_str": "182092374", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:30:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290770303709188", "fields": {"text": "#Guzmala Julio Guzman 7 RAZONES PARA NO VOTAR POR JULIO GUZMAN - Zairen https://t.co/R7lB5goO5v v\u00eda @YouTube", "user_id_str": "147073721", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:30:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290778570670081", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "4824273785", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:30:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290788406317056", "fields": {"text": "@Pulmon_de_Susan @ocram @julioguzmanperu Jajaja eso si lo dudo, creo que empatan ", "user_id_str": "2574914761", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:30:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290797000392704", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru  Alianza Popular??.. LoUrdes Flores ? esta como Casta\u00f1eda... MUDO", "user_id_str": "2951522781", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:30:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290810334134272", "fields": {"text": "RT @VasquezBazan: #Elecciones2016 Abogado Qu\u00edmper (petroaudios) delata a los testaferros de @AlanGarciaPeru https://t.co/wvOB0ALoSe https:/\u2026", "user_id_str": "2978455996", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:30:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290815199481856", "fields": {"text": "RT @VasquezBazan: #Elecciones2016 Protesta contra candidatos-basura Botellazo al sinverguenza @AlanGarciaPeru https://t.co/wqbJ8TU4pX https\u2026", "user_id_str": "2978455996", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:30:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290900037718016", "fields": {"text": "RT @trilobitomorfo: POR FIN SE HIZO JUSTICIA..TACHARON A ESTE FASCINEROSO CAVIAR ROJETE..EMBUSTERO Y FANFARRON @julioguzmanperu https://t.c\u2026", "user_id_str": "391067120", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:30:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290900771721216", "fields": {"text": "Tambi\u00e9n entre al v\u00eddeo desde Pasco y en pocos minutos eramos mas de 3K en linea, increible. @ABarnecheaG Presidente! https://t.co/BSqjpz8fTb", "user_id_str": "440367251", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:30:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290915413864448", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "157188480", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:30:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290919000186882", "fields": {"text": "RT @MejiaoteroMejia: @AlanGarciaPeru Vamos Juntos a Construir, una Gran NACI\u00d3N, de Igualdad, Valores y Justicia Social. Unidos Abramos las \u2026", "user_id_str": "4824273785", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:30:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290923165130752", "fields": {"text": "RT @ABarnecheaG: \"No me gusta 'Primera Dama'.  A mi no me van a elegir. A mi el que me eligi\u00f3 fue Alfredo\" https://t.co/9asJHUfxGu https://\u2026", "user_id_str": "255292545", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:30:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290945772425216", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Pisco.Con la Alianza Popular los \u00faltimos ser\u00e1n los primeros.El Per\u00fa tiene fe y tiene destino.No a la improvisaci\u00f3n. htt\u2026", "user_id_str": "4901952082", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:30:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290967473758208", "fields": {"text": "Incre\u00edble Vox Populi: Alfredo Barnechea, Acci\u00f3n Popular, escala al 3er puesto en encuesta.\u25bahttps://t.co/RcN5i6iBIW https://t.co/khjlVXOQvJ\"", "user_id_str": "2568368540", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:31:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290971722563584", "fields": {"text": "RT @Imapax: Huevasos y botellazos @boyfaster @VasquezBazan @AlanGarciaPeru", "user_id_str": "3193276859", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:31:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290971953274880", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F que piensa hacer con el r\u00e9gimen laboral agrario?", "user_id_str": "165311575", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:31:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290986813681664", "fields": {"text": "@quien_habla @SolCn @julioguzmanperu y as\u00ed vocifera a los 4 vientos fraude ? cuando desde un inicio su \"partido\" fue la improvisaci\u00f3n total.", "user_id_str": "1455822692", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:31:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706290987350495232", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru \u00bfDe que voto hablas, si jamas lo tuviste?, \u00a1ahora mucho menos!", "user_id_str": "4573456877", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:31:08Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291000512225280", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "120347984", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:31:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291010058493952", "fields": {"text": "RT @CTM191127: @BarnecheaAmigo @ABarnecheaG despu\u00e9s de 20 a\u00f1os ya se por kien votare .Barnechea!!!!!", "user_id_str": "2350868066", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:31:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291016010174464", "fields": {"text": "RT @EdwinSantosE: @KeikoFujimori PIERDE por 10 puntos 2da vuelta con @julioguzmanperu y @ABarnecheaG, encuesta en Lima y Callao https://t.c\u2026", "user_id_str": "2568368540", "puntos": 22, "tiempo": "2016-03-06T01:31:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291024050655232", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: El Per\u00fa es libre.No necesita que con encuestas le digan por quien votar ni q orienten su opini\u00f3n.El dinero no manda. ht\u2026", "user_id_str": "178188379", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:31:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291034238623745", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Ya estamos en Jauja, la primera capital del Per\u00fa. A potenciar el agro y la ganader\u00eda para generar m\u00e1s empleo. https://t\u2026", "user_id_str": "3703186216", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:31:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291034800566272", "fields": {"text": "@alvarosarco @BrEnDa6y @KeikoFujimori yo tambiennnnn", "user_id_str": "3308663652", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:31:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291036478427136", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F \u00c9XITOS Y M\u00c1S \u00c9XITOS @Vero_Mendoza_F SIGUE ADELANTE.", "user_id_str": "706246942335094785", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:31:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291037212418048", "fields": {"text": "@IlMaese @ABarnecheaG YA ES MOMENTO DE PENSAR DE MANERA MADURA. TODOS QUEREMOS UN CAMBIO Y PELEANDO NO GANAMOS NADA.", "user_id_str": "361364317", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:31:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291072037572608", "fields": {"text": "Alan Garcia saludando a los pobladores de la \"Tierra del Sol y del Pisco\". #AlanElVotoSeguro #AlanEnIca https://t.co/iTgahZIyNp", "user_id_str": "4506186767", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:31:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291084469669888", "fields": {"text": "RT @hurgamemoriaPE: Un 5/3/09 @AlanGarciaPeru pide a Venezuela no intervenir en crisis bilateral entre Colombia y Ecuador https://t.co/U8EX\u2026", "user_id_str": "1586724445", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:31:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291128786685952", "fields": {"text": "@ABarnecheaG Como estrategia de campa\u00f1a le vendr\u00eda bien decirlo de nuevo. Existe mucho voto antiaprista. Lo seguir\u00e9 para darle mi voto.", "user_id_str": "116292835", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:31:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291172185083904", "fields": {"text": "@quien_habla del ex congresista ", "user_id_str": "605995571", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:31:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291227541508096", "fields": {"text": "RT @AlejandroToledo: Nuestro compromiso con las  PYMES: Facilidades tributarias, capacitaci\u00f3n t\u00e9cnica y cr\u00e9ditos #ParaVolverACrecer https:/\u2026", "user_id_str": "3615834556", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:32:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291242288730112", "fields": {"text": "RT @ChakanitaN: @AlejandroToledo porque Peru Posible tiene el mejor equipo #3XCarmen @CarmenOmonte https://t.co/4QVZdDtHvG", "user_id_str": "3615834556", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:32:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291251117760513", "fields": {"text": "@JBCPERU ahora q inflan a Barnechea, como predijiste, alguien se acuerda de la denuncia de Mesias Guevara x las listas al Parlamento? Q fue?", "user_id_str": "347271542", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:32:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291255597203456", "fields": {"text": "RT @gfaveron: @KeikoFujimori no pudo guglear a su asesor y ver q trabaj\u00f3 para dictadores criminales? Hip\u00f3crita o inepta? https://t.co/GoEyf\u2026", "user_id_str": "1549208754", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:32:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291266930274304", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "3131476865", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:32:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291271279763464", "fields": {"text": "RT @_AlianzaPopular: Alan Garcia saludando a los pobladores de la \"Tierra del Sol y del Pisco\". #AlanElVotoSeguro #AlanEnIca https://t.co/i\u2026", "user_id_str": "150334063", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:32:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291271472652293", "fields": {"text": "RT @KarlaCalle: ", "user_id_str": "1380575485", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T01:32:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291278024196096", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "2964549442", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:32:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291280884719617", "fields": {"text": "RT @maudechagua: @AlejandroToledo yo voto por el mejor Presidente Toledo para volver a crecer y con @CarmenOmonte una fuerza Chakana! https\u2026", "user_id_str": "3615834556", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:32:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291302602829824", "fields": {"text": "@RogerParedes10 @AlanGarciaPeru ,.esa gente es trasladada en buses de otros sitios, es un mitin armado, la realidad es el 5% de este ladron", "user_id_str": "2854281281", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:32:23Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291303542353921", "fields": {"text": "RT @AlejandroToledo: Hoy estuvimos en SJM, Villa Mar\u00eda del Triunfo y Villa El Salvador. A todo tren! #ParaVolverACrecer https://t.co/EL7hxB\u2026", "user_id_str": "3615834556", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:32:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291305631113216", "fields": {"text": "@quien_habla @Frospigliosi @julioguzmanperu Verdad q este partido de JG ha resultado una sarta de mafioso.", "user_id_str": "62612638", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:32:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291335687327744", "fields": {"text": "RT @alfonsobaella: Qu\u00e9 elecci\u00f3n gan\u00f3 el Sr. Julio Guzman para gritar fraude? https://t.co/7LeHJ1Bt5B", "user_id_str": "2243403758", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:32:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291340401885184", "fields": {"text": "RT @Politico_pe: #Efra\u00ednTrelles: \"Fraude farsesco del que habla .@julioguzmanperu\" .@diariocorreo https://t.co/4SXlBAQDfV https://t.co/Un0y\u2026", "user_id_str": "32136515", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:32:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291346886291456", "fields": {"text": "@Pulmon_de_Susan @AlanGarciaPeru @julioguzmanperu van obligados ps pero votaran por otro ps, es obvio no", "user_id_str": "113208489", "puntos": 15, "tiempo": "2016-03-06T01:32:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291350585606146", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "605995571", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:32:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291357120339968", "fields": {"text": "Julio Guzman suspende su \"mitin\" en Chorrillos, no fue el 18 % de los peruanos que iban a votar por el......ENCUESTADORAS AL DESCUBIERTO", "user_id_str": "257259045", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:32:36Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291359901159424", "fields": {"text": "@quien_habla @Frospigliosi @julioguzmanperu QUEEEEE?.... Ya me cans\u00e9 de este caballito coqueto....", "user_id_str": "2801021587", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:32:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291359964131329", "fields": {"text": "RT @juventudes_ica: @AlanGarciaPeru Chincha, Pisco y ahora Ica respaldan al candidato del Pueblo #AlanGarc\u00eda #AlianzaPopular", "user_id_str": "4824273785", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:32:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291378901405697", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Humala pas\u00f3 de \"Conga no va\" a \"Conga s\u00ed va\" en un mes. Guzman de \"T\u00eda Maria si va\" a \"T\u00eda Maria no va\" en 2 horas. htt\u2026", "user_id_str": "138423452", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:32:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291381782839297", "fields": {"text": "Lo q pasa mi querido @nanoguerra es q te faltaron las alas sudadas de Julito @julioguzmanperu para repeler a la poli https://t.co/9S1wllkkZG", "user_id_str": "168503049", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:32:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291393812103168", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: A punto de empezar nuestro mitin en Huancayo!!! https://t.co/BaMYnKjINo", "user_id_str": "706246942335094785", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:32:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291396995584000", "fields": {"text": "@AlejandroToledo que lindo camuchita es lo m\u00e1ximo.", "user_id_str": "3615834556", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:32:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291431971954689", "fields": {"text": "@PanoramaPTV @Cuarto_Poder @LaHoraN_ @malditaternura que horror el punto de educaci\u00f3n de #Guzmala Julio Guzman  https://t.co/xP0PRGi04s", "user_id_str": "147073721", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:32:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291440268288000", "fields": {"text": "RT @Watamonchy: @alangarciaperu todo el Per\u00fa con #AlanPeru \n#AlanElVotoSeguro #AlianzaPopular #LourdesPeru", "user_id_str": "4824273785", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:32:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291463651520513", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru el abandono de ICA tras el terrible sismo 2007 no se olvida, \u00bfrecuperar el tiempo p\u00e9rdido? no se puede. No hay votos.", "user_id_str": "59630999", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:33:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291481716330496", "fields": {"text": "RT @ElCuyCobain: La caviarona @FranBrivioGrill postula con @julioguzmanperu ,olvida firmas falsas ni q no cumplan la ley. Reconchuda https:\u2026", "user_id_str": "32136515", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:33:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291488846684161", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru gente S\u00ed ya empez\u00f3 la Vendimia es mucho mejor relajarse que escuchar  promesas que no van a cumplir. ..", "user_id_str": "238845259", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:33:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291499869323265", "fields": {"text": "@jcpuertas @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG @jcasasm &lt;== Defensor PPK  Apoya Aborto y UC @555_peru Troll con 3 seguidores", "user_id_str": "227401712", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T01:33:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291501563834370", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru jajaja no s\u00e9 si re\u00edrme o llorar", "user_id_str": "1381174380", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:33:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291509880946693", "fields": {"text": "@KeikoFujimori VAMOSKEIKOVAMOS!! a reconstruir PISCO en one, tu puedes!!!", "user_id_str": "3308663652", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:33:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291534975668224", "fields": {"text": "@Latincorsario @TLTuyInforma @AlexCorbino @Majindice @Vero_Mendoza_F ahh cierto FUJIMORI es de Piura no?..o de cuzco? a noo de punta sal!", "user_id_str": "102210468", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:33:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291537756463104", "fields": {"text": "RT @Watamonchy: @alangarciaperu esta es la verdadera encuesta Alan llena plazas con miles de personas. otros tienen 18% en like's \n#AlanElV\u2026", "user_id_str": "4824273785", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:33:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291575714947072", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "1423071036", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:33:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291585303113734", "fields": {"text": "RT @FernandoZegarr6: @AlanGarciaPeru esa gente es trasladada en buses de otros sitios, es un mitin armado, la realidad es el 5% de este lad\u2026", "user_id_str": "3045514842", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:33:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291592965926912", "fields": {"text": "Estimada lideresa Keiko Fujimori aqu\u00ed estamos con vida luchando aun  cuerpo a cuerpo  sus gladiadores  luego de... https://t.co/2wuNYw0mfP", "user_id_str": "264284770", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:33:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291625534816256", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "2932821761", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:33:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291632912605184", "fields": {"text": "RT @sanchezalbavera: Para defender DDHH al Congreso @marisaglave 1 e @indirahuilca 3 por el @FAFrenteAmplio @vozdelatierra @pedrofrancke", "user_id_str": "361042982", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:33:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291652575555584", "fields": {"text": "RT @JAAbadSotomayor: @ABarnecheaG @VictorAndresGB Alfredo Barnechea a 2da vuelta seg\u00fan tendencias el contendor es lo que falta definirse ht\u2026", "user_id_str": "72389289", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T01:33:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291675749097472", "fields": {"text": "RT @JEESxorcismo: Lo \u00fanico sincero de toda esta campa\u00f1a es que @AlanGarciaPeru por fin acept\u00f3 que tiene canas y no se ti\u00f1e el pelo.", "user_id_str": "1423071036", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:33:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291681222598657", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Desde Concepci\u00f3n y al pie del monumento dedicado a hermanas Toledo, un saludo a todas las mujeres valientes del Per\u00fa ht\u2026", "user_id_str": "911260064", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:33:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291690794061824", "fields": {"text": "RT @Watamonchy: @alangarciaperu esta es la verdadera encuesta Alan llena plazas con miles de personas. otros tienen 18% en like's \n#AlanElV\u2026", "user_id_str": "3247938831", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:33:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291696775069696", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "2477247193", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:33:57Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291705977380864", "fields": {"text": "#BarnecheaPresidente Encuesta de \u2018Vox populi\u2019 - solo en Lima y Callao:\nKeiko 26%\nGuzman 19%\nBarnechea 8,3%\nPPK 7,5%\nAlan 7,3%\nVeronika 3,5%", "user_id_str": "4693970533", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:33:59Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291710591160320", "fields": {"text": "@FreileOzz @peruseguroreal @PFuerzaPopular @KeikoFujimori esa china balbucea lo que le escriben sus chacales", "user_id_str": "322049666", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:34:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291736625213441", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru dijoEncuestadora #Datum le quiso cobrar $800mil y \u00e9stos dijeron q iban a enjuiciar \u00bfNos webean a peruanos y a la justicia?", "user_id_str": "55895571", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:34:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291740106498050", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F @vozdelatierra Deseo que logren afianzar la Izquierda nuestro pa\u00eds necesita partidos s\u00f3lidos.", "user_id_str": "1244084869", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:34:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291743768121344", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: A punto de empezar nuestro mitin en Huancayo!!! https://t.co/BaMYnKjINo", "user_id_str": "911260064", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:34:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291756564934656", "fields": {"text": "Alguien vio a @julioguzmanperu?  sus seguidores lo esperan en Chorrillos, debe andar por el km 100 de la Pan Sur. https://t.co/C0vnd33Xe4", "user_id_str": "120767217", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:34:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291767176515584", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "270127865", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:34:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291795202842625", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "3362905203", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:34:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291799669743616", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F si hasta Vero q dizque tiene 4% llena una plaza; @julioguzmanperu nada; \u00bfseguir\u00e1n tratando de enga\u00f1ar las encuestas?", "user_id_str": "4064587409", "puntos": 17, "tiempo": "2016-03-06T01:34:22Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291811778699264", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "3362905203", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:34:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291822990073857", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "3362905203", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:34:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291843823235072", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "3362905203", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:34:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291850915794947", "fields": {"text": "RT @PFuerzaPopular: Los @JovenesK_Peru bordearon playas de #Chorrillos llevando nuestro mensaje a pescadores y m\u00e1s ba\u00f1istas https://t.co/6A\u2026", "user_id_str": "1522174710", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:34:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291880338833408", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: A punto de empezar nuestro mitin en Huancayo!!! https://t.co/BaMYnKjINo", "user_id_str": "270127865", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:34:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291886395416576", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "3085600091", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:34:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291894385557505", "fields": {"text": "RT @pati_carrion: MITIN RALEADO DE JULIO GUZMAN EN CHORRILLOS FUE CANCELADO DEJO PLANTADOS A TODOS", "user_id_str": "4824273785", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:34:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291895526432768", "fields": {"text": "RT @jcpuertas: @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG Si! si me pone nervioso q mas ni\u00f1os mueran asesinados en vientre de su madre \u2026", "user_id_str": "2874499929", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:34:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291899867406336", "fields": {"text": "@LSANTANDERC @ABarnecheaG #Elecciones2016 Gustavo Saberbein fue quien us\u00f3 esos conceptos (vea caricatura de CARETAS) https://t.co/U5AJLdbu4A", "user_id_str": "1121158201", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:34:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291903101345792", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru Ya no Sr.Garc\u00eda...m\u00e1s de lo mismo con Ud.:Baguazo,Petroaudios,agua para mi bolsillo,perd\u00f2n agua para todos,narcoindultos,etc", "user_id_str": "3406755334", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:34:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291917647167488", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru Vamos Juntos a Construir, una Gran NACI\u00d3N, de Igualdad, Valores y Justicia Social. Unidos Abramos las Puertas del Futuro.", "user_id_str": "2932821761", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:34:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291934063685634", "fields": {"text": "RT @alfonsobaella: Qu\u00e9 elecci\u00f3n gan\u00f3 el Sr. Julio Guzman para gritar fraude? https://t.co/7LeHJ1Bt5B", "user_id_str": "11717512", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:34:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291975406952449", "fields": {"text": "#ChavezLegadoDeMiseria \u00bfDESPERTAR\u00c1 EL MUNDO? Keiko Fujimori: Debemos levantar la voz de protesta por presos... https://t.co/bob2KK8fi5", "user_id_str": "94330242", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:35:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291976455458818", "fields": {"text": "#ChavezLegadoDeMiseria \u00bfDESPERTAR\u00c1 EL MUNDO? Keiko Fujimori: Debemos levantar la voz de protesta por presos... https://t.co/6pl8IvlnVF", "user_id_str": "1355992226", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:35:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291977034326016", "fields": {"text": "#ChavezLegadoDeMiseria \u00bfDESPERTAR\u00c1 EL MUNDO? Keiko Fujimori: Debemos levantar la voz de protesta por presos... https://t.co/mtgF1tDxbR", "user_id_str": "2502401862", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:35:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291980884647936", "fields": {"text": "RT @Pulmon_de_Susan: No jodan! @AlanGarciaPeru, en provincia, y supuestamente 5to en encuestas, convoca EL DOBLE que @julioguzmanperu. http\u2026", "user_id_str": "4520376495", "puntos": 15, "tiempo": "2016-03-06T01:35:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706291995187269632", "fields": {"text": "RT @JAAbadSotomayor: @ABarnecheaG @VictorAndresGB  Adelante!! Alfredo Barnechea la Historia reclama tu presencia, el pueblo la esperanza ht\u2026", "user_id_str": "255292545", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T01:35:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292027802181632", "fields": {"text": "@SusanaVillaran a @AlanGarciaPeru y @KeikoFujimori lo peor que le pas\u00f3 al pa\u00eds...y Lima piensa lo mismo de ella! https://t.co/ORfWVNoNxj", "user_id_str": "980678976", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T01:35:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292045896421376", "fields": {"text": "RT @argosmozart: esta ruca #pobrediablo @carlogoller tambien se desespera defendiendo al #narcoindultador @AlanGarciaPeru", "user_id_str": "3193276859", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:35:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292060714835968", "fields": {"text": "@abraham_bravo @IndiraHuilca @Vero_Mendoza_F @FAFrenteAmplio claro q est\u00e1n, ahora ha sido la presentaci\u00f3n de la agenda de mujeres.", "user_id_str": "269943233", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:35:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292072043642880", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "4520376495", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:35:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292082764345344", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F eres lo maximo una buena democrata para ti ", "user_id_str": "270127865", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:35:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292121838473216", "fields": {"text": "Keiko Fujimori tiene mucho que responder - Diario UNO https://t.co/UtbZN5QCH7", "user_id_str": "118154948", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:35:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292195020685312", "fields": {"text": "RT @ABarnecheaG: Nuestra comunidad sigui\u00f3 siendo la m\u00e1s activa esta semana en Twitter. Gracias a todos. #AhoraTeTocaATi. https://t.co/CkK1C\u2026", "user_id_str": "1111118869", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:35:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292200158658560", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru Sin odio, ni rencores y por todos los Peruanos. !!ALAN PRESIDENTE\u00a1\u00a1", "user_id_str": "706274667577868289", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:35:57Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292218592628736", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "546341247", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:36:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292234421936129", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "546341247", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:36:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292243934613504", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "546341247", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:36:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292243934650369", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "546341247", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:36:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292245021003780", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Huancayo luchador. Presentamos nuestras propuestas!!! https://t.co/ihbSYAjTQw", "user_id_str": "2363710625", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:36:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292255368351744", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "3115102576", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:36:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292282622922752", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "2899474653", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:36:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292305804840962", "fields": {"text": "Uno de los mejores tweets que he le\u00eddo de @ABarnecheaG. \"Tras tuyo hay un pueblo que quiere salir adelante\" https://t.co/dj2XZJTkvj", "user_id_str": "255292545", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:36:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292317540503552", "fields": {"text": "@Watamonchy  @AlanGarciaPeru esa portatil, mas bien devuelvan los millones robados a la gente del terremoto de pisco", "user_id_str": "3045514842", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:36:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292370153803776", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "135726034", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:36:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292379297439744", "fields": {"text": "RT @VasquezBazan: #Elecciones2016 Abogado Qu\u00edmper (petroaudios) delata a los testaferros de @AlanGarciaPeru https://t.co/wvOB0ALoSe https:/\u2026", "user_id_str": "4818138863", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:36:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292380195016704", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "340521628", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:36:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292419101384704", "fields": {"text": "@TLTuyInforma @AlexCorbino @Majindice @Vero_Mendoza_F SI NO has leido todo el hilo @Majindice, no opines!", "user_id_str": "102210468", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:36:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292430316900352", "fields": {"text": "RT @DCuevaCasanova: Lo q pasa mi querido @nanoguerra es q te faltaron las alas sudadas de Julito @julioguzmanperu para repeler a la poli ht\u2026", "user_id_str": "155920561", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:36:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292445328379904", "fields": {"text": "RT @EddyMartin1976: Sr @AlanGarciaPeru cualquier parecido es una mera coincidencia? https://t.co/a6cwf5tp8m", "user_id_str": "320851204", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:36:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292449245798404", "fields": {"text": "@ABarnecheaG adelante se lo dije en diciembre la mejor arma son la de las ideas y la entereza de manejar una candidatura", "user_id_str": "702124469398216705", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:36:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292472578760704", "fields": {"text": "A esta hora @julioguzmanperu  convoc\u00f3 m\u00edtin en Chorrillos, el hombte simplemente no apareci\u00f3. Moraditos abandonados, no hay derecho.", "user_id_str": "120767217", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:37:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292479159635969", "fields": {"text": "RT @ElCuyCobain: La caviarona @FranBrivioGrill postula con @julioguzmanperu ,olvida firmas falsas ni q no cumplan la ley. Reconchuda https:\u2026", "user_id_str": "171520377", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:37:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292504673587200", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Muy mal q un candidato refiera a otros como \"Buitres\". Lo buitres comen carro\u00f1a y el elector nacional no lo es. htt\u2026", "user_id_str": "126834917", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:37:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292510063202304", "fields": {"text": "@abocajarroperu @PerezOsores @AlanGarciaPeru @ppkamigo. RESPONDE X LOS DESTROZOS EN LA PLAZA. ERES TAN VIOLENTO E INFORMAL COMO JG.", "user_id_str": "4196812889", "puntos": 16, "tiempo": "2016-03-06T01:37:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292510247804928", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru ha sido presidente 2 veces. @ppkamigo no lo fue nunca. No hay comparacion. Ser ministro NO es ser presidente cu\u00f1adito.", "user_id_str": "281376868", "puntos": 17, "tiempo": "2016-03-06T01:37:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292511833194496", "fields": {"text": "@Pulmon_de_Susan @PaulRodr @AlanGarciaPeru @julioguzmanperu Obligados por su estupides pues", "user_id_str": "2574914761", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T01:37:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292545001820160", "fields": {"text": "@AlejandroToledo VAMOS Cholo caracho, el pueblo no se rinde Caracho...#Toledo2016 con una gran lideresa #3xCarmen al Congreso !!!", "user_id_str": "3302333787", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:37:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292558842961920", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "887671387", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:37:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292570943561728", "fields": {"text": "RT @JPA_APRA: [Ica] Miles de ique\u00f1os asisten al mitin de la #AlianzaPopular para escuchar a Alan Garcia. \u00a1Esta es la verdadera... https://t\u2026", "user_id_str": "1158345750", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:37:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292589851484160", "fields": {"text": "RT @macmandujano: El ideal del Apra se perdi\u00f3 en @AlanGarciaPeru , m\u00e1s el ideal y convicci\u00f3n de Acci\u00f3n Popular volvi\u00f3 y se renov\u00f3 en @ABarn\u2026", "user_id_str": "255292545", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:37:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292603440992256", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "127314998", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:37:33Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292625779859456", "fields": {"text": "RT @_AlianzaPopular: Alan Garcia saludando a los pobladores de la \"Tierra del Sol y del Pisco\". #AlanElVotoSeguro #AlanEnIca https://t.co/i\u2026", "user_id_str": "1158345750", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:37:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292660231933952", "fields": {"text": "RT @Pulmon_de_Susan: @AlanGarciaPeru ha sido presidente 2 veces. @ppkamigo no lo fue nunca. No hay comparacion. Ser ministro NO es ser pres\u2026", "user_id_str": "3247938831", "puntos": 17, "tiempo": "2016-03-06T01:37:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292704406327296", "fields": {"text": "RT @juventudes_ica: @AlanGarciaPeru #AlanEnIca Pleno empleo pero con derechos de los trabajadores de la agro exportaci\u00f3n #AlianzaPopular", "user_id_str": "1158345750", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:37:57Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292731216269313", "fields": {"text": "RT @jochirito: .@AlanGarciaPeru saludando a los pobladores de la \"Tierra del Sol y del Pisco\". #AlanEnIca https://t.co/n3pyGwxMic", "user_id_str": "1158345750", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:38:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292750749032448", "fields": {"text": "RT @KeikoFujimori: \u00a1Gracias Yuriko por el rico jugo de Naranja! Y gracias por el gran cari\u00f1o de los caseros del mercado de Palpa, Ica https\u2026", "user_id_str": "3308663652", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:38:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292765219557376", "fields": {"text": "@ABarnecheaG antes que termine marzo ud estar\u00e1 en segunda vuelta le pongo mi firma", "user_id_str": "702124469398216705", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:38:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292780537143296", "fields": {"text": "@Peru21pe @AlanGarciaPeru no es verdad solo as\u00ed es gsnat", "user_id_str": "704862275170127872", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:38:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292796773306368", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "4520376495", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:38:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292800929845248", "fields": {"text": "RT @JuanJosVizcarra: @Vero_Mendoza_F @vozdelatierra Deseo que logren afianzar la Izquierda nuestro pa\u00eds necesita partidos s\u00f3lidos.", "user_id_str": "361042982", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:38:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292810669019136", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "190410255", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:38:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292814058020865", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Huancayo luchador. Presentamos nuestras propuestas!!! https://t.co/ihbSYAjTQw", "user_id_str": "1422953618", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:38:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292816847245312", "fields": {"text": "RT @Pulmon_de_Susan: No jodan! @AlanGarciaPeru, en provincia, y supuestamente 5to en encuestas, convoca EL DOBLE que @julioguzmanperu. http\u2026", "user_id_str": "307782785", "puntos": 15, "tiempo": "2016-03-06T01:38:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292847406931974", "fields": {"text": "Elecciones 2016: Keiko Fujimori promete regalar tractores en Apur\u00edmac @diariocorreo https://t.co/QHcV3ZdSMM", "user_id_str": "118154948", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:38:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292849512423425", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "4520376495", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:38:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706292889572261889", "fields": {"text": "RT @Watamonchy: @alangarciaperu esta es la verdadera encuesta Alan llena plazas con miles de personas. otros tienen 18% en like's \n#AlanElV\u2026", "user_id_str": "1158345750", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:38:41Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293011081261057", "fields": {"text": "RT @juventudes_ica: @AlanGarciaPeru #AlanEnIca Pleno empleo pero con derechos de los trabajadores de la agro exportaci\u00f3n #AlianzaPopular", "user_id_str": "150334063", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:39:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293022665928705", "fields": {"text": "@salazarcordovap @AlanGarciaPeru Vamos Juntos a Construir, una Gran NACI\u00d3N, de Igualdad, Valores y Justicia Social.", "user_id_str": "2932821761", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:39:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293032488984577", "fields": {"text": "RT @JuanJosVizcarra: @Vero_Mendoza_F @vozdelatierra Deseo que logren afianzar la Izquierda nuestro pa\u00eds necesita partidos s\u00f3lidos.", "user_id_str": "235018949", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:39:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293032635736064", "fields": {"text": "RT @OmonteCongreso: @CarmenOmonte a microempresarios de Villa El Salvador: @AlejandroToledo tiene todas sus aspiraciones como propias. http\u2026", "user_id_str": "3403136776", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:39:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293051472416768", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F VERDADERO RESPALDO POPULAR @Vero_Mendoza_F EL PER\u00da TE RESPALDA \u00a1VERO!  ......... \u00a1 ERES LA FLOR DE LA ESPERANZA!", "user_id_str": "706246942335094785", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:39:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293053951184898", "fields": {"text": "RT @maudechagua: @AlejandroToledo yo voto por el mejor Presidente Toledo para volver a crecer y con @CarmenOmonte una fuerza Chakana! https\u2026", "user_id_str": "340419304", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:39:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293063862382593", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "235686549", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:39:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293067263971329", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "1158345750", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:39:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293075828719617", "fields": {"text": "RT @CTM191127: @BarnecheaAmigo @ABarnecheaG despu\u00e9s de 20 a\u00f1os ya se por kien votare .Barnechea!!!!!", "user_id_str": "4828329177", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:39:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293105058783232", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. La Alianza Popular puede exhibir el trabajo realizado a favor de pa\u00eds. No llegaremos a Palacio a aprender. https:/\u2026", "user_id_str": "546341247", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:39:33Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293115108327424", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. La Alianza Popular puede exhibir el trabajo realizado a favor de pa\u00eds. No llegaremos a Palacio a aprender. https:/\u2026", "user_id_str": "150334063", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:39:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293120040898560", "fields": {"text": "@Politica_ECpe @CesarAcunaP sinverguenza", "user_id_str": "512005615", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:39:37Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293120732893188", "fields": {"text": "RT @Politico_pe: #Efra\u00ednTrelles: \"Fraude farsesco del que habla .@julioguzmanperu\" .@diariocorreo https://t.co/4SXlBAQDfV https://t.co/Un0y\u2026", "user_id_str": "518131448", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:39:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293121164955648", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Huancayo luchador. Presentamos nuestras propuestas!!! https://t.co/ihbSYAjTQw", "user_id_str": "601331150", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:39:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293124084142080", "fields": {"text": "@ElCapitanKarlos @julioguzmanperu Me apunto https://t.co/5iA9C5vhnI", "user_id_str": "4836916947", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:39:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293127682891776", "fields": {"text": "RT @Blogdofavre: Ahora Alan ir\u00e1 por PPK y Barnechea.\nSi se concreta retiro de Guzm\u00e1n y de C\u00e9sar Acu\u00f1a. Por Augusto \u00c1lvarez Rodrich https://\u2026", "user_id_str": "2899474653", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:39:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293134544781312", "fields": {"text": "RT @AlejandroToledo: Nuestro compromiso con las  PYMES: Facilidades tributarias, capacitaci\u00f3n t\u00e9cnica y cr\u00e9ditos #ParaVolverACrecer https:/\u2026", "user_id_str": "340419304", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:39:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293136209879040", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. La Alianza Popular puede exhibir el trabajo realizado a favor de pa\u00eds. No llegaremos a Palacio a aprender. https:/\u2026", "user_id_str": "236538711", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:39:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293155407253504", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. La Alianza Popular puede exhibir el trabajo realizado a favor de pa\u00eds. No llegaremos a Palacio a aprender. https:/\u2026", "user_id_str": "2932821761", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:39:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293162864676864", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Huancayo luchador. Presentamos nuestras propuestas!!! https://t.co/ihbSYAjTQw", "user_id_str": "235018949", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:39:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293193214717953", "fields": {"text": "RT @AnthonyHZP: Este es nuestro 5% que las encuestas truchas ponen a la #AlianzaPopular Se siente un 3er mandato de @AlanGarciaPeru https:/\u2026", "user_id_str": "307782785", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:39:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293197379600384", "fields": {"text": "RT @augustoreyh: En Lima y Callao, donde est\u00e1 casi un tercio del electorado, @ABarnecheaG ya va  tercero: https://t.co/u5zraWMHyY https://t\u2026", "user_id_str": "270127865", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:39:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293205273321473", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. La Alianza Popular puede exhibir el trabajo realizado a favor de pa\u00eds. No llegaremos a Palacio a aprender. https:/\u2026", "user_id_str": "3044880009", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:39:57Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293212084830209", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru VotoSeguro #VotoResponsable", "user_id_str": "403077615", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:39:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293253893701632", "fields": {"text": "@ElCapitanKarlos @julioguzmanperu Que carro lleva para all\u00e1?? https://t.co/kloGqtxlvt", "user_id_str": "4836916947", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:40:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293254409621506", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Huancayo luchador. Presentamos nuestras propuestas!!! https://t.co/ihbSYAjTQw", "user_id_str": "123348504", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:40:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293263158923264", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "4375780096", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:40:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293273669804033", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Huancayo luchador. Presentamos nuestras propuestas!!! https://t.co/ihbSYAjTQw", "user_id_str": "81768359", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:40:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293293068455937", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "1333131456", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:40:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293314874687488", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "236538711", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:40:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293315436728321", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Huancayo luchador. Presentamos nuestras propuestas!!! https://t.co/ihbSYAjTQw", "user_id_str": "418810142", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:40:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293337330941952", "fields": {"text": "RT @Gonzalo_RDA: @IlMaese @LUCHOHEAD @atvpe @ABarnecheaG A puro punche! A puro pulm\u00f3n hermano!!", "user_id_str": "842763781", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:40:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293339918901250", "fields": {"text": "@julioguzmanperu que shisiri para inmadura. Pisa tierra que lo tuyo es una fabricaci\u00f3n inflada pagada por tu protectora RATINE", "user_id_str": "4130344833", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:40:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293340166299648", "fields": {"text": "RT @AlejandroToledo: Hoy estuvimos en SJM, Villa Mar\u00eda del Triunfo y Villa El Salvador. A todo tren! #ParaVolverACrecer https://t.co/EL7hxB\u2026", "user_id_str": "3403136776", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:40:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293392943280128", "fields": {"text": "Mientras #Guzmala lo inflan y no puede concentrar un mitin como el de Chorrillos. Alan Garcia concentra miles en ICA https://t.co/EVtJoavflx", "user_id_str": "1158345750", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:40:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293393836609537", "fields": {"text": "RT @salazarcordovap: @AlanGarciaPeru el voto seguro. El pueblo necesita experiencia m\u00e1s no improvizacion.", "user_id_str": "4824273785", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:40:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293398274220033", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. La Alianza Popular puede exhibir el trabajo realizado a favor de pa\u00eds. No llegaremos a Palacio a aprender. https:/\u2026", "user_id_str": "4375780096", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:40:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293405995966464", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "1158345750", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:40:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293409540141056", "fields": {"text": "@jcpuertas @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG @elcomercio lo puedes interpretar como quieras pero espero no  vivas algo as\u00ed", "user_id_str": "3788737816", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:40:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293418012626949", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "1158345750", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:40:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293441630752769", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Huancayo luchador. Presentamos nuestras propuestas!!! https://t.co/ihbSYAjTQw", "user_id_str": "1468776608", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:40:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293442947751936", "fields": {"text": "RT @dantepgs: El pueblo repudia.el retorno de la corrupci\u00f3n. Ni Alan, Ni Keiko. Creo continuar\u00e1n los huevazos @tromepe @AlanGarciaPeru", "user_id_str": "3295988449", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:40:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293451550298112", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "1158345750", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:40:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293463915098113", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. La Alianza Popular puede exhibir el trabajo realizado a favor de pa\u00eds. No llegaremos a Palacio a aprender. https:/\u2026", "user_id_str": "1158345750", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:40:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293483762536448", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Atendiendo a la prensa regional. A\u00fan hay mucho por hacer por Ica. La falta de seguridad es un clamor ciudadano. htt\u2026", "user_id_str": "189294282", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:41:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293485406711808", "fields": {"text": "RT @YSVenezolano: #ChavezLegadoDeMiseria \u00bfDESPERTAR\u00c1 EL MUNDO? Keiko Fujimori: Debemos levantar la voz de protesta por presos... https://t.\u2026", "user_id_str": "476829166", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:41:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293499554086913", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru si claro alan hasta est\u00e1n esperando la reconstrucci\u00f3n de Pisco", "user_id_str": "2204915125", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:41:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293506403397632", "fields": {"text": "RT @DanBrownie: \"Las leyes son para todos\" Alan Garcia. *ex reo contumaz, nunca fue juzgado porque sus delitos prescribieron*", "user_id_str": "426362339", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:41:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293554411339776", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Muy mal q un candidato refiera a otros como \"Buitres\". Lo buitres comen carro\u00f1a y el elector nacional no lo es. htt\u2026", "user_id_str": "189294282", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:41:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293556638564353", "fields": {"text": "RT @julioguzmanperu: #LaAntorchaNoSeApaga Esta ma\u00f1ana, miembros de nuestro equipo en medios. \u00a1Sintonicen! https://t.co/n4NwbkiO0t", "user_id_str": "4400628861", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:41:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293561948565504", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. La Alianza Popular puede exhibir el trabajo realizado a favor de pa\u00eds. No llegaremos a Palacio a aprender. https:/\u2026", "user_id_str": "388616911", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:41:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293568718151681", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. La Alianza Popular puede exhibir el trabajo realizado a favor de pa\u00eds. No llegaremos a Palacio a aprender. https:/\u2026", "user_id_str": "189294282", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:41:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293583800709120", "fields": {"text": "@juventudes_ica @percenteno @AlanGarciaPeru El zika o la locura asolan Ica.  Muy grave para la salud nacional.", "user_id_str": "697617213579141121", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:41:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293586938208256", "fields": {"text": "Que bonita se puso la incontrastable Huancayo! Junin con @Vero_Mendoza_F y el @FAFrenteAmplio  #VamosConTodo https://t.co/KN2vITD1Ea", "user_id_str": "601331150", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:41:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293597579157504", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "3091923052", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:41:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293618718466048", "fields": {"text": "RT @jcpuertas: @jcasasm @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG Aca va PPK y aborto https://t.co/moEyohHJg9", "user_id_str": "67108805", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T01:41:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293636787519488", "fields": {"text": "RT @YSVenezolano: #ChavezLegadoDeMiseria \u00bfDESPERTAR\u00c1 EL MUNDO? Keiko Fujimori: Debemos levantar la voz de protesta por presos... https://t.\u2026", "user_id_str": "179838899", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:41:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293666210553856", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: Las huellas de un mal entendido desarrollo minero en Hualgayoc, Cajamarca. As\u00ed nunca m\u00e1s! @FAFrenteAmplio https://t.co/k\u2026", "user_id_str": "224097949", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:41:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293673005334528", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru Vamos Juntos a Construir, una Gran NACI\u00d3N, de Igualdad, Valores y Justicia Social. Unidos Abramos las Puertas del Futuro.", "user_id_str": "2932821761", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:41:48Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293676171988992", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru nada personal contigo, pero con mucha desconfiaza generada desde el a\u00f1o 85, cuando ten\u00eda que hacer cola x un tarro de leche", "user_id_str": "301758225", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:41:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293726700806144", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. La Alianza Popular puede exhibir el trabajo realizado a favor de pa\u00eds. No llegaremos a Palacio a aprender. https:/\u2026", "user_id_str": "2353801081", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:42:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293739208179712", "fields": {"text": "RT @exitosape: Abogado de @AlanGarciaPeru: Miembros del JEE de Lima deben estar presos \u25ba\nhttps://t.co/mOlyASn8Wv https://t.co/3zZbEBz7lN", "user_id_str": "3193276859", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:42:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293739946450944", "fields": {"text": "RT @AnthonyHZP: Mientras #Guzmala lo inflan y no puede concentrar un mitin como el de Chorrillos. Alan Garcia concentra miles en ICA https:\u2026", "user_id_str": "150334063", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:42:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293767763058689", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F Suerte #Ni\u00f1achay", "user_id_str": "357545146", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:42:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293790303248384", "fields": {"text": "@AlejandroToledo no me cabe la menor duda, pero el cholo y Carmencita Omonte pegan juntos, pero parece q causa celos, sin sentido.", "user_id_str": "3403136776", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:42:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293803783745536", "fields": {"text": "@ABarnecheaG Ya estamos en el tercer lugar, si llegamos.", "user_id_str": "92279207", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:42:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293811853524992", "fields": {"text": "RT @julioguzmanperu: Recuperemos nuestro pa\u00eds. #TODOS defendamos la democracia que tanto nos ha costado. Plaza San Mart\u00edn, 6:00 pm. https:/\u2026", "user_id_str": "1018580689", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:42:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293827225649153", "fields": {"text": "RT @DanBrownie: \"Las leyes son para todos\" Alan Garcia. *ex reo contumaz, nunca fue juzgado porque sus delitos prescribieron*", "user_id_str": "137892043", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:42:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293887351037952", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru Si Alianza Popular ganar\u00e1.", "user_id_str": "569575378", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T01:42:39Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293896477675520", "fields": {"text": "RT @Hipocresiaroja: no apoyar a @julioguzmanperu es ser corrupto? falsa superioridad moral q insulta a los peruanos @blogcyh @canalN_ @Vero\u2026", "user_id_str": "1649504702", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:42:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293899334193154", "fields": {"text": "@Pulmon_de_Susan @AlanGarciaPeru @julioguzmanperu veste ingenuo hasta yo voy al mitin del gordo feo pa sapiar pero de ahi a votar por el NO", "user_id_str": "113208489", "puntos": 15, "tiempo": "2016-03-06T01:42:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293900881874944", "fields": {"text": "RT @gabrielitaaa10: @jcpuertas @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG @jcasasm &lt;== Defensor PPK  Apoya Aborto y UC @555_peru Troll con 3 segu\u2026", "user_id_str": "83974268", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T01:42:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293907345244160", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "702679145545908224", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:42:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293950768943104", "fields": {"text": "@MejiaoteroMejia la senda del crecimiento solo puede estar conducida por @AlanGarciaPeru experiencia m", "user_id_str": "4130344833", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:42:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293956322193408", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. La Alianza Popular puede exhibir el trabajo realizado a favor de pa\u00eds. No llegaremos a Palacio a aprender. https:/\u2026", "user_id_str": "1624087610", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:42:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293967751659520", "fields": {"text": "RT @LuisNestares: Alguien vio a @julioguzmanperu?  sus seguidores lo esperan en Chorrillos, debe andar por el km 100 de la Pan Sur. https:/\u2026", "user_id_str": "291926582", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:42:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293968368115713", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru #AlanEnIca #AlanElVotoSeguro en esta noche se demuestra q Ica es Aprista!!!", "user_id_str": "157188480", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:42:59Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706293969592971264", "fields": {"text": "@Pulmon_de_Susan @julioguzmanperu celebraci\u00f3n de bodas de oro de graduados de grupo de desactivaci\u00f3n de bombas convoca m\u00e1s gente de Guzmala", "user_id_str": "711204942", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:42:59Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294000165249025", "fields": {"text": "@RogerParedes10 @AlanGarciaPeru Lujos en Francia? Tu sabes que un cuartito para una sola cama cuesta al mes $1500? Ellos eran 6!!!", "user_id_str": "4323030515", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:43:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294008994209792", "fields": {"text": "@MilagrosLeivaG Alan es Gandhi, Keiko es la madre teresa, Toledo es De Gaulle y PPK es Lincoln", "user_id_str": "1167857964", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:43:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294038660587521", "fields": {"text": "@BillCostigan69 @Pulmon_de_Susan @AlanGarciaPeru @julioguzmanperu no creo mas bien solo pa sapiar diria yo", "user_id_str": "113208489", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T01:43:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294074811260929", "fields": {"text": "@abocajarroperu @PerezOsores @AlanGarciaPeru @ppkamigo. CON ATAQUES Y VIOLENCIA XQ NO ACEPTAN SU CANDIDATURA NO CULPEN A OTROS X SU ERRORES.", "user_id_str": "4196812889", "puntos": 16, "tiempo": "2016-03-06T01:43:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294077361414144", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "1624087610", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:43:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294096051179521", "fields": {"text": "Hoy por las calles de Surquillo la juventud del @FAFrenteAmplio presente https://t.co/2eXTAEfPHO", "user_id_str": "14051600", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:43:29Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294104590848000", "fields": {"text": "RT @ATommyCat: Interesante! Todo pasando. #AhoraTeTocaATi @ABarnecheaG @KeikoFujimori @AlanGarciaPeru @ppkamigo @julioguzmanperu https://t.\u2026", "user_id_str": "92279207", "puntos": 35, "tiempo": "2016-03-06T01:43:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294117538664448", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "1624087610", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:43:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294130553593856", "fields": {"text": ".@AlanGarciaPeru \"Se necesita conduccion politica\" #AlanEnIca #AlanElVotoSeguro", "user_id_str": "1158345750", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:43:37Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294134340980737", "fields": {"text": "@Agencia_Andina @AlanGarciaPeru @ensustrece es muy clara la mano negra del apra ante el JNE,recuerden @aureliopastor dijo q eran sus amigos", "user_id_str": "2201899314", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:43:38Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294151902601216", "fields": {"text": "RT @Guzmalaa: Ya tu mentira se acab\u00f3, esta es tu realidad @julioguzmanperu las encuestas truchas no pueden tapar la realidad https://t.co/F\u2026", "user_id_str": "83974268", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:43:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294159964037121", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru Los Advenedizos(Guzm\u00e1n) que aprendan primero a hacer las cosas bien..\nEst\u00e1n en otras Ligas.", "user_id_str": "4398419013", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:43:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294188845965312", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "1624087610", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:43:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294202057887744", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F admiro que no cambias de discurso seg\u00fan la audiencia pero tu entorno no es el mejor. Te apoyo en el 2021", "user_id_str": "43556939", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:43:54Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294202288762884", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F admiro que no cambias de discurso seg\u00fan la audiencia pero tu entorno no es el mejor. Te apoyo en el 2021", "user_id_str": "43556939", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:43:54Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294207745499136", "fields": {"text": "RT @nanoguerra: Se nota el corazoncito de LA REP\u00daBLICA no?. El diario oficial de @julioguzmanperu https://t.co/vTYVzb4dqP", "user_id_str": "54097248", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:43:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294218340343808", "fields": {"text": "RT @pavese: Hoy por las calles de Surquillo la juventud del @FAFrenteAmplio presente https://t.co/2eXTAEfPHO", "user_id_str": "199149077", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:43:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294220936585216", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "1624087610", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:43:59Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294231372005378", "fields": {"text": "RT @sudamericalibre: @RPPNoticias PUCHA @Vero_Mendoza_F cree que Peru es USA? de donde cree q sin mineria vamos a REGALAR PENSIONES SUELDOS\u2026", "user_id_str": "134930743", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:44:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294244579926017", "fields": {"text": "RT @Pulmon_de_Susan: Oe, el payaso Marco Sifuentes (@ocram) junta mas gente en sus \"talleres de periodismo\" que @julioguzmanperu en la Plaz\u2026", "user_id_str": "50618367", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:44:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294285281452032", "fields": {"text": "@dentaldj @Pulmon_de_Susan @AlanGarciaPeru @julioguzmanperu no se si es eso o el asco q da el gordo feo, mejor ta cornejo !!", "user_id_str": "113208489", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T01:44:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294287978201089", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. La Alianza Popular puede exhibir el trabajo realizado a favor de pa\u00eds. No llegaremos a Palacio a aprender. https:/\u2026", "user_id_str": "157188480", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:44:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294296668987393", "fields": {"text": "@canalN_  apuesta por los m\u00e9todos de gobierno de los 90, donde @KeikoFujimori era primera dama. @radiouno_pe  https://t.co/cGx4HGJESr", "user_id_str": "165490482", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:44:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294311235817473", "fields": {"text": "@jcasasm @555_peru @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG Respeto su opinion. DLB.", "user_id_str": "411581763", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:44:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294325781655552", "fields": {"text": "RT @Gonzalo_RDA: @IlMaese @LUCHOHEAD @atvpe @ABarnecheaG A puro punche! A puro pulm\u00f3n hermano!!", "user_id_str": "133175904", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:44:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294334270935040", "fields": {"text": "RT @sudamericalibre: @RPPNoticias @Vero_Mendoza_F ESPERO Q LA GENTE SE DE CUENTA q esta chiruza se quiere gastar las reservas y luego que? \u2026", "user_id_str": "134930743", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:44:26Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294375102484481", "fields": {"text": "RT @AlejandroToledo: Nuestro compromiso con las  PYMES: Facilidades tributarias, capacitaci\u00f3n t\u00e9cnica y cr\u00e9ditos #ParaVolverACrecer https:/\u2026", "user_id_str": "3403136776", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:44:36Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294387525947393", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "211022560", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:44:39Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294404458356736", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "115121123", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:44:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294407419596800", "fields": {"text": "RT @SEMANAeconomica: #An\u00e1lisis Alfredo Barnechea (@ABarnecheaG): \u00bfel segundo outsider?  https://t.co/IdPf16NIQn", "user_id_str": "62807155", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T01:44:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294418052128769", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "357713616", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:44:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294419742441472", "fields": {"text": "@Agencia_Andina @RPPNoticias @AlanGarciaPeru es muy clara la mano negra del apra ante el JNE,recuerden @aureliopastor dijo q eran sus amigos", "user_id_str": "2201899314", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:44:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294422917541888", "fields": {"text": "RT @OscarStMarquez: #ChavezLegadoDeMiseria \u00bfDESPERTAR\u00c1 EL MUNDO? Keiko Fujimori: Debemos levantar la voz de protesta por presos... https://\u2026", "user_id_str": "3292320123", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:44:47Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294470757720065", "fields": {"text": "RT @juventudes_ica: @AlanGarciaPeru #AlanEnIca m\u00e1s cr\u00e9dito y menores intereses para nuestros agricultores #AlanElVotoSeguro", "user_id_str": "2732464283", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:44:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294476927401984", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F sin #PlataComoCancha #Vero tiene gran apoyo en #huancayo Si quieren una mujer de Presidente es la Mejor Opcion", "user_id_str": "341688735", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:45:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294495177011200", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru #Alan el voto seguro.", "user_id_str": "3929564547", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:45:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294497286688768", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. La Alianza Popular puede exhibir el trabajo realizado a favor de pa\u00eds. No llegaremos a Palacio a aprender. https:/\u2026", "user_id_str": "2732464283", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:45:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294525925445633", "fields": {"text": "#VeroCrece cada d\u00eda m\u00e1s y m\u00e1s, y esta ola de masas no parar\u00e1 de crecer... @Vero_Mendoza_F @MarisaGlave @IndiraHuilca https://t.co/WS4bnQccuV", "user_id_str": "1856309413", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:45:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294653394558980", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Ya estamos en Jauja, la primera capital del Per\u00fa. A potenciar el agro y la ganader\u00eda para generar m\u00e1s empleo. https://t\u2026", "user_id_str": "1599752334", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:45:42Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294665117622272", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru Pero si a seguir robando como muerto de hambre", "user_id_str": "2519281161", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:45:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294667005071360", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. La Alianza Popular puede exhibir el trabajo realizado a favor de pa\u00eds. No llegaremos a Palacio a aprender. https:/\u2026", "user_id_str": "170304572", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:45:45Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294690962935808", "fields": {"text": "@AlejandroToledo carmencita es linda y pq no le tembl\u00f3 la mano y me ayud\u00f3, eso jamas lo olvidar\u00e9 yo la apoyo con #3XCarmen @CarmenOmonte", "user_id_str": "3403136776", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:45:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294742418628608", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. La Alianza Popular puede exhibir el trabajo realizado a favor de pa\u00eds. No llegaremos a Palacio a aprender. https:/\u2026", "user_id_str": "702679145545908224", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:46:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294745560125442", "fields": {"text": "RT @juncoycapuli: Hoy @Vero_Mendoza_F en Huancayo en el mit\u00edn de la esperanza\nVamos con el @FAFrenteAmplio https://t.co/hQfEO73xm2", "user_id_str": "1599752334", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:46:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294756557643776", "fields": {"text": "RT @Pulmon_de_Susan: Oe, el payaso Marco Sifuentes (@ocram) junta mas gente en sus \"talleres de periodismo\" que @julioguzmanperu en la Plaz\u2026", "user_id_str": "170304572", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:46:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294759640461312", "fields": {"text": "RT @JuanJosVizcarra: @Vero_Mendoza_F @vozdelatierra Deseo que logren afianzar la Izquierda nuestro pa\u00eds necesita partidos s\u00f3lidos.", "user_id_str": "123348504", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:46:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294800354578432", "fields": {"text": "@pavese @FAFrenteAmplio me parece o la misma cantidad de gente que la de Guzmala???", "user_id_str": "92850650", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:46:17Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294845229424640", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. La Alianza Popular puede exhibir el trabajo realizado a favor de pa\u00eds. No llegaremos a Palacio a aprender. https:/\u2026", "user_id_str": "2805597046", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:46:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294877668163584", "fields": {"text": "RT @KarlaCalle: ", "user_id_str": "83974268", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T01:46:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294879484321794", "fields": {"text": "RT @JAAbadSotomayor: @ABarnecheaG @VictorAndresGB El V\u00eddeo en vivo de la visita fue reproducido mas de 45 mil veces en 20 minutos record ht\u2026", "user_id_str": "170903114", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:46:36Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294942377889792", "fields": {"text": "RT @AnthonyHZP: Mientras #Guzmala lo inflan y no puede concentrar un mitin como el de Chorrillos. Alan Garcia concentra miles en ICA https:\u2026", "user_id_str": "1228871017", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:46:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706294951869599744", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. La Alianza Popular puede exhibir el trabajo realizado a favor de pa\u00eds. No llegaremos a Palacio a aprender. https:/\u2026", "user_id_str": "1317817428", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:46:53Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295006441689089", "fields": {"text": "@Nielffs_ @AlanGarciaPeru El insulto es el argumento de los sin argumentos!!!", "user_id_str": "357713616", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:47:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295011248312320", "fields": {"text": "RT @augustoreyh: Hace minutos en El R\u00edmac luego de volantear y difundir propuestas. Ahora camino a Gamarra con @ABarnecheaG. https://t.co/n\u2026", "user_id_str": "170903114", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:47:07Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295014964461568", "fields": {"text": "@AlejandroToledo VAMOS con Todo, GARANTIA #ParaVolverACrecer #Toledo2016 , Sabemos como sacar adelante al Per\u00fa y con #3xCarmen Omonte, VAMOS", "user_id_str": "3302333787", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:47:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295022698827776", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F esta ola d masas no parar\u00e1 d crecer cada d\u00eda m\u00e1s y m\u00e1s... #VeroCrece M\u00c1S Y M\u00c1S, y los medios d comunicaci\u00f3n no podr\u00e1n tapar", "user_id_str": "1856309413", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:47:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295094807289856", "fields": {"text": "RT @ABarnecheaG: Nuestra comunidad sigui\u00f3 siendo la m\u00e1s activa esta semana en Twitter. Gracias a todos. #AhoraTeTocaATi. https://t.co/CkK1C\u2026", "user_id_str": "170903114", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:47:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295160620109824", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "189294282", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:47:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295173437919232", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Huancayo luchador. Presentamos nuestras propuestas!!! https://t.co/ihbSYAjTQw", "user_id_str": "1024475574", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:47:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295190865252352", "fields": {"text": "RT @ATommyCat: Interesante! Todo pasando. #AhoraTeTocaATi @ABarnecheaG @KeikoFujimori @AlanGarciaPeru @ppkamigo @julioguzmanperu https://t.\u2026", "user_id_str": "170903114", "puntos": 35, "tiempo": "2016-03-06T01:47:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295191288856576", "fields": {"text": "@johnnymartinez2 @AlanGarciaPeru Te pagan por insultar?....as\u00ed parece!!!", "user_id_str": "357713616", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:47:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295217817853954", "fields": {"text": "@memepoliticope @007Avefenix @julioguzmanperu Y el 50 % es la portatil", "user_id_str": "1118173512", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:47:57Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295242673287169", "fields": {"text": "RT @Karo_Paradise: Bien caracho! #AhoraTeTocaATi K.F, Julio Guzm\u00e1n y @ABarnecheaG  lideran la intenci\u00f3n de voto via @atvpe https://t.co/I73\u2026", "user_id_str": "170903114", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:48:02Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295247207329793", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru sr. La reconstruccion de Pisco lo esta ezperando, basta!", "user_id_str": "133175904", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:48:04Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295264320069632", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. La Alianza Popular puede exhibir el trabajo realizado a favor de pa\u00eds. No llegaremos a Palacio a aprender. https:/\u2026", "user_id_str": "3065719259", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:48:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295284452728834", "fields": {"text": "RT @gonza_banda: @ABarnecheaG Barnechea tercero ya en Lima seg\u00fan Vox Populi https://t.co/zpgNbLvy0m", "user_id_str": "170903114", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:48:12Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295291838906368", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "3434817357", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:48:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295327205269509", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. La Alianza Popular puede exhibir el trabajo realizado a favor de pa\u00eds. No llegaremos a Palacio a aprender. https:/\u2026", "user_id_str": "190410255", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:48:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295327981182977", "fields": {"text": "RT @pavese: Hoy por las calles de Surquillo la juventud del @FAFrenteAmplio presente https://t.co/2eXTAEfPHO", "user_id_str": "374548904", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:48:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295329151385605", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F ver\u00f3nica es el momento propici\u00f3 de crecer pol\u00edticamente", "user_id_str": "3566671697", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:48:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295348696883200", "fields": {"text": "RT @barriosperu: @buho331945  Ya lo dijo Jaime Bayly. Barnechea paso de ser Aprista a ser exaprista y eso ya demuestra inteligencia.", "user_id_str": "116292835", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:48:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295362563268608", "fields": {"text": "RT @Pulmon_de_Susan: La tia Grimanesa, vendiendo sus anticuchos en la esquina de Enrique Palacios, convocaba mas gente que @julioguzmanperu\u2026", "user_id_str": "136649244", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:48:31Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295376261881857", "fields": {"text": "\u00bfAPRENDER? \u00a1\u00a1\u00a1PERO SI YA SABEN ROBAR!!!   // \"@AlanGarciaPeru Ica [...] No llegaremos a Palacio a aprender. https://t.co/I1odOvPNCN\"", "user_id_str": "48263807", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:48:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295412962021377", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru  corrupto", "user_id_str": "208678312", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:48:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295424362135552", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru. El enano est\u00e0 desesperado xq no le aceptaron y lanza improperios contra otros. No sabe d politica y descontrola.", "user_id_str": "4196812889", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:48:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295435774857216", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F no se pronuncia sob SeguroMillonario d @petroperu_sa contra Da\u00f1osDerrame \u00bfIgnorancia o Apa\u00f1amiento?  https://t.co/x03f2lvUYd", "user_id_str": "55895571", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:48:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295446109609984", "fields": {"text": "@KeikoFujimori que empiece el show, populismo puro y duro.", "user_id_str": "4767251287", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:48:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295469111164928", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F cambio para mejorar, no para retroceder a los 80", "user_id_str": "134930743", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:48:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295470344245248", "fields": {"text": "nunca mas! el peruano es un mendigo sentado en un banco de oro. Barnechea presidente, tu sue\u00f1o es mio, conf\u00edo en ti. https://t.co/TJPi9VBdju", "user_id_str": "706284619210088448", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:48:57Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295486081269760", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "211053681", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:49:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295495765987328", "fields": {"text": "La verdad que @julioguzmanperu es un fracaso convocando gente", "user_id_str": "475543148", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:49:03Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295504691445760", "fields": {"text": "@julioarbizu @ElTroba @terrondeazukarr @SebFacundo @AlanGarciaPeru no t vayas,,afirmar lo q has dicho sin pruebas es muy grave,,a\u00fan para ti.", "user_id_str": "197281725", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:49:05Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295523066716160", "fields": {"text": "@pameorellana92 @AlanGarciaPeru El 10 de Abril est\u00e1 cerca....ese d\u00eda vas a llorar cuando lo veas en 2 vuelta!!!", "user_id_str": "357713616", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:49:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295538916986880", "fields": {"text": "RT @jradzinsky: La pr\u00f3xima semana Barnechea ser\u00e1 el candidato de Palacio (tiene que haber uno aparte del oficial). As\u00ed dijeron de PPK, Acu\u00f1\u2026", "user_id_str": "134105621", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:49:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295543215951872", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "235601944", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:49:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295551684431876", "fields": {"text": "RT @Heidy_Dian: @canalN_ se siente @ABarnecheaG presidente https://t.co/abaxw93eVh", "user_id_str": "170903114", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:49:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295573041643524", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. La Alianza Popular puede exhibir el trabajo realizado a favor de pa\u00eds. No llegaremos a Palacio a aprender. https:/\u2026", "user_id_str": "235601944", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:49:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295583858892802", "fields": {"text": "@AlejandroToledo y luego, ni los conoce.", "user_id_str": "4767251287", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:49:24Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295598908055554", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. La Alianza Popular puede exhibir el trabajo realizado a favor de pa\u00eds. No llegaremos a Palacio a aprender. https:/\u2026", "user_id_str": "2606939667", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:49:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295599109435392", "fields": {"text": "@lincaceress @AlanGarciaPeru la memoria es mejor argumento...", "user_id_str": "295741091", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:49:27Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295625873276928", "fields": {"text": "RT @jpmorgan_ni: #AlanEsTanChoroQue le le robo el titulo bamba de Dr. a @CesarAcunaP https://t.co/gFw9OtMPBc", "user_id_str": "417274774", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:49:34Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295629572608000", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. La Alianza Popular puede exhibir el trabajo realizado a favor de pa\u00eds. No llegaremos a Palacio a aprender. https:/\u2026", "user_id_str": "295723049", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:49:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295630046609409", "fields": {"text": "RT @ClaudiaHurtad2: @ABarnecheaG #AhoraTeTocaATi Los ni\u00f1os merecen mejores oportunidades.  #Desnutrici\u00f3nInfantilCero  #BabyCh\u00e9veres https:/\u2026", "user_id_str": "170903114", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:49:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295659603820547", "fields": {"text": "Es muy alta probabilidad. 2do puesto estar\u00e1 disputado entre PPK, Alan y Barnechea. Un debate de los 3 ser\u00eda bueno https://t.co/l0dkQT2sdy", "user_id_str": "117273979", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:49:42Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295677349928960", "fields": {"text": "RT @ABarnecheaG: Gracias a Leonardo Arrelucea por esta columna en La Mul\u00f1a. #AhoraTeTocaATi. https://t.co/U2pCrut8Xy https://t.co/KeyixFb1ul", "user_id_str": "170903114", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:49:46Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295689190440960", "fields": {"text": "ma\u00f1ana quiero ver titulares del comercio,peru21 y RPP....\"guzman cancela mitin en chirrilos x falta de publico\"....lo menos q pueden hacer..", "user_id_str": "170304572", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:49:49Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295693791645697", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "304148075", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:49:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295695121235969", "fields": {"text": "@canalN_ @AlanGarciaPeru @uterope @Latina_pe es muy clara la mano negra del apra ante el JNE,recuerden @aureliopastor dijo q eran sus amigos", "user_id_str": "2201899314", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:49:50Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295702637432834", "fields": {"text": "RT @martinhidalgo: Presentan tachas contra candidaturas de #KeikoFujimori y #AlanGarc\u00eda https://t.co/0IWZW5G76t", "user_id_str": "192984530", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:49:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295732286971904", "fields": {"text": "Ahora Alan ir\u00e1 por PPK y Barnechea https://t.co/gQBKAQu93Q v\u00eda @larepublica_pe", "user_id_str": "1366855507", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:49:59Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295733109051392", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. La Alianza Popular puede exhibir el trabajo realizado a favor de pa\u00eds. No llegaremos a Palacio a aprender. https:/\u2026", "user_id_str": "355837407", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:49:59Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295760774701056", "fields": {"text": "JAJAJ K PENA POCO A POCO SE DESCUBRE K @julioguzmanperu ES CANDIDATO DE ESTE GOBIERNO https://t.co/G95iPNri6H", "user_id_str": "2453684622", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:50:06Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295772602572800", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "304148075", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:50:09Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295789363064832", "fields": {"text": "RT @KeikoFujimori: Nazca nos recibe #KonM\u00e1sFuerzaQueNunca \u00a1Gracias por la multitudinaria y calurosa bienvenida! \u00a1Queremos escucharlos! http\u2026", "user_id_str": "211053681", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:50:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295795952160768", "fields": {"text": "RT @Falvarezc20: @ABarnecheaG alcemos nuestra voz de protesta a las encuestadoras, basta de desinformarnos #AmiNomeEncuestaron https://t.co\u2026", "user_id_str": "170903114", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:50:14Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295827657072640", "fields": {"text": "@Vero_Mendoza_F Visite la Selva Central, Chanchamayo, Satipo y Oxapampa, poblada por gente de todas las sangres.", "user_id_str": "2178994128", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:50:22Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295862771765248", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "793012032", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:50:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295871361695744", "fields": {"text": "RT @nyxlard: Alan Garcia: \"El presidente...s\u00ed puede evitar que sea presidente quien \u00e9l no quiere\" https://t.co/ovOT1UMpz4", "user_id_str": "3134231283", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:50:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295884749918208", "fields": {"text": "RT @noakeiko: #OJO #FOTO #DENUNCIA #TACHA #EXCLUSI\u00d3N #PER\u00da\nSe\u00f1ores del @JNE_Peru:\nAqu\u00ed @KeikoFujimori regala dinero en el Callao https://t.\u2026", "user_id_str": "192984530", "puntos": 7, "tiempo": "2016-03-06T01:50:36Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295901116047360", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru no llegar\u00e1n a aprender, ellos ya aprendieron a robar bien https://t.co/0d07sTyNLP", "user_id_str": "4396931627", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:50:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295940085321728", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "295415089", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:50:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295942258024448", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Huancayo luchador. Presentamos nuestras propuestas!!! https://t.co/ihbSYAjTQw", "user_id_str": "454492583", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:50:49Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295949237358592", "fields": {"text": "RT @kellyRosah: @ABarnecheaG En Callao @malditaternura https://t.co/CiO7U8GLzv", "user_id_str": "170903114", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:50:51Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295952219512832", "fields": {"text": "@quien_habla @ppmarino @julioguzmanperu poder d corruptos es muy grande: somete Poderes del Estado, compra conciuencias, alquila periodistas", "user_id_str": "529691970", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:50:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295952324349952", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru dificil creer en esta alianza despues q rompieron toda barrera del respeto, lo q usted y @LourdesFloresN hacen es un circo.", "user_id_str": "2606939667", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:50:52Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295961992167424", "fields": {"text": "Guzm\u00e1n in articulo mortis, Acu\u00f1a en off side, @ABarnecheaG se meter\u00e1 a segunda vuelta...", "user_id_str": "116292835", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:50:54Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295968770166784", "fields": {"text": "Candidaturas de Keiko Fujimori y Alan Garc\u00eda tambi\u00e9n tienen solicitudes de tacha https://t.co/kWGz19NBRl https://t.co/FSA3rtZK9C", "user_id_str": "66746614", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:50:56Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295970498289664", "fields": {"text": "@Mauriciomulder con nada podran impedir el triunfo de la @AlanGarciaPeru, menos que @canalN_ se esmere por distorsionar la informaci\u00f3n.", "user_id_str": "4130344833", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:50:56Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295973606264836", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "295415089", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:50:57Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295980799430656", "fields": {"text": "RT @_AlianzaPopular: Alan Garcia saludando a los pobladores de la \"Tierra del Sol y del Pisco\". #AlanElVotoSeguro #AlanEnIca https://t.co/i\u2026", "user_id_str": "295415089", "puntos": 10, "tiempo": "2016-03-06T01:50:58Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295990517633025", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "295415089", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:51:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706295992845475844", "fields": {"text": "RT @FAFrenteAmplio: #VamosConTodo \u00a1Hoy 7: pm en Huancayo! \u00a1Tod@s con Vero! #VeroCrece https://t.co/Wwt8ArSwrE", "user_id_str": "381642653", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:51:01Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296027825967104", "fields": {"text": "RT @VictorAndresGB: Ayer en Tarapoto!! ADELANTE @ABarnecheaG #AhoraTeTocaATi https://t.co/X94gtqC7Hp", "user_id_str": "170903114", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:51:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296031827337218", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "1318942560", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:51:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296032989155328", "fields": {"text": "RT @LuisNestares: Alguien vio a @julioguzmanperu?  sus seguidores lo esperan en Chorrillos, debe andar por el km 100 de la Pan Sur. https:/\u2026", "user_id_str": "2263708151", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:51:11Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296043781136385", "fields": {"text": "RT @amigoperu76: Sigo pensando que Alfredo Barnechea es una buena opcion presidencial. #Barnechea2016 #BarnecheaPresidente https://t.co/ikM\u2026", "user_id_str": "2479117576", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:51:13Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296051238629376", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "2790507731", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:51:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296073078378497", "fields": {"text": "@AlanGarciaPeru te robaste los fondos de la reconstrucci\u00f3n de Pisco... Ladr\u00f3n de mela", "user_id_str": "295741091", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:51:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296105621975040", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "349846018", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:51:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296106813153280", "fields": {"text": "@ABarnecheaG seamos #Barnech\u00e9veres. #AhoraNosTocaANosotros", "user_id_str": "705060582735650816", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:51:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296120465596416", "fields": {"text": "RT @vozdelatierra: El Agustino, Lima tambi\u00e9n #VamosConTodo @FAFrenteAmplio @Vero_Mendoza_F Presidenta 2016! https://t.co/79fQVK3m3T", "user_id_str": "4850244376", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:51:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296156108754944", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Con la Alianza Popular recuperaremos el tiempo perdido. Rescataremos al pa\u00eds de la par\u00e1lisis del crecimiento. https\u2026", "user_id_str": "478767717", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:51:40Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296167588630533", "fields": {"text": "@ALAIinfo: \"Keiko Fujimori no ha cambiado nada de fondo de la pol\u00edtica fujimorista de los noventa\": Marilyn\u2026 https://t.co/8QfhKlTuok", "user_id_str": "196174692", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:51:43Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296170444955648", "fields": {"text": "ultra derecha desesperada x caida de guzman desentierra al marques barnechea, mecedor es la nueva carta del comercio y peru21....next'", "user_id_str": "170304572", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:51:44Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296171690659844", "fields": {"text": "RT @larepublica_pe: Candidaturas de Keiko Fujimori y Alan Garc\u00eda tambi\u00e9n tienen solicitudes de tacha https://t.co/kWGz19NBRl https://t.co/F\u2026", "user_id_str": "3979728957", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:51:44Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296192381132802", "fields": {"text": "Esta es la verdadera ENCUESTA!!ICA ES APRISTA! ALAN PRESIDENTE! BEL\u00c9N AL CONGRESO!DIGAN LO Q SIGAN ALAN PRESIDENTE!! https://t.co/k6yZMq3Mk9", "user_id_str": "4121152006", "puntos": 5, "tiempo": "2016-03-06T01:51:49Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296216791982080", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica.Muy mal q un candidato refiera a otros como \"Buitres\". Lo buitres comen carro\u00f1a y el elector nacional no lo es. htt\u2026", "user_id_str": "86457557", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:51:55Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296225801363457", "fields": {"text": "RT @quien_habla: Fiscal\u00eda acus\u00f3 a esposo de Juana Umasi, vicepresidenta de @julioguzmanperu, de falsificar firmas de todo un pueblo. https:\u2026", "user_id_str": "56949350", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:51:57Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296238120034304", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: A punto de empezar nuestro mitin en Huancayo!!! https://t.co/BaMYnKjINo", "user_id_str": "30895643", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:52:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296238761766912", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "2790507731", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:52:00Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296272177733634", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "2790507731", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:52:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296274824339456", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. La Alianza Popular puede exhibir el trabajo realizado a favor de pa\u00eds. No llegaremos a Palacio a aprender. https:/\u2026", "user_id_str": "86457557", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:52:08Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296281568821248", "fields": {"text": "@victorraulland2 @Vero_Mendoza_F aprovecharse?  Eso te refieres?", "user_id_str": "701177244379652098", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:52:10Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296301747642368", "fields": {"text": "RT @LuisNestares: Alguien vio a @julioguzmanperu?  sus seguidores lo esperan en Chorrillos, debe andar por el km 100 de la Pan Sur. https:/\u2026", "user_id_str": "4824273785", "puntos": 8, "tiempo": "2016-03-06T01:52:15Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296306445242368", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Ante tanta confusi\u00f3n la Alianza Popular es la soluci\u00f3n! https://t.co/58NRrT6OWu", "user_id_str": "86457557", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:52:16Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296312212430849", "fields": {"text": "RT @alfonsobaella: Qu\u00e9 elecci\u00f3n gan\u00f3 el Sr. Julio Guzman para gritar fraude? https://t.co/7LeHJ1Bt5B", "user_id_str": "251644690", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:52:18Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296319044947969", "fields": {"text": "RT @larepublica_pe: Candidaturas de Keiko Fujimori y Alan Garc\u00eda tambi\u00e9n tienen solicitudes de tacha https://t.co/kWGz19NBRl https://t.co/F\u2026", "user_id_str": "557115537", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:52:19Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296322618433537", "fields": {"text": "Felizmente no llovi\u00f3... @Vero_Mendoza_F", "user_id_str": "1362626856", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:52:20Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296329010548736", "fields": {"text": "RT @gabrielitaaa10: @jcpuertas @jceguren @PadreLGaspar @ABarnecheaG @jcasasm &lt;== Defensor PPK  Apoya Aborto y UC @555_peru Troll con 3 segu\u2026", "user_id_str": "90947020", "puntos": 13, "tiempo": "2016-03-06T01:52:21Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296333892771840", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ante la improvisaci\u00f3n la Alianza Popular es un voto seguro por el crecimiento y el empleo con seguridad para todos. htt\u2026", "user_id_str": "86457557", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:52:23Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296343350919168", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. La Alianza Popular puede exhibir el trabajo realizado a favor de pa\u00eds. No llegaremos a Palacio a aprender. https:/\u2026", "user_id_str": "137386583", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:52:25Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296350485450756", "fields": {"text": "OV\u00cdPARA. @KeikoFujimori quiso pasar piola en #Chota y terminaron meti\u00e9ndole harto huevo, pero no hubo orgasmo. #Peru\nhttps://t.co/opEwh8n2jz", "user_id_str": "38064007", "puntos": 9, "tiempo": "2016-03-06T01:52:27Z", "de_peru": true, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296356462321664", "fields": {"text": "RT @larepublica_pe: Candidaturas de Keiko Fujimori y Alan Garc\u00eda tambi\u00e9n tienen solicitudes de tacha https://t.co/kWGz19NBRl https://t.co/F\u2026", "user_id_str": "380715442", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:52:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296356776890368", "fields": {"text": "@KarlaCalle @Parotral1 @julioguzmanperu @CesarAcunaP son iguales mentirosos, desinformados, vivazos manipuladores", "user_id_str": "4889800108", "puntos": 14, "tiempo": "2016-03-06T01:52:28Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296365312303104", "fields": {"text": "RT @AlanGarciaPeru: Ica. Con el afectuoso pueblo de Ica, con su alegr\u00eda y su fe. La Alianza Popular Avanza https://t.co/RkmIjb4Vhg", "user_id_str": "86457557", "puntos": 11, "tiempo": "2016-03-06T01:52:30Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296373780619264", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: Huancayo luchador. Presentamos nuestras propuestas!!! https://t.co/ihbSYAjTQw", "user_id_str": "381642653", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:52:32Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}, {"model": "twitstream.tweet", "pk": "706296386699071488", "fields": {"text": "RT @Vero_Mendoza_F: En Huancayo, gente cari\u00f1osa, gente que quiere cambio. Seguimos creciendo. #Vamoscontodo https://t.co/odGbzhljrb", "user_id_str": "30895643", "puntos": 6, "tiempo": "2016-03-06T01:52:35Z", "de_peru": false, "candidatos": []}}]